{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-30T23:58:11.000Z",
            "id": "991104457810350080",
            "text": "Que pesar, pregunto en donde hay Tamiflu creo que asi se llama https://t.co/AjHI58Aa9X"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T21:54:42.000Z",
            "id": "991073384636264454",
            "text": "@ldobartra Genial noticia. Por cierto \u00bfQue opinas sobre el medicamento japon\u00e9s que dicen que cura la gripe en 24 horas? Crees que es cierto o es otra mentira como el tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T18:21:42.000Z",
            "id": "991019782173413382",
            "text": "@mii_tamiflu \u3069\u3093\u3060\u3051\u3072\u3044\u3066\u308b\u3093\u3084\u30fb\u30fb\u30fb\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T17:20:36.000Z",
            "id": "991004404399554560",
            "text": "@mii_tamiflu \u30c1\u30bf\u30bf\u30d7\u30c1\u30bf\u30bf\u30d7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T16:44:51.000Z",
            "id": "990995408221560837",
            "text": "@EarlSte55131055 @ICarrollJ Yeah, there were quite a few people there that day that had the flu, including me, but they stayed past closing time to get me checked out and some Tamiflu. I'm really thankful for my VA not being like the one pictured above."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T14:20:15.000Z",
            "id": "990959016720334850",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia que tem o... https://t.co/VWSq8sVdOi"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T13:00:10.000Z",
            "id": "990938865203638272",
            "text": "Many pharmacists claim low reimbursement rates for Tamiflu and patients are facing very high costs:\nhttps://t.co/9YhoYDrWXa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T12:38:48.000Z",
            "id": "990933485639651329",
            "text": "@waldojaquith Ugh. Adrienne &amp; I once went down simultaneously for of order two weeks with influenza type A, but our kids escaped infection. (Yay Tamiflu.) At one point our eldest (5ish), sensing her opportunity, raided our fridge and ate an entire cheesecake."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T12:24:10.000Z",
            "id": "990929805813190657",
            "text": "El buenazo de Bill Gates le sugiere a Trump promover una vacuna universal contra la influenza y ofrece donar doce millones. Esto se parece al esquema del Tamiflu.  Hace un tiempo atr\u00e1s se promovi\u00f3 y se vendi\u00f3 por... https://t.co/TtD5kuSTXl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T12:15:27.000Z",
            "id": "990927612372488192",
            "text": "When that Tamiflu tells H3N2 to pull up https://t.co/Q2lypCs6iu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T04:24:55.000Z",
            "id": "990809197326594048",
            "text": "https://t.co/OZb2W7z4cd https://t.co/OZb2W7z4cd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T03:05:56.000Z",
            "id": "990789320494628866",
            "text": "@tamiflu__shrine \u52a0\u8cc0\u306e\u8a18\u5ff5\u7891\u3063\u3066\u3053\u3068\u306f\u5206\u304b\u3063\u305f\uff08"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-30T02:11:32.000Z",
            "id": "990775631519432704",
            "text": "@OliverSaxonXxX @progressmade There is Tamiflu which is antiviral and worked fast when I had the flu in February\n\nExpensive though"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T19:07:30.000Z",
            "id": "990668919168950272",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307f\u3093\u306a\u9811\u5f35\u3063\u3066\u306d\uff01(*\u00b4\u2207\uff40*)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T18:59:34.000Z",
            "id": "990666923007401984",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307e\u3063\u305f\u304f\u3001\u983c\u3080\u305c\u307b\u3093\u307e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T18:54:44.000Z",
            "id": "990665704004313091",
            "text": "@lillsavv Well the first time they gave me Tamiflu and I didn\u2019t have the flu, so it made me sick. Then this time I have antibiotics and they made me keep throwing up at 3 A.M. \ud83d\ude42"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T15:36:57.000Z",
            "id": "990615932211900416",
            "text": "@tamiflu_net \u901a\u8ca9\u30b5\u30a4\u30c8\u306b\u4f4f\u6240\u66f8\u3044\u3066\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u306dwww"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T15:36:42.000Z",
            "id": "990615868097769472",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3046\u3060\u306d\u3048\n\u6d88\u3057\u3068\u304f\u308f\n\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T14:52:09.000Z",
            "id": "990604657763336192",
            "text": "@tamiflu_exe \u5857\u88c5\u3059\u308b\u5834\u6240(\u3067\u304d\u308b\u5834\u6240)\u3092\u63a2\u3057\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T13:16:18.000Z",
            "id": "990580535796744192",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u30b5\u30d0\u30a4\u30d0\u30fc\u304b\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u3068\u6226\u3044\u3042\u3046\u6a5f\u80fd\u3082\u3042\u308b\u3088\u3002\u3042\u3068\u305d\u3093\u306a\u306b\u6016\u304f\u306a\u3044\u3057\u53ef\u611b\u3044\u30ad\u30e9\u30fc\u3082\u3044\u308b\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T13:00:48.000Z",
            "id": "990576633147879424",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u306b\u305d\u306e\u53ef\u611b\u3044\u56de\u7b54(\u7b11)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T10:32:59.000Z",
            "id": "990539435035914240",
            "text": "Tamiflu https://t.co/B00GoRTZb1 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T10:20:02.000Z",
            "id": "990536178968313856",
            "text": "@mii_tamiflu \u30bb\u30fc\u30eb\u304f\u308b\u3068\u3057\u3066\u3082\u3082\u3063\u3068\u5148\u3058\u3083\u306a\u3044\u304b\u3060\u3063\u3066\u3002\u30a2\u30fc\u30ea\u30fc\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u304b\u3089\u88fd\u54c1\u7248\u306b\u306a\u3063\u305f\u3051\u3069\u30bb\u30fc\u30eb1\u5ea6\u3082\u304d\u3066\u306a\u3044\u307f\u305f\u3044\u3002\u8a66\u3057\u306b\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u3068\u3084\u3063\u3066\u307f\u3066\u6b7b\u3093\u3060\u3051\u3069\u697d\u3057\u304b\u3063\u305f\u3088\u3002\n\u305f\u307f\u3061\u3083\u3093\u3082\u4e00\u7dd2\u306b\u308f\u3044\u308f\u3044\u3057\u3088\u3046(*\u00b4\u03c9\uff40*)\nDeadbyDaylight\u3067\u3082\u3044\u3044\u3088\uff01\u9154\u308f\u306a\u3044\u304b\u8a66\u3057\u3066\u307f\u305f\u3089\u826f\u3044\u3088\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T08:44:16.000Z",
            "id": "990512078199894016",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T07:20:38.000Z",
            "id": "990491029823459328",
            "text": "So Friday I came down with the flu,  went to the Drs they prescribed me some tamiflu but that made me throw up so I can't take that, today is day 2 going on the morning of day 3 having the dang sickness and my nose is all stuffy and I feel like I can't hardly breathe.. https://t.co/jUgmJf7FOx"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T04:45:53.000Z",
            "id": "990452084565839872",
            "text": "@Thomas_Binder Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T02:10:51.000Z",
            "id": "990413068277444608",
            "text": "@Tamiflu_ha  https://t.co/QqlIeGt6Vi"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T00:52:21.000Z",
            "id": "990393316582875136",
            "text": "@CapitanVassili @Atilejos Yo me la agarr\u00e9 y el neum\u00f3logo le dijo a mi madre que ya el virus hab\u00eda mutado tanto que todas las gripes eran H1N1 que gastar en tamiflu ya era al pedo porque no serv\u00eda para nada. Yo no ten\u00eda patolog\u00edas que me complicara la gripe as\u00ed que solo espere el periodo de 6 d\u00edas y se fue"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T00:44:37.000Z",
            "id": "990391370023079936",
            "text": "@CapitanVassili Mi hijo se agarr\u00f3 la H1N1 con la peor neumon\u00eda y se salv\u00f3 de pedo. Tuve que comprar 5 cajas de Tamifl\u00fa buscando en varias farmacias y costaban un huevo. Lpqlp."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-29T00:32:02.000Z",
            "id": "990388200110669824",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5b9f\u969b\u3046\u308d\u899a\u3048\u306e\u4eba\u3068\u4f1a\u3063\u305f\u3068\u304d\u306f\u899a\u3048\u3066\u3044\u308b\u4f53\u3067\u8aa4\u9b54\u5316\u3057\u3066\u60c5\u5831\u5f15\u304d\u51fa\u305d\u3046\u3068\u3059\u308b\u306e\u306f\u3088\u304f\u3042\u308b\n\u307e\u3055\u304b\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u306e\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u304c\u305d\u3093\u306a\u3053\u3068\u3059\u308b\u3068\u306f\u601d\u308f\u306a\u304b\u3063\u305f\u3051\u3069\uff57\uff57\uff57\n#precure https://t.co/nAMRlTacq7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T23:57:50.000Z",
            "id": "990379597207289856",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u671d\u8d77\u304d\u305f\u3089\u5fae\u71b1\u3042\u3063\u305f\u3051\u3069\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u8996\u8074\u306b\u306f\u4e07\u5168\u306e\u4f53\u5236\u3067\u6311\u307f\u305f\u3044\u304c\u6545\u306b\u3067\u304d\u308b\u3053\u3068\u3057\u3066\u305f\u3089\u5e73\u71b1\u306b\u623b\u3063\u305f\n\n\u75c5\u306f\u6c17\u304b\u3089\u3063\u3066\u3059\u3054\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T23:32:45.000Z",
            "id": "990373282720366592",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5c0f\u30c8\u30e9\u306f\u8ae6\u3081\u308b\u306dw\u30b9\u30ea\u30fc\u30b9\u30bf\u30fc\u30ba\u306e\u5185\u5074\u7206\u7834\u3057\u305f\u3089\u901f\u653b\u6bb4\u3063\u3066\u30b5\u30f3\u30c0\u30ac\u7bc4\u56f2\u53d7\u3051\u306a\u3044\u3088\u3046\u306bGCD\u3067\u304d\u308b\u3060\u3051\u6b62\u3081\u306a\u3044\u3088\u3046\u306b\u3068\u304b\u3088\u304f\u3084\u3063\u3066\u308bw\n\u5fcd\u8005\u5927\u4e8b_(\u3000_\u00b4\u03c9`)_"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T22:48:53.000Z",
            "id": "990362242112614400",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5f8c\u534a\u96e3\u3057\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d\u301c\n\u3057\u304b\u3082MT\u306f\u8a98\u5c0e\u5927\u4e8b\u3067\u3059\u304b\u3089\u306dw\u3067\u3082\u6bb4\u308a\u3059\u304e\u3066\u6b62\u307e\u308b\u3068\u5909\u306a\u3068\u3053\u308d\u3067\u8a60\u5531\u3057\u3061\u3083\u3046\u304b\u3089\u2026w\n\u767d\u306e\u30d8\u30a4\u30c8\u306f\u3044\u3064\u3082\u6016\u3044\u3067\u3059\u306aw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T22:35:04.000Z",
            "id": "990358764447453184",
            "text": "@OK_Tamiflu \u3044\u3047\u30fc\u3044d(\u2267\u25bd\u2266*d)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T20:28:47.000Z",
            "id": "990326985363738626",
            "text": "RT @jhvarela: Sin reactivos para diagn\u00f3stico, ni tratamiento: \"Tamiflu\"=Oseltamivir, mucho menos que hacer con casos complicados que amerit\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T20:15:08.000Z",
            "id": "990323552032194560",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T16:58:20.000Z",
            "id": "990274024398704640",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u3055\u3093\u306f\u3082\u3046\u5145\u5206\u9ad8\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3051\u3069\u306dw\n\u52dd\u8ca0(\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T16:16:54.000Z",
            "id": "990263597266710528",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b7\u30a7\u30a2\u30ac\u30c1\u30e3\u306e\u304a\u304b\u3052\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T16:11:44.000Z",
            "id": "990262298030686208",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3093\u306a\u306e\u3082\u3042\u3063\u305f\u6c17\u304c\u3059\u308b\uff01\u30d5\u30a3\u30fc\u30d0\u30fc\u56de\u6570\u5897\u3084\u3057\u305f\u3089\u30b9\u30b3\u30a2\u4f38\u3073\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T15:55:18.000Z",
            "id": "990258163680133120",
            "text": "@Tamiflu_ha @izuna601 \u3042\u3041\u3001\u795e\u3005\u306e\u50cf\u306d\n\u7dda\u4ed8\u3044\u305f\u3089\u30db\u30fc\u30eb\u30a4\u30f3\u30ef\u30f3\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T15:50:27.000Z",
            "id": "990256940105195525",
            "text": "@Tamiflu_ha \u308f\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\uff01(\u3069\u3053\u304b\u3089\u304c\u795e\u3005\u30d5\u30a7\u30fc\u30b9\u306a\u3093\u3060...)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T15:43:48.000Z",
            "id": "990255268029059072",
            "text": "@Tamiflu_ha \u9154\u3063\u6255\u3044\u306f\u30a8\u30f3\u30c9\u30b3\u30f3\u30c6\u30f3\u30c4\u30ab\u30eb\u30f3\u3067\u8702\u306b\u3084\u3089\u308c\u3061\u307e\u3048\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T15:33:31.000Z",
            "id": "990252679430455297",
            "text": "@Tamiflu_ha \u660e\u65e5\u884c\u304f\u3068\u304d\u3044\u305f\u3089\u8a98\u3046\ud83c\udfc3"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T15:28:29.000Z",
            "id": "990251411035193344",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3084\u3059\u307f\ud83d\ude18"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T14:00:03.000Z",
            "id": "990229156020531200",
            "text": "By the way Tamiflu a drug for humans to fight the flu, well it cures parvo in dogs as well even\u2026 https://t.co/xCMzAZoikd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T13:23:02.000Z",
            "id": "990219840614031360",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T12:29:21.000Z",
            "id": "990206332115537920",
            "text": "Pregnant wife swabbed positive for Flu B. Whole house sick and on tamiflu. Its also finals week for my grad classes. #gradschoolmj #flugame"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T11:11:27.000Z",
            "id": "990186726575558656",
            "text": "@ItsMeCathi Doctor for tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T11:00:12.000Z",
            "id": "990183895562969089",
            "text": "\ud83d\udd25 FREE Online Sex Dating \u27a1\u27a1 https://t.co/1G8hb0cZmI \u2b05\u2b05\n\n#tamiflu #what #abnormal #behaviour #was #exhibited #coming #of #age #films #with #nudity #mistress #delilah #nyude #videos \n\n\u2b50\ufe0f HOT CHICKS HERE \u25b6\ufe0f https://t.co/HfpiHCvDYw \u25c0\ufe0f https://t.co/Aj6i6O61Xd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T03:14:55.000Z",
            "id": "990066805195468800",
            "text": "@tamiflu__shrine \u3046\u307e\u305d\u3046\uff01\u91cd\u3005\u3057\u3044\u3051\u3069\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T03:09:34.000Z",
            "id": "990065457502732288",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4e0b\u306f\u30b3\u30b3\u30a2\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T02:34:28.000Z",
            "id": "990056627062558720",
            "text": "@TheSciBabe i debunked tamiflu to a twitter friend"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T01:44:34.000Z",
            "id": "990044069647798274",
            "text": "@mikepalien Nico had to take Tamiflu a few months ago and he kept pronouncing it \u201cTammy Flu.\u201d @girlatlas said it would be a great drag name! Maybe I\u2019m biased but I think it\u2019s better that Tara Flu \ud83d\ude09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T01:11:57.000Z",
            "id": "990035860216270849",
            "text": "RT @tamiflu__shrine: \u9ec4\u91d1\u5922\u60f3\u66f2\uff5e\u91d1\u8272\u306e\u8840\u306b\u67d3\u307e\u308b\u524d\u306b\uff5e [OP ver.][\u5b57\u5e55\u4ed8][\u9ec4\u91d1\u5922\u60f3\u66f2OP] https://t.co/SQeYQgS9wS @YouTube\u3055\u3093\u304b\u3089\u3000\u30b2\u30fc\u30e0\u306f\u6d41\u884c\u3093\u306a\u304b\u3063\u305f\u3051\u3069\u66f2\u306f\u5927\u597d\u304d\u3060\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T01:02:03.000Z",
            "id": "990033368220774400",
            "text": "@maggiesmom1_mom @ItsMeCathi i have scientist friends SWEAR you cannot get the flu from the shot\n\ni thought i had in the past\n\nthey say coincidence\n\ni go with them, they're more educated than i\n\nbut tamiflu?  no good.  tamiflu BAD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T01:00:52.000Z",
            "id": "990033068365840384",
            "text": "@HollywoodDebi @ItsMeCathi I am weird. The only time I get the flu is when I take the vaccine. My dad\u2019s body always responded the same way. I vaguely remember taking Tamiflu or some flu med many years ago. I did not have the same response then."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:57:50.000Z",
            "id": "990032306990563328",
            "text": "@maggiesmom1_mom @ItsMeCathi let me put it this way\n\nwas the 1st time you took tamiflu the 1st time you felt that way?\n\nnow, logically, what are the odds it was because of the flu, that you've had before\n\nvs\n\nbecause of the tamiflu you took for the 1st time\n\n#CriticalThinking"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:55:44.000Z",
            "id": "990031779884097538",
            "text": "@TomiLahren Like this \u201cOfficer\u201d Tamiflu?? Should we \u201crespect\u201d him or since he terrorized and raped while being a cop can we throw him out? https://t.co/jpXOZF9vFA"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:49:34.000Z",
            "id": "990030224426504192",
            "text": "@HollywoodDebi @ItsMeCathi I didn\u2019t tell him\u2014maybe I should\u2019ve. I went ahead &amp; bought the Tamiflu the second time, but my husband, being a voice of reason, suggested that I not take it since I was sick as a dog the first time."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:46:33.000Z",
            "id": "990029469040525312",
            "text": "@maggiesmom1_mom @ItsMeCathi here's something else on it\n\nhttps://t.co/En8SMkfOcD\n\ni hope you told your doctor about your experience with it\n\nsome prescribe it BECAUSE the PHARM companies push it\n\ndo what's best for you\n\ni'd never recommend it to anyone"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:45:34.000Z",
            "id": "990029219886456833",
            "text": "@HollywoodDebi @ItsMeCathi The second time I handled it better\u2014I don\u2019t know if it was because I didn\u2019t take the Tamiflu or if it was a milder strain."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:37:03.000Z",
            "id": "990027076391464960",
            "text": "@maggiesmom1_mom @ItsMeCathi hi, do you really believe tamiflu helps?\ni only know it as something relatively ineffective, see below\nhttps://t.co/MaZjqCJomh\n\nin any case, when i get the flu, it can progress to pneumonia because of my asthma, so i'm VERY careful \n\nflu BOO!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-28T00:32:18.000Z",
            "id": "990025882860433414",
            "text": "@HollywoodDebi @ItsMeCathi You\u2019re lucky! This is the 1st year I\u2019ve had the flu shot in many years, &amp; I had it twice this year! The first bout was awful! The second bout was not as bad. But, I did have a bacterial infection between. Cathi, did you get the Tamiflu? Also, take cough meds. Get well soon!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T23:35:58.000Z",
            "id": "990011706100322305",
            "text": "@HoarseWisperer After 7 straight days with zero sleep, which included a night of hallucinations so horrible I thought I was losing my mind, I actually have slept two nights in a row. Why did this happen to me? I took two tablets of Tamiflu to prevent coming down with it. Worst drug ever."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T22:33:22.000Z",
            "id": "989995950369333248",
            "text": "Few things make you feel better when you have the flu, but Tamiflu, makeup by @bobscott200, and\u2026 https://t.co/g1LexMTVGz"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T22:29:01.000Z",
            "id": "989994857220407297",
            "text": "I was just prescribed Tamiflu. \ud83d\ude33\ud83d\ude37 The worst part is it now looks like I won\u2019t be attending the @kennychesney concert at Miller Park that I\u2019ve been looking forward to for 5 months. Bummer!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T20:55:19.000Z",
            "id": "989971275865964544",
            "text": "mmmmmmm https://t.co/CuMfrAfVfl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T20:16:24.000Z",
            "id": "989961482229166080",
            "text": "RT @DrEddyClinic: New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/sLl5JDaSUD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T19:52:19.000Z",
            "id": "989955419085918209",
            "text": "@TomiLahren Seriously, Tamiflu?! Stick to ranting about black people and the Hollywood Elite. Geopolitical matters appear to be a hard concept for you to grasp. \n#KnowYourPlace"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T19:12:11.000Z",
            "id": "989945322507001856",
            "text": "Venezuela es una potencia pero para traficar robar y blanqueos de capitales no hay agua luz comida y medicinas pasa una gripe porcina y deja m\u00e1s de un mill\u00f3n de muertos porque no hay tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T18:25:32.000Z",
            "id": "989933579579736064",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u60aa\u610f\u3092\u611f\u3058\u308b\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T15:16:08.000Z",
            "id": "989885919049084928",
            "text": "@tamiflu__shrine \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3067\u3059\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T14:29:47.000Z",
            "id": "989874254404562944",
            "text": "@KevlarD It sounded like it.....can they give you tamiflu????"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T14:05:31.000Z",
            "id": "989868145124020226",
            "text": "RT @DrEddyClinic: New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/sLl5JDaSUD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T14:05:11.000Z",
            "id": "989868060810076160",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/sLl5JDaSUD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T13:59:01.000Z",
            "id": "989866510138138625",
            "text": "RT @jhvarela: Dios, y para sus familiares, que entran y salen del hospital, en d\u00edas ya se habr\u00e1 extendido por gran parte del pa\u00eds, y carece\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T13:44:06.000Z",
            "id": "989862754889732097",
            "text": "Dios, y para sus familiares, que entran y salen del hospital, en d\u00edas ya se habr\u00e1 extendido por gran parte del pa\u00eds, y carecemos de reactivos para diagn\u00f3stico, y mucho menos vacunas para la poblaci\u00f3n, ni tratamiento para los afectados como el Tamiflu https://t.co/DiTovecwi2"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T12:26:51.000Z",
            "id": "989843314903080960",
            "text": "@Raven80504432 @LaLa_FruitCake Tamiflu causes vile side effects. My dp had it. He felt poisoned."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T12:24:56.000Z",
            "id": "989842831350083585",
            "text": "@LaLa_FruitCake @speyquine Ah,no school,we HE. \nAB's are ineffective on viruses;it's to do with the way they interact with the cells in your body.Hence my requirement for proof of bacterial infections;those are the only things that AB's are effective on. No tamiflu either,no more effective than paracetamol"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T12:01:59.000Z",
            "id": "989837059484352512",
            "text": "@mii_tamiflu \u4ffa\u306f\u30b7\u30e3\u30fc\u30ed\u30c3\u30c8\u306e\u53cb\u5229\u306b\u898b\u3048\u305fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T06:36:49.000Z",
            "id": "989755227015294977",
            "text": "Roche meldet starken Umsatz mit Tamiflu im 1.Quartal auch wegen der Grippewelle in USA... Aber das hat wohl wenig mit dem erlahmenden Kapitalbedarf (eventuell nach Maschinen aus Deutschland) der Amerikaner zu tun... Hinter der Schw\u00e4che im 1.Q. in Europa steckt mehr als Grippe... https://t.co/QmCQBijxFl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T05:30:15.000Z",
            "id": "989738476395347968",
            "text": "Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXhQC6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T05:28:34.000Z",
            "id": "989738051780857856",
            "text": "@mii_tamiflu \u5b9a\u4fa1\u3060\u3063\u305f\u3002\u6d29\u3063\u3066\u308b\u4eba\u306b\u805e\u3044\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u30bb\u30fc\u30eb\u3057\u306a\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3002\u4ed6\u306e\u4eba\u306b\u3082\u904e\u53bb\u306b\u30bb\u30fc\u30eb\u3057\u305f\u304b\u805e\u3044\u3066\u307f\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T04:04:50.000Z",
            "id": "989716980054638592",
            "text": "@TomiLahren One tweet by a singer made you THIS angry? Who\u2019s the snowflake, Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T03:39:34.000Z",
            "id": "989710621208862720",
            "text": "Shikimic acid, the main ingredient in Tamiflu, is harvested from pine needles in Asia.Arthur Haines describes on his YouTube channel how pine pollen provides multiple avenues of protection against radioactive cesium https://t.co/j7cs7zz54f https://t.co/U3tiMjJr3X"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T01:51:44.000Z",
            "id": "989683484175290368",
            "text": "RT @BEBay25: En resumen: Tamiflu, Vancomicina y Meropenem necesitan los ni\u00f1os hospitalizados por AH1N1 ... del primero no hay en el pa\u00eds...\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T01:39:08.000Z",
            "id": "989680311263887360",
            "text": "@eric_melinda Oh Melinda, I was sick for a month with that, then got sinus and ear secondary infections.  You still have time to go to your doctor and get the Tamiflu shot in the morning.  It will lessen symptoms &amp; duration."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T01:14:54.000Z",
            "id": "989674214218174464",
            "text": "FaceTimed my mom in tears to complain about my migraine I\u2019ve had all day &amp; how my migraine meds dont even work. She said \u201ccheck the expiration date on them they might be old\u201d so I did. didn\u2019t take my migraine meds. Took fucking Tamiflu! Goodnight"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T01:10:25.000Z",
            "id": "989673083828137984",
            "text": "RT @BEBay25: En resumen: Tamiflu, Vancomicina y Meropenem necesitan los ni\u00f1os hospitalizados por AH1N1 ... del primero no hay en el pa\u00eds...\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T01:06:37.000Z",
            "id": "989672129972113408",
            "text": "RT @BEBay25: En resumen: Tamiflu, Vancomicina y Meropenem necesitan los ni\u00f1os hospitalizados por AH1N1 ... del primero no hay en el pa\u00eds...\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-27T00:56:41.000Z",
            "id": "989669627931320320",
            "text": "En resumen: Tamiflu, Vancomicina y Meropenem necesitan los ni\u00f1os hospitalizados por AH1N1 ... del primero no hay en el pa\u00eds... ojal\u00e1 permitieran la ayuda humanitaria! https://t.co/0kYtf1lbfk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T23:55:52.000Z",
            "id": "989654325197713408",
            "text": "#Orienta\u00e7\u00e3oAoFarmac\u00eautico\n\nCh\u00e1 de anis pode substituir o oseltamivir (Tamiflu) no tratamento da Influenza?\n\nTem d\u00favidas sobre medicamentos? Entre em contato conosco: https://t.co/1YBtlhCKGI\n\nDivulgue essa informa\u00e7\u00e3o!\n#DivulguePorAi https://t.co/n40HqD30kk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T21:34:51.000Z",
            "id": "989618838051450881",
            "text": "Once thought expunged diseases now returning to UK. Minimum 200 Scarlet Fever victims in Stoke. Hospitals giving Tamiflu to patients admitted to hospital with severe flu like symptoms.  We have enough rats/vermin through lack to cleansing for plague. Poverty! https://t.co/Tidz5K0EsN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T21:28:10.000Z",
            "id": "989617154411687937",
            "text": "@_maegant Unfortunately for a viral infection there\u2019s no treatment but rest and fluids :( if you\u2019ve had a fever for more than 48 hours the Tamiflu treatment for flu won\u2019t help you anyway even if you go to a different doctor \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T20:47:55.000Z",
            "id": "989607025725321222",
            "text": "Sin reactivos para diagn\u00f3stico, ni tratamiento: \"Tamiflu\"=Oseltamivir, mucho menos que hacer con casos complicados que ameriten ingreso  hospitalario. Protocolos de parte del MPPS???. Dios, apiadate de los venezolanos https://t.co/Nvk6mF7Lju"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T19:21:00.000Z",
            "id": "989585151779856384",
            "text": "92/365 - WELP. This is happening. #flu #influenza #tamiflu #tamiflutotherescue\u2026 https://t.co/zZfdFKENQq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T15:45:21.000Z",
            "id": "989530880715776005",
            "text": "@Efecto_Tequila Yo me la agarre en esa epoca, me c..... todo. Tamiflu para adelante y fue como otra gripe. Pero cuando me mandaron a mi casa y que me aislara fue feo."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T15:35:37.000Z",
            "id": "989528434371170305",
            "text": "I took tamiflu one day and started trippin please watch urself /frez"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T15:02:01.000Z",
            "id": "989519976951439360",
            "text": "@hornswaggled2 I could go for a cold but 9 times out of 10 it\u2019s viral and I can\u2019t get anything to make it go away. \n\nYou can get Tamiflu for the flu but it only makes it last like 24 hours less and costs $200. \n\nNo thanks, I can stay home and not infect anyone and also save my $$$"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T14:42:58.000Z",
            "id": "989515184506130434",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T14:30:16.000Z",
            "id": "989511986093445120",
            "text": "When the pharmacist gives you banana-flavored Tamiflu but you hate bananas. https://t.co/XPyHyHAc0m"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T14:06:15.000Z",
            "id": "989505940566065154",
            "text": "@mii_tamiflu PUBG\u8cb7\u3063\u305f\u3088\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T12:39:47.000Z",
            "id": "989484182379417600",
            "text": "@Efecto_Tequila TAMIFL\u00da era la clave de la vida eterna. Los ricos iban de farmacia en farmacia acaparando stock."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T12:35:29.000Z",
            "id": "989483099774955520",
            "text": "$RHHBY highlighting baloxavir (due to be filed in US in 2018) as a replacement for Tamiflu https://t.co/g92Xlrr0jL"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T11:55:55.000Z",
            "id": "989473142681886721",
            "text": "Grippemittel: Konkurrenz f\u00fcr Tamiflu\u00a0zugelassen https://t.co/ASQFDq1qpm"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T11:42:24.000Z",
            "id": "989469741856280576",
            "text": "@Efecto_Tequila @QuicoGreco Buena \u00e9poca para los vendedores de tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T11:33:18.000Z",
            "id": "989467449677484034",
            "text": "@jackieaina TamiFlu needs to up her meds, her tolerance has shifted."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T11:00:09.000Z",
            "id": "989459107068436481",
            "text": "Misery, thy name this morning is Martha. Everything hurts, some parts more than others. Not going to the doctor; don't need to give her $$ to tell me something I already know. Plus, my insurance doesn't cover tamiflu (unlike DJ's, which does)."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T10:48:14.000Z",
            "id": "989456109151846401",
            "text": "(Walks up to podium at #pharmacy conference)\n\n(Taps mic)\n\nMe: You shouldn\u2019t bother getting a flu shot. It\u2019s not even that effective.\n\n(Deafening cacophony of boos and jeers)\n\n(Boxes of Tamiflu whiz by my head) https://t.co/3pIVJdeGKo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T10:28:27.000Z",
            "id": "989451130865242112",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3046\uff01\u9811\u5f35\u3063\u3066\u308b\u305e\uff08\u304a\u8179\u3044\u3063\u3071\u3044\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T10:12:49.000Z",
            "id": "989447197627506689",
            "text": "Rapivab vs Tamiflu \u2013 Comparison of Uses &amp; Side Effects https://t.co/1sEXcs1jAD via @insightstate"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T10:12:10.000Z",
            "id": "989447031579140096",
            "text": "Rapivab vs Tamiflu \u2013 Comparison of Uses &amp; Side Effects https://t.co/uzzrriG9VQ via @insightstate"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T09:56:12.000Z",
            "id": "989443017302884352",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3060\u304b\u3089\u4ed5\u4e8b\u4e2d\u3060\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u3093\u3060\u308d\u304c\uff01\uff08\u30de\u30b8\u3067\u4ed5\u4e8b\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T07:35:44.000Z",
            "id": "989407667629252608",
            "text": "@FKizilkaya Der Teufel liegt auch bei @Roche leider wieder im Detail: Das starken Nachfrageschwankungen unterliegende Grippemedikament #Tamiflu verkaufte sich besser als erwartet, #Rituxan hingegen schlechter. Und auch #Tecentriq ist eine Entt\u00e4uschung. $ROG $RHHBY"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T06:42:02.000Z",
            "id": "989394152826789888",
            "text": "This turtle needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T06:37:10.000Z",
            "id": "989392928110972929",
            "text": "@andylassner @TomiLahren No it's Tamiflu Laryngitis\ud83e\udd37"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T03:55:07.000Z",
            "id": "989352146796720128",
            "text": "@hotlikehelena oh my GOD tamiflu https://t.co/rxNYcrXr6t"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T03:28:42.000Z",
            "id": "989345497755381761",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T02:36:47.000Z",
            "id": "989332433920290817",
            "text": "@TomiLahren Sorry to break it you TamiFlu but a few famous and semi-famous endorsements of @realDonaldTrump by POC does not equate to a \"turning tide\". Trump sees green before he hates Black. But you knew that Taint LaRue. #youtriedit https://t.co/nhrfLri2ch"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T02:22:50.000Z",
            "id": "989328922180571136",
            "text": "@TomiLahren Even Kanye said he doesn't agree with everything Trump does. But seriously, one dude doesn't speak for all people POC, just like you don't speak for.. well, anyone. You're still racist. Trump is still racist. Trump's supporters are still racist. Nice try, Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T01:18:05.000Z",
            "id": "989312627024146432",
            "text": "Viral pneumonia \u0e17\u0e35\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e1e\u0e27\u0e01\u0e44\u0e02\u0e49\u0e2b\u0e27\u0e31\u0e14\u0e43\u0e2b\u0e0d\u0e48 \u0e21\u0e31\u0e19\u0e01\u0e47\u0e08\u0e30\u0e21\u0e35\u0e22\u0e32 anti-viral \u0e43\u0e2b\u0e49\u0e01\u0e34\u0e19 \u0e04\u0e37\u0e2d oseltramivir (tamiflu) \u0e41\u0e15\u0e48\u0e46\u0e46\u0e46 \u0e16\u0e49\u0e32\u0e44\u0e21\u0e48\u0e40\u0e14\u0e47\u0e01\u0e44\u0e21\u0e48\u0e41\u0e01\u0e48 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e21\u0e35\u0e42\u0e23\u0e04\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e08\u0e33\u0e15\u0e31\u0e27\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e19\u0e35\u0e49 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e21\u0e35 indication \u0e43\u0e19\u0e01\u0e32\u0e23\u0e01\u0e34\u0e19\u0e22\u0e32\u0e40\u0e25\u0e22 \u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e40\u0e09\u0e22\u0e46\u0e21\u0e31\u0e19\u0e01\u0e47\u0e2b\u0e32\u0e22\u0e40\u0e2d\u0e07 \u0e21\u0e31\u0e19\u0e41\u0e04\u0e48\u0e25\u0e14\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e23\u0e38\u0e19\u0e41\u0e23\u0e07\u0e42\u0e23\u0e04\u0e43\u0e19\u0e04\u0e19\u0e44\u0e02\u0e49\u0e01\u0e25\u0e38\u0e48\u0e21\u0e20\u0e39\u0e21\u0e34\u0e15\u0e48\u0e33\u0e17\u0e35\u0e48\u0e27\u0e48\u0e32 \u0e04\u0e19\u0e41\u0e02\u0e47\u0e07\u0e41\u0e23\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e48\u0e32\u0e07\u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e01\u0e34\u0e19"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-26T00:15:08.000Z",
            "id": "989296784794103808",
            "text": "#Tamiflu - This is not how I wanted to spend the rest of my week. And I got the damn shot months\u2026 https://t.co/DcHB2rvntg"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T23:00:15.000Z",
            "id": "989277940293742592",
            "text": "Tamiflu out at &lt;b&gt;pharmacies&lt;/b&gt; in Palm Beach Coun https://t.co/6ETyYGYhvD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T22:46:22.000Z",
            "id": "989274445058576385",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T22:30:22.000Z",
            "id": "989270418463784960",
            "text": "Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T21:44:26.000Z",
            "id": "989258859020738560",
            "text": "@Hatter_Manda Oh /=#@&amp;\u00d7@##@%&amp;$@!  So it's like take Tamiflu and wait it out rest and drink lots of fluids right? This really sucks because there's nothing you can do. Well just take care of yourself. Try to rest https://t.co/4J7duI3PlF"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T21:42:33.000Z",
            "id": "989258386440155137",
            "text": "@Efecto_Tequila Yo la tuve, tome tamiflu, estuve 2 semanas en cama muerta casi y ac\u00e1 estoy ! Yerba mala dicen...\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T21:08:29.000Z",
            "id": "989249813031149569",
            "text": "@Efecto_Tequila En el laburo, nos dieron un alcochol en gel a cada uno (30 personas) y una caja de pa\u00f1uelos descartables.\nHablame de Tamiflu!!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T21:01:09.000Z",
            "id": "989247966811652097",
            "text": "Why  #VitaminC outperforms #Tamiflu for #Influenza, https://t.co/4mm8bQirpZ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T20:16:32.000Z",
            "id": "989236740111126529",
            "text": "@KelWriting Thanks. Found out it's flu instead of strep. He's on tamiflu for the next 5 days."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T17:57:27.000Z",
            "id": "989201738870730752",
            "text": "@foxandfriends @TomiLahren Oh look Tamiflu Laryngitis is back\ud83e\udd37"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T16:32:42.000Z",
            "id": "989180410407071745",
            "text": "@ercowboy Um&gt;&gt;&gt; \u201cUrgicare tested me for the flu, started me on Tamiflu, and also told me to take this antibiotic (augmentin).\u201d There is still a long road ahead of us."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T16:32:07.000Z",
            "id": "989180265296809986",
            "text": "This frog needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T15:47:44.000Z",
            "id": "989169093713584128",
            "text": "SHUAOLEYM DO \u00daNICO CRIADOR. SALVA\u00c7\u00c3O ETERNA DAS BOAS NOVAS DO REINO. QUE TODOS TENHAM UM ABEN\u00c7OADO ENTARDECER.  \n        ERVA-DOCE\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que... https://t.co/NorR2mBMZA"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T13:20:22.000Z",
            "id": "989132006322655232",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6f2b\u753b\u306e\u304a\u52c9\u5f37\u3057\u306a\u304d\u3083\u3044\u3051\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T12:58:37.000Z",
            "id": "989126535125745665",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6cd5\u5f8b\u306f\u306a\u3044\u3051\u3069\u30de\u30ca\u30fc\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\u306d\u3002\u9663\u75db\u306f\u7dca\u6025\u6027\u304c\u306a\u3044\u4e8b\u304c\u591a\u3044\u3057\u2026\n\u30bf\u30af\u30b7\u30fc\u3067\u9663\u75db\u6642\u306b\u304b\u3051\u3064\u3051\u308b\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3068\u304b\u3042\u308b\u306e\u3067\u3001\u79c1\u306f\u4e8b\u524d\u306b\u767b\u9332\u3057\u3066\u307e\u3057\u305f\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T12:52:36.000Z",
            "id": "989125018671112192",
            "text": "Salas de aislamiento y venta de Tamifl\u00fa en farmacias #influenza #SantaCruzBO https://t.co/pn4gfgQBV7 https://t.co/EPrRC6gFzy"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T11:37:15.000Z",
            "id": "989106059041230850",
            "text": "Oh Tamiflu, you are such a shrill idiot. Go back to your parent's basement and sponge off their Obamacare. @TomiLahren https://t.co/0JMNYnofJw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T11:04:08.000Z",
            "id": "989097724736884737",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T11:01:29.000Z",
            "id": "989097054680076289",
            "text": "\"Salas de aislamiento y venta de Tamifl\u00fa en farmacias\" https://t.co/GhCJLFM97I El D\u00eda"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T10:59:44.000Z",
            "id": "989096616358436864",
            "text": "@x05e101 @Tamiflu_Omutsu ((((\uff1b\u309c\u0414\u309c)))"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T10:48:36.000Z",
            "id": "989093815037415424",
            "text": "@x05e101 @Tamiflu_Omutsu \u611f\u67d3\u3057\u3066\u3066\u8349\u3069\u3053\u308d\u304b\u8840\u306e\u6c17\u304c\u5f15\u304f\u601d\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T10:14:33.000Z",
            "id": "989085245654880256",
            "text": "\"Salas de aislamiento y venta de Tamifl\u00fa en farmacias\" https://t.co/GhCJLFM97I Diario_ElDia"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T10:14:03.000Z",
            "id": "989085119544688642",
            "text": "Salas de aislamiento y venta de Tamifl\u00fa en farmacias - https://t.co/DphUaDlQcE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T05:45:38.000Z",
            "id": "989017570974941185",
            "text": "@mii_tamiflu GW\u3063\u3066\u4f11\u3081\u308b\u306e\u306f\u5b09\u3057\u3044\u3051\u3069\u305d\u308c\u306a\u308a\u306b\u6e96\u5099\u3044\u308b\u304b\u3089\u76f4\u524d\u304c\u3057\u3093\u3069\u3044\u306a..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T04:56:10.000Z",
            "id": "989005123237040128",
            "text": "@mii_tamiflu \u4f11\u307f\u306f\u571f\u66dc\u304b\u3089\u3060\u3051\u3069\u306dw\n\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u4e00\u606f\u3058\u3083."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T04:48:56.000Z",
            "id": "989003299608182784",
            "text": "@TomiLahren C yoU Next Tuesday, Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T02:57:56.000Z",
            "id": "988975365292023808",
            "text": "@GabbyGreta Tamiflu Lungfish screeching at the world again."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T01:51:45.000Z",
            "id": "988958710595751936",
            "text": "@TomiLahren Nice blue eyeshadow Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T01:42:48.000Z",
            "id": "988956460301373440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T01:20:19.000Z",
            "id": "988950803212779520",
            "text": "@couragesings Did they give you tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T00:55:40.000Z",
            "id": "988944597073256448",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-25T00:33:17.000Z",
            "id": "988938964903088129",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T22:12:31.000Z",
            "id": "988903539387895808",
            "text": "Tamiflu picked up = hope it will help battling the flu. Time to REST \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T20:31:09.000Z",
            "id": "988878031694499840",
            "text": "@tamiflu__ JAJAJAJA T\u00cdA RESPIRAAA"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T19:23:34.000Z",
            "id": "988861024018288640",
            "text": "@keithellison I think it is no coincidence that this teacher who died from the flu after seeing the price of Tamiflu came from a right to work state. Work for less money less respect less health care. https://t.co/Xk5MtP3p4F"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T17:15:16.000Z",
            "id": "988828733430730757",
            "text": "O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. Uma m\u00e9dica fisioterapeuta descobriu no seu laborat\u00f3rio, de que \u00e9 propriet\u00e1ria, que... https://t.co/dvAn862fY9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T16:41:49.000Z",
            "id": "988820317496750080",
            "text": "@mii_tamiflu \u97f3\u306f\u3081\u3063\u3061\u3083\u6f0f\u308c\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T16:03:56.000Z",
            "id": "988810782900043777",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d8\u30c3\u30c9\u30d5\u30a9\u30f3\u306b\u306a\u3063\u3061\u3083\u3046\u3051\u3069\u3053\u308c\u5bb6\u3067\u4f7f\u3063\u3066\u308b https://t.co/7ll4hp1CTr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T15:16:59.000Z",
            "id": "988798965943586822",
            "text": "@forrestmaready It\u2019s a drug that can be abused, tamiflu is for those who have the flu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T13:14:35.000Z",
            "id": "988768165722112002",
            "text": "@tamiflu_net \u307b\u3063\u3068\u3051\u3070\u81ea\u5206\u5b88\u308b\u305f\u3081\u306b\u8b72\u308a\u5408\u308f\u306a\u3044\u4eba\u9593\u306b\u88ab\u305b\u308b\u65e5\u672c\u4eba\u88dc\u6b63\u6559\u80b2\u304b\u3057\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T07:22:31.000Z",
            "id": "988679564598562817",
            "text": "RT @EurekaMag: What makes an essential medicine? WHO's new list focuses on antibiotic resistance, adds expensive drugs, and downgrades Tami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T07:22:29.000Z",
            "id": "988679554456731648",
            "text": "RT @EurekaMag: What makes an essential medicine? WHO's new list focuses on antibiotic resistance, adds expensive drugs, and downgrades Tami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T07:12:58.000Z",
            "id": "988677162336047104",
            "text": "What makes an essential medicine? WHO's new list focuses on antibiotic resistance, adds expensive drugs, and downgrades Tamiflu https://t.co/wlXAyd9aRc https://t.co/U08ZGMehZh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T04:18:11.000Z",
            "id": "988633176221372416",
            "text": "Aaand now I\u2019m having an allergic reaction to tamiflu.. #PlzSendHelp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T04:00:39.000Z",
            "id": "988628762760630273",
            "text": "@mii_tamiflu \u306f\u3048\u301c\u30ea\u30bb\u30de\u30e9\u3057\u306a\u3044\u3068\u30bd\u30b7\u30e3\u30b2\u3089\u3057\u3055\u304c\u306a\u3044\u306a\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T03:54:15.000Z",
            "id": "988627151502036995",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3063\u3071\u3044\u5927\u304d\u3044\u304b\u3089\u597d\u304d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T01:27:41.000Z",
            "id": "988590265572216833",
            "text": "@kumailn My parents gave me the flu and NONE of us went to Coachella and it has been AWFUL. I'm on Tamiflu and a zpack. Feel better!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T00:54:46.000Z",
            "id": "988581981737889795",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-24T00:45:09.000Z",
            "id": "988579564677890054",
            "text": "Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T22:36:22.000Z",
            "id": "988547153625845761",
            "text": "Medicamento pode ser retirado gratuitamente.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #SantaCruzdoSul https://t.co/VAw2C9faKK"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T21:22:15.000Z",
            "id": "988528500314460161",
            "text": "What about the bird flu for which they are giving Tamiflu at hospital to anyone with symptoms?  Shocking STATE! https://t.co/DEhWxvVFaT"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T21:22:05.000Z",
            "id": "988528458836926466",
            "text": "This woodchuck needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T21:16:45.000Z",
            "id": "988527119280951296",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia... https://t.co/oRUquzt6eq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T17:27:11.000Z",
            "id": "988469346447036416",
            "text": "@JDallessio I need tamiflu but to get rid of capitalism"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T17:15:27.000Z",
            "id": "988466393401253888",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/r9hSfrzHbP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T16:15:10.000Z",
            "id": "988451220435030016",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T15:56:49.000Z",
            "id": "988446604314079232",
            "text": "RT @forrestmaready: If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T15:31:04.000Z",
            "id": "988440124127035392",
            "text": "RT @chelseaguitar: \u6628\u5e74\u51ac\u306b\u3044\u3061\u3069\u89b3\u305f\u304d\u308a\u306b\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3044\u3066\u6050\u7e2e\u306a\u306e\u3060\u3051\u308c\u3069\u3001TTUD\u306e\u3053\u306e\u66f2\u3001\u3081\u3063\u3061\u3083\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026\u2026\u3002: https://t.co/9FjVcx2sHH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T14:49:20.000Z",
            "id": "988429622806269952",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T13:54:48.000Z",
            "id": "988415898766766080",
            "text": "The gay is a disease and it must be fought with good christian morals and tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T13:07:29.000Z",
            "id": "988403988679753729",
            "text": "Postaram no grupo l\u00e1 do setor que  \"no ch\u00e1 e erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia q o Tamiflu\" medicamento usado na H1N1.A Roche est\u00e1 cochilando em servico pq ainda n passou a vender sach\u00eas do chazinho e continua encapsulamdo oseltamivir!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T12:52:28.000Z",
            "id": "988400210006106113",
            "text": "@mii_tamiflu \u6295\u8cc7\u59cb\u3081\u305f\u3093\u3060\u3088\u306d\uff1f\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T12:06:38.000Z",
            "id": "988388678480334848",
            "text": "Tempo frio chegando ch\u00e1 de erva doce de doze em doze horas pra evitar gripe at\u00e9 a influenza o ch\u00e1 de erva doce tem o mesmo efeito do Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T11:47:32.000Z",
            "id": "988383868943089664",
            "text": "RT @chelseaguitar: \u6628\u5e74\u51ac\u306b\u3044\u3061\u3069\u89b3\u305f\u304d\u308a\u306b\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3044\u3066\u6050\u7e2e\u306a\u306e\u3060\u3051\u308c\u3069\u3001TTUD\u306e\u3053\u306e\u66f2\u3001\u3081\u3063\u3061\u3083\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026\u2026\u3002: https://t.co/9FjVcx2sHH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T10:26:38.000Z",
            "id": "988363509112229888",
            "text": "@forrestmaready We told our neighbor not to give there 3 year old Tamiflu. They did not listen. Ambulances ended up coming from her seizing. Hospital for 3 days"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T08:07:29.000Z",
            "id": "988328490461118465",
            "text": "RT @chelseaguitar: \u6628\u5e74\u51ac\u306b\u3044\u3061\u3069\u89b3\u305f\u304d\u308a\u306b\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3044\u3066\u6050\u7e2e\u306a\u306e\u3060\u3051\u308c\u3069\u3001TTUD\u306e\u3053\u306e\u66f2\u3001\u3081\u3063\u3061\u3083\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026\u2026\u3002: https://t.co/9FjVcx2sHH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T07:57:20.000Z",
            "id": "988325939724550144",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/cBsQWunzp2"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T07:31:54.000Z",
            "id": "988319537790513152",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b3\u30ec\u3092\u4f7f\u3048\u3070\u30c4\u30a4\u30f3\u30c6\u3073\u3057\u3087\u3046\u3058\u3087\u306b\u306a\u308c\u308b\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T06:34:56.000Z",
            "id": "988305199914663941",
            "text": "RT @chelseaguitar: \u6628\u5e74\u51ac\u306b\u3044\u3061\u3069\u89b3\u305f\u304d\u308a\u306b\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3044\u3066\u6050\u7e2e\u306a\u306e\u3060\u3051\u308c\u3069\u3001TTUD\u306e\u3053\u306e\u66f2\u3001\u3081\u3063\u3061\u3083\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026\u2026\u3002: https://t.co/9FjVcx2sHH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T03:48:30.000Z",
            "id": "988263319088726016",
            "text": "RT @forrestmaready: If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T02:51:19.000Z",
            "id": "988248927618072576",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T02:33:07.000Z",
            "id": "988244347224317952",
            "text": "and they taste so good! https://t.co/XskERnDa3O"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T02:17:20.000Z",
            "id": "988240375633477632",
            "text": "\u6628\u5e74\u51ac\u306b\u3044\u3061\u3069\u89b3\u305f\u304d\u308a\u306b\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u3044\u3066\u6050\u7e2e\u306a\u306e\u3060\u3051\u308c\u3069\u3001TTUD\u306e\u3053\u306e\u66f2\u3001\u3081\u3063\u3061\u3083\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026\u2026\u3002: https://t.co/9FjVcx2sHH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T02:10:46.000Z",
            "id": "988238720900923392",
            "text": "RT @forrestmaready: If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T02:02:58.000Z",
            "id": "988236759325650944",
            "text": "RT @forrestmaready: If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T00:19:39.000Z",
            "id": "988210757870370816",
            "text": "The most important weapon against influenza that you can add to your herbal arsenal is elderberry extract https://t.co/6NwQQK5ysb https://t.co/0LzZVsbBAT"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T00:19:16.000Z",
            "id": "988210663267893250",
            "text": "The most important weapon against influenza that you can add to your herbal arsenal is elderberry extract https://t.co/d5J5kAktEd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T00:13:27.000Z",
            "id": "988209197740261376",
            "text": "@GarciaPosti La influenza ya te afecto el cerebro! Doble Tamiflu !"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-23T00:05:15.000Z",
            "id": "988207132397912064",
            "text": "RT @forrestmaready: If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T23:30:12.000Z",
            "id": "988198314934984705",
            "text": "If you believe in mandatory vaccines but not mandatory Tamiflu, you\u2019re doing it wrong.\n\nProtect the herd. All of it.\n\n#statemedicine #takeyourpills"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T22:56:42.000Z",
            "id": "988189881678446593",
            "text": "@GarciaPosti Dr Garc\u00eda t\u00f3mese su Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T22:55:57.000Z",
            "id": "988189692846723072",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T22:54:42.000Z",
            "id": "988189380111192064",
            "text": "@RCamachoVzla Que l\u00e1stima. Has le\u00eddo las controversias sobre Tamiflu? Car\u00edsimo y no hace m\u00e1s que un atamel"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T22:39:49.000Z",
            "id": "988185635004575745",
            "text": "@Mort3mer I swear the tamiflu side effects are worse than sweating out the flu. \ud83d\ude27 feel better soon!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T22:13:02.000Z",
            "id": "988178893268975616",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/jSkUbjXcct"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T20:12:50.000Z",
            "id": "988148646310006784",
            "text": "Ch\u00e1 de erva-doce cura a gripe H1N1 e \u00e9 a f\u00f3rmula do Tamiflu #boato https://t.co/gxUqJtskiO"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T18:34:07.000Z",
            "id": "988123803422199808",
            "text": "\u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0438\u0432\u043e\u0434\u0438\u0442\u0441\u044f \u0434\u0430\u043b\u0435\u0435, \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0439 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u044d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u044d\u0445\u0438\u043d\u0430\u0446\u0435\u0438 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442, \u0438\u043c\u0435\u044f \u043f\u0440\u0438 \u044d\u0442\u043e\u043c \u043c\u0435\u043d\u044c\u0448\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432\u043e\u043f\u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u0438\u0439 \u0438... https://t.co/WNlHHJVi0F"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T17:27:30.000Z",
            "id": "988107039124553728",
            "text": "@Mort3mer Glad you are feeling better. I had a bad experience with tamiflu a while back. Apparently that particular drug has been known to have weird side effects \ud83d\ude10"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T17:21:12.000Z",
            "id": "988105451794464769",
            "text": "Someone bring me some Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T16:30:43.000Z",
            "id": "988092748409389056",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T15:33:49.000Z",
            "id": "988078427457622016",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T14:45:45.000Z",
            "id": "988066329834897409",
            "text": "@Mort3mer That really sucks, my wife got the flu shortly after having our first kid 8 years ago and they gave her Tamiflu. A few months later she got sick again and they gave her an antibiotic that set her into like 8 months of painful full body hives, I hope you don\u2019t have that issue!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T14:41:15.000Z",
            "id": "988065199021228032",
            "text": "@AuthorEmmaBarry Ugh, I\u2019m so sorry. Is it too late for Tamiflu? I do hope you kick its butt soon, whatever it is."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T14:25:22.000Z",
            "id": "988061201354682369",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T13:28:19.000Z",
            "id": "988046846013661184",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T13:26:30.000Z",
            "id": "988046387647467520",
            "text": "The flu SUCKS, \ud83d\ude37 and because it's a virus, it generally has to run its course. \ud83d\udc7e Some doctors like to prescribe Tamiflu in an effort to help you get better, faster, but that may not be the best course of action after all. \n\n \ud83d\udc8a Tamiflu is intended to reduce the symptoms of th https://t.co/epGSXl9NeJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T12:49:29.000Z",
            "id": "988037071049764864",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T12:36:59.000Z",
            "id": "988033924436844545",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T12:25:39.000Z",
            "id": "988031073769664512",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T11:38:04.000Z",
            "id": "988019100034224129",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T11:12:33.000Z",
            "id": "988012678672138241",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T09:35:08.000Z",
            "id": "987988161514131456",
            "text": "Tamiflu: para que serve e efeitos colaterais https://t.co/CaaEWtJZXD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T09:23:06.000Z",
            "id": "987985132668801024",
            "text": "@Storace Grande @Storace famoso ministro della sanit\u00e0 quanti vaccini anti influenzali inutili acquistati per combattere l'aviaria Tamiflu pi\u00f9 o meno 3mld\u20ac"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T08:26:57.000Z",
            "id": "987971004847636480",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T08:20:30.000Z",
            "id": "987969381152931840",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T07:40:26.000Z",
            "id": "987959296062144512",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u9854\u82b8\u3068\u3069\u307e\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\n#precure https://t.co/ZOJiuXZ4PE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T07:26:03.000Z",
            "id": "987955678743445504",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T07:21:47.000Z",
            "id": "987954602250137601",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T06:43:35.000Z",
            "id": "987944991032074240",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T06:24:03.000Z",
            "id": "987940076557623296",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T06:11:57.000Z",
            "id": "987937031236960257",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T05:59:21.000Z",
            "id": "987933858019627008",
            "text": "RT @truthrxillinois: Can't make this up.indi Pharm filled tamiflu rx- child #  #pbm said needs a \"prior auth\". Pharm got info from DR and w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:58:55.000Z",
            "id": "987918648936284161",
            "text": "@GarciaPosti Un supositorio de Flanax y se te baja la calentura Dr.! Y el Tamiflu para la influenza! Haga caso!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:54:20.000Z",
            "id": "987917495230058496",
            "text": "@GarciaPosti D\u00e9jese consentir  , su tamiflu y a dormir"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:48:22.000Z",
            "id": "987915995078508544",
            "text": "@Mort3mer Oh yea,  tamiflu screws u up worse"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:45:04.000Z",
            "id": "987915164673626112",
            "text": "@GarciaPosti #Tamiflu !!\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:25:43.000Z",
            "id": "987910297078857729",
            "text": "@GarciaPosti Una buena dosis de tamiflu doctor y en unos cuantos d\u00edas estar\u00e1 listo! Mientras deje de besar en la boca a todo el mundo!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:21:26.000Z",
            "id": "987909215984455681",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:19:46.000Z",
            "id": "987908796558147585",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:08:03.000Z",
            "id": "987905851150229506",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T04:04:50.000Z",
            "id": "987905041574055937",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:51:25.000Z",
            "id": "987901661556469762",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:51:16.000Z",
            "id": "987901626957479936",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:49:34.000Z",
            "id": "987901197817294849",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:47:16.000Z",
            "id": "987900617829085185",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:46:01.000Z",
            "id": "987900304300457984",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:42:17.000Z",
            "id": "987899365296615424",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:37:39.000Z",
            "id": "987898200441827328",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:35:42.000Z",
            "id": "987897709272027136",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:32:33.000Z",
            "id": "987896916041072641",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:31:19.000Z",
            "id": "987896604584828928",
            "text": "@Mort3mer Did you have a reaction to the Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:24:11.000Z",
            "id": "987894810156699649",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:23:55.000Z",
            "id": "987894742619959296",
            "text": "@Mort3mer Tamiflu saved my life i think"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:23:32.000Z",
            "id": "987894645794324480",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:15:43.000Z",
            "id": "987892680742113280",
            "text": "RT @Mort3mer: Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T03:12:02.000Z",
            "id": "987891750910885893",
            "text": "Went to the emergency room. I\u2019m ok! They gave me that good good and told me to stop takimg the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:51:21.000Z",
            "id": "987886545599254528",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:47:55.000Z",
            "id": "987885683434909696",
            "text": "@tamiflu_precure  https://t.co/WQ4DnVsAtt"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:47:21.000Z",
            "id": "987885540295958529",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u6765\u9031\u306e\u821e\u53f0\u306f\u5929\u56fd\n#precure https://t.co/3Ka7vBMLFk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:47:01.000Z",
            "id": "987885456372056065",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u9854\u82b8\u3068\u3069\u307e\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\n#precure https://t.co/ZOJiuXZ4PE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:41:37.000Z",
            "id": "987884097736343554",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a2\u30dd\u306a\u3057\uff30\uff30\n#precure https://t.co/kUyvwU4y0l"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:40:27.000Z",
            "id": "987883801853349888",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \uff28\uff35\uff27\u3063\u3068\u9583\u3044\u305f\uff01\n#precure https://t.co/m3ZOkFuzvc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:27:28.000Z",
            "id": "987880536281563137",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:16:48.000Z",
            "id": "987877852036005888",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T02:04:52.000Z",
            "id": "987874848482451456",
            "text": "i highly do not recommend Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T01:51:58.000Z",
            "id": "987871602174976000",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T01:34:14.000Z",
            "id": "987867140739944448",
            "text": "@Jenny_Trout That\u2019ll be flu for sure. Comes on very quickly. Tamiflu might take a few days off."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T01:12:18.000Z",
            "id": "987861619773399040",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u305f\u3053\u713c\u304d\u306b\u3059\u3089\u5ac9\u59ac\u306f\u306a\u305f\u305d\u30fc\n#precure https://t.co/oHcIospMDl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:55:17.000Z",
            "id": "987857337728696320",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:55:10.000Z",
            "id": "987857308163096576",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u9854\u82b8\u3068\u3069\u307e\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\n#precure https://t.co/ZOJiuXZ4PE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:53:09.000Z",
            "id": "987856801315012608",
            "text": "@foxnewstalk @TomiLahren LOL, what the f does she know. Tamiflu  just is a grifter just looking for her next con."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:40:55.000Z",
            "id": "987853722175717376",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u9854\u82b8\u3068\u3069\u307e\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\n#precure https://t.co/ZOJiuXZ4PE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:40:17.000Z",
            "id": "987853561491931136",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:37:00.000Z",
            "id": "987852738586275841",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\u7bb8\u4f11\u3081\u56de\u304b\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u9031\u3068\u306f\u9055\u3046\u610f\u5473\u3067\u5fc3\u304d\u3085\u3093\u304d\u3085\u3093\u3057\u3063\u3071\u306a\u3057\u56de\n\u30d1\u30b8\u30e3\u30de\u3063\u3066\u3060\u3051\u3067\u3082\u53ef\u611b\u3044\u306e\u306b\n\u8868\u60c5\u30b3\u30ed\u30b3\u30ed\u5909\u308f\u308b\u306f\u306a\u30de\u30de\u3082\u77e5\u8b58\u6b32\u8c4a\u5bcc\u306a\u3055\u3042\u3084\u30de\u30de\u3082\u30ae\u30e3\u30c3\u30d7\u840c\u3048\u307b\u307e\u308c\u30de\u30de\u3082\u53ef\u611b\u3059\u304e\u308b\n\u3061\u3083\u3093\u3068\u30b9\u30c8\u30fc\u30ea\u30fc\u306f\u9032\u3080\u3057\u79c1\u670d\u30eb\u30fc\u30eb\u30fc\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:36:46.000Z",
            "id": "987852677370462209",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\u7bb8\u4f11\u3081\u56de\u304b\u3068\u601d\u3063\u305f\u3089\u5148\u9031\u3068\u306f\u9055\u3046\u610f\u5473\u3067\u5fc3\u304d\u3085\u3093\u304d\u3085\u3093\u3057\u3063\u3071\u306a\u3057\u56de\n\u30d1\u30b8\u30e3\u30de\u3063\u3066\u3060\u3051\u3067\u3082\u53ef\u611b\u3044\u306e\u306b\n\u8868\u60c5\u30b3\u30ed\u30b3\u30ed\u5909\u308f\u308b\u306f\u306a\u30de\u30de\u3082\u77e5\u8b58\u6b32\u8c4a\u5bcc\u306a\u3055\u3042\u3084\u30de\u30de\u3082\u30ae\u30e3\u30c3\u30d7\u840c\u3048\u307b\u307e\u308c\u30de\u30de\u3082\u53ef\u611b\u3059\u304e\u308b\n\u3061\u3083\u3093\u3068\u30b9\u30c8\u30fc\u30ea\u30fc\u306f\u9032\u3080\u3057\u79c1\u670d\u30eb\u30fc\u30eb\u30fc\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:25:21.000Z",
            "id": "987849803982761984",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u9854\u82b8\u3068\u3069\u307e\u308b\u3053\u3068\u3092\u77e5\u3089\u306a\u3044\n#precure https://t.co/ZOJiuXZ4PE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:23:00.000Z",
            "id": "987849213634535424",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u309b\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u308b\u30fc\u308b\u30fc\u305f\u305d\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\n\u304b\u308f\u3044\u3044\u3044\u3044\u308f\uff4b\u3046\u3043\u3042\u3046\u3043\u3042\u3063\u304d\u3083\u308f\u3093\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:17:41.000Z",
            "id": "987847876570042369",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4e9c\u4e45\u91cc\u3061\u3083\u3093\u300c\u308f\u304b\u308b\u300d\n#precure https://t.co/m3wW0HHut4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:13:10.000Z",
            "id": "987846739393572864",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u307c\u304f\u300c\u3084\u3081\u3055\u305b\u3066\u3082\u3089\u3044\u307e\u30fc\u3059\uff08\u6d44\u5316\uff09\u300d\n\n\u958b\u5e55\u65e9\u3005\u6d44\u5316\u3057\u306b\u304f\u308b\u306e\u5351\u602f\n#precure https://t.co/ecXb2iRhpA"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-22T00:12:43.000Z",
            "id": "987846623718817792",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u305f\u3053\u713c\u304d\u306b\u3059\u3089\u5ac9\u59ac\u306f\u306a\u305f\u305d\u30fc\n#precure https://t.co/oHcIospMDl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T22:43:56.000Z",
            "id": "987824281424932865",
            "text": "@JNJCares Yes , for the most point: take Tamiflu as example: if sored properly last 7 yrs.  meds like ARBs in sealed blister paks last quite a while :  injectables may be a different matter"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T22:25:15.000Z",
            "id": "987819581124333569",
            "text": "@bryce_rose You will need a prescription for Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T21:36:13.000Z",
            "id": "987807241452556288",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T20:40:45.000Z",
            "id": "987793283458924545",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T19:49:08.000Z",
            "id": "987780293917663233",
            "text": "@ZdenekMladek @Tlachova_CT @CT24zive Rusov\u00e9 t\u00edm l\u00e9\u010d\u00ed, proto\u017ee \u00fa\u010dinn\u00e1 l\u00e1tka Umifenovir je od 2009 bez patentov\u00e9 ochrany. Oseltamivir a dal\u0161\u00ed maj\u00ed ochranu (t\u0159eba Tamiflu) Umifenovir objevili samoz\u0159ejm\u011b v USA. Ale \u0159adu antivirotik objevil geni\u00e1ln\u00ed prof.Hol\u00fd v \u010cR. #krmen\u00edtroll\u016f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T19:09:17.000Z",
            "id": "987770262249652225",
            "text": "@tamiflu_net \u30e4\u30d0\u304b\u3063\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T19:05:22.000Z",
            "id": "987769278127575041",
            "text": "#AlmanaqueBP #Boatos\nCircula novamente no whatsapp a fake news deque o ch\u00e1 de erva doce \u00e9 o \"Tamiflu Caseiro\"."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T15:25:10.000Z",
            "id": "987713861204824067",
            "text": "I\u2019m not sure what\u2019s worse...the flu or the side effects of tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T14:37:50.000Z",
            "id": "987701949469470722",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T14:28:29.000Z",
            "id": "987699597039435776",
            "text": "@yo__jochan @Tamiflu_ha \u75f4\u6f22\u3057\u3066\u30bb\u30fc\u30d5\u304b\u3069\u3046\u304b\u78ba\u8a8d\u3057\u3066\u304d\u3066\u3088\uff01ww"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T13:31:12.000Z",
            "id": "987685183510872064",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u304b\u308c\u301c\u301c\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T12:38:15.000Z",
            "id": "987671857066332160",
            "text": "@kimberlylhudson @owillis We had no insurance when the flu came through the house and my son's liquid Tamiflu was $600. I nearly fainted."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T10:33:31.000Z",
            "id": "987640466723098625",
            "text": "@tamiflu_net \u306a\u3093\u304b\u3001\u6c17\u5408\u3044\u5165\u308a\u3059\u304e\u307e\u3057\u305fwww"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T09:41:53.000Z",
            "id": "987627474031861760",
            "text": "RT @Mike401kMama: \ud83d\ude0f\u30aa\u30bb\u30eb\u30bf\u30df\u30d3\u30eb (oseltamivir) \u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u3067\u3042\u308b\u3002\u30aa\u30bb\u30eb\u30bf\u30df\u30d3\u30eb\u30ea\u30f3\u9178\u5869\u3068\u3057\u3066\u3001\u30b9\u30a4\u30b9\u306e\u30ed\u30b7\u30e5\u793e\u306b\u3088\u308a\u5546\u54c1\u540d\u30bf\u30df\u30d5\u30eb(tamiflu) \u3067\u8ca9\u58f2\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002 https://t.co/fH0B5AQ8Fp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T09:13:04.000Z",
            "id": "987620222449405953",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T07:14:08.000Z",
            "id": "987590288808919041",
            "text": "\ud83d\ude0f\u30aa\u30bb\u30eb\u30bf\u30df\u30d3\u30eb (oseltamivir) \u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u3067\u3042\u308b\u3002\u30aa\u30bb\u30eb\u30bf\u30df\u30d3\u30eb\u30ea\u30f3\u9178\u5869\u3068\u3057\u3066\u3001\u30b9\u30a4\u30b9\u306e\u30ed\u30b7\u30e5\u793e\u306b\u3088\u308a\u5546\u54c1\u540d\u30bf\u30df\u30d5\u30eb(tamiflu) \u3067\u8ca9\u58f2\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002 https://t.co/fH0B5AQ8Fp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T04:25:07.000Z",
            "id": "987547756679098368",
            "text": "@pianobar77 I am miserable. I am 90% this is a cold so there is nothing an eR could do anyway. Even if it was the flu I won\u2019t take tamiflu do to mental illness and the risk of it so."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T02:21:24.000Z",
            "id": "987516620921819136",
            "text": "RT @jonrappoport: #Vaxxed: CDC caught pimping toxic flu vaccines and toxic Tamiflu to 6-month olds and 2-week olds... https://t.co/E2GEG4aN\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T02:00:07.000Z",
            "id": "987511267127476224",
            "text": "@mollydcampbell I recommend getting to a doctor if you haven't already and getting on some Tamiflu. If the fever's persistent, Gatorado and Pedialyte can be very helpful with the ick."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T01:48:20.000Z",
            "id": "987508301276434432",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3053\u306e\u9078\u629e\u9593\u9055\u3048\u308b\u3068\u5bb6\u5ead\u5d29\u58ca\u307e\u3067\u884c\u304f\u53ef\u80fd\u6027\u3042\u308b\u304b\u3089\u306dw\n\u307f\u3093\u306a\u7406\u89e3\u3042\u308b\u4eba\u3067\u826f\u304b\u3063\u305f\ud83d\ude42"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T01:28:23.000Z",
            "id": "987503280820338689",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30a6\u30b9\u30ae\u30cc\u30c0\u30b3\u304a\u304f\u3063\u3068\u304f\u304b\u3089\u305d\u308c\u3067\u52d8\u5f01\u3057\u3066\u304f\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T00:35:55.000Z",
            "id": "987490076069367813",
            "text": "@chisolm_john @FauxYouToo @BradLoganCOTE But please don't tell me you are labeling Tamiflu as \"Lou Gehrig\".."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T00:28:58.000Z",
            "id": "987488327849922561",
            "text": "@DrWeil I know at least several people that were vaccinated against the #flu, yet they got sick  with flu at the beginning of March of this year and recovered with the help of #Tamiflu. No heart issues. But they are under 65. This year flu vaccine was not strong to protect the people. \ud83d\ude41"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-21T00:03:57.000Z",
            "id": "987482031188840449",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T23:58:52.000Z",
            "id": "987480750558797824",
            "text": "@TomiLahren Is it too late to take Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T23:56:35.000Z",
            "id": "987480178329837568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T23:52:19.000Z",
            "id": "987479101802938368",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T22:24:37.000Z",
            "id": "987457032264540161",
            "text": "Tamiflu: Myth and Misconception  https://t.co/bJMHgBQAUn"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T21:38:31.000Z",
            "id": "987445432493248516",
            "text": "2 of 2 Tamiflu may have contributed to 6-year-old's possible suicide attempt. Inconclusive, but very disturbing. It goes to show that every medication has a risk associated with it. https://t.co/nQqvHuBVAV via KCCI posted by Lynn R. Webster, MD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T21:38:03.000Z",
            "id": "987445316134858752",
            "text": "1 of 2 Appears Webster is writing about Tamiflu. Interesting. I wrote about it a few years ago and its dangers -- reposted it this year during flu season. Had physicians using foul language to dispute me. Wonder if they will use foul language to Webster?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T20:45:08.000Z",
            "id": "987431998103982081",
            "text": "Tamiflu may have contributed to 6-year-old's possible suicide attempt. Inconclusive, but very disturbing. It goes to show that every medication has a risk associated with it. https://t.co/eS6WcL7ylO via @KCCINews"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T20:17:05.000Z",
            "id": "987424939530735617",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/LEAXbxvHz8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T19:44:09.000Z",
            "id": "987416651892215809",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T19:29:12.000Z",
            "id": "987412890507513861",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T17:24:25.000Z",
            "id": "987381486398648320",
            "text": "Thank the lord for Tamiflu. \ud83d\ude37\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T16:56:40.000Z",
            "id": "987374501863313410",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa para afrontarla https://t.co/9Zg6FHBknk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T14:35:58.000Z",
            "id": "987339091887906816",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u306a\u3089\u5927\u640d\u3059\u308b\u3053\u3068\u306f\u7121\u3055\u305d\u3046\u3060\u306a\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T14:35:09.000Z",
            "id": "987338888636182529",
            "text": "Elderberry does a body good. https://t.co/pnfdFKFPaY"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T14:22:47.000Z",
            "id": "987335776508764162",
            "text": "@AlphaLei1 @MDittr3010 @tagesschau @SchmidtLev Die sogennante Panikmache waren Warnungen. Niemand muss auf diese h\u00f6ren. Btw. Tamiflu wirkt. Es ist einfach kein Allheilmittel (wie praktisch kein Medikament). Sie erwarten das Unm\u00f6gliche von der Medizin."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T14:19:55.000Z",
            "id": "987335054572466176",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T14:03:09.000Z",
            "id": "987330836511903744",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T13:31:42.000Z",
            "id": "987322918618066945",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u304c\u826f\u3044\u3002\u6295\u8cc7\u4fe1\u8a17\u8cb7\u3046\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T12:17:03.000Z",
            "id": "987304133349728256",
            "text": "@mii_tamiflu 5\uff05\u304f\u3089\u3044\u5897\u3048\u3066\u308b\u3002\u3067\u3082\u59cb\u3081\u305f\u6642\u671f\u304c\u826f\u304b\u3063\u305f\u3068\u601d\u3046\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T11:23:27.000Z",
            "id": "987290643511693312",
            "text": "@erio_ji @RX_78_zaku @Tamiflu_ha 35\u4ee5\u4e0a\u3044\u3063\u305f\u308a\u3059\u308b...\u7279\u306b\u6b66\u5668\u80f4\u811a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:38:51.000Z",
            "id": "987279420304982016",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:26:49.000Z",
            "id": "987276392252424193",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u3084\u3089\u306a\u3044\u65b9\u304c\u826f\u3044\u3068\u601d\u3046\u3088\uff08\u767d\u76ee\uff09\u73fe\u72b6\u3060\u3068200\u301c250\u3067\u5206\u89e3\u3059\u308b\u88c5\u5099\u306a\u304f\u3066\u307b\u307c\u8a70\u307f\u30ec\u30d9\u30eb\n\u91d1\u6301\u3061\u306a\u3089\u77e5\u3089\u3093w"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:24:50.000Z",
            "id": "987275893511938048",
            "text": "@sah_pwpr @erio_ji @Tamiflu_ha \u3053\u3061\u3089\u3082\u65e9\u3081\u306b\u88fd\u4f5c\u6307\u793a\u51fa\u3057\u3068\u304f\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:23:58.000Z",
            "id": "987275675219275776",
            "text": "@RX_78_zaku @erio_ji @Tamiflu_ha \u723a\u30d6\u30fc\u30b9\u30c8...!!\n\u304a\u30fc\u3057\u30ea\u30fc\u30f4\u5238\u5168\u90e8\u4f7f\u3063\u3061\u3083\u308b\u3051\u3093\u898b\u3068\u3051\u3088\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:21:40.000Z",
            "id": "987275099198767104",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u307e\u3060\u5206\u89e3\u3068\u3044\u3046\u95c7\u304c\u3042\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u3069\u3049\uff1fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:20:52.000Z",
            "id": "987274895359852544",
            "text": "@sah_pwpr @erio_ji @Tamiflu_ha \u7d20\u6750\u4f5c\u308c\u308b\u30ec\u30d9\u30eb\u307e\u3067\u4e0a\u3052\u3066\u305f\u3089\u7d0d\u54c1\u51fa\u6765\u308b\u27a1\ufe0e\u7d0d\u54c1\u3059\u308b\u3068\u7d4c\u9a13\u5024\u8cb0\u3048\u308b\uff08HQ\u306f2\u500d\uff09\u3042\u3068\u306f\u308f\u304b\u308b\u306a\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:18:51.000Z",
            "id": "987274388796981248",
            "text": "@RX_78_zaku @erio_ji @Tamiflu_ha \u3053\u3093\u306a\u30ec\u30d9\u30eb\u30ab\u30b9\u3067\u624b\u4f1d\u3048\u308b\u306e\uff1fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:17:11.000Z",
            "id": "987273970301919232",
            "text": "@sah_pwpr @erio_ji @Tamiflu_ha \u98db\u7a7a\u633a\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u307e\u3067\u3082\u3046\u3061\u3087\u3044\u3084\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:16:12.000Z",
            "id": "987273721189511168",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u30b5\u30d6\u30ad\u30e3\u30e9\u3067\u30ae\u30e3\u30b6\u30af\u30e970\u306b\u3057\u308d\u3063\u3066\u8a00\u308f\u308c\u3066\u3082\u5168\u529b\u3067\u304a\u65ad\u308a\u3059\u308b\u308fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:14:14.000Z",
            "id": "987273225217368064",
            "text": "@erio_ji @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u305d\u3093\u306a\u8a2d\u5b9a\u3042\u308b\u306e\u304b \u3084\u3063\u3066\u307f\u3088\n\u88c1\u7e2b\u3060\u305135 \u30ae\u30e3\u30b6 1 1 44"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:12:33.000Z",
            "id": "987272802737602560",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr 70\u306b\u3057\u305f\u6642\u306e\u70ba\u306e\u4e0b\u6e96\u5099\u3057\u3066\u305f\u308970\u306a\u3063\u3066\u305f\u306aw\n\u30ea\u30fc\u30f4\u3067\u4e0a\u3052\u308b\u30b8\u30e7\u30d6\u3068\u8490\u96c6\u54c1\u3067\u4e0a\u3052\u308b\u30b8\u30e7\u30d6\u6c7a\u3081\u3066\u7d20\u6750\u96c6\u3081\u3066\u305f\u601d\u3044\u51fa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:06:11.000Z",
            "id": "987271200568098817",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u7dbf\u5b9f\u6cb9\u6d3e\u3060\u3063\u305f\u30ef\u30b7\uff08\u8abf\u7406\u306f\u30ec\u30d9\u30eb\u4e0a\u3052\u306b\u82e6\u52b4\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u306a\u3041\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:05:25.000Z",
            "id": "987271006384369664",
            "text": "@erio_ji @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u6b66\u5668\u9632\u5177\u3044\u3061\u3044\u3061\u51fa\u3057\u5165\u308c\u3059\u308b\u306e...\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T10:01:57.000Z",
            "id": "987270136544440320",
            "text": "@RX_78_zaku @erio_ji @Tamiflu_ha \u308a\u3087\u30fc\u304b\u3044\u3057\u305f\n\u3042\u3068\u3001\u30a2\u30fc\u30de\u30ea\u30fc\u30c1\u30a7\u30b9\u30c8\u306e\u5727\u8feb\u304c\u51c4\u3044\u3093\u3060\u3051\u3069\u3053\u308c\u306f\u3069\u3046\u3057\u305f\u3089\u3044\u3044\u306e\n\u30ae\u30e3\u30b6\u30af\u30e9\u88c5\u5099\u3044\u3089\u306a\u3044\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:59:54.000Z",
            "id": "987269621400010752",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u30a4\u30ab\u306e\u65b9\u304c\u826f\u304f\u58f2\u308c\u308b\u306d\u3070"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:59:09.000Z",
            "id": "987269432475971584",
            "text": "@erio_ji @sah_pwpr @Tamiflu_ha \u6728\u5de5\u88c1\u7e2b\u3060\u3051\u5148\u306b50\u306b\u3059\u308b\u3068\u4ed6\u304c\u697d\u3060\u3051\u3069\u30de\u30b1\u30dc\u3067\u30b8\u30e7\u30d6\u30af\u30a8\u8cb7\u3046\u304b\u30ef\u30b7\u3089\u306b\u4f5c\u3089\u305b\u305f\u65b9\u304c\u65e9\u3048\u304b\u3089\u7d50\u5c40\u597d\u304d\u306a\u69d8\u306b60\u307e\u3067\u306f\u4e0a\u3052\u3066\u30e8\u30b7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:58:14.000Z",
            "id": "987269198001848325",
            "text": "@erio_ji @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u3044\u3061\u65e9\u304f\u88c1\u7e2b\u3060\u305170\u306b\u306a\u3063\u3066\u305f\u306d\n\u30ae\u30e3\u30b6\u30af\u30e9\u306e\u30ae\u306e\u5b57\u3082\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u304b\u3089\u30ec\u30d9\u30eb\u304c\u5c11\u3057\u305a\u3064\u4e0a\u304c\u308a\u3083\u3048\u3048\u306d\u3093\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:54:39.000Z",
            "id": "987268299435028480",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u77e5\u3063\u3066\u308b\u30886000\u30ae\u30eb\u3067\u6253\u3063\u3066\u308b\u3051\u3069\u58f2\u308c\u306a\u3044\u4eba\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:47:56.000Z",
            "id": "987266606861508609",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr 1\u53391000\u30ae\u30eb\u306a\uff01\uff08\u6240\u6301\u91d120\u4e07\u30ae\u30eb\u611f\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:47:51.000Z",
            "id": "987266586129002496",
            "text": "@erio_ji @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u308f\u304b\u3063\u305f\u3001\u5747\u7b49\u306b\u7d0d\u54c1\u3059\u308b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:45:08.000Z",
            "id": "987265901652135938",
            "text": "@Tamiflu_ha @sah_pwpr \u8d64\u8ca8\u96c6\u3081\u304d\u308c\u3066\u306d\u3048\u304b\u3089\u30c9\u30e4\u308c\u306d\u3047\u3093\u3060\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:40:05.000Z",
            "id": "987264630538973186",
            "text": "@sah_pwpr @Tamiflu_ha \u3055\u3063\u3055\u306870\u306b\u3059\u308b\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T09:37:19.000Z",
            "id": "987263935958007808",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30af\u30a9\u30fc\u30ea\u30fc\u30df\u30eb\u306b\u3044\u308b\u6642\u306bDD\u3060\u3051\u3084\u3063\u3066\u308b\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b\u3060\u308d\uff1f\n\u30ea\u30fc\u30f4\u7d0d\u54c1\u3084\u3063\u3066\u3063\u304b\u3089\u306d\u3002\u30de\u30b8\u6210\u9577\u671f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T08:28:28.000Z",
            "id": "987246608713596931",
            "text": "@mii_tamiflu \u6295\u8cc7\u59cb\u3081\u308b\u3068\u9280\u884c\u306b\u9810\u3051\u308b\u306e\u304c\u30a2\u30db\u3089\u3057\u304f\u601d\u3048\u308b\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T07:48:07.000Z",
            "id": "987236453481635840",
            "text": "Tamiflu Drug Industry Growth and Key Manufacturers Analysis\u00a02018 https://t.co/tbfxjkmmrQ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T06:29:35.000Z",
            "id": "987216690109804544",
            "text": "\u3081\u3063\u3061\u3083\u4eca\u66f4\u6c17\u4ed8\u3044\u305f\n\u81ea\u5206\u306eTwitter ID\u306etamiflu\u306e\u5f8c\u306b\u3064\u3051\u3066\u308b\u6587\u5b57\u5217\u3001\u30d1\u30bd\u30b3\u30f3\u3067\u9069\u5f53\u306b\u6253\u3063\u305f\u3084\u3064\u306a\u306e\u306b\u30b7\u30fc\u30af(sheik)\u306b\u306a\u3063\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T05:25:57.000Z",
            "id": "987200676345368576",
            "text": "Post Edited: Tamiflu Suicides"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T03:32:32.000Z",
            "id": "987172136883175424",
            "text": "@mii_tamiflu \u4ffa\u3082\u534a\u5e74\u524d\u306b\u6295\u8cc7\u59cb\u3081\u305f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T03:11:53.000Z",
            "id": "987166939662336001",
            "text": "imagine having tamiflu, pneumonia, and strep throat all @ once\n\nTHIS SHIT IS A BITCH \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T00:58:19.000Z",
            "id": "987133324907905025",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T00:43:01.000Z",
            "id": "987129475950297088",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\uff1f\u6295\u8cc7\u5bb6\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T00:23:33.000Z",
            "id": "987124574969004033",
            "text": "@OutnumberedFNC @TomiLahren WRONG! \u201cDON\u2019T CARE\u201d about Tomi \u201cTamiflu\u201d Lahren trying to stay relevant"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-20T00:04:13.000Z",
            "id": "987119709840658432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T22:34:04.000Z",
            "id": "987097024507056128",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T22:11:14.000Z",
            "id": "987091275802402817",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia que tem o famoso... https://t.co/tHsXIfUTwp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T22:01:39.000Z",
            "id": "987088867709935616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T21:54:16.000Z",
            "id": "987087006772748288",
            "text": "@tonyposnanski If you think it\u2019s flu ( influenza B still going on) get some Tamiflu. https://t.co/echnQxkpAM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T21:52:33.000Z",
            "id": "987086574272892928",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T20:16:18.000Z",
            "id": "987062353865920514",
            "text": "I love when I learn things from my students' research writing. Today, I learned about Tamiflu's side effects, artificial dyes in foods, antibiotic resistance, marijuana legalization and economics, and the common conditions associated with Down syndrome."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T19:59:22.000Z",
            "id": "987058094155948036",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T19:58:09.000Z",
            "id": "987057786340167683",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T18:12:37.000Z",
            "id": "987031228489461760",
            "text": "Tamiflu causing seizures, twitching, delusions in children across the US. https://t.co/IM6YBBEaWE  #Tamiflu #flu #health"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T17:49:23.000Z",
            "id": "987025382116397056",
            "text": "@eehouls get tamiflu if you can. feel better!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T17:45:13.000Z",
            "id": "987024332496035841",
            "text": "@Mort3mer Flu has been nasty this year. Get some Tamiflu and sleep. Make Arin bring you water and soup and draw funny pictures to speed your recovery."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T17:39:28.000Z",
            "id": "987022886576820224",
            "text": "RT @navarrosbarmelo: Este S\u00e1bado 21 estara tocando en vivo en Navarro's banda Tamiflu https://t.co/UJAn91Qkj5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T17:12:14.000Z",
            "id": "987016030995304448",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T16:23:23.000Z",
            "id": "987003738995994624",
            "text": "RT @navarrosbarmelo: Este S\u00e1bado 21 estara tocando en vivo en Navarro's banda Tamiflu https://t.co/UJAn91Qkj5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T16:06:02.000Z",
            "id": "986999369969745920",
            "text": "RT @charku11: Tamiflu effect dreaming - I went skipping into a dystopian realm and did things to throw it off kilter so it would begin to f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:56:52.000Z",
            "id": "986997066227384320",
            "text": "RT @navarrosbarmelo: Este S\u00e1bado 21 estara tocando en vivo en Navarro's banda Tamiflu https://t.co/UJAn91Qkj5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:55:43.000Z",
            "id": "986996777172729856",
            "text": "Este S\u00e1bado 21 estara tocando en vivo en Navarro's banda Tamiflu https://t.co/UJAn91Qkj5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:44:30.000Z",
            "id": "986993952141316096",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia que tem o... https://t.co/kOG6PJ6ipg"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:38:20.000Z",
            "id": "986992402073141248",
            "text": "Tamiflu effect dreaming - I went skipping into a dystopian realm and did things to throw it off kilter so it would begin to fall apart..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:28:56.000Z",
            "id": "986990037114945543",
            "text": "When I start to think I\u2019m feeling better a new side effect from the Tamiflu hits me. I always get the worst side effects. \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T15:17:54.000Z",
            "id": "986987260473151488",
            "text": "@bengoldacre On the other hand...I gave my father's doctor an earful for prescribing Tamiflu. Practically threw a copy of Bad Pharma at him. Unsigned."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T14:46:24.000Z",
            "id": "986979332147953664",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T14:45:17.000Z",
            "id": "986979050370584576",
            "text": "As complica\u00e7\u00f5es mais comuns s\u00e3o pneumonias e demais dificuldades respirat\u00f3rias. A SES (Secretaria de Estado de Sa\u00fade) alerta que o medicamento utilizado para combater o v\u00edrus da influenza, Tamiflu (Oseltamivir), est\u00e1 dispon\u00edvel em todo o Estado gratuitamente."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T14:43:57.000Z",
            "id": "986978716935999488",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia... https://t.co/bIaA7F1drO"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T14:15:57.000Z",
            "id": "986971670199095296",
            "text": "Post Edited: Tamiflu Suicides"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T13:51:50.000Z",
            "id": "986965601288585221",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia que tem o... https://t.co/hSw3I6fSl7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T13:07:11.000Z",
            "id": "986954361740910592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T13:04:27.000Z",
            "id": "986953675812851712",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T12:42:00.000Z",
            "id": "986948024617390081",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T12:40:15.000Z",
            "id": "986947586455228416",
            "text": "@RonaldKlain we lucked out in 2009, because it was relatively mild, and that was after intensive preparation with a lot of things that still went wrong (like trying to figure out how to distribute tamiflu). \n\nIf the next one is H5N1 or something that severe, we are nowhere near ready."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T12:11:36.000Z",
            "id": "986940373820850176",
            "text": "@mii_tamiflu \u5f37\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T12:08:44.000Z",
            "id": "986939651528298496",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T11:23:25.000Z",
            "id": "986928248167780352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T10:53:26.000Z",
            "id": "986920702564499456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T10:02:05.000Z",
            "id": "986907780513763328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T09:41:58.000Z",
            "id": "986902718219341825",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T09:00:40.000Z",
            "id": "986892324625178625",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T08:59:08.000Z",
            "id": "986891938459725824",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T08:29:23.000Z",
            "id": "986884451564126208",
            "text": "Agile @ #ERFAZONS 3 Tamiflu als Rotationen https://t.co/Qj35dkS04s"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T04:19:22.000Z",
            "id": "986821535489982465",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T04:17:32.000Z",
            "id": "986821070828261376",
            "text": "@TekCharlie @Saberspark I'm not sure about Tamiflu pills though....sometimes they work and sometimes I've heard negative things about it. \n\nJust take some Tylenol, eat and drink liquids, and rest. It works for me."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T04:05:19.000Z",
            "id": "986817995862368256",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:58:09.000Z",
            "id": "986816195969077248",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:41:05.000Z",
            "id": "986811899445760000",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:33:40.000Z",
            "id": "986810033777373184",
            "text": "@_marymason @kidoctr @ChrisJohnsonMD @Momogarden81 @doritmi @_CWN @jarue369 @RyanMarino @Just4TheCause @FreeBeeCee @Golfergirl2018 @Plasticdoe @ThisMomHCN @itsmepanda1 @Vbalance03 @RustyPee4 @Luma923 @Boxmenot @chrisvcsefalvay @KarmicTimes @PharmaNemesis @thereal_truther @Organic_Mumzy @what_if_007 @LiamTheBrewer @HenningTveit @Dr_dad_of_3 @BlagenLogin @kenjaques @ckjellmo @badzoot7 @markjarthur @NVICLoeDown @SharedNewsStory @DetroitJean vaccines are pretty small money for big pharma. They care about block busters like oxy, and tamiflu which they have hidden harm. But this is not the case with vaccines. These cases are not equivalent. There is too much good evidence that they are safe and effective."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:32:57.000Z",
            "id": "986809851044036608",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:28:49.000Z",
            "id": "986808813444653056",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:19:00.000Z",
            "id": "986806340763910150",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:16:44.000Z",
            "id": "986805770678423552",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T03:14:18.000Z",
            "id": "986805159740264448",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:51:30.000Z",
            "id": "986799422557360128",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:50:44.000Z",
            "id": "986799226905604096",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:47:34.000Z",
            "id": "986798433141972992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:44:45.000Z",
            "id": "986797724514377729",
            "text": "RT @PCVAZ: O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \nUma m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:44:28.000Z",
            "id": "986797650585337857",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T02:39:42.000Z",
            "id": "986796450456788992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:47:32.000Z",
            "id": "986783324306845696",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:41:19.000Z",
            "id": "986781758774546433",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:30:52.000Z",
            "id": "986779127922425857",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:29:17.000Z",
            "id": "986778731623612416",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:28:15.000Z",
            "id": "986778468917633024",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:23:52.000Z",
            "id": "986777365660434435",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:21:53.000Z",
            "id": "986776869860147200",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:20:06.000Z",
            "id": "986776418041331713",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:19:36.000Z",
            "id": "986776293848043522",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:19:06.000Z",
            "id": "986776169063288832",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:14:18.000Z",
            "id": "986774959711285251",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:09:52.000Z",
            "id": "986773844924030976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:03:28.000Z",
            "id": "986772231941443584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T01:00:19.000Z",
            "id": "986771439624712192",
            "text": "@TedNesNA @AlexpiersonAMP @am640 @AM900CHML @AM980News Yep, same for us... Went to get Tamiflu for my son, not covered... Tamiflu?!?!?!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:59:25.000Z",
            "id": "986771213925126145",
            "text": "What are the things you disagree about most strongly with your colleagues #medtwitter? For me it\u2019s tamiflu, gabapentin, and benzos"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:57:26.000Z",
            "id": "986770716350734337",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:49:12.000Z",
            "id": "986768643928350720",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:47:26.000Z",
            "id": "986768196853293056",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:40:44.000Z",
            "id": "986766513242890242",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:35:02.000Z",
            "id": "986765076773441537",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:32:17.000Z",
            "id": "986764385128472577",
            "text": "@steph_goenaga If you have the flu don\u2019t take tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:25:53.000Z",
            "id": "986762776373813248",
            "text": "@elizkatona Test came back negative but she thinks I have it (it\u2019s only 70% effective) sooo Tamiflu is now my friend \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-19T00:01:45.000Z",
            "id": "986756703134867457",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:40:43.000Z",
            "id": "986751407683497984",
            "text": "Would like to thank Tamiflu, PTO, a wife who trusts me and plenty of liquids for seeing me through this tough battle."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:37:42.000Z",
            "id": "986750649575522304",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3063\u3051\u30fc\u3001\u3061\u3083\u3093\u3068\u8aad\u3080\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:29:22.000Z",
            "id": "986748554101354496",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:29:00.000Z",
            "id": "986748460077592576",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:28:09.000Z",
            "id": "986748244553236481",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:26:58.000Z",
            "id": "986747950004043781",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:26:54.000Z",
            "id": "986747931708526592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:22:57.000Z",
            "id": "986746936202936321",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "991104457810350080",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wflgs4vsr4uyhxzdh1i3pmg6mwt",
        "oldest_id": "986746936202936321",
        "result_count": 445
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:22:40.000Z",
            "id": "986746866011459584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:22:20.000Z",
            "id": "986746781697486848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:17:40.000Z",
            "id": "986745608366120961",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:16:34.000Z",
            "id": "986745329725988864",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T23:10:30.000Z",
            "id": "986743805318754304",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:48:59.000Z",
            "id": "986738391420203008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:42:46.000Z",
            "id": "986736823291523075",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:36:14.000Z",
            "id": "986735182060367872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:29:10.000Z",
            "id": "986733404556349441",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:19:47.000Z",
            "id": "986731041934147584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:02:23.000Z",
            "id": "986726660530692102",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T22:01:59.000Z",
            "id": "986726560559456258",
            "text": "@laranja1997 @BlogDoPim Eu tomo, pago caro pq n\u00e3o estou no grupo que o Governo vacina. Vc pegou um v\u00edrus que n\u00e3o constava na vacina, ser contra vacinas \u00e9 um pensamento no m\u00ednimo deturpado. Sem ofensas mas vacinas salvam vidas. Essa gripe \u00e9 forte o TAMIFLU \u00e9 um rem\u00e9dio caro e pessoas morrem de gripe;"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:51:41.000Z",
            "id": "986723971407237121",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:45:43.000Z",
            "id": "986722467954806784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:45:16.000Z",
            "id": "986722354226135040",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:44:50.000Z",
            "id": "986722244142485504",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:44:10.000Z",
            "id": "986722078316474368",
            "text": "@JavierHAres @SilBarton @Chuca en USA te dan tamiflu, Oseltamivir, q no tiene 100% de efectividad pero algo si, aca se usa menos. Ya parecemos medicos, bueno vivo 30 y picos de a\u00f1os con uno, mi viejo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:31:25.000Z",
            "id": "986718868604366848",
            "text": "ERVA-DOCE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma subst\u00e2ncia que tem o famoso... https://t.co/1yxXXCdf7i"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:16:19.000Z",
            "id": "986715067734470656",
            "text": "RT @QuimiJose: RT RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:16:07.000Z",
            "id": "986715017176342536",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:15:13.000Z",
            "id": "986714793678721025",
            "text": "There is no cure for the flu, so there are different ways to try to treat the symptoms and make you feel better. The first is see your doctor. The doctor can validate that you have the flu and prescribe antiviral drugs such as Tamiflu or Relenza."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:09:21.000Z",
            "id": "986713315652067334",
            "text": "RT RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para H1N1. Est\u00e1 hospitalizado, pero delicado. Se le suministr\u00f3 Tamiflu gracias a una donaci\u00f3n. El caso H1N1 es un altamen\u2026 https://t.co/qD0rAbQnpj"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:05:59.000Z",
            "id": "986712470457929729",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:03:27.000Z",
            "id": "986711830872633344",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:02:27.000Z",
            "id": "986711578077786112",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T21:00:27.000Z",
            "id": "986711078422896641",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:58:11.000Z",
            "id": "986710507519447040",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:57:45.000Z",
            "id": "986710397137932289",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:52:43.000Z",
            "id": "986709130466549761",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:51:09.000Z",
            "id": "986708735602102272",
            "text": "You missed out news I\u2019m on my way to the red carpet ( rug ) medicine market to get some tamiflu baby \ud83e\udd12 https://t.co/AwdpfA8hGw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:50:48.000Z",
            "id": "986708649971208192",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:47:28.000Z",
            "id": "986707809814368259",
            "text": "ERVA-DOCE\nEST\u00c1 NA REDE\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \n\nUma m\u00e9dica, descobriu no seu laborat\u00f3rio, que uma... https://t.co/NkLHjoeD4k"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:32:59.000Z",
            "id": "986704164146200576",
            "text": "@iSmashFizzle Apologies for sounding like your mom, but you really need to be evaluated by a doctor. If there is fluid in your lungs you\u2019ll need a course of antibiotics in addition to the Tamiflu, if it\u2019s really bad, you may get a course of steroids. Go now. Please."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T20:21:47.000Z",
            "id": "986701345318203393",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:58:53.000Z",
            "id": "986695582365437953",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:45:39.000Z",
            "id": "986692251819667459",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:45:01.000Z",
            "id": "986692093111398401",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:38:15.000Z",
            "id": "986690389116628993",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:29:49.000Z",
            "id": "986688268484956162",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:14:11.000Z",
            "id": "986684334940794880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:07:11.000Z",
            "id": "986682570938167296",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T19:03:33.000Z",
            "id": "986681657095794690",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:59:28.000Z",
            "id": "986680628291616768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:46:02.000Z",
            "id": "986677251260510208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:43:29.000Z",
            "id": "986676606411427842",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:39:03.000Z",
            "id": "986675493956210689",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:30:46.000Z",
            "id": "986673406287458311",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:22:28.000Z",
            "id": "986671320439181313",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:14:49.000Z",
            "id": "986669391730356226",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T18:09:37.000Z",
            "id": "986668084743241728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:59:15.000Z",
            "id": "986665475072458752",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:57:29.000Z",
            "id": "986665032460185603",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:53:58.000Z",
            "id": "986664145406910464",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:53:35.000Z",
            "id": "986664047968796672",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:48:10.000Z",
            "id": "986662685390536705",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:28:00.000Z",
            "id": "986657611054567432",
            "text": "The flu, Tamiflu, and a commitment to getting a flu shot. Jamie Holloway's family flu story is a window into the clinical research process. https://t.co/Aw0H3koh4l"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:24:05.000Z",
            "id": "986656627100176384",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:18:11.000Z",
            "id": "986655141683257345",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:15:24.000Z",
            "id": "986654442513666048",
            "text": "Ch\u00e1 de erva-doce cura a gripe H1N1 e \u00e9 a f\u00f3rmula do Tamiflu #boato https://t.co/mfXoxG9MN2 v\u00eda @boatosorg"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:12:47.000Z",
            "id": "986653782279892994",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:12:36.000Z",
            "id": "986653735127482368",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:11:42.000Z",
            "id": "986653511302766592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T17:10:30.000Z",
            "id": "986653206372585472",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:56:16.000Z",
            "id": "986649627750526976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:39:28.000Z",
            "id": "986645399682379777",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:32:35.000Z",
            "id": "986643665387970560",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:32:26.000Z",
            "id": "986643629513965569",
            "text": "@tamiflu_net \u3042\u304b\u3093\u306d\u3001\u9154\u3063\u3066\u308b\u3093\u3059\u3088\u4eca\u3082\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:31:02.000Z",
            "id": "986643276064346112",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:30:44.000Z",
            "id": "986643200554090496",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3046\u306d\u30fb\u30fb\u30fb\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:28:39.000Z",
            "id": "986642675020550146",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:06:17.000Z",
            "id": "986637045736067073",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:06:02.000Z",
            "id": "986636983513559045",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:04:47.000Z",
            "id": "986636671050448896",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T16:01:42.000Z",
            "id": "986635895167242241",
            "text": "@iSmashFizzle Flu can knock you down for a solid 7-10 days (and you might cough / be exhausted for a few weeks after). Even with tamiflu, three days to recover may be pushing it."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:55:39.000Z",
            "id": "986634369229082624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:54:44.000Z",
            "id": "986634138907283457",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:45:27.000Z",
            "id": "986631805569814529",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:45:20.000Z",
            "id": "986631776553586689",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:44:46.000Z",
            "id": "986631630671503363",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:42:30.000Z",
            "id": "986631060560777217",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:39:30.000Z",
            "id": "986630305233752070",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:36:47.000Z",
            "id": "986629621381849088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:36:09.000Z",
            "id": "986629464405823489",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:33:27.000Z",
            "id": "986628783015972864",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:30:24.000Z",
            "id": "986628015735103489",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:22:28.000Z",
            "id": "986626021091938304",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:20:29.000Z",
            "id": "986625520748998661",
            "text": "@Enchante4923's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:14:05.000Z",
            "id": "986623909989666816",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:12:22.000Z",
            "id": "986623479117172737",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:08:34.000Z",
            "id": "986622522354556930",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:06:43.000Z",
            "id": "986622055247433728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:06:11.000Z",
            "id": "986621921147138050",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:01:32.000Z",
            "id": "986620752647610368",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:01:29.000Z",
            "id": "986620738806403078",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:00:59.000Z",
            "id": "986620615191740422",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T15:00:49.000Z",
            "id": "986620570761682945",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:56:33.000Z",
            "id": "986619496579452928",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:54:23.000Z",
            "id": "986618951521234944",
            "text": "RT @DrEddyMD: New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/vrYuZG1A2H"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:53:32.000Z",
            "id": "986618739151065089",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:52:22.000Z",
            "id": "986618445163876352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:49:34.000Z",
            "id": "986617742244622342",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:48:37.000Z",
            "id": "986617500124176384",
            "text": "@mii_tamiflu  https://t.co/FlPqiHt2R5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:45:18.000Z",
            "id": "986616664950124545",
            "text": "@mii_tamiflu \u60b2\u3057\u3044\u306a\u3041\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:43:06.000Z",
            "id": "986616114183573504",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:41:08.000Z",
            "id": "986615619465465856",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:39:54.000Z",
            "id": "986615308172570624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:38:14.000Z",
            "id": "986614886561189888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:37:45.000Z",
            "id": "986614768747376640",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:36:14.000Z",
            "id": "986614385857761285",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:30:10.000Z",
            "id": "986612857600200709",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:28:28.000Z",
            "id": "986612432599764992",
            "text": "@GASMakin @drcdcc @AliJChakera @The_Ginger_Spy @easinorm Plenty to think about.  How about too much fluid and too many antibiotics. Oh and ban tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:26:13.000Z",
            "id": "986611863998881792",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:12:14.000Z",
            "id": "986608343442706433",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:10:52.000Z",
            "id": "986608002320003072",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:09:48.000Z",
            "id": "986607733096009730",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:08:52.000Z",
            "id": "986607497753526273",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:08:11.000Z",
            "id": "986607326496018432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:06:06.000Z",
            "id": "986606803722080256",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/vrYuZG1A2H"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:04:23.000Z",
            "id": "986606370278420480",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:01:12.000Z",
            "id": "986605567547502592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T14:00:17.000Z",
            "id": "986605337955520512",
            "text": "[Case Study] Certara\u2019s Strategic Consulting division helped a pharmaceutical company apply an integrated clinical pharmacology program to support the development and global approval of Tamiflu for infants. Read it here: https://t.co/1AW9af9D5e https://t.co/szTxYg3Mk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:54:45.000Z",
            "id": "986603945614331905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:51:10.000Z",
            "id": "986603044283600896",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:46:31.000Z",
            "id": "986601874416656389",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:45:28.000Z",
            "id": "986601611136000000",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:45:28.000Z",
            "id": "986601609953251328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:43:47.000Z",
            "id": "986601187456757760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:41:36.000Z",
            "id": "986600636300095488",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:40:45.000Z",
            "id": "986600423518883840",
            "text": "Japan Just Approved a New Drug That Can Kill the Flu Virus In Just One Day #tamiflu https://t.co/xs73KjMgKn https://t.co/Bq5IWiDhDJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:37:00.000Z",
            "id": "986599477623566336",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:36:22.000Z",
            "id": "986599319787651072",
            "text": "@mii_tamiflu \u304b\u3064\u3084\u8a00\u3063\u3066\u305d\u306e\u3042\u3068\u98f2\u307f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:23:32.000Z",
            "id": "986596091285028864",
            "text": "RT @SHEYLACANTANTE: Antes de las 11 de la noche ya haciendo corte de caja @FAhorro de pilares,  traia receta por influenza y necesitaba tam\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:21:50.000Z",
            "id": "986595661712887808",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:19:46.000Z",
            "id": "986595140620955654",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:19:28.000Z",
            "id": "986595064355966982",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:18:16.000Z",
            "id": "986594765687926784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:16:23.000Z",
            "id": "986594290712350720",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:05:17.000Z",
            "id": "986591496383148032",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:05:16.000Z",
            "id": "986591491735937024",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T13:01:00.000Z",
            "id": "986590420879593473",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:58:05.000Z",
            "id": "986589686763270144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:51:59.000Z",
            "id": "986588151836823558",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:50:51.000Z",
            "id": "986587863474155526",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:47:29.000Z",
            "id": "986587015964741633",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:39:30.000Z",
            "id": "986585007253700608",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30e8\u30a6\uff65\uff65\uff65\u30b8\u30e7\uff65\uff65\uff65\u30e8\u30a6\u30b8\u30e7\uff65\uff65\uff65\u30ac\uff65\uff65\uff65\u30bf\u30ea\uff65\uff65\uff65\u30ca\u30a4\uff65\uff65\uff65"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:37:13.000Z",
            "id": "986584434945286144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:36:24.000Z",
            "id": "986584228296101888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:35:53.000Z",
            "id": "986584097442226179",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:35:52.000Z",
            "id": "986584093440860160",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:35:00.000Z",
            "id": "986583877929054208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:30:21.000Z",
            "id": "986582703909822464",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:29:18.000Z",
            "id": "986582440725622784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:29:18.000Z",
            "id": "986582440226500608",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:27:19.000Z",
            "id": "986581943046328320",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:26:30.000Z",
            "id": "986581738599141376",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:26:19.000Z",
            "id": "986581692549910528",
            "text": "RT @truthrxillinois: Can't make this up.indi Pharm filled tamiflu rx- child #  #pbm said needs a \"prior auth\". Pharm got info from DR and w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:26:09.000Z",
            "id": "986581648484519936",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:22:53.000Z",
            "id": "986580827197886465",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:21:25.000Z",
            "id": "986580458363375616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:10:23.000Z",
            "id": "986577679930490880",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:09:39.000Z",
            "id": "986577496593268736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:07:37.000Z",
            "id": "986576984154234880",
            "text": "@teamriptide1 Some interesting home remedies that work better than Tamiflu and don't costs billions and billions of \u00a3\u00a3  https://t.co/kbrYnT3xeR"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:05:28.000Z",
            "id": "986576441553829888",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3057\u3066\u306d\u3047\u306e\u304b\u3088\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:04:20.000Z",
            "id": "986576156995522561",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:02:49.000Z",
            "id": "986575774911262721",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:01:49.000Z",
            "id": "986575524528091136",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:01:03.000Z",
            "id": "986575333012000769",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T12:00:59.000Z",
            "id": "986575314729029633",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:59:04.000Z",
            "id": "986574833688379392",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:57:36.000Z",
            "id": "986574462689701888",
            "text": "RT @truthrxillinois: Can't make this up.indi Pharm filled tamiflu rx- child #  #pbm said needs a \"prior auth\". Pharm got info from DR and w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:55:08.000Z",
            "id": "986573841429336064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:54:33.000Z",
            "id": "986573695400456192",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:53:13.000Z",
            "id": "986573361798004736",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u308d\u3044\u308d\u5909\u308f\u3063\u3066\u308b\u307f\u305f\u3044\u3060\u3057\u6c17\u306b\u306f\u306a\u308b\u3093\u3060\u3088\u306a\u3041\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:51:28.000Z",
            "id": "986572920297279491",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:49:25.000Z",
            "id": "986572405681414145",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:49:19.000Z",
            "id": "986572377659146241",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:48:19.000Z",
            "id": "986572125606699008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:48:07.000Z",
            "id": "986572075497385984",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:43:48.000Z",
            "id": "986570991139786753",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:43:19.000Z",
            "id": "986570868875816960",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:41:39.000Z",
            "id": "986570451609669633",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:38:05.000Z",
            "id": "986569551994376192",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:37:51.000Z",
            "id": "986569492158468097",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:37:06.000Z",
            "id": "986569304362627073",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:36:03.000Z",
            "id": "986569041954398208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:31:47.000Z",
            "id": "986567968321662976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:31:39.000Z",
            "id": "986567933961932801",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:30:55.000Z",
            "id": "986567747155972098",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:30:46.000Z",
            "id": "986567709675671552",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:29:18.000Z",
            "id": "986567342632177664",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:27:58.000Z",
            "id": "986567006693584897",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:25:22.000Z",
            "id": "986566352210223104",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:21:07.000Z",
            "id": "986565284457865216",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:19:55.000Z",
            "id": "986564980509171712",
            "text": "More young people being seriously afflicted with hallucinations and self-abuse after taking TAMIFLU \u2026 why won\u2019t the FDA recall the dangerous drug? \u2013 https://t.co/fuPSrjLJCw https://t.co/UYG7LGE7e9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:19:54.000Z",
            "id": "986564974637207552",
            "text": "More young people being seriously afflicted with hallucinations and self-abuse after taking TAMIFLU \u2026 why won\u2019t the FDA recall the dangerous drug? \u2013 https://t.co/AnIScyb5FA https://t.co/kiZGku5U8U"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:19:46.000Z",
            "id": "986564942462582784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:16:57.000Z",
            "id": "986564234946469888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:16:54.000Z",
            "id": "986564219666685952",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:14:28.000Z",
            "id": "986563610913550336",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5b88\u5099\u7bc4\u56f2\u304c\u5e83\u304c\u3063\u305f\u306e\u3060\u3088\u2026\u79c1\u306f\u65e5\u3005\u9032\u5316\u3057\u7d9a\u3051\u308b(\u0e51\u2579\u03c9\u2579\u0e51 )"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:12:10.000Z",
            "id": "986563031810347008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:10:55.000Z",
            "id": "986562716411355136",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:09:09.000Z",
            "id": "986562271542472704",
            "text": "Tamiflu causing seizures, twitching, delusions in children across the US. https://t.co/WCq8koozfG #Tamiflu #flu #health"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:04:54.000Z",
            "id": "986561200174575616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:03:13.000Z",
            "id": "986560775912411136",
            "text": "RT HealthRanger Tamiflu causing seizures, twitching, delusions in children across the US. https://t.co/ZY1CTuLoWY #Tamiflu #flu #health"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:02:01.000Z",
            "id": "986560474102878208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T11:01:13.000Z",
            "id": "986560273464086528",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:57:03.000Z",
            "id": "986559225068441600",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:54:25.000Z",
            "id": "986558561835679744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:53:13.000Z",
            "id": "986558259367759872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:52:28.000Z",
            "id": "986558074461786113",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:52:04.000Z",
            "id": "986557972032745472",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:51:36.000Z",
            "id": "986557854428684288",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:50:16.000Z",
            "id": "986557517399580672",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:46:56.000Z",
            "id": "986556678572257281",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:46:28.000Z",
            "id": "986556563417640960",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:45:08.000Z",
            "id": "986556226929610752",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:44:59.000Z",
            "id": "986556191051567104",
            "text": "RT @CRFPERNAMBUCO: Tem gerado preocupa\u00e7\u00e3o nos farmac\u00eauticos um fen\u00f4meno verificado em Goi\u00e1s. A busca frequente pelo fosfato de oseltamivir,\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:43:15.000Z",
            "id": "986555754701361152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:42:57.000Z",
            "id": "986555675676377088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:42:30.000Z",
            "id": "986555562212065280",
            "text": "RT @PCVAZ: O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \nUma m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:42:16.000Z",
            "id": "986555504007827456",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:41:45.000Z",
            "id": "986555377411133440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:40:19.000Z",
            "id": "986555014800986112",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:38:44.000Z",
            "id": "986554616941772800",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:38:06.000Z",
            "id": "986554456610394112",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:32:20.000Z",
            "id": "986553005280505856",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:31:43.000Z",
            "id": "986552848648495104",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:31:41.000Z",
            "id": "986552840989691905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:30:45.000Z",
            "id": "986552605886373889",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:27:27.000Z",
            "id": "986551778740142080",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:26:56.000Z",
            "id": "986551646959349761",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:25:04.000Z",
            "id": "986551177428000768",
            "text": "RT @jeanferri: Lembra da Opera\u00e7\u00e3o Pandemia? https://t.co/iuj0qRzhTG #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:16:41.000Z",
            "id": "986549066170535936",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:15:24.000Z",
            "id": "986548742789754880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:15:13.000Z",
            "id": "986548697235443712",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:14:53.000Z",
            "id": "986548615958138880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:12:57.000Z",
            "id": "986548128533958656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:11:36.000Z",
            "id": "986547788157734912",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:10:10.000Z",
            "id": "986547425312759808",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:09:11.000Z",
            "id": "986547179677470720",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:08:59.000Z",
            "id": "986547129723314176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:08:48.000Z",
            "id": "986547084500365312",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:07:00.000Z",
            "id": "986546629166751744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:04:57.000Z",
            "id": "986546112696905728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T10:01:34.000Z",
            "id": "986545261865467905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:58:16.000Z",
            "id": "986544433398247425",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:58:13.000Z",
            "id": "986544421536784384",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/F7PpW14BUk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:57:11.000Z",
            "id": "986544159069753345",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:54:46.000Z",
            "id": "986543550836899840",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:53:56.000Z",
            "id": "986543342958891009",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:49:56.000Z",
            "id": "986542335231254528",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:46:24.000Z",
            "id": "986541446391123968",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:45:03.000Z",
            "id": "986541105633251328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:44:42.000Z",
            "id": "986541017460629505",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:43:55.000Z",
            "id": "986540819325865985",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:37:49.000Z",
            "id": "986539286072872960",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:34:26.000Z",
            "id": "986538434943733760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:33:26.000Z",
            "id": "986538181746216960",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:30:12.000Z",
            "id": "986537370966257665",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:29:43.000Z",
            "id": "986537246114361344",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:29:05.000Z",
            "id": "986537086965645312",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:27:35.000Z",
            "id": "986536708857630723",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:19:39.000Z",
            "id": "986534714851975168",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:17:19.000Z",
            "id": "986534128186249216",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:15:45.000Z",
            "id": "986533733120520193",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T09:05:22.000Z",
            "id": "986531117938429952",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:58:26.000Z",
            "id": "986529375528083457",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:52:51.000Z",
            "id": "986527970327179265",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:50:55.000Z",
            "id": "986527482550603776",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:46:59.000Z",
            "id": "986526493198168064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:42:54.000Z",
            "id": "986525465304293376",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:37:55.000Z",
            "id": "986524210255355905",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:36:07.000Z",
            "id": "986523760571412481",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:32:58.000Z",
            "id": "986522965901828096",
            "text": "RT @JuanGrvas: \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:31:36.000Z",
            "id": "986522621993988096",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:31:30.000Z",
            "id": "986522595590836224",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:30:36.000Z",
            "id": "986522372336422914",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:27:23.000Z",
            "id": "986521562986811392",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:19:08.000Z",
            "id": "986519484746919936",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:10:47.000Z",
            "id": "986517384889622528",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T08:05:13.000Z",
            "id": "986515983245377536",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:49:32.000Z",
            "id": "986512033725255681",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:37:00.000Z",
            "id": "986508883236712448",
            "text": "@ManCorchuelo \u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa. #vaccineswork  but #fluvaccine does not work.\nhttps://t.co/MdAK5jQ0Zh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:36:07.000Z",
            "id": "986508659046969344",
            "text": "\u00bfLo mejor contra la gripe? Lavarse las manos (es una actividad tipo vacuna personalizada). Ni vahos, ni vacunas, ni Tamifl\u00fa. #vaccineswork but #fluvaccine does not work.\nhttps://t.co/MdAK5jQ0Zh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:24:00.000Z",
            "id": "986505610559619073",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:19:02.000Z",
            "id": "986504360673841152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T07:13:19.000Z",
            "id": "986502920580534272",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:56:27.000Z",
            "id": "986498674908913664",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:51:46.000Z",
            "id": "986497496355614721",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:40:13.000Z",
            "id": "986494592454479873",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:36:53.000Z",
            "id": "986493752708665346",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:33:33.000Z",
            "id": "986492914317578241",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:28:00.000Z",
            "id": "986491517064933376",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:27:17.000Z",
            "id": "986491338827993088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:24:19.000Z",
            "id": "986490588932472832",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:17:26.000Z",
            "id": "986488859704905728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T06:07:37.000Z",
            "id": "986486389373009920",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:56:25.000Z",
            "id": "986483567399124992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:56:24.000Z",
            "id": "986483566652608512",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:49:10.000Z",
            "id": "986481746551156736",
            "text": "#Caracas Informan que Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para H1N1. Est\u00e1 hospitalizado, pero delicado. Se le suministr\u00f3 Tamiflu gracias a una donaci\u00f3n.... https://t.co/mOZ4GM5VAf"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:48:59.000Z",
            "id": "986481700174749696",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:44:29.000Z",
            "id": "986480564432789504",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:42:18.000Z",
            "id": "986480018476949504",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:42:14.000Z",
            "id": "986480000206606337",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:40:02.000Z",
            "id": "986479447049228288",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:36:08.000Z",
            "id": "986478462583148544",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:35:13.000Z",
            "id": "986478232026386432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:31:09.000Z",
            "id": "986477210839257089",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:28:12.000Z",
            "id": "986476468497731584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:26:45.000Z",
            "id": "986476102389510144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:19:16.000Z",
            "id": "986474220086493185",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:18:48.000Z",
            "id": "986474103627550720",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:12:24.000Z",
            "id": "986472492318457857",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:11:54.000Z",
            "id": "986472364237099009",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:11:51.000Z",
            "id": "986472355231944704",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:08:37.000Z",
            "id": "986471539762761728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:08:17.000Z",
            "id": "986471456195432448",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:04:37.000Z",
            "id": "986470532953583616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T05:02:58.000Z",
            "id": "986470117541400576",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:59:09.000Z",
            "id": "986469158304079872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:57:59.000Z",
            "id": "986468862580445184",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:54:34.000Z",
            "id": "986468004023107584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:52:01.000Z",
            "id": "986467364219826176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:48:48.000Z",
            "id": "986466553377034240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:44:28.000Z",
            "id": "986465464242106369",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:44:18.000Z",
            "id": "986465420399075328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:43:38.000Z",
            "id": "986465253973250052",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:41:38.000Z",
            "id": "986464749079728130",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:38:50.000Z",
            "id": "986464045099311104",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:37:15.000Z",
            "id": "986463647907155973",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:35:47.000Z",
            "id": "986463276581244928",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:35:28.000Z",
            "id": "986463198839787521",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:30:26.000Z",
            "id": "986461932298362880",
            "text": "Antes de las 11 de la noche ya haciendo corte de caja @FAhorro de pilares,  traia receta por influenza y necesitaba tamiflu y spectracef"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:28:38.000Z",
            "id": "986461475802841088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:28:14.000Z",
            "id": "986461375290585089",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:26:49.000Z",
            "id": "986461020775501825",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:25:56.000Z",
            "id": "986460797063913472",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:25:21.000Z",
            "id": "986460650967838721",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:24:35.000Z",
            "id": "986460458436751360",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:23:02.000Z",
            "id": "986460067401740289",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:22:06.000Z",
            "id": "986459832302624769",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:21:56.000Z",
            "id": "986459792918138880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:21:28.000Z",
            "id": "986459673858539521",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:21:18.000Z",
            "id": "986459633236791296",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:19:08.000Z",
            "id": "986459088304377856",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:18:42.000Z",
            "id": "986458975905419264",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:16:57.000Z",
            "id": "986458539467079683",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:15:00.000Z",
            "id": "986458048511332352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:14:59.000Z",
            "id": "986458041255170048",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:14:47.000Z",
            "id": "986457990311153670",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:14:33.000Z",
            "id": "986457934539444224",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:14:14.000Z",
            "id": "986457853346054144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:13:59.000Z",
            "id": "986457789919907840",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:13:29.000Z",
            "id": "986457665156067328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:13:19.000Z",
            "id": "986457623192113152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:13:08.000Z",
            "id": "986457577176301568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:12:40.000Z",
            "id": "986457461094744064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:11:07.000Z",
            "id": "986457070668013568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:10:28.000Z",
            "id": "986456906746204161",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:10:07.000Z",
            "id": "986456815746666496",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:09:36.000Z",
            "id": "986456687052763141",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:09:17.000Z",
            "id": "986456609491705857",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:09:00.000Z",
            "id": "986456538599616513",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:04:27.000Z",
            "id": "986455392078192640",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T04:01:59.000Z",
            "id": "986454771212214272",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:54:59.000Z",
            "id": "986453007410835457",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:51:40.000Z",
            "id": "986452175357390851",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:51:38.000Z",
            "id": "986452167891521539",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:46:15.000Z",
            "id": "986450810161811456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:44:30.000Z",
            "id": "986450371978649600",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:42:12.000Z",
            "id": "986449794171203584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:40:09.000Z",
            "id": "986449274627125249",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:35:44.000Z",
            "id": "986448166211014656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:34:19.000Z",
            "id": "986447808524881920",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:33:14.000Z",
            "id": "986447535756718081",
            "text": "@JelianMercado U need to get tested n get tamiflu from the dr u will b so much better in 24 hours trust me it\u2019s magic"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:32:10.000Z",
            "id": "986447268168523777",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:32:04.000Z",
            "id": "986447241463369728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:31:44.000Z",
            "id": "986447158969884673",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:29:37.000Z",
            "id": "986446626884669441",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:29:23.000Z",
            "id": "986446566721556480",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:29:08.000Z",
            "id": "986446504381571072",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:26:50.000Z",
            "id": "986445926922366979",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:24:07.000Z",
            "id": "986445239786377217",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:22:59.000Z",
            "id": "986444957329362944",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:22:52.000Z",
            "id": "986444926987599872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:22:44.000Z",
            "id": "986444894343499778",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:21:23.000Z",
            "id": "986444554239922176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:17:19.000Z",
            "id": "986443530057994240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:16:36.000Z",
            "id": "986443350130790401",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:13:50.000Z",
            "id": "986442654748692480",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:12:31.000Z",
            "id": "986442320605302784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:12:16.000Z",
            "id": "986442258571517953",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:10:45.000Z",
            "id": "986441879565819905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:09:39.000Z",
            "id": "986441599495401472",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:09:11.000Z",
            "id": "986441481643855872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:08:45.000Z",
            "id": "986441372893884417",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:08:13.000Z",
            "id": "986441238529413120",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:08:09.000Z",
            "id": "986441222653927424",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:07:38.000Z",
            "id": "986441094828363777",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:07:31.000Z",
            "id": "986441066076360704",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:07:29.000Z",
            "id": "986441054252683264",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:06:44.000Z",
            "id": "986440864871350275",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:04:25.000Z",
            "id": "986440282223898626",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:01:51.000Z",
            "id": "986439638331031552",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T03:01:05.000Z",
            "id": "986439443308572672",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:58:41.000Z",
            "id": "986438839890739201",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:54:58.000Z",
            "id": "986437905295007744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:53:51.000Z",
            "id": "986437624146681856",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:50:54.000Z",
            "id": "986436881536692224",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:48:54.000Z",
            "id": "986436379403079680",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:48:00.000Z",
            "id": "986436153183277056",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:47:46.000Z",
            "id": "986436094039351296",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:47:40.000Z",
            "id": "986436068386988032",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:47:20.000Z",
            "id": "986435984664428544",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:47:03.000Z",
            "id": "986435911629070336",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:40:07.000Z",
            "id": "986434168665051138",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:38:13.000Z",
            "id": "986433688618651648",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:37:21.000Z",
            "id": "986433472049840129",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:37:13.000Z",
            "id": "986433437878898689",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:36:33.000Z",
            "id": "986433269137903616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:36:27.000Z",
            "id": "986433247004459008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:35:03.000Z",
            "id": "986432895358328832",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:34:25.000Z",
            "id": "986432734544490496",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:33:21.000Z",
            "id": "986432463718273024",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:32:51.000Z",
            "id": "986432341705969666",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:32:01.000Z",
            "id": "986432129188925440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:29:40.000Z",
            "id": "986431538509369349",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:29:13.000Z",
            "id": "986431424961171461",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:19:19.000Z",
            "id": "986428935192956929",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:19:16.000Z",
            "id": "986428920181510144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:17:04.000Z",
            "id": "986428368416538624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:09:50.000Z",
            "id": "986426547719540736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:09:20.000Z",
            "id": "986426422439874561",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:09:10.000Z",
            "id": "986426380341702656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:08:35.000Z",
            "id": "986426231771017217",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:08:34.000Z",
            "id": "986426230378500101",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:07:16.000Z",
            "id": "986425900697837573",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:05:59.000Z",
            "id": "986425579594506242",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:05:31.000Z",
            "id": "986425460560187397",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "986746866011459584",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wfladctefmvxi25otcxeryozbzx",
        "oldest_id": "986425460560187397",
        "result_count": 439
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:01:20.000Z",
            "id": "986424410298114048",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T02:00:37.000Z",
            "id": "986424226201645062",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:59:52.000Z",
            "id": "986424037407674368",
            "text": "@mixedbypaul I have the flu and the fucken Tamiflu which is supposed to make me better just make me yack a bit of blood haha. I\u2019m doing aight now tho."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:57:58.000Z",
            "id": "986423562239184896",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:57:06.000Z",
            "id": "986423344047251456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:55:49.000Z",
            "id": "986423018883899392",
            "text": "RT @FriedrichPendl: Tamiflu abgesetzt, nachdem mir Klaus Sulzenbacher gemeinsam mit Prinzessin Kate von der Windsor Familie erschienen ist\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:55:37.000Z",
            "id": "986422970645123072",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:55:01.000Z",
            "id": "986422819386023942",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:46:26.000Z",
            "id": "986420659789189120",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:45:20.000Z",
            "id": "986420382583451653",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:43:15.000Z",
            "id": "986419858039627777",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:40:12.000Z",
            "id": "986419088082784256",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:38:41.000Z",
            "id": "986418707084832768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:38:17.000Z",
            "id": "986418605972688896",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:34:00.000Z",
            "id": "986417531668844545",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:33:40.000Z",
            "id": "986417445647896576",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:27:31.000Z",
            "id": "986415896368427008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:26:22.000Z",
            "id": "986415607888433152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:24:34.000Z",
            "id": "986415156677742593",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:22:20.000Z",
            "id": "986414593089200130",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:22:17.000Z",
            "id": "986414581030547456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:20:21.000Z",
            "id": "986414095921541122",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:19:32.000Z",
            "id": "986413889309978624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:17:00.000Z",
            "id": "986413252950114305",
            "text": "@Tamiflu_ha @erio_ji \u3053\u308c\u4ee5\u4e0aET\u5974\u96b7\u306e\u6642\u9593\u304c\u9577\u304f\u306a\u308b\u306e\u306fNG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:16:59.000Z",
            "id": "986413248432848896",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:16:28.000Z",
            "id": "986413117230993408",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:15:16.000Z",
            "id": "986412814020567041",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:15:05.000Z",
            "id": "986412769875460096",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:14:02.000Z",
            "id": "986412503994335233",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:13:45.000Z",
            "id": "986412433513172992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:12:59.000Z",
            "id": "986412239392530432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:05:59.000Z",
            "id": "986410480942985217",
            "text": "@Tamiflu_ha @erio_ji \u4e3b\u9053\u5177\u306e\u5f37\u5316\u6301\u3063\u3066\u308a\u3083\u7981\u65ad\u3044\u3089\u3093\u304b\u3082\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:04:50.000Z",
            "id": "986410188331782146",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T01:01:29.000Z",
            "id": "986409347663015936",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u30ae\u30e3\u30b6\u306f\u88c5\u5099\u3042\u3063\u3066\u3082\u4f1d\u627f\u9332\u306d\u30fc\u3068\u610f\u5473\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u306a\u3042"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:59:00.000Z",
            "id": "986408719880720384",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:50:55.000Z",
            "id": "986406688457678848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:49:22.000Z",
            "id": "986406295644311552",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:48:36.000Z",
            "id": "986406105067778048",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:44:51.000Z",
            "id": "986405159185006592",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u306a\u304b\u536f\u3068\u30ef\u30b7\u3067\u30bf\u30b3\u63a1\u3063\u3066\u304d\u3066\u3048\u308a\u304a\u3058\u304c\u4f5c\u308c\u3070\u554f\u984c\u306a\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:43:19.000Z",
            "id": "986404775758565376",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:43:16.000Z",
            "id": "986404761376296966",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:42:01.000Z",
            "id": "986404449185910785",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:41:38.000Z",
            "id": "986404350934134784",
            "text": "@Nakau0066 @Tamiflu_ha \u4e00\u7dd2\u306a\u3093\u3060\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:41:29.000Z",
            "id": "986404314728955904",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u88fd\u85ac\u682a\u5f0f\u4f1a\u793e\u3084\u306aw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:38:57.000Z",
            "id": "986403676305723397",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:36:29.000Z",
            "id": "986403056513376256",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:34:12.000Z",
            "id": "986402479393902592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:32:16.000Z",
            "id": "986401994217668608",
            "text": "@Nakau0066 @Tamiflu_ha \u6e6f\u85ac\u3063\u3066\u30bf\u30f3\u30af\u3082DPS\u3082\u525b\u529b\u3064\u304b\u3046\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:31:48.000Z",
            "id": "986401878383775744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:22:53.000Z",
            "id": "986399634166706176",
            "text": "@Nakau0066 @Tamiflu_ha \u3057\u3070\u3089\u304f\u306f\u30bf\u30b3\u4f9b\u7d66\u4fc2\u306f\u306a\u304b\u3046\u3060\u305e\uff57\u30ef\u30b7\u306f\u5f53\u5206\u9ec4\u30fb\u8d64\u8ca8\u96c6\u3081\u305b\u3093\u3068\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:15:36.000Z",
            "id": "986397798051598336",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:14:52.000Z",
            "id": "986397616941432842",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:08:17.000Z",
            "id": "986395958555660289",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:08:00.000Z",
            "id": "986395887076290560",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:06:57.000Z",
            "id": "986395622096814081",
            "text": "@Tamiflu_ha \u305d\u306e\u6570\u672c\u5f53\u306b\u4f5c\u308c\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\u306d\uff1f\uff08\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:04:33.000Z",
            "id": "986395019643965441",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:02:02.000Z",
            "id": "986394384357666816",
            "text": "@Tamiflu_ha 4.3\u3066\u65b0\u3057\u3044\u98df\u4e8b\u3084\u7d20\u6750\u51fa\u308b\u4e88\u5b9a\u306a\u3044\u306a\u3089\u4f5c\u3063\u3066\u304a\u3044\u3066\u3082\u3048\u3048\u3068\u601d\u3046\u3088\u270c\ufe0e('\u03c9')\u270c\ufe0e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-18T00:00:16.000Z",
            "id": "986393939950288896",
            "text": "@Tamiflu_ha @Nakau0066 \u305d\u306e\u611f\u899a\u306f\u3059\u3052\u3048\u308f\u304b\u308bw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:54:41.000Z",
            "id": "986392536053764096",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3064\u304b\u98df\u4e8b\u3084\u85ac\u4f5c\u3063\u305f\u308a\u7d20\u6750\u96c6\u3081\u305f\u308a\u3057\u3066\u308b\u6687\u306a\u3044\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\uff1f\n\u56de\u8ee2\u723a\u304c\u7d76\u30d0\u30cf\u306e\u6642\u30ae\u30eb\u304c\u6e6f\u6c34\u306e\u69d8\u306b\u6d88\u3048\u3066\u304f\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u305f\u3058\u3083\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:46:06.000Z",
            "id": "986390377518297094",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:43:56.000Z",
            "id": "986389830920691713",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307e\u3055\u304b\u30ef\u30b7\u304c\u7d20\u6750\u306e\u307e\u307e\u6e21\u3059\u3068\u3067\u3082\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:43:38.000Z",
            "id": "986389756337639424",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:42:57.000Z",
            "id": "986389583314157568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:39:17.000Z",
            "id": "986388659246022658",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30a2\u30de\u30c1\u30e5\u30a2\u30ae\u30e3\u30b6\u30e9\u30fc\u3081\u2026\n\u91e3\u308a\u306f\u7372\u5f97\u529b\u4ee5\u5916\u3042\u307e\u308a\u30b9\u30c6\u3044\u3089\u3093\u6c17\u3082\u3059\u308b\u3051\u3069\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:36:25.000Z",
            "id": "986387940128514050",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:36:20.000Z",
            "id": "986387917445779456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:35:21.000Z",
            "id": "986387669566488576",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:34:08.000Z",
            "id": "986387366385340417",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4f1d\u627f\u9332\u3042\u306810\u3067\u53d6\u308c\u308b\u304b\u3089\u6b21\u306f\u30bf\u30b3\u306b\u3057\u3066\u304a\u304f\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:34:08.000Z",
            "id": "986387364590374912",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:33:04.000Z",
            "id": "986387095425048581",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:29:41.000Z",
            "id": "986386246216900608",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:28:10.000Z",
            "id": "986385864484794368",
            "text": "@Tamiflu_ha 2\u5468\u4f4d\u524d\u3060\u3063\u305f\u304b\u306a\uff1f\u30bf\u30df\u306e\u30b9\u30c6\u898b\u3066\u3053\u308c\u30b5\u30a4\u30c0\u30fc\u98f2\u3093\u3067\u305f\u3089\u52ff\u4f53\u7121\u304f\u306d\uff1f\u3068\u601d\u3063\u305f\u306e\u3092\u601d\u3044\u51fa\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:26:15.000Z",
            "id": "986385380076384256",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:23:45.000Z",
            "id": "986384752092442629",
            "text": "@Tamiflu_ha \u305f\u3053\u713c\u304d\u304f\u3063\u3066\u3093\u306e\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:18:22.000Z",
            "id": "986383397282033667",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:17:35.000Z",
            "id": "986383199692644352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:17:03.000Z",
            "id": "986383066183749632",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:15:55.000Z",
            "id": "986382779100356608",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:15:35.000Z",
            "id": "986382694484512768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:11:05.000Z",
            "id": "986381562752184320",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:10:48.000Z",
            "id": "986381493160341509",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:10:46.000Z",
            "id": "986381485136461824",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3084\u308c\u3088\uff01\u7269\u8cc7\u306e\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8\u4f4d\u3059\u308b\u305e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:08:31.000Z",
            "id": "986380918528053248",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:06:14.000Z",
            "id": "986380341572186114",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:06:11.000Z",
            "id": "986380329547124736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:04:25.000Z",
            "id": "986379884665737219",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:03:43.000Z",
            "id": "986379708983119872",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:03:17.000Z",
            "id": "986379600308658178",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:01:57.000Z",
            "id": "986379265108258816",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:00:33.000Z",
            "id": "986378913281728513",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T23:00:23.000Z",
            "id": "986378872009654272",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:58:42.000Z",
            "id": "986378445247705088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:58:03.000Z",
            "id": "986378282781282305",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:56:53.000Z",
            "id": "986377989066842117",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:55:16.000Z",
            "id": "986377583259475975",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:54:46.000Z",
            "id": "986377457975660545",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:54:15.000Z",
            "id": "986377325783773185",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:53:44.000Z",
            "id": "986377196469194752",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:51:39.000Z",
            "id": "986376674609631232",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:44:46.000Z",
            "id": "986374942156566529",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:44:42.000Z",
            "id": "986374922560856065",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:42:48.000Z",
            "id": "986374447140626432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:40:19.000Z",
            "id": "986373821975420929",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:38:20.000Z",
            "id": "986373320839979013",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:36:56.000Z",
            "id": "986372970548523009",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:36:52.000Z",
            "id": "986372952156508162",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:34:08.000Z",
            "id": "986372266035425280",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:32:21.000Z",
            "id": "986371814317330435",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:32:20.000Z",
            "id": "986371811293237248",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:31:25.000Z",
            "id": "986371579289460736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:30:46.000Z",
            "id": "986371416466616320",
            "text": "IZVE\u0160TAJ #CDC: 7 OD 8 OSOBA JE UMRLO OD GRIPA KOJI SU DOBILI ZAHVALJUJU\u0106I VAKCINI PROTIV GRIPA! \n\nIZVE\u0160TAJ JE POTVRDIO DA JE UPOTREBA LEKOVA ZA #GRIP POVEZANA SA SMRTNIM SLU\u010cAJEVIMA, KAO \u0160TO JE #TAMIFLU DIREKTNO POVEZAN SA EPIDEMIJOM GRIPA 2018.! #vakcine\n\nhttps://t.co/fPURRGvCap https://t.co/BMUhgvbwou"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:29:10.000Z",
            "id": "986371012915793924",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:28:47.000Z",
            "id": "986370917080150016",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:28:32.000Z",
            "id": "986370856782843905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:28:31.000Z",
            "id": "986370850495614976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:19:02.000Z",
            "id": "986368466608447488",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:13:24.000Z",
            "id": "986367047385919496",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:05:00.000Z",
            "id": "986364934052306944",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T22:00:50.000Z",
            "id": "986363883920199681",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:58:41.000Z",
            "id": "986363343861682181",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:56:46.000Z",
            "id": "986362861667717120",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:52:55.000Z",
            "id": "986361892154281984",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:52:30.000Z",
            "id": "986361785484791809",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:51:55.000Z",
            "id": "986361642312224768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:49:28.000Z",
            "id": "986361022461210624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:49:17.000Z",
            "id": "986360976088928256",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:48:59.000Z",
            "id": "986360903888236547",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:47:13.000Z",
            "id": "986360457622687745",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:45:34.000Z",
            "id": "986360041933549568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:43:06.000Z",
            "id": "986359420534841348",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:43:01.000Z",
            "id": "986359399689093120",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:42:59.000Z",
            "id": "986359392714059778",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:40:48.000Z",
            "id": "986358842261983238",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:40:06.000Z",
            "id": "986358667606937601",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:40:04.000Z",
            "id": "986358658685652992",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:39:08.000Z",
            "id": "986358421833338880",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:38:57.000Z",
            "id": "986358377218494465",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:38:41.000Z",
            "id": "986358310126391296",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:36:39.000Z",
            "id": "986357796999454720",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:35:28.000Z",
            "id": "986357502727147520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:35:14.000Z",
            "id": "986357442765377536",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:32:47.000Z",
            "id": "986356823811817472",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:31:07.000Z",
            "id": "986356405232947202",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:30:13.000Z",
            "id": "986356177805168640",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:26:44.000Z",
            "id": "986355303334674432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:25:44.000Z",
            "id": "986355052246982659",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:25:41.000Z",
            "id": "986355038493736961",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:25:28.000Z",
            "id": "986354985402290181",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:20:55.000Z",
            "id": "986353838755020802",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:16:18.000Z",
            "id": "986352675360002049",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:15:52.000Z",
            "id": "986352566446542848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:15:40.000Z",
            "id": "986352519680020481",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:15:31.000Z",
            "id": "986352479842590726",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:13:30.000Z",
            "id": "986351971086069761",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:12:02.000Z",
            "id": "986351604826759169",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:11:42.000Z",
            "id": "986351518063513600",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:10:46.000Z",
            "id": "986351285476712453",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:10:17.000Z",
            "id": "986351163841839109",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:09:40.000Z",
            "id": "986351007960576001",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:07:01.000Z",
            "id": "986350341045317638",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:06:42.000Z",
            "id": "986350260158189568",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:05:12.000Z",
            "id": "986349882503024642",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:04:30.000Z",
            "id": "986349706660982784",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:03:52.000Z",
            "id": "986349550033096704",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:02:57.000Z",
            "id": "986349319275065345",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:01:49.000Z",
            "id": "986349032179228672",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T21:01:29.000Z",
            "id": "986348950323171328",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:57:10.000Z",
            "id": "986347861918076928",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:56:54.000Z",
            "id": "986347793727066113",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:55:53.000Z",
            "id": "986347539300577285",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:55:53.000Z",
            "id": "986347537610301440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:55:24.000Z",
            "id": "986347416990478338",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:54:53.000Z",
            "id": "986347288867033088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:53:35.000Z",
            "id": "986346960377573377",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:53:30.000Z",
            "id": "986346941419347973",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:53:10.000Z",
            "id": "986346853930356736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:49:21.000Z",
            "id": "986345895867404288",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:49:09.000Z",
            "id": "986345846533959680",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:48:34.000Z",
            "id": "986345698743521280",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:48:23.000Z",
            "id": "986345651830222850",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:47:47.000Z",
            "id": "986345500055080961",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:47:39.000Z",
            "id": "986345466609766401",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:47:32.000Z",
            "id": "986345438981836800",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:46:26.000Z",
            "id": "986345161562181632",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:45:19.000Z",
            "id": "986344880657100807",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:43:57.000Z",
            "id": "986344536451493888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:43:47.000Z",
            "id": "986344492457451520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:42:33.000Z",
            "id": "986344184973012993",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:41:51.000Z",
            "id": "986344006304006144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:41:12.000Z",
            "id": "986343844722692096",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:39:33.000Z",
            "id": "986343428844859394",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:39:22.000Z",
            "id": "986343381902209024",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:39:19.000Z",
            "id": "986343368530776064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:38:57.000Z",
            "id": "986343275954081793",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:38:25.000Z",
            "id": "986343144433340422",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:38:22.000Z",
            "id": "986343130374049792",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:35:28.000Z",
            "id": "986342401328451584",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:35:12.000Z",
            "id": "986342332298616833",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:34:20.000Z",
            "id": "986342117944578048",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:34:11.000Z",
            "id": "986342076391612421",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:33:35.000Z",
            "id": "986341926415818752",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:32:47.000Z",
            "id": "986341727119331328",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:31:31.000Z",
            "id": "986341406460534784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:31:11.000Z",
            "id": "986341324143185921",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:30:59.000Z",
            "id": "986341274771972096",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:30:55.000Z",
            "id": "986341255885049857",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:30:26.000Z",
            "id": "986341136745844736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:29:45.000Z",
            "id": "986340964666167298",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:29:32.000Z",
            "id": "986340909024464898",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:29:05.000Z",
            "id": "986340795274887168",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:29:04.000Z",
            "id": "986340788790439937",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:28:55.000Z",
            "id": "986340753122254848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:27:33.000Z",
            "id": "986340410485297155",
            "text": "@xburnyourpriest's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:26:51.000Z",
            "id": "986340232453910529",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:24:51.000Z",
            "id": "986339729615572992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:24:15.000Z",
            "id": "986339580147388418",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:23:53.000Z",
            "id": "986339485792243716",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:23:51.000Z",
            "id": "986339479081422848",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:23:26.000Z",
            "id": "986339372881629184",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:23:06.000Z",
            "id": "986339287221309440",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:22:41.000Z",
            "id": "986339184075042816",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:21:42.000Z",
            "id": "986338936850124802",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:21:16.000Z",
            "id": "986338829383630848",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:21:12.000Z",
            "id": "986338813126627329",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:20:46.000Z",
            "id": "986338704028553218",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:20:36.000Z",
            "id": "986338661028515840",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:20:04.000Z",
            "id": "986338526848569345",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:19:58.000Z",
            "id": "986338499271028742",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:19:16.000Z",
            "id": "986338325832314881",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:18:44.000Z",
            "id": "986338190108905474",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:18:41.000Z",
            "id": "986338179732164608",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:18:17.000Z",
            "id": "986338077063905280",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:18:09.000Z",
            "id": "986338042196750336",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:17:46.000Z",
            "id": "986337947397091328",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:17:33.000Z",
            "id": "986337891608596480",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:17:30.000Z",
            "id": "986337878207795205",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:17:26.000Z",
            "id": "986337863557173248",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:17:20.000Z",
            "id": "986337838252904449",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:16:54.000Z",
            "id": "986337726982184965",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:16:37.000Z",
            "id": "986337659210686464",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:15:58.000Z",
            "id": "986337493850128389",
            "text": "RT @ReporteYa: #17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:15:46.000Z",
            "id": "986337441727631366",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:15:41.000Z",
            "id": "986337421863346177",
            "text": "#17Abr  #CasoH1N1 Informan que paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para H1N1. Est\u00e1 hospitalizado, pero delicado. Se le suministr\u00f3 Tamiflu gracias a una donaci\u00f3n.   https://t.co/lmexsT3KUP - @RCamachoVzla"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:14:18.000Z",
            "id": "986337076307165184",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:13:53.000Z",
            "id": "986336969402830849",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:12:30.000Z",
            "id": "986336622257065984",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:12:12.000Z",
            "id": "986336544385654784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:12:04.000Z",
            "id": "986336514043936768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:11:22.000Z",
            "id": "986336336977285128",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:11:21.000Z",
            "id": "986336330530639878",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:11:16.000Z",
            "id": "986336313229172737",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:10:55.000Z",
            "id": "986336221935828992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:10:19.000Z",
            "id": "986336071045779459",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:10:06.000Z",
            "id": "986336018117943298",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:09:52.000Z",
            "id": "986335959787679745",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:09:35.000Z",
            "id": "986335889180807169",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:09:18.000Z",
            "id": "986335816384434187",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:09:12.000Z",
            "id": "986335790807552000",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:08:31.000Z",
            "id": "986335618438516736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:08:12.000Z",
            "id": "986335539472330756",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:08:02.000Z",
            "id": "986335496900136960",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:07:21.000Z",
            "id": "986335323943768064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:07:01.000Z",
            "id": "986335240066097152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:06:59.000Z",
            "id": "986335232331862017",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:06:31.000Z",
            "id": "986335117743394823",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:06:30.000Z",
            "id": "986335112756432897",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:06:27.000Z",
            "id": "986335099733102592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:05:25.000Z",
            "id": "986334840315416577",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:05:19.000Z",
            "id": "986334811945127937",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:04:46.000Z",
            "id": "986334675051347968",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:03:36.000Z",
            "id": "986334381647323136",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:03:34.000Z",
            "id": "986334374768463872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:03:12.000Z",
            "id": "986334281978007552",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:02:51.000Z",
            "id": "986334194346483715",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:01:44.000Z",
            "id": "986333910966636545",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:01:41.000Z",
            "id": "986333898077540353",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:01:29.000Z",
            "id": "986333847624257538",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T20:00:11.000Z",
            "id": "986333522028789761",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:59:50.000Z",
            "id": "986333434716082177",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:59:38.000Z",
            "id": "986333385034555392",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:59:06.000Z",
            "id": "986333247486464000",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:58:51.000Z",
            "id": "986333186379649024",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:58:49.000Z",
            "id": "986333177487732736",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:58:23.000Z",
            "id": "986333069744443393",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:58:21.000Z",
            "id": "986333062450630656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:56:57.000Z",
            "id": "986332707599904768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:55:20.000Z",
            "id": "986332301905842176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:55:17.000Z",
            "id": "986332290568654851",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:54:57.000Z",
            "id": "986332206112141319",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:54:45.000Z",
            "id": "986332156489289728",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:54:45.000Z",
            "id": "986332153809178624",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:54:10.000Z",
            "id": "986332006358413312",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:53:19.000Z",
            "id": "986331793480613888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:53:15.000Z",
            "id": "986331778347610112",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:53:13.000Z",
            "id": "986331770038648838",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:51:50.000Z",
            "id": "986331422226034688",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:51:26.000Z",
            "id": "986331317964075008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:50:11.000Z",
            "id": "986331004616040448",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:50:04.000Z",
            "id": "986330975620812805",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:49:58.000Z",
            "id": "986330949096009730",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:49:44.000Z",
            "id": "986330894205116416",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:49:23.000Z",
            "id": "986330803620720642",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:49:22.000Z",
            "id": "986330799128576001",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:48:56.000Z",
            "id": "986330692224274433",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:48:49.000Z",
            "id": "986330660204883968",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:47:40.000Z",
            "id": "986330372215631872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:47:33.000Z",
            "id": "986330341534240768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:45:51.000Z",
            "id": "986329916965838850",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:45:08.000Z",
            "id": "986329734576594950",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:45:07.000Z",
            "id": "986329732416442375",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:44:54.000Z",
            "id": "986329675415867392",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:44:25.000Z",
            "id": "986329553734983680",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:43:13.000Z",
            "id": "986329250188943361",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:43:00.000Z",
            "id": "986329196363436033",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:42:10.000Z",
            "id": "986328988837695488",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:40:20.000Z",
            "id": "986328525752930305",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:39:14.000Z",
            "id": "986328248819900417",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:38:48.000Z",
            "id": "986328141571518464",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:37:31.000Z",
            "id": "986327816030605312",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:37:28.000Z",
            "id": "986327804341116928",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:37:12.000Z",
            "id": "986327738339545088",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:36:34.000Z",
            "id": "986327577857003520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:36:11.000Z",
            "id": "986327482805686272",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:35:32.000Z",
            "id": "986327316795097089",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:33:31.000Z",
            "id": "986326809473159170",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:33:26.000Z",
            "id": "986326788174503936",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:33:18.000Z",
            "id": "986326756389990400",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:32:36.000Z",
            "id": "986326578777939968",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:32:09.000Z",
            "id": "986326468253900801",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:31:00.000Z",
            "id": "986326178570137607",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:30:44.000Z",
            "id": "986326112157552641",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:30:33.000Z",
            "id": "986326065911095296",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:29:42.000Z",
            "id": "986325849535320064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:28:30.000Z",
            "id": "986325548698886144",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:26:10.000Z",
            "id": "986324959806087170",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:25:38.000Z",
            "id": "986324825957421056",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:24:44.000Z",
            "id": "986324602103181312",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:23:53.000Z",
            "id": "986324387937865729",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:22:51.000Z",
            "id": "986324125374349313",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:22:28.000Z",
            "id": "986324030981582848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:18:56.000Z",
            "id": "986323143181721601",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:18:36.000Z",
            "id": "986323059199102976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:18:17.000Z",
            "id": "986322978064433152",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:17:28.000Z",
            "id": "986322771037827074",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:15:00.000Z",
            "id": "986322150041751553",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:14:21.000Z",
            "id": "986321987978104832",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:14:08.000Z",
            "id": "986321932516843520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:13:11.000Z",
            "id": "986321693768650753",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:12:54.000Z",
            "id": "986321621685284865",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:12:16.000Z",
            "id": "986321461655818245",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:12:06.000Z",
            "id": "986321423047249920",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:11:46.000Z",
            "id": "986321338989236226",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:11:16.000Z",
            "id": "986321209834000385",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:11:12.000Z",
            "id": "986321193543323651",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:10:17.000Z",
            "id": "986320964626604032",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:09:57.000Z",
            "id": "986320878744023040",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:09:43.000Z",
            "id": "986320820732661760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:09:37.000Z",
            "id": "986320798565781504",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:09:35.000Z",
            "id": "986320789694812160",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:09:01.000Z",
            "id": "986320644148166656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:08:59.000Z",
            "id": "986320636590075905",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:08:40.000Z",
            "id": "986320557816852480",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:07:20.000Z",
            "id": "986320221660172288",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:06:47.000Z",
            "id": "986320082216390656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:05:41.000Z",
            "id": "986319806130421764",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:05:03.000Z",
            "id": "986319646440738816",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:04:57.000Z",
            "id": "986319623376252928",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:04:26.000Z",
            "id": "986319493390651392",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:04:23.000Z",
            "id": "986319477603274754",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:04:09.000Z",
            "id": "986319419994460163",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:04:00.000Z",
            "id": "986319383508279297",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:03:57.000Z",
            "id": "986319369809645572",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:03:56.000Z",
            "id": "986319365170782208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:03:42.000Z",
            "id": "986319309067685888",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:03:19.000Z",
            "id": "986319209591386114",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:03:00.000Z",
            "id": "986319130738470912",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:02:32.000Z",
            "id": "986319012102639616",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:02:24.000Z",
            "id": "986318979055734784",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:02:18.000Z",
            "id": "986318954296676352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:02:15.000Z",
            "id": "986318943827701760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:02:01.000Z",
            "id": "986318882343440384",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:01:42.000Z",
            "id": "986318803457003520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:00:47.000Z",
            "id": "986318573483241481",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:00:38.000Z",
            "id": "986318536334368768",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:00:26.000Z",
            "id": "986318485599989760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:00:12.000Z",
            "id": "986318428612055043",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T19:00:08.000Z",
            "id": "986318410484199425",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:56.000Z",
            "id": "986318361314365440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:51.000Z",
            "id": "986318338094714880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:42.000Z",
            "id": "986318302812176386",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:42.000Z",
            "id": "986318300970995714",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:06.000Z",
            "id": "986318148659044353",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:59:05.000Z",
            "id": "986318146700300295",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:58:23.000Z",
            "id": "986317971541938176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:58:20.000Z",
            "id": "986317955179929600",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:58.000Z",
            "id": "986317864708837377",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:42.000Z",
            "id": "986317795599233026",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:38.000Z",
            "id": "986317782852734992",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:37.000Z",
            "id": "986317777794412544",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:07.000Z",
            "id": "986317650065162240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:05.000Z",
            "id": "986317643211780096",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:57:02.000Z",
            "id": "986317631006363648",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:59.000Z",
            "id": "986317619174232064",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:59.000Z",
            "id": "986317618423521284",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:41.000Z",
            "id": "986317541965524998",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:37.000Z",
            "id": "986317523577602048",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:30.000Z",
            "id": "986317495475859456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:22.000Z",
            "id": "986317462894465025",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:56:12.000Z",
            "id": "986317421861621760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:55:52.000Z",
            "id": "986317337170186240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:55:33.000Z",
            "id": "986317255439994880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:55:32.000Z",
            "id": "986317253191880705",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:55:31.000Z",
            "id": "986317247458283521",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:54:51.000Z",
            "id": "986317080575332352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:54:50.000Z",
            "id": "986317074258685957",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:54:30.000Z",
            "id": "986316993442787329",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:48.000Z",
            "id": "986316817684746240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:45.000Z",
            "id": "986316802455212034",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:43.000Z",
            "id": "986316794561552384",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:43.000Z",
            "id": "986316793517166592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:42.000Z",
            "id": "986316791113834497",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:19.000Z",
            "id": "986316696150568961",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:53:16.000Z",
            "id": "986316682695249920",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:52:30.000Z",
            "id": "986316490289885185",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:52:26.000Z",
            "id": "986316472589934593",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:52:18.000Z",
            "id": "986316438435778562",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:52:16.000Z",
            "id": "986316430089039872",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:52:14.000Z",
            "id": "986316420165357573",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:51:35.000Z",
            "id": "986316258906959873",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:51:11.000Z",
            "id": "986316156679131138",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:51.000Z",
            "id": "986316072168120324",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:45.000Z",
            "id": "986316048898101248",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:44.000Z",
            "id": "986316044997447680",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:27.000Z",
            "id": "986315971894931456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:21.000Z",
            "id": "986315949505695744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:13.000Z",
            "id": "986315916177739776",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:11.000Z",
            "id": "986315904488177665",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:50:00.000Z",
            "id": "986315859105902592",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:49:49.000Z",
            "id": "986315811936710656",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:49:29.000Z",
            "id": "986315729619341314",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:49:26.000Z",
            "id": "986315716109496320",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:49:23.000Z",
            "id": "986315702855524353",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:49:12.000Z",
            "id": "986315656432844801",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:42.000Z",
            "id": "986315532075847680",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:35.000Z",
            "id": "986315501646303232",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:33.000Z",
            "id": "986315495602302976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:27.000Z",
            "id": "986315470126174208",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:21.000Z",
            "id": "986315446013046786",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:48:06.000Z",
            "id": "986315380841951233",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:55.000Z",
            "id": "986315336210362368",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:37.000Z",
            "id": "986315258531729408",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:29.000Z",
            "id": "986315225166118913",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:20.000Z",
            "id": "986315188281466880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:08.000Z",
            "id": "986315139833061376",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:08.000Z",
            "id": "986315136758673409",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:47:00.000Z",
            "id": "986315104051433473",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:55.000Z",
            "id": "986315084019453952",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:41.000Z",
            "id": "986315024925954048",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:26.000Z",
            "id": "986314963361951744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:18.000Z",
            "id": "986314929841082374",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:15.000Z",
            "id": "986314917354631172",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:14.000Z",
            "id": "986314913705615360",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:05.000Z",
            "id": "986314872764985345",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:46:02.000Z",
            "id": "986314863185145856",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:45:48.000Z",
            "id": "986314801675677696",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:45:42.000Z",
            "id": "986314778925727744",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:45:23.000Z",
            "id": "986314696541331456",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:45:01.000Z",
            "id": "986314606330212352",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:48.000Z",
            "id": "986314549237370880",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:44.000Z",
            "id": "986314535316242432",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:34.000Z",
            "id": "986314492865929216",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:30.000Z",
            "id": "986314474985488384",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:23.000Z",
            "id": "986314447076646913",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:14.000Z",
            "id": "986314408564490240",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:08.000Z",
            "id": "986314385189670912",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:07.000Z",
            "id": "986314378155872257",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:44:03.000Z",
            "id": "986314362246828033",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:53.000Z",
            "id": "986314320190607365",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:24.000Z",
            "id": "986314199814066177",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:15.000Z",
            "id": "986314160953806848",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:13.000Z",
            "id": "986314153202782209",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:12.000Z",
            "id": "986314147360116741",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:09.000Z",
            "id": "986314136995975168",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:43:03.000Z",
            "id": "986314112568299520",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:58.000Z",
            "id": "986314089222860803",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:53.000Z",
            "id": "986314067697700865",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:50.000Z",
            "id": "986314054342934528",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:44.000Z",
            "id": "986314033019179008",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "986424410298114048",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wfl88bu3mbjjtux4jq6xqfr127x",
        "oldest_id": "986314033019179008",
        "result_count": 488
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:41.000Z",
            "id": "986314020247474176",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:40.000Z",
            "id": "986314014480355328",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:30.000Z",
            "id": "986313971291623428",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:22.000Z",
            "id": "986313936785104902",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:42:09.000Z",
            "id": "986313882821160962",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:41:53.000Z",
            "id": "986313816794390528",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:41:28.000Z",
            "id": "986313710917640192",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:41:18.000Z",
            "id": "986313669171703808",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:41:12.000Z",
            "id": "986313643624222721",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:41:07.000Z",
            "id": "986313624129015808",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:58.000Z",
            "id": "986313587038748672",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:44.000Z",
            "id": "986313525999095810",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:31.000Z",
            "id": "986313475315109889",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:30.000Z",
            "id": "986313469094973440",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:30.000Z",
            "id": "986313468335804416",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:24.000Z",
            "id": "986313445640318976",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:19.000Z",
            "id": "986313421208551426",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:14.000Z",
            "id": "986313401671569409",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:13.000Z",
            "id": "986313399289212929",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:11.000Z",
            "id": "986313390397247488",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:40:05.000Z",
            "id": "986313363255898113",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:58.000Z",
            "id": "986313336752103424",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:56.000Z",
            "id": "986313327512117248",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:51.000Z",
            "id": "986313305110261760",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:50.000Z",
            "id": "986313301599686657",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:39.000Z",
            "id": "986313256359858177",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:28.000Z",
            "id": "986313210033827846",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:28.000Z",
            "id": "986313207064166400",
            "text": "RT @RCamachoVzla: #Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T18:39:11.000Z",
            "id": "986313137480785921",
            "text": "#Caracas Informan q Paciente de 9 meses en el JM de los R\u00edos, proveniente del hospital El\u00edas Toro, ha dado POSITIVO para H1N1. Est\u00e1 hospitalizado, pero delicado. Se le suministr\u00f3 Tamiflu gracias a una donaci\u00f3n. El caso H1N1 es un altamente contagioso, de f\u00e1cil propagaci\u00f3n. 1/2 https://t.co/GYOyWyS06R"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T17:49:32.000Z",
            "id": "986300642065989632",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/DYBmPfxw6d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T17:41:40.000Z",
            "id": "986298661872242689",
            "text": "CH\u00c1 DE ERVA-DOCE:\n\nO ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nREM\u00c9DIO que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \nUma m\u00e9dica fisioterapeuta descobriu no seu laborat\u00f3rio, de que \u00e9... https://t.co/5fTbTdZmV6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T17:25:27.000Z",
            "id": "986294581858746374",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u524d\u306f\u4ffa\u304bwww \u5165\u3063\u3066\u304f\u308b\u30ab\u30cd\u3001\u7d66\u6599\u65e5\u307e\u3067\u306b\u6b8b\u3063\u3068\u3089\u3093\u751f\u6d3b\u306b\u306a\u3063\u305f\u308fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T16:52:56.000Z",
            "id": "986286397962190849",
            "text": "i just paid fucking $93 for Tamiflu and that was WITH insurance. this shit is ridiculous."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T15:54:18.000Z",
            "id": "986271641520001024",
            "text": "@OhNoSheTwitnt Proof that being evil ages you at an exponential rate. Be warned, Tamiflu Larynx!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T14:17:41.000Z",
            "id": "986247328200871936",
            "text": "Home from the doctors with Sydney. She tested negative for flu A and B. Doctor said symptoms are the same however Tamiflu will not help her so  just treat symptoms.   \n\nMy thermal scan is about 3\u00b0 off... https://t.co/2GRTn6oQru"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T13:57:48.000Z",
            "id": "986242323750227969",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/j6ssDaD9KH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T13:39:04.000Z",
            "id": "986237612741439489",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ec\u30a4\u30d5\u30ec\u304b\u3093\u305d\u30fc\n\u7af9\u5185\u5143\u7d00\u3055\u3093(@motokitake)\u306e\u3055\u3042\u3084\u3061\u3083\u3093\u672c\uff01\n\u30cd\u30bf\u3001\u7d75\u67c4\u306e\u53ef\u611b\u3055\u3001\u8a71\u306e\u30c6\u30f3\u30dd\u3001\u3069\u3053\u3092\u3068\u3063\u3066\u3082\u500b\u4eba\u7684\u306b\u3081\u3061\u3087\u3063\u304f(\u3081\u3063\u3061\u3083\u3069\u30b9\u30c8\u30e9\u30a4\u30af)\u3060\u3063\u305f\u4e00\u518a\n\u3055\u3042\u3084\u3061\u3083\u3093\u306e\u5909\u614b\u5177\u5408\u3068\u304b\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306e\u30a2\u30db\u53ef\u611b\u3044\u3044\u3068\u3053\u308d\u3068\u304b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T13:21:34.000Z",
            "id": "986233206893699072",
            "text": "I also dreamed it was my wedding day and I couldn\u2019t stop sweating profusely during our ceremony and it ruined my hair and makeup and pictures. I think the tamiflu is getting to me \ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T12:44:26.000Z",
            "id": "986223860872892416",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/LHkRiOEyAI #health #wellness #naturalremedies"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T12:30:26.000Z",
            "id": "986220337112154112",
            "text": "RT @truthrxillinois: Can't make this up.indi Pharm filled tamiflu rx- child #  #pbm said needs a \"prior auth\". Pharm got info from DR and w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T11:44:52.000Z",
            "id": "986208871701209088",
            "text": "@rosaltmann @hornswaggled2 @HPVAction The MHRA underestimated risks of vaginal mesh. Data on Tamiflu was hidden. Why do you think pharma giving accurate stats on #HPV vaccine?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T11:29:38.000Z",
            "id": "986205037658550272",
            "text": "Can't make this up.indi Pharm filled tamiflu rx- child #  #pbm said needs a \"prior auth\". Pharm got info from DR and went back and forth. When called the pbm said HAD to fill rx anyway (under contract) not knowing if PA would be approved. They did pharm lost over $50 on the rx"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T10:39:21.000Z",
            "id": "986192384680656897",
            "text": "O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \nUma m\u00e9dica terapeuta descobriu no seu laborat\u00f3rio, de que \u00e9... https://t.co/iDicnrmLjl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T10:10:49.000Z",
            "id": "986185203721887750",
            "text": "#\u062a\u0627\u0645\u06cc\u0641\u0644\u0648 \u0628\u06cc\u0634\u062a\u0631 \u0628\u0647 \u0627\u0633\u0645\u0634 \u0645\u06cc\u062e\u0648\u0631\u0647 \u0628\u0631\u0646\u062f \u0634\u0648\u0631\u062a \u0648 \u0644\u0628\u0627\u0633 \u0632\u06cc\u0631 \u0628\u0627\u0634\u0647 \u062a\u0627 \u0627\u0633\u0645 \u062f\u0627\u0631\u0648\n#tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T07:25:41.000Z",
            "id": "986143644003569664",
            "text": "\u0421\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u043d\u043e \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0430\u043c \u0438\u0441\u0441\u043b\u0435\u0434\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0433\u043e\u0440\u044f\u0447\u0438\u0439 \u043d\u0430\u043f\u0438\u0442\u043e\u043a \u043d\u0430 \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0435 \u044d\u043a\u0441\u0442\u0440\u0430\u043a\u0442\u0430 \u044d\u0445\u0438\u043d\u0430\u0446\u0435\u0438 \u043e\u043a\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0440\u0430\u0432\u043d\u043e\u0437\u043d\u0430\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0442\u0435\u0440\u0430\u043f\u0435\u0432\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0439 \u044d\u0444\u0444\u0435\u043a\u0442\nhttps://t.co/WNlHHJVi0F https://t.co/WNlHHJVi0F"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T04:03:34.000Z",
            "id": "986092781243281409",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3054\u5fdc\u52df\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u6c17\u306b\u306a\u308b\u62bd\u9078\u306e\u7d50\u679c\u306f\u2026\uff01\uff1f\n\u5f53\u9078\u3059\u308b\u307e\u3067\u4f55\u5ea6\u3067\u3082\u6311\u6226\u3067\u304d\u307e\u3059\u3088\u266a\n4/19\uff08\u6728\uff0923:59\u307e\u3067\uff01\n\n\u305f\u3060\u3044\u307e\u30d5\u30a1\u30df\u30dd\u30c6\u306e\u30b3\u30f3\u30d3\u5272\u3001\u5b9f\u65bd\u4e2d\uff01\n\u304a\u5f97\u306a\u30b3\u30f3\u30d3\u3001\u305c\u3072\u304a\u8a66\u3057\u3092\uff01\nhttps://t.co/GYhMiXuHsH https://t.co/B6gZNQfYI6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T04:03:13.000Z",
            "id": "986092694991552512",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3054\u5fdc\u52df\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u6c17\u306b\u306a\u308b\u62bd\u9078\u306e\u7d50\u679c\u306f\u2026\uff01\uff1f\n\u5f53\u9078\u3059\u308b\u307e\u3067\u4f55\u5ea6\u3067\u3082\u6311\u6226\u3067\u304d\u307e\u3059\u3088\u266a\n4/19\uff08\u6728\uff0923:59\u307e\u3067\uff01\n\n\u305f\u3060\u3044\u307e\u30d5\u30a1\u30df\u30dd\u30c6\u306e\u30b3\u30f3\u30d3\u5272\u3001\u5b9f\u65bd\u4e2d\uff01\n\u304a\u5f97\u306a\u30b3\u30f3\u30d3\u3001\u305c\u3072\u304a\u8a66\u3057\u3092\uff01\nhttps://t.co/ZCKXzLdWsW https://t.co/yVbPRuZq9l"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T04:02:49.000Z",
            "id": "986092594215108608",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3054\u5fdc\u52df\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u6c17\u306b\u306a\u308b\u62bd\u9078\u306e\u7d50\u679c\u306f\u2026\uff01\uff1f\n\u5f53\u9078\u3059\u308b\u307e\u3067\u4f55\u5ea6\u3067\u3082\u6311\u6226\u3067\u304d\u307e\u3059\u3088\u266a\n4/19\uff08\u6728\uff0923:59\u307e\u3067\uff01\n\n\u305f\u3060\u3044\u307e\u30d5\u30a1\u30df\u30dd\u30c6\u306e\u30b3\u30f3\u30d3\u5272\u3001\u5b9f\u65bd\u4e2d\uff01\n\u304a\u5f97\u306a\u30b3\u30f3\u30d3\u3001\u305c\u3072\u304a\u8a66\u3057\u3092\uff01\nhttps://t.co/mjnNdXIw6a https://t.co/5sVxNuRoTb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T04:02:26.000Z",
            "id": "986092495888039936",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3054\u5fdc\u52df\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u6c17\u306b\u306a\u308b\u62bd\u9078\u306e\u7d50\u679c\u306f\u2026\uff01\uff1f\n\u5f53\u9078\u3059\u308b\u307e\u3067\u4f55\u5ea6\u3067\u3082\u6311\u6226\u3067\u304d\u307e\u3059\u3088\u266a\n4/19\uff08\u6728\uff0923:59\u307e\u3067\uff01\n\n\u305f\u3060\u3044\u307e\u30d5\u30a1\u30df\u30dd\u30c6\u306e\u30b3\u30f3\u30d3\u5272\u3001\u5b9f\u65bd\u4e2d\uff01\n\u304a\u5f97\u306a\u30b3\u30f3\u30d3\u3001\u305c\u3072\u304a\u8a66\u3057\u3092\uff01\nhttps://t.co/yzAPBBtJis https://t.co/umwd2lvOBN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T04:01:55.000Z",
            "id": "986092364392550401",
            "text": "Mennonites said they would get some for us! https://t.co/r41naIhWzC"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T03:45:47.000Z",
            "id": "986088307032338433",
            "text": "The flu SUCKS, \ud83d\ude37 and because it's a virus, it generally has to run its course. \ud83d\udc7e Some doctors like to prescribe Tamiflu in an effort to help you get better, faster, but that may not be the best course of action after all. \n\n \ud83d\udc8a Tamiflu is intended to reduce the symptoms of th https://t.co/SCuzMCg3kd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T00:17:16.000Z",
            "id": "986035829293436933",
            "text": "@tiffanytunes been there done that. i had to take tamiflu to get rid of it. \nHope you feel better soon."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-17T00:10:15.000Z",
            "id": "986034064577761281",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2rYDITGuOq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T23:03:51.000Z",
            "id": "986017357205192704",
            "text": "@virtualgina @iSmashFizzle For the common cold, sure. Not for influenza as a replacement for tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T22:27:48.000Z",
            "id": "986008282912448512",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/3msDRcgMcJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T22:03:37.000Z",
            "id": "986002196234989568",
            "text": "@tamiflu__ https://t.co/ZRHSnbsWU5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T20:48:22.000Z",
            "id": "985983260806311936",
            "text": "@nslsports are you going to pay for our teams Tamiflu if you make us play tonight?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T20:47:45.000Z",
            "id": "985983104400551936",
            "text": "@kimtish When I got the flu this year, the doctor gave me a shitload of drugs that instantly made me feel better. Tamiflu doesn't fuck around."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T20:06:42.000Z",
            "id": "985972775562174464",
            "text": "@JulieSummerman @boommomof3 Thank you.  His fever is not near as bad as Abigails yesterday.  Alex is on amoxicillin and tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T19:21:37.000Z",
            "id": "985961430473207813",
            "text": "https://t.co/Po9FnL2pTm https://t.co/cjgVCdUkZR"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T19:07:34.000Z",
            "id": "985957893060079616",
            "text": "Tamiflu Now Blamed For Suicide, Hallucinations, Confusion, And More https://t.co/zCtl6VnbDP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T17:40:44.000Z",
            "id": "985936041449263106",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2X50EVGQIM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T15:36:59.000Z",
            "id": "985904895965319168",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u3093\u3067\u3082\u3067\u304d\u308b\uff01\u306a\u3093\u3067\u3082\u306a\u308c\u308b\uff01\u304b\u304c\u3084\u304f\u307f\u3089\u3044\u3092\u30fc\u3060\u304d\u3057\u3081\u3066\u3063\uff01\n\u3075\u308c\u3063\u3075\u308c\u3063\u307f\u3093\u306a\u30fc\u3075\u308c\u3063\u3075\u308c\u3063\u308f\u305f\u3057\u30fc\u3044\u3063\u304f\u3088\u30fc\uff01\n\n\u3053\u306e\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u3092\u8133\u5185\u3067\u518d\u751f\u3057\u3066\u6708\u66dc\u65e5\u4e57\u308a\u8d8a\u3048\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T14:34:37.000Z",
            "id": "985889204168257536",
            "text": "Sick for like the 4th/5th day in a row and apparently tamiflu doesn\u2019t agree with my body... super \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T13:08:34.000Z",
            "id": "985867549395992576",
            "text": "@mii_tamiflu \u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u304b\uff1f\u79c1\u306e\u304a\u3063\u3071\u3044\u3067\u3088\u3051\u308c\u3070\u30fb\u30fb\u30fb\u63c9\u307f\u307e\u3059\u304b\uff1f\nhttps://t.co/hbbKoy2Ceq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T13:08:07.000Z",
            "id": "985867434690207744",
            "text": "@mii_tamiflu \u30bd\u30b7\u30e3\u30b2\u5927\u534a\u7d9a\u3051\u308b\u306e\u8f9b\u3059\u304e\u3066\u8f9b\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T12:59:24.000Z",
            "id": "985865240444223490",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u307b\u3093\u3068\u601d\u3046\u308f\uff57\uff57\u3000\u3057\u304b\u3082\u9069\u5f53\u306a\u30c7\u30c3\u30c9\u30a8\u30f3\u30c9\u3060\u3057\u9078\u629e\u80a2\u3082\u300c\u3053\u3063\u3061\u300d\u3063\u3066\u306e\u304c\u308f\u304b\u308b\u3057\u306d\uff57\uff57\u3000\u8aad\u307f\u5fdc\u3048\u306e\u306a\u3044\u30c7\u30c3\u30c9\u30a8\u30f3\u30c9\u5fc5\u8981\u306a\u3044\u3093\u3058\u3083\u306a\u3044\u304b\u3063\u3066\u601d\u3048\u3066\u4ed5\u65b9\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T12:48:07.000Z",
            "id": "985862401344978945",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u3002\u3057\u304b\u3082\u30e2\u30f3\u30b9\u30c8\u3068\u304b\u3088\u308a\u30b9\u30ad\u30eb\u3068\u304b\u30d0\u30b0\u3068\u304b\u3067\u30b2\u30fc\u30e0\u6027\u3057\u3063\u306a\u308a\u3057\u3066\u308b\u3057\u3044\u3051\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T12:45:03.000Z",
            "id": "985861629848928256",
            "text": "@mii_tamiflu \u30c7\u30c3\u30c9\u30a8\u30f3\u30c9\u30ea\u30af\u30a8\u30b9\u30c8\u306f\u30b7\u30ca\u30ea\u30aa\u306e\u4f5c\u308a\u3068\u304b\u306f\u7d50\u69cb\u597d\u304d\u3060\u3051\u3069\u30b0\u30e9\u30d5\u30a3\u30c3\u30af\u3068\u304b\u6f14\u51fa\u9762\u307f\u3066\u308b\u3068PS4\u3067\u3042\u308b\u5fc5\u8981\u6027\u611f\u3058\u306a\u3044\u306e\u304c\u8f9b\u3044\u3002\u3042\u3068\u8a2d\u5b9a\u7684\u306b\u30bd\u30b7\u30e3\u30b2\u306b\u3059\u308b\u3068\u5272\u3068\u58f2\u308c\u305d\u3046\u3068\u304b\u601d\u3063\u3066\u3057\u307e\u3046\u3042\u305f\u308a\u3082\u3046\u30c0\u30e1\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T12:42:09.000Z",
            "id": "985860899591335937",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/cR5JJUg3Bu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T11:22:57.000Z",
            "id": "985840967545569280",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ec\u30a4\u30d5\u30ec\u6226\u5229\u54c1\u305d\u306e2\uff01\uff01\uff01\n\u3069\u3063\u304f\u308a\u307d\u3093\u304b\u3093\u3058\u307e\u3055\u3093(@dokkuri_p)\u306e\u30b9\u30b1\u30d6\n\u53ef\u611b\u3044\u30eb\u30fc\u30eb\u30fc\u3061\u3083\u3093\u306f\u3082\u3061\u308d\u3093\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u307e\u3067\u63cf\u3044\u3066\u304f\u308c\u3066\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\n\u30de\u30b8\u534d https://t.co/C4IrBxGnMa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T09:26:19.000Z",
            "id": "985811614300487680",
            "text": "@mii_tamiflu \u308f\u304b\u308a\u307f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T09:18:39.000Z",
            "id": "985809685906255872",
            "text": "@mii_tamiflu \u30de\u30b0\u30c0\u30e9\u30aa\u30b9\u3082\u30ec\u30a2\u7d20\u6750\u3058\u3083\u306a\u3044\u306e\u306b\u51fa\u306b\u304f\u3044\u3084\u3064\u3042\u3063\u305f\u3088\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T08:06:25.000Z",
            "id": "985791507922812928",
            "text": "@holisticvetUK It all depends on the group doing the work. Not all of them show the same tenacity as Tom Jefferson in the review of Tamiflu.\nhttps://t.co/IOt7GOseiD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T03:59:06.000Z",
            "id": "985729270658973696",
            "text": "@mii_tamiflu \u7834\u7dbb\u3057\u3066\u308b\u306e\u306b\u9003\u308c\u3089\u308c\u306a\u3044\u306e\u3064\u3089\u3059\u304e\u308b...\u3002\u5e74\u91d1\u306e\u304a\u91d1\u8caf\u3081\u3066\u76f4\u63a5\u30d1\u30d1\u30de\u30de\u306b\u3042\u3052\u305f\u65b9\u304c\u3044\u3044\u306e\u3067\u306f..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T03:00:53.000Z",
            "id": "985714620215283712",
            "text": "@mikedouton most likely you have a deductible &amp; insurance charged full $ amt to you. \ud83d\ude14 Next time check if a discount card would be cheaper. I know we dispensed a lot of generic tamiflu using the GoodRx coupon for ~$60 the past few months"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T02:20:20.000Z",
            "id": "985704416228626437",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/pmKWWRkzms"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T02:01:31.000Z",
            "id": "985699677977956352",
            "text": "De l optimisation qu on vous dis .. Enfin voyons ses millions rodchild ou ceux de penicaud ou de la cagnote tamiflu bient\u00f4t celle des nouveaux vaccins l augmentation tva ... Tva bien pour les bombardements en Syrie mais pour le budget des services publique .. https://t.co/vV0f3i71uu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T01:32:11.000Z",
            "id": "985692297143701504",
            "text": "@iSmashFizzle I'm so sorry...early enough to use Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T00:24:35.000Z",
            "id": "985675282890788864",
            "text": "@iSmashFizzle victory! (also, TAMIFLU i thought this was STREP please feel better)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-16T00:21:23.000Z",
            "id": "985674478675005440",
            "text": "@iSmashFizzle Oh I hope that Tamiflu is as healing as your story was delightful!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T23:58:52.000Z",
            "id": "985668814594437121",
            "text": "@iSmashFizzle I have decent insurance, through a 9-5 job, and I tried to get Tamiflu a couple of years back, when I was particularly broke, and it was $125 after insurance! My insurance paid a big ol' $15, because they said it was \"experimental.\" I went home without it."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T23:09:17.000Z",
            "id": "985656335877451777",
            "text": "@iSmashFizzle Sometimes the cost with insurance is more than without; this may be driving some of her righteous anger. Here are some GoodRx prices one can get without insurance. https://t.co/bpA1vROZxa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T23:05:52.000Z",
            "id": "985655474610688001",
            "text": "@KameronHurley Read that thread and I was all \"85? Damn I want that insurance.\"\n\nPaid $175 for Tamiflu a month ago and I have health \"insurance\" at work via a multi billion dollar company. Pharmacy questioned if I wanted to still get it."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T23:00:34.000Z",
            "id": "985654140662513664",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u3093\u3067\u3082\u3067\u304d\u308b\uff01\u306a\u3093\u3067\u3082\u306a\u308c\u308b\uff01\u304b\u304c\u3084\u304f\u307f\u3089\u3044\u3092\u30fc\u3060\u304d\u3057\u3081\u3066\u3063\uff01\n\u3075\u308c\u3063\u3075\u308c\u3063\u307f\u3093\u306a\u30fc\u3075\u308c\u3063\u3075\u308c\u3063\u308f\u305f\u3057\u30fc\u3044\u3063\u304f\u3088\u30fc\uff01\n\n\u3053\u306e\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u3092\u8133\u5185\u3067\u518d\u751f\u3057\u3066\u6708\u66dc\u65e5\u4e57\u308a\u8d8a\u3048\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T23:00:31.000Z",
            "id": "985654130504097795",
            "text": "Is #Tamiflu really the best way to treat #influenza?  Here's a WAKE UP - WARNING https://t.co/VM9Y3YG12L"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T22:37:30.000Z",
            "id": "985648336404230144",
            "text": "RT @rebel19: @iSmashFizzle Girl. It's a full on entire ass mess of misery. I'd never had no kind of flu before and I am not exaggerating wh\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T22:37:11.000Z",
            "id": "985648256691687425",
            "text": "@iSmashFizzle Girl. It's a full on entire ass mess of misery. I'd never had no kind of flu before and I am not exaggerating when I tell you I was more incapacitated than I was after having an emergency c-section. Drink lots of water. Get the Tamiflu if you can."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T22:35:20.000Z",
            "id": "985647791170113536",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/t7aLn6wyLg"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T20:17:38.000Z",
            "id": "985613135687004160",
            "text": "@iSmashFizzle Tamiflu? Or too late? Be well sooner than later."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T19:53:51.000Z",
            "id": "985607153950994434",
            "text": "@iSmashFizzle So sorry. Ask for Tamiflu if they didn't already prescribe it. Cured me of the flu in 4 days."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T19:47:48.000Z",
            "id": "985605631888457728",
            "text": "IT IS REALLY VERY SIMPLE. VITAMIN C EASILY CURES THE FLU AND 12 OTHER DISEASES THAT MEDICARE IS PAYING $300 BILLION A YEAR TO TREAT-NOT CURE. US SUPREME COURT SAID SEVEN YEARS AGO VACCINES \"UNAVOIDABLY UNSAFE\" TAMIFLU KILLS AND POISONS CHILDREN DR WHO USES THEM NEEDS HEAD  EXAM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T19:15:14.000Z",
            "id": "985597434817662978",
            "text": "@NEAL198892 @RobTarantino69 @TomiLahren @HillaryClinton Tamiflu is not a woman."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T18:58:29.000Z",
            "id": "985593220133539840",
            "text": "@iSmashFizzle Can you get Tamiflu? it helps shorten flu, but you have to get it within 24 hours, I think."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T18:23:37.000Z",
            "id": "985584446437900288",
            "text": "@iSmashFizzle Did they get you some tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T18:21:57.000Z",
            "id": "985584023031476228",
            "text": "This camel needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T17:56:07.000Z",
            "id": "985577524234203136",
            "text": "\"Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d\n\n(via healthy holistic living)\nhttps://t.co/l9e1OpzQSs https://t.co/l9e1OpzQSs"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T16:48:23.000Z",
            "id": "985560476556955648",
            "text": "@chmelar_dieter Ja so eine b\u00f6sartige Skepsis ist nicht zu untersch\u00e4tzen!\n   Und erst die Ansteckungsgefahr auch Skeptiker genannt ..... ufffff\nWir sollten gleich Tamiflu hamstern..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T16:18:34.000Z",
            "id": "985552975052656640",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/A8gYH4nuF5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T16:08:33.000Z",
            "id": "985550452732416000",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2Fa5Sfi6CU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T14:57:50.000Z",
            "id": "985532659052023808",
            "text": "La Secretaria de Salud del Valle @secsaludvalle dice que el medicamento Tamiflu es un tratamiento espec\u00edfico para la infecci\u00f3n respiratoria por influenza, esto no es https://t.co/lRYDQhbm5i influenza No tiene tratamiento espec\u00edfico @INSColombia @SectorSalud"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T13:15:20.000Z",
            "id": "985506862706511872",
            "text": "@tamiflu_precure \u71be\u70c8\u306a\u30b8\u30e3\u30f3\u30b1\u30f3\u3092\u5236\u3057\u3066\u601d\u3044\u304c\u5c4a\u304d\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3002\u6c17\u306b\u5165\u3063\u3066\u3044\u305f\u3060\u3051\u305f\u3088\u3046\u3067\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T13:13:00.000Z",
            "id": "985506277030707202",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ec\u30a4\u30d5\u30ec\u6226\u5229\u54c1\u305d\u306e3\uff01\uff01\uff01\n\u8272\u7d19\u767e\u666f\u3067\u624b\u306b\u5165\u308c\u305f\u96fb\u6483\u3070\u306b\u306f\u30fc\u3055\u3093(@dengekiGX)\u306e\u30a8\u30b3\u30fc\u3061\u3083\u3093\u8272\u7d19\n\u3084\u3063\u3071\u30a8\u30b3\u30fc\u306f\u7279\u5225\u611f\u3042\u308b\u3057\u53ef\u611b\u3044\u3057\u3058\u3083\u3093\u3051\u3093\u52dd\u3066\u3066\u601d\u3044\u304c\u5c4a\u3044\u3066\u672c\u5f53\u306b\u3088\u304b\u3063\u305f\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u30fc https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T13:12:20.000Z",
            "id": "985506108197429248",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ec\u30a4\u30d5\u30ec\u6226\u5229\u54c1\u305d\u306e3\uff01\uff01\uff01\n\u8272\u7d19\u767e\u666f\u3067\u624b\u306b\u5165\u308c\u305f\u96fb\u6483\u3070\u306b\u306f\u30fc\u3055\u3093(@dengekiGX)\u306e\u30a8\u30b3\u30fc\u3061\u3083\u3093\u8272\u7d19\n\u3084\u3063\u3071\u30a8\u30b3\u30fc\u306f\u7279\u5225\u611f\u3042\u308b\u3057\u53ef\u611b\u3044\u3057\u3058\u3083\u3093\u3051\u3093\u52dd\u3066\u3066\u601d\u3044\u304c\u5c4a\u3044\u3066\u672c\u5f53\u306b\u3088\u304b\u3063\u305f\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u30fc https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T12:08:46.000Z",
            "id": "985490112338452480",
            "text": "Repassando: O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma. \nUma m\u00e9dica fisioterapeuta descobriu no seu laborat\u00f3rio, de que \u00e9... https://t.co/3VhQrIBeb8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T12:02:44.000Z",
            "id": "985488592536563714",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Jkmid5J8dM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T10:46:31.000Z",
            "id": "985469411967492096",
            "text": "@Tamiflu_ha \u305d\u306e\u5fcd\u8853\u306e\u5370\u6559\u3048\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T09:02:24.000Z",
            "id": "985443211047940102",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6226\u58eb\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u3067\u307e\u305f\u30eb\u30ec\u884c\u304f\u3088\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T08:12:26.000Z",
            "id": "985430635966750721",
            "text": "@tamiflu_net \u8272\u3005\u5fc5\u8981\u306a\u3082\u306e\u3092\u8cb7\u3044\u307e\u304f\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T05:48:08.000Z",
            "id": "985394319908458496",
            "text": "@salhutsontweets Fun fact: the active ingredient in tamiflu comes from star anise.  Pho is basically chicken noodle soup with star anise in it.  If you can make someone do a take out run for you, try it.  It'll stay down easier than most other things right now."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T04:19:05.000Z",
            "id": "985371910249820161",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/qFgNUVRrPR"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T04:14:44.000Z",
            "id": "985370814261415938",
            "text": "Love how my dr told me to take tamiflu &amp; I'd be fine. Within 48 hours my body was shutting down and I could barely breathe. 24 hours of the ers treatment plan and a side of my face is almost  normal (left sd still jacked) and I'm barely coughing without any suppressants. #smdh https://t.co/iilGn8DcYY"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T04:03:19.000Z",
            "id": "985367942006169600",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\u8a00\u3044\u305f\u3044\u3053\u3068\u3044\u3063\u3071\u3044\u3042\u308b\u3051\u3069\n\u4f55\u3088\u308a\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u304c\u5263\u3092\u5426\u5b9a\u3057\u305f\u3068\u304d\u304c\u77ac\u9593\u6700\u9ad8\u9ce5\u808c\u3060\u3063\u305f\n\u5263\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u304b\u3063\u3053\u3044\u3044\u30d0\u30c8\u30eb\u3068\u304b\u305d\u308a\u3083\u898b\u305f\u3044\u3051\u3069\u305d\u3046\u3058\u3083\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u306d\n\u3053\u3046\u3044\u3046\u30cf\u30b0\u30d7\u30ea\u306e\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u89b3\u3059\u3054\u3044\u597d\u304d\n\u3042\u3068\u308f\u3056\u308f\u3056\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u3092\u52b1\u307e\u3059\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T02:53:37.000Z",
            "id": "985350402068697089",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/U9Q0ZbG7MR"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T01:54:47.000Z",
            "id": "985335597643448320",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\u8a00\u3044\u305f\u3044\u3053\u3068\u3044\u3063\u3071\u3044\u3042\u308b\u3051\u3069\n\u4f55\u3088\u308a\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u304c\u5263\u3092\u5426\u5b9a\u3057\u305f\u3068\u304d\u304c\u77ac\u9593\u6700\u9ad8\u9ce5\u808c\u3060\u3063\u305f\n\u5263\u3092\u4f7f\u3063\u305f\u304b\u3063\u3053\u3044\u3044\u30d0\u30c8\u30eb\u3068\u304b\u305d\u308a\u3083\u898b\u305f\u3044\u3051\u3069\u305d\u3046\u3058\u3083\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u306d\n\u3053\u3046\u3044\u3046\u30cf\u30b0\u30d7\u30ea\u306e\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u89b3\u3059\u3054\u3044\u597d\u304d\n\u3042\u3068\u308f\u3056\u308f\u3056\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u3092\u52b1\u307e\u3059\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T01:52:53.000Z",
            "id": "985335116938600448",
            "text": "@papertobern @MFreney97 @ridge8861 @ppr2103 @realDonaldTrump Sorry, I am a nurse. Nothing stops the flu. It is a viral illness. No treatment except Tamiflu in early stages. People die because they don't seek treament in early stages, they think they have a cold."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-15T01:14:38.000Z",
            "id": "985325491757420544",
            "text": "Does Tamiflu work?  We asked a scientist https://t.co/WB3OfQjXrB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T23:46:51.000Z",
            "id": "985303402237317121",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/VSu7Ag6zlI"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T23:27:45.000Z",
            "id": "985298593958346752",
            "text": ".@NSAgov.@DHSgov Airport Tamiflu Halibut Agro National Guard cryptanalysis Satellite imagery MSEE SERT UTU niche Hollyhock"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T22:50:58.000Z",
            "id": "985289338605912065",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/WidBRluoxK"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T22:36:24.000Z",
            "id": "985285673186988032",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/xbJqXU5j66"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T22:25:41.000Z",
            "id": "985282975658074112",
            "text": "OCPhA\u2019s Legislative Co-Chair, Kimberly Lim, presenting continuing education on Tamiflu Clinic!\u2026 https://t.co/OIgOwMfkEP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T22:15:33.000Z",
            "id": "985280426456461312",
            "text": ".@NSAgov.@DHSgov USAFA Nerd chameleon man sardine AHPCRC Reno Biological 3 UNCPCJ Masuda SHAPE Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T20:24:08.000Z",
            "id": "985252385000914944",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/ycrC1sCcuX"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T19:56:22.000Z",
            "id": "985245398666235905",
            "text": "@RxGurl1 Another Doc-in-the-Box pt the other day was Zpak/Medrol DP/Tamiflu. Because, why not? was puzzled they forgot the usual &amp; customary chlorpheniramine &amp; prometh dm so guess should have called."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T19:26:41.000Z",
            "id": "985237928518569986",
            "text": "When you get prescribed tamiflu https://t.co/1hrCoprsxy"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T18:54:49.000Z",
            "id": "985229909726547968",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/n3b6swZhfy"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T17:15:32.000Z",
            "id": "985204921078296576",
            "text": "Tamiflu dreams \ud83d\udc40"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T16:04:28.000Z",
            "id": "985187039824920576",
            "text": "@mii_tamiflu  https://t.co/VDe1m3fZj8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T15:47:55.000Z",
            "id": "985182874688045056",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u305f\u307f\u3075\u308b\u3055\u307e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T14:20:28.000Z",
            "id": "985160864675323904",
            "text": "I think I\u2019m more nauseous from the Tamiflu than from the actual flu itself \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T12:27:26.000Z",
            "id": "985132420608409600",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306f\u2026\u2026\u751f\u3048\u3066\u304d\u305f\u2026\u2026\u5947\u8de1\u306e\u751f\u547d\u529b\u3067\u3059\u306d\uff81\uff9d\uff8e\uff9f\uff7a\u4e38\u2026\u2026(\uff1f)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T12:24:56.000Z",
            "id": "985131792653991938",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3063\u3066\u5fa9\u6d3b\u3057\u3066\u308b\u3046\u3046\u3046\u3046\u3046\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T12:23:47.000Z",
            "id": "985131501472727040",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30af\u30eb\u30fc\u30ba\u7d42\u308f\u3063\u305f\u304b\u3089\u3058\u3083\u306a\u3044\u3093\u3067\u3059\u306d\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T09:03:20.000Z",
            "id": "985081055119118336",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/8qdMsOzElN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T07:57:57.000Z",
            "id": "985064600516399104",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/voSHhV7aK3"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T04:35:09.000Z",
            "id": "985013567677136896",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/ofxd3KRYeq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T03:19:17.000Z",
            "id": "984994472629911554",
            "text": "dang i thought i was just groggy &amp; sore from working but it\u2019s a whole 103 fever &amp; a flu :( the bodyaches got worse\n\ni got a tamiflu shot when i was hospitalized earlier this year so did it kinda not do anything? \n\ni\u2019m also back on prednisone &amp; doing daily nebulizer treatments ugh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T02:29:19.000Z",
            "id": "984981898089902081",
            "text": "Keith is down with the flu (B).   On Tamiflu and something for bronchitis.   The fever associated with this is bad.  I can see a lot of hot tea and Lysol in our future."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T02:20:14.000Z",
            "id": "984979614266286080",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/71JPQ5JquE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T02:11:15.000Z",
            "id": "984977351678316544",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T01:15:15.000Z",
            "id": "984963261740343296",
            "text": "@esjacobs Monday. Real flu; rather unpleasant, but between the vaccine &amp; tamiflu, not dangerous. (Also just learned that cholesterol spiked, and have had a couple gallbladder tests. Yesterday was my birthday. My warranty must\u2019ve expired.)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T01:13:49.000Z",
            "id": "984962896953298948",
            "text": "@mii_tamiflu pv\u306f\u5272\u3068\u826f\u3055\u305d\u3046\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u30af\u30bd\u30b2\u30fc\u304bw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-14T01:10:10.000Z",
            "id": "984961982112714752",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/p3YBqQFUYk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T23:10:33.000Z",
            "id": "984931876912721920",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/yQqPVquNnK"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T23:08:43.000Z",
            "id": "984931418470936576",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/A6jCU9V09C"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T23:08:39.000Z",
            "id": "984931399143776259",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/1Q60PlOzRo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T21:00:12.000Z",
            "id": "984899074527723530",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/C55sJLubt7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T19:41:54.000Z",
            "id": "984879371256258560",
            "text": "This koala needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T19:04:36.000Z",
            "id": "984869981539225601",
            "text": "@HoarseWisperer I took tamiflu early enough to minimize the suffering."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T17:06:25.000Z",
            "id": "984840240643891200",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/mFAXnnTogZ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T16:36:12.000Z",
            "id": "984832634579836929",
            "text": "@marleybarclay21 @thistallawkgirl Spent the night. She got some Tamiflu. Kept meds down. It was a long night but we should be going home soon. Kidney function is \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d. Pretty sure we got the flu early and it won't be a problem. Thank goodness!!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T14:08:22.000Z",
            "id": "984795431539527680",
            "text": "Our current reality is an onion writers fever dream\n\nSomeone wake them up and get them some tamiflu https://t.co/hCi2nmRVc8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T13:57:52.000Z",
            "id": "984792790340194307",
            "text": "Anyone try Elderberry? https://t.co/EqDGIXHfik"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T11:19:25.000Z",
            "id": "984752913334591488",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T10:33:59.000Z",
            "id": "984741483499663360",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/euffrTKdWG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T10:29:27.000Z",
            "id": "984740339305992193",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u901a\u4fe1\u8cbb\u304c\u5165\u3063\u3068\u3089\u3093\u3070\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T10:13:47.000Z",
            "id": "984736397360881664",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T08:00:25.000Z",
            "id": "984702837425934336",
            "text": "#Tamiflu (Oseltamivir) #Drug #market Growth at a CAGR of XX% between 2017  and 2025 https://t.co/wWwRnEt5ef @YTResearch key players  @Roche https://t.co/I3waZ1Q2Pa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T03:43:56.000Z",
            "id": "984638287431327744",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T03:07:49.000Z",
            "id": "984629201851572225",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T02:08:00.000Z",
            "id": "984614148599308289",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-13T01:16:30.000Z",
            "id": "984601185666543616",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3001\u30de\u30b8\u304b\u3002\u3084\u3063\u3066\u307f\u305f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:59:21.000Z",
            "id": "984581771449729025",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:27:51.000Z",
            "id": "984573843783155713",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:25:58.000Z",
            "id": "984573369923330048",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:23:00.000Z",
            "id": "984572621533732864",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:22:52.000Z",
            "id": "984572590248349697",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:21:44.000Z",
            "id": "984572305702555648",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:20:36.000Z",
            "id": "984572018195562496",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T23:19:36.000Z",
            "id": "984571767917293569",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T22:44:00.000Z",
            "id": "984562807831019520",
            "text": "El nuevo medicamento contra la gripe o influenza desarrollado conjuntamente por Shionogi &amp; Co. y la compa\u00f1\u00eda de salud suiza Roche Holding AG y que ha sido denominado \u2018Baloxavir\u2019 es capaz de destruir el virus de la gripe en 24 horas, tres veces m\u00e1s r\u00e1pido que el Tamiflu. https://t.co/gEFAcW0obp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T22:40:43.000Z",
            "id": "984561982153089024",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/tn9YLt1kYa"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T21:32:38.000Z",
            "id": "984544849683677185",
            "text": "@abcnews im presuming you mean a real pandemic\nnot like the fake one declared by who to sell Tamiflu orders if the who declared a pandemic\nlets realise that a pandemic has CLEARED out all susseptable genes to that flu+once its gone never again will that strain flu compromise herd immunity"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T20:33:39.000Z",
            "id": "984530006775824385",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T20:00:02.000Z",
            "id": "984521546298425344",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T19:36:51.000Z",
            "id": "984515711388205057",
            "text": "@mii_tamiflu \u52dd\u6557\u306e\u7d50\u679c\u306f\uff65\uff65\u52d5\u753b\u3092\u898b\u3066\u78ba\u8a8d\uff01\n\n\u25c6WIN\n\u8c6a\u83ef\u7279\u5178\u306e\u62bd\u9078\u6a29\u3092\u7372\u5f97\n\u5f53\u9078\u8005\u306b\u306f\u5f8c\u65e5DM\u3067\u3054\u9023\u7d61\uff01\n\n\u25c6LOSE\n\u4ed6\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u3067\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u6311\u6226\u3057\u3088\u3046\uff01\n\u2193\nhttps://t.co/6ys8qYRusJ\nhttps://t.co/4TVsylYQcI"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T19:36:09.000Z",
            "id": "984515535722303488",
            "text": "@mii_tamiflu \u52dd\u6557\u306e\u7d50\u679c\u306f\uff65\uff65\u52d5\u753b\u3092\u898b\u3066\u78ba\u8a8d\uff01\n\n\u25c6WIN\n\u8c6a\u83ef\u7279\u5178\u306e\u62bd\u9078\u6a29\u3092\u7372\u5f97\n\u5f53\u9078\u8005\u306b\u306f\u5f8c\u65e5DM\u3067\u3054\u9023\u7d61\uff01\n\n\u25c6LOSE\n\u4ed6\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u3067\u3082\u3046\u4e00\u5ea6\u6311\u6226\u3057\u3088\u3046\uff01\n\u2193\nhttps://t.co/6ys8qYRusJ\nhttps://t.co/mA0OofD8kG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T19:14:03.000Z",
            "id": "984509972489924608",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T18:24:12.000Z",
            "id": "984497429377581056",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T18:21:57.000Z",
            "id": "984496862496518144",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T18:06:20.000Z",
            "id": "984492929657040899",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T18:04:07.000Z",
            "id": "984492372678643712",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:53:53.000Z",
            "id": "984489798755864581",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:48:03.000Z",
            "id": "984488331479306240",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:46:13.000Z",
            "id": "984487869422153728",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:44:23.000Z",
            "id": "984487407901954048",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:42:49.000Z",
            "id": "984487014094565377",
            "text": "Buenas tardes requiero para hermano de una amiga el medicamento TAMIFLU si saben donde lo venden o quieran donarlo avisar gracias"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:42:47.000Z",
            "id": "984487004305088517",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:42:17.000Z",
            "id": "984486879931355137",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:34:37.000Z",
            "id": "984484948718637061",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:31:24.000Z",
            "id": "984484139712876552",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:30:00.000Z",
            "id": "984483786544041984",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:29:36.000Z",
            "id": "984483686224625665",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:26:50.000Z",
            "id": "984482989399822337",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:26:44.000Z",
            "id": "984482965177667585",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:26:35.000Z",
            "id": "984482926795554822",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:26:09.000Z",
            "id": "984482818544762882",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:25:17.000Z",
            "id": "984482598968791040",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:25:01.000Z",
            "id": "984482532686290944",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:24:30.000Z",
            "id": "984482405305155585",
            "text": "RT @RequesensG: Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Nat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T17:23:31.000Z",
            "id": "984482156968857602",
            "text": "Urgente: Tamiflu,para paciente en terapia intensiva en la Clinica Metropolitana,,Armando Limongi,,contacto:04142464599, Natalia.Urgente ,Gracias"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T15:35:44.000Z",
            "id": "984455030416687105",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u524d\u3055\u3093\u306e\u8fd1\u9803\u306e\u30c4\u30a4\u773a\u3081\u3066\u308b\u3068\u3001\u30ab\u30cd\u56de\u308a\u826f\u304f\u306a\u3063\u305f\u3093\u3060\u306a\u3041\u3068\u5206\u304b\u308b\u308fw \u307e\u3042\u3044\u3044\u3053\u3068\u3060(\u02d8\u03c9\u02d8)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T15:12:14.000Z",
            "id": "984449118700437506",
            "text": "I Love Elderberry! https://t.co/Uxprvk4SO0"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T15:09:00.000Z",
            "id": "984448304254562305",
            "text": "All done with my Tamiflu doses and ready to send this flu packing!! Finally starting to feel much better (hurray!) \ud83d\ude04"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:59:22.000Z",
            "id": "984445878512439297",
            "text": "The flu SUCKS, \ud83d\ude37 and because it's a virus, it generally has to run its course. \ud83d\udc7e Some doctors like to prescribe Tamiflu in an effort to help you get better, faster, but that may not be the best course of action after all. \n\n \ud83d\udc8a Tamiflu is intended to reduce the symptoms of th https://t.co/cTI3Zu6Tp7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:46:24.000Z",
            "id": "984442615985651712",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3048\u3078\u3078\u3001\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046( \u00b4 \u25bd ` )"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:32:15.000Z",
            "id": "984439053679390720",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5e83\u5cf6\u623b\u308b\u306e\u306f\u591a\u520622\u65e5\u8fba\u308a\u306b\u306a\u308b\u304b\u3089\u3001\u305d\u308c\u4ee5\u964d\u3067\u3082\u3057\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308c\u3070\u904a\u3073\u3044\u3053\u3046\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:14:26.000Z",
            "id": "984434570127753216",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u96e3\u3057\u305d\u3046\u3001\u3001\u3001 \u79c1\u3067\u6211\u6162\u3057\u3066\u2026w"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:10:51.000Z",
            "id": "984433668306317313",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5e30\u3063\u3066\u3053\u3044\u3063\u3066\u8a00\u3048\u3070\u5c11\u3057\u304f\u3089\u3044\u306f\u30a4\u30f3\u3057\u3066\u304f\u308c\u305d\u3046\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:09:08.000Z",
            "id": "984433237551296512",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3080\u30fc\u3061\u3087\u3055\u3093\u306e\u9803\u306e\u65b9\u3005\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u30de\u30b9\u30bf\u30fc\u304f\u3089\u3044\u3057\u304b\u3044\u306a\u304f\u306a\u3063\u3061\u3083\u3044\u307e\u3057\u305f\u3051\u3069\u306d\u30fc(\u00b4\u30fb\u03c9\u30fb\uff40)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T14:06:08.000Z",
            "id": "984432483209854981",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6700\u8fd1\u3061\u3087\u3053\u3061\u3087\u3053\u30c6\u30b3\u5165\u308c\u5165\u3063\u3066\u307e\u3059\u3088\u30fc(\u5c0f\u58f0)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T13:19:17.000Z",
            "id": "984420692669222912",
            "text": "@Wilfreyfrey Luckily, I already had tamiflu on deck. But I got an ab workout from all the hurling."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T13:12:49.000Z",
            "id": "984419064650092545",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T12:27:28.000Z",
            "id": "984407653857116162",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f55\u65e5\u3068\u3044\u3046\u304b 1\u5e74"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T12:26:51.000Z",
            "id": "984407497912958976",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3055\u3051\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T12:06:32.000Z",
            "id": "984402384016297984",
            "text": "Vi har oppdatert hjemmesidene v\u00e5re med bl.a. avregistrering av Adalat tabletter, Nycoplus Neo-fer mikstur og Tamiflu tabletter: https://t.co/tUd98Lmaej"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T11:51:18.000Z",
            "id": "984398550007152640",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T11:50:46.000Z",
            "id": "984398415143604225",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T11:45:13.000Z",
            "id": "984397021166653440",
            "text": "Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T10:37:36.000Z",
            "id": "984380005076516864",
            "text": "@mii_tamiflu \u307f\u30fc\u304f\u3093\u3061\u3067\u904a\u3076"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T08:33:29.000Z",
            "id": "984348767372660736",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2rWAZRTRSE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T08:31:19.000Z",
            "id": "984348222406778881",
            "text": "I think tamiflu is having a bit of fun with my moods and sleep..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T06:52:49.000Z",
            "id": "984323433973604352",
            "text": "@thinkffb @CMShehbaz He got a simple operation done in one of the private hospitals in Lahore and then got a tab Tamiflu from another hospital.\nNext time ask him to go to Mayo/ Services hospital .\nGreat job by Our CM\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T05:39:32.000Z",
            "id": "984304994852769792",
            "text": "@ratherbclimbEM Flu specifically may be more useful... More commonly severe. However that depends on your level of belief in the efficacy of Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T03:53:13.000Z",
            "id": "984278238028443654",
            "text": "@ShannonBream I hope you\u2019re feeling better soon. If you think it\u2019s flu, get a script for Tamiflu (quick!), it greatly shortens the effects."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T03:41:53.000Z",
            "id": "984275383943122944",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/rWoMA2CcyU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T03:27:57.000Z",
            "id": "984271878167715840",
            "text": "I struck lottery...diagnosed with Influenza.... \ud83e\udd23 #tamiflu #influenza #sickfor1week @ Family\u2026 https://t.co/me6dy4TSKE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-12T00:58:22.000Z",
            "id": "984234236155609089",
            "text": "@melaniealyssaa Thank you!! I got tamiflu so I think I\u2019ll get better quick. Wish I could\u2019ve seen you guys last weekend!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T23:49:16.000Z",
            "id": "984216846856372225",
            "text": "@_levyohsah_ Sooner you\u2019re diagnosed, the sooner Tamiflu will help\ud83d\ude37\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T22:51:47.000Z",
            "id": "984202377384181760",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b3\u30b9\u30d1\u3044\u3044\u3057\u8089\u5165\u3063\u3066\u308b\u3057\u30ab\u30ed\u30ea\u30fc\u3042\u308b\u3057\u3067\u6700\u5f37\u98ef\u3084\u304b\u3089\u306a\u301c\u301c\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T22:48:02.000Z",
            "id": "984201435930750976",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e \u308b \u3054 \u3068 \u30bd \u30fc \u30bb \u30fc \u30b8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T21:38:22.000Z",
            "id": "984183902414618624",
            "text": "RT @Dxbrg: yea I\u2019m not sure whats in this Tamiflu medication but this is some legit witchcraft I feel so much better"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T20:22:30.000Z",
            "id": "984164812719607809",
            "text": "RT @CRFPERNAMBUCO: Tem gerado preocupa\u00e7\u00e3o nos farmac\u00eauticos um fen\u00f4meno verificado em Goi\u00e1s. A busca frequente pelo fosfato de oseltamivir,\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T17:52:55.000Z",
            "id": "984127167167541249",
            "text": "@JimGaffigan I had to fly back home with the flu few weeks ago, just sat their staring into space the entire flight. The doctor cleared me, was on tamiflu. That was the worst flight I ever experienced."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T17:46:14.000Z",
            "id": "984125485084020741",
            "text": "Less than 2% of Tamiflu is removed during the water sanitation process. And, like it, many other drugs. They create anti-bacterial resistance."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T16:38:22.000Z",
            "id": "984108405525708800",
            "text": "Tem gerado preocupa\u00e7\u00e3o nos farmac\u00eauticos um fen\u00f4meno verificado em Goi\u00e1s. A busca frequente pelo fosfato de oseltamivir, o Tamiflu, como forma de preven\u00e7\u00e3o da H1N1 - Acesse a entrevista \u2013 https://t.co/nCYcC45tfT https://t.co/wJruwD8O3N"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T15:36:51.000Z",
            "id": "984092926597894144",
            "text": "@SRossWall Oh no get lots of rest and loads of fluids. Did you get tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T15:33:20.000Z",
            "id": "984092039645188098",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/4fIQezg4b4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T11:20:53.000Z",
            "id": "984028508216266752",
            "text": "@mii_tamiflu \u3063\u3066\u601d\u3044\u59cb\u3081\u305f\u3089\u3044\u3064\u306e\u307e\u306b\u304b\u899a\u3048\u3066\u3044\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T07:09:49.000Z",
            "id": "983965324436389889",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u30fc\u306a\u3093\u3067\u3059\u3088\u306d\u2026\n\u4eca\u6708\u304b\u3089\u4ea4\u901a\u8cbb\u306e\u652f\u7d66\u304c\n\u6e1b\u984d\u3055\u308c\u3066\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\n\u306a\u304a\u306e\u3053\u3068\u5c11\u306a\u3044\u3067\u3059(\u00a63 _\u30fd)_"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T06:51:01.000Z",
            "id": "983960595211808768",
            "text": "yea I\u2019m not sure whats in this Tamiflu medication but this is some legit witchcraft I feel so much better"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T03:21:21.000Z",
            "id": "983907830427193346",
            "text": "@RadioFreeTom You may need Tamiflu if this keeps up, not FaceTiming your wife, the flu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T03:07:00.000Z",
            "id": "983904218963574784",
            "text": "@mii_tamiflu 1\u65e5\u4e00\u5468\u76ee\u6a19\u306b\u9811\u5f35\u3063\u305fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-11T01:49:01.000Z",
            "id": "983884595656560640",
            "text": "@gbaucom Thanks. We\u2019re popping tamiflu like skittles over here. I\u2019m going back to sleep."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T23:52:45.000Z",
            "id": "983855332798509056",
            "text": "RT @VirtualMvS: Husband was attending emergency surgery on a child in Rome, where he got sick. Brought back a raging case of the flu Sun. n\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T23:26:54.000Z",
            "id": "983848830369222656",
            "text": "Me when i was taking that tamiflu and swore there was a man standing in my living room watching me. \ud83d\ude29 https://t.co/j7tHZeclT5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T22:59:05.000Z",
            "id": "983841828716929024",
            "text": "If you\u2019re a doctor and you really want to piss me off, walk in and tell me (without knowing a thing about me) to cut out gluten. Oh hell no. And then try to claim that elderberry is \u201cjust as effective\u201d as Tamiflu. \ud83e\udd28"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T22:56:18.000Z",
            "id": "983841126561058816",
            "text": "I don't have a prescription for Tamiflu, I've never had a prescription for Tamiflu, if I wanted a prescription for Tamiflu, yes, I could probably go out and get one, because I AM WHAT? SICKENING."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T21:09:41.000Z",
            "id": "983814295791140864",
            "text": "@real_idpharmd @BRxAD @IDstewardship @ASP_MirandaS @KisgenUF @spatel2887 @Abx_ID_Doc @Duke_ASET @DHpharmd @ABsteward Eg tamiflu is 5 days comes with 10 caps; first day = day 1"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T19:39:55.000Z",
            "id": "983791707769712646",
            "text": "Fashion School \nProfessor:  Give me an example of supply and demand\nStudent: High end desighners for H and M\nMe: Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T19:19:07.000Z",
            "id": "983786470682103808",
            "text": "Boa tarde so pra quem t\u00e1 tomando Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T17:17:23.000Z",
            "id": "983755836282503168",
            "text": "Opinions on Tamiflu \n\nAnd go..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T17:10:24.000Z",
            "id": "983754078391070720",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T16:51:31.000Z",
            "id": "983749328983461888",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T16:46:25.000Z",
            "id": "983748043546812416",
            "text": "RT @FFQuakeProject: Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T16:45:20.000Z",
            "id": "983747773278367744",
            "text": "Un Estudio reconfirma que el #Tamiflu es responsable del auge en suicidios de adolescentes https://t.co/GpscKXzs0G"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T15:28:17.000Z",
            "id": "983728379982761984",
            "text": "@TomiLahren Here is your people Tamiflu! https://t.co/jdtvIQcm2O"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T14:16:17.000Z",
            "id": "983710260052615168",
            "text": "@tlcassandro If your symptoms have been less than 48 hours and it\u2019s definitely the flu, you might be able to get Tamiflu. It definitely cuts the time and symptoms down. If not, hydrate, hydrate, hydrate. Hope you don\u2019t have to miss the show. \ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T14:12:46.000Z",
            "id": "983709377495416833",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u304b\u308c\uff5e\uff5e\uff5e\uff5e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T13:36:14.000Z",
            "id": "983700181655871488",
            "text": "@tamiflu_precure \u3042\u30fc\u3001\u3042\u3042\u3044\u3046\u306e\u3063\u3066\u304a\u3082\u3061\u3083\u3092\u3044\u3058\u308b\u3093\u3067\u3059\u306d\u2026\n\u4eca\u4f5c\u306f\u8ab0\u304c\u306a\u3063\u3066\u3082\u4e0d\u601d\u8b70\u3058\u3083\u7121\u3044\u5206\u3001\u3044\u3064\u3082\u3088\u308a\u7279\u306b\u898b\u305f\u304f\u306a\u3044\u3067\u3059\u3082\u3093\u306dw\n\u304a\u4e92\u3044\u4e0d\u610f\u306e\u4e8b\u6545\u304c\u7121\u3044\u3088\u3046\u306b\u6c17\u3092\u4ed8\u3051\u307e\u3057\u3087\u3046\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T04:22:44.000Z",
            "id": "983560891349155840",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu, you really should check if  treatment for your psychosis is covered by your parents health insurance. Goodluck. Better fix it before babies. Like you fixed your ears \ud83d\ude09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T02:49:23.000Z",
            "id": "983537398280843264",
            "text": "RT @colsaludable: @jdominguezMD @javierlopez2014 @Johnbo100 @DePacotilla @CineTvCafe @amolinach2013 @leon_ardito @Pacientesco @pachoazuero\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T01:26:30.000Z",
            "id": "983516538333483008",
            "text": "So she prescribed him some Tamiflu which I was nervous about cuz one of my cousins had a psychotic episode from taking it and had to be admitted to the psych ward"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T01:11:48.000Z",
            "id": "983512841557889024",
            "text": "@cxcope @RawStory Somebody called her tamiflu laryngitis last week and I\u2019m still not over it"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T00:54:01.000Z",
            "id": "983508365744713729",
            "text": "RT @colsaludable: @jdominguezMD @javierlopez2014 @Johnbo100 @DePacotilla @CineTvCafe @amolinach2013 @leon_ardito @Pacientesco @pachoazuero\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T00:38:02.000Z",
            "id": "983504340865470464",
            "text": "O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU,\nrem\u00e9dio que todas as v\u00edtimas da gripe A - H1N1 toma.\u00a0Uma m\u00e9dica fisioterapeuta descobriu no seu laborat\u00f3rio, de que \u00e9 propriet\u00e1ria, que uma subst\u00e2ncia que tem o famoso TAMIFLU, aparece no CH\u00c1 DE ERVA-DOCE.\nH\u00e1 qu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T00:15:10.000Z",
            "id": "983498586653523968",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T00:11:05.000Z",
            "id": "983497560651218944",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/O6sjHm7MNe"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-10T00:05:49.000Z",
            "id": "983496232969613312",
            "text": "RT @colsaludable: @jdominguezMD @javierlopez2014 @Johnbo100 @DePacotilla @CineTvCafe @amolinach2013 @leon_ardito @Pacientesco @pachoazuero\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T23:57:32.000Z",
            "id": "983494148484468736",
            "text": "@jdominguezMD @javierlopez2014 @Johnbo100 @DePacotilla @CineTvCafe @amolinach2013 @leon_ardito @Pacientesco @pachoazuero @agaviriau @CarlosDguer @habotero @juancmaciash @guillac03 @williambolivar7 @castellanosfj @brunostark10 @MedicoFernandez @Eliofriend80 @MauricioGalin11 @gmachrod @RicAmortegui @TrinoTrinity @jcvanegas1 @juanadarco1 @carloshra @MinSaludCol @helvetica87 @ANNALVAREZG @EspanaTovio @mambre61 @JuanFdoLondono @JuanUrregoR @ColegioMedicoCo @sergio_fajardo @WRadioColombia @rvibo @CarolinaCorcho @FedemedicaC @Mesa_Nal_Salud @clemayorga @saluderecho @FECOLMED @petrogustavo @vargasllerista @hambrunas @wilmarmejia @PAOLACELISE @DavidRacero @EduardoDuenasM Me imagino denuncio a los pacientes,IPS,Medicos y EPS que participaron?\nOtros CARTELES,Acemi desarrollando estrategias para no prestar servicios POS,EL del FOSYGA lo recuerdan millones de pesos en los cajones de los directivos,Minsalud con Tamiflu historias."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T22:02:11.000Z",
            "id": "983465121556107265",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/nUWqlU6zrU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T19:02:36.000Z",
            "id": "983419925963436032",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/xzfgwq2377"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T18:11:44.000Z",
            "id": "983407127661166592",
            "text": "@mii_tamiflu \u78ba\u304b\u306b\u5143\u7956\u611f\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T18:06:36.000Z",
            "id": "983405836071391232",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u306f\u5be9\u8b70"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T18:04:19.000Z",
            "id": "983405259966922757",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3058\u304b\u3088\u898b\u3088\u3046\u304b\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T18:02:01.000Z",
            "id": "983404682398674944",
            "text": "@mii_tamiflu 10\u70b9\u6e80\u70b9\u3067\u3044\u3046\u3068\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T17:56:53.000Z",
            "id": "983403390574014464",
            "text": "@mii_tamiflu \u30db\u30a4\u30db\u30a4\u3055\u308c\u305f\u3084\u3064\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T17:22:16.000Z",
            "id": "983394677331320832",
            "text": "@thejenlife Girl don\u2019t even get me started.  Nothing gives me more joy than seeing someone complain that tamiflu is $200 and then getting to tell them that their flu shot was free"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T17:19:23.000Z",
            "id": "983393954317066240",
            "text": "The #CDC's Fictional #FluDeath Stats and Tamiflu's Lethal Side Effects \n\n#flu #influenza #pneumonia\nhttps://t.co/jtS5uNfJWC"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T17:05:42.000Z",
            "id": "983390510181216256",
            "text": "Something tells me that Jay-Z doesn't give two shits about Tamiflu's thoughts. Call it a hunch. https://t.co/d828KnjPsb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T15:23:45.000Z",
            "id": "983364854336643073",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/6qNVdPpUyR"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T14:44:20.000Z",
            "id": "983354932769251328",
            "text": "@RawStory Is it possible she gets dumber by the day? Ease off the bleach Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T13:36:09.000Z",
            "id": "983337773213126656",
            "text": "@teamriptide1 https://t.co/mghePKP0Yr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T13:27:11.000Z",
            "id": "983335517965209600",
            "text": "@teamriptide1 You'll find just as many charlatans and snake oil salesman in the scientific community as out of it.  Most of them work for major pharmaceutical companies.  Remember Tamiflu?  Did we ever get our \u00a3500million back for that?  No."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T13:21:51.000Z",
            "id": "983334173392941056",
            "text": "@missmyhappybird It's Tamiflu Lozenge"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T12:28:18.000Z",
            "id": "983320699392503809",
            "text": "@tamiflu_precure \u3082\u3046\u3042\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\uff01\uff1f\n\u6016\u3059\u304e\u308b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T06:22:42.000Z",
            "id": "983228691898621952",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T03:12:27.000Z",
            "id": "983180814266626050",
            "text": "@Dippyecks Ah;; hopefully you'll be able to find some! I think there was a bit of a tamiflu shortage this year bc of the flu (but I'm sure they have more in stock by now!) \nman, it's already spring, the flu should be gone by now"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T02:58:27.000Z",
            "id": "983177291218980864",
            "text": "@minniuo TO BE HONEST THO \ud83d\ude02at one point today i told her not to breathe on me lmao but i was talking to some of the lpn's at work and they said i'll probably have to get some tamiflu which is a bummer but //shrugs"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T02:54:55.000Z",
            "id": "983176402936659968",
            "text": "How tamiflu kills bird\u00a0flu https://t.co/KuhmuXnqNY"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T02:29:48.000Z",
            "id": "983170080941879297",
            "text": "@mii_tamiflu \u4eca\u306f\u30e1\u30e2\u30ea\u3068\u30b0\u30e9\u30dc\u304c\u9ad8\u3044\u3093\u3060\u306d\u3048\uff65\uff65\u65b0PC\u3044\u3044\u306a\u30fc('\u3142' )"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T01:32:45.000Z",
            "id": "983155723508092929",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/W5CofcstvU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-09T01:22:22.000Z",
            "id": "983153112385929216",
            "text": "@ProfEmilyOster Maybe something on Tamiflu v riding out the flu fevers? Don't know if there's great evidence on either side, but given how bad this year's flu season was, it would be useful!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T23:45:39.000Z",
            "id": "983128771690512386",
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/d0uLIRBxNo Science Finds God: Tamiflu Death Toll"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T23:08:25.000Z",
            "id": "983119401565253632",
            "text": "@jessboris8 I\u2019m sorry I missed this!! I know it sucks little lady but as soon as you are better you can sleep over!! I\u2019ve never heard of Flu A !! My son had tamiflu in 2009 for swine flu...works fast. Fingers crossed for you darling! Keep your pecker up \ud83d\ude18\ud83d\ude18 xxx"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T22:10:08.000Z",
            "id": "983104732809048064",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/8axEYqTjtN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T20:01:05.000Z",
            "id": "983072255931371520",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T20:00:24.000Z",
            "id": "983072085072400384",
            "text": "Well. It\u2019s been a whirlwind. In the past 12 days I have slept in 5 different locations, made a trip to urgent care. Purchased 4 scripts for Tamiflu, attended a swim meet, visited 2 breweries and made 2 college... https://t.co/fHD1B9l2v8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T16:20:11.000Z",
            "id": "983016668262752257",
            "text": "@TheNYevening Tamiflu is garbage medicine - completely worthless"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T16:19:02.000Z",
            "id": "983016377182294016",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T15:32:25.000Z",
            "id": "983004646766796801",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T15:24:49.000Z",
            "id": "983002731140001792",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T14:57:59.000Z",
            "id": "982995980172910593",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T14:51:23.000Z",
            "id": "982994319970717698",
            "text": "I don\u2019t recommend the flu to anyone. Day 3 of 5 of Tamiflu and bed rest. Thank God for Netflix!!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T13:00:04.000Z",
            "id": "982966306222870529",
            "text": "\"My daughter woke up but she wasn't herself. She woke up breaking things and came into my bedroom saying she was going to kill me...\" https://t.co/OpZY1iJEgo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T11:30:58.000Z",
            "id": "982943881401643008",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/1SGJtfekXf"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T11:20:15.000Z",
            "id": "982941183864385537",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T10:11:48.000Z",
            "id": "982923958256271360",
            "text": "This mongoose needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T09:50:32.000Z",
            "id": "982918608945741826",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f55\u56de\u898b\u3066\u3082\u30cb\u30f3\u30b2\u30f3\u304c\u3061\u3063\u3055\u304f\u307f\u3048\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T09:29:10.000Z",
            "id": "982913229654560770",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T09:20:16.000Z",
            "id": "982910991485882369",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T06:57:05.000Z",
            "id": "982874958580862976",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T05:57:15.000Z",
            "id": "982859900958265345",
            "text": "@CradleofFilth ever heard of Tamiflu take that before you cancel a tourdate one hour prior"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T05:44:52.000Z",
            "id": "982856782816169984",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T05:10:10.000Z",
            "id": "982848051449597952",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/0vFsrfpf1b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T05:05:35.000Z",
            "id": "982846898317950976",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T04:12:25.000Z",
            "id": "982833516751634432",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\n\u4eca\u65e5\u306f\u30d1\u30c3\u30d7\u30eb\u3055\u3093\u3082\u304b\u308f\u3044\u3044\n#precure https://t.co/gvq5aFz2CS"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T03:45:26.000Z",
            "id": "982826727129792512",
            "text": "The flu SUCKS, \ud83d\ude37 and because it's a virus, it generally has to run its course. \ud83d\udc7e Some doctors like to prescribe Tamiflu in an effort to help you get better, faster, but that may not be the best course of action after all. \n\n \ud83d\udc8a Tamiflu is intended to reduce the symptoms of th https://t.co/Ivn0cObD4b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T03:30:23.000Z",
            "id": "982822938696192001",
            "text": "#FrivolousReasonsToSue paying @cvspharmacy in October for a flu shot only to get the flu in March!! Paying them again for Tamiflu and cough syrup. On top of doc visit. #racket"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T02:22:27.000Z",
            "id": "982805842188820481",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/IT7TYDfavl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T01:05:14.000Z",
            "id": "982786412025036800",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u795e\u56de\u306e\u6700\u5f8c\u306b\u3059\u3079\u3066\u3092\u6301\u3063\u3066\u304f\u306f\u30fc\u5148\u8f29\n#precure https://t.co/i39HevTWNE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:59:19.000Z",
            "id": "982784923403563009",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u795e\u56de\u306e\u6700\u5f8c\u306b\u3059\u3079\u3066\u3092\u6301\u3063\u3066\u304f\u306f\u30fc\u5148\u8f29\n#precure https://t.co/i39HevTWNE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:56:03.000Z",
            "id": "982784100800106499",
            "text": "RT @pricelessjackie: The flu shot is the cause of the flu, Tamiflu is the cause of flu related deaths &amp; this flu epidemic is caused by the\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:52:41.000Z",
            "id": "982783252002955265",
            "text": "RT @pricelessjackie: The flu shot is the cause of the flu, Tamiflu is the cause of flu related deaths &amp; this flu epidemic is caused by the\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:38:50.000Z",
            "id": "982779767056302082",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u795e\u56de\u306e\u6700\u5f8c\u306b\u3059\u3079\u3066\u3092\u6301\u3063\u3066\u304f\u306f\u30fc\u5148\u8f29\n#precure https://t.co/i39HevTWNE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:29:44.000Z",
            "id": "982777476190355456",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4ffa\u306f\u5225\u306b\u3061\u3087\u308d\u304f\u306a\u3044\u3051\u3069\n\u5973\u306e\u5b50\u306b\u3053\u3046\u3044\u3046\u98a8\u306b\u840c\u3048\u8896\u3055\u308c\u308b\u3068\u30a4\u30c1\u30b3\u30ed\u3067\u60da\u308c\u308b\n#precure https://t.co/nfJd52NmXB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-08T00:14:26.000Z",
            "id": "982773627115405313",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/DQMjAUzBH0"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T23:19:35.000Z",
            "id": "982759824617242624",
            "text": "\u201cEn 1973 sent\u00f3 en el banquillo a toda la c\u00fapula de Comisiones Obreras y fue condenada a 20 a\u00f1os de c\u00e1rcel, es t\u00edo de Trinidad Jim\u00e9nez (impulsora de la vacuna y el tamifl\u00fa) que a su vez es prima de Gallard\u00f3n.\u201d https://t.co/EWsK2GITqP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T22:52:25.000Z",
            "id": "982752988023410688",
            "text": "https://t.co/zpND3dYZXU https://t.co/YCtvEoZxRQ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T21:56:20.000Z",
            "id": "982738872508473345",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/W2MO8kQXA2"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T21:38:54.000Z",
            "id": "982734487824957441",
            "text": "RT @DrPoorman: I guess winter is wrapping up? But here's the evidence for #tamiflu cause y'all keep asking. 1/"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T21:08:03.000Z",
            "id": "982726722750701568",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T20:55:36.000Z",
            "id": "982723588028592128",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T20:33:48.000Z",
            "id": "982718102432636928",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T19:54:43.000Z",
            "id": "982708265988575232",
            "text": "@JosephBrassey Someone said tamiflu laryngitis and I about died"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T19:46:29.000Z",
            "id": "982706195977854976",
            "text": "Does Tamiflu work?  We asked a scientist - Why this debate matters https://t.co/kVgsoFrJlz #flu #science #scichat"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:59:08.000Z",
            "id": "982694278047588354",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:43:58.000Z",
            "id": "982690463504371712",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:32:33.000Z",
            "id": "982687588929691649",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:18:38.000Z",
            "id": "982684086383751168",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:16:37.000Z",
            "id": "982683581838516224",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T18:07:47.000Z",
            "id": "982681358253350912",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T17:46:52.000Z",
            "id": "982676091574865920",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T17:31:56.000Z",
            "id": "982672333340110848",
            "text": "@OhItsMeCee Tamiflu is nasty. She spreads her nastiness all over the internet. We call that a virus. Lol"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T17:13:16.000Z",
            "id": "982667636910604290",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u30fc\u30fc\u30fc\u308b\u307b\u3069\u3001\u78ba\u304b\u306b\u305d\u3053\u306f\u5408\u3046\u5408\u308f\u306a\u3044\u3042\u308b\u3060\u308d\u3046\u304b\u3089\u306a\u3041... \u3051\u3069\u52d5\u304d\u306f\u305d\u3046\u3060\u3051\u3069\u3081\u3063\u3063\u3063\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u512a\u3057\u3044\u4eba\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3057\uff01\uff01\uff01\u5e0c\u671b\u7684\u89b3\u6e2c\u3067\u3044\u3053\u3046\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T17:01:48.000Z",
            "id": "982664749988139008",
            "text": "Someone get this poor girl some Tamiflu! Damn it LittleBit I wish I could help. I don't like this at all! Do what we talked about &amp; then go to sleep! https://t.co/mbnpmWlKCX"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:52:36.000Z",
            "id": "982662436699357184",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306a\u3089\u3088\u304b\u3063\u305f\uff01 \u6700\u521d\u51c4\u3044\u4e0d\u5b89\u305d\u3046\u306b\u3057\u3066\u305f\u304b\u3089\u305a\u3063\u3068\u9811\u5f35\u308c\u3066\u308b\u304b\u306a\u30fc\u3063\u3066\u601d\u3063\u3066\u3066... \u3068\u3044\u3046\u304b\u3082\u3046\u7570\u52d5\u3068\u304b\u3042\u308b\u306e\u306d\u65e9\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:51:25.000Z",
            "id": "982662140413841408",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:50:12.000Z",
            "id": "982661833034051584",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u4ed5\u4e8b\u5272\u3068\u6163\u308c\u3066\u304d\u305f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:42:05.000Z",
            "id": "982659789468721153",
            "text": "RT @TheMedFiles: Cochrane review on oseltamivir (tamiflu) for #Influenza (#flu). Small, non-specific effects, do not give enough evidence o\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:39:12.000Z",
            "id": "982659063841542144",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:34:32.000Z",
            "id": "982657891743207424",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Li61NP2BGq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:25:17.000Z",
            "id": "982655560175771648",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:23:10.000Z",
            "id": "982655030674313217",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:22:50.000Z",
            "id": "982654944951132160",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:16:00.000Z",
            "id": "982653224179159040",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:10:52.000Z",
            "id": "982651935898550273",
            "text": "tamiflu laryngitis"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:05:01.000Z",
            "id": "982650462418690048",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:04:02.000Z",
            "id": "982650215223185408",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:03:36.000Z",
            "id": "982650104812208128",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:00:31.000Z",
            "id": "982649327838486528",
            "text": "RT @caaat___: @aroseddd @TomiLahren tamiflu laryngitis\ud83d\ude29 https://t.co/130CpEilk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T16:00:26.000Z",
            "id": "982649309568098305",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:45:11.000Z",
            "id": "982645468592267264",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:44:03.000Z",
            "id": "982645183987695618",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:32:35.000Z",
            "id": "982642297798971399",
            "text": "RT @tamiflu_udon: LV\u4e0a\u304c\u308a\u3067\u6765\u307e\u3057\u305f\n#\u65ec\u306e\u8535\u79cb\u8449\u539f https://t.co/3tCHyFerqL"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:30:31.000Z",
            "id": "982641780230377473",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:19:16.000Z",
            "id": "982638947342970880",
            "text": "https://t.co/skllyOjbFu\nTeen dies after taking Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:18:35.000Z",
            "id": "982638774831276036",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T15:04:33.000Z",
            "id": "982635243994742784",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T14:56:05.000Z",
            "id": "982633115054198785",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T14:51:15.000Z",
            "id": "982631896080248832",
            "text": "@aroseddd @TomiLahren Actually, I taught 3 rd graders the difference between weather and climate. Also, \u201cTamiflu Laryngitis\u201d wins the day"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T14:50:18.000Z",
            "id": "982631660096237570",
            "text": "@DrPoorman Yes I know, but in Austria Tamiflu and Relenza are broadly used as emergency drugs. No one cares about evidence when it comes to Killer viruses"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T14:22:11.000Z",
            "id": "982624584490016769",
            "text": "This wolverine needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T13:38:14.000Z",
            "id": "982613522835296257",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T13:14:26.000Z",
            "id": "982607533352390656",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/lQD9zYckDU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T12:55:04.000Z",
            "id": "982602657612353536",
            "text": "RT @CochraneSuisse: RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuis\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T11:39:11.000Z",
            "id": "982583561671860224",
            "text": "RT @fstraum \"Hat jemand gesagt, #Tamiflu wirkt wenig? @Roche verdient immer noch gut damit @tagesanzeiger @CochraneSuisse https://t.co/oj5R2shS6S\" Zu den Interessenbindungen des zitierten Experten @pietrovernazza ist heute unser Leserbrief in @derbund https://t.co/LOTyKa6lQq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T11:38:13.000Z",
            "id": "982583317349437440",
            "text": "@schuler_jochen It doesn\u2019t work.\n\nhttps://t.co/RpofS1s1mI"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T11:01:14.000Z",
            "id": "982574010532691968",
            "text": "@mii_tamiflu \u7d50\u69cb\u653b\u3081\u3066\u308b\u306a(\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T09:28:18.000Z",
            "id": "982550624834408448",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T08:58:02.000Z",
            "id": "982543005918924800",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T08:22:10.000Z",
            "id": "982533982775595008",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T08:02:59.000Z",
            "id": "982529154301112320",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3063\u3066\u308b\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:52:08.000Z",
            "id": "982526425206018048",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:49:26.000Z",
            "id": "982525744118226944",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:47:33.000Z",
            "id": "982525268995780608",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:47:26.000Z",
            "id": "982525240919109632",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:43:01.000Z",
            "id": "982524130552614912",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:41:59.000Z",
            "id": "982523867188154369",
            "text": "RT @jessboris8: Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at fr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:32:50.000Z",
            "id": "982521568579420160",
            "text": "Jess went home yesterday, but has Flu A and is on Tamiflu. This means she will have to miss her longed for  sleepover at friend Mia's house. She is heartbroken and cried her heart out \ud83d\ude22 #HateCancer https://t.co/w0Qjf7JckO https://t.co/afng1Utc2c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T07:19:56.000Z",
            "id": "982518321449963520",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/uDgW3hy63y"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:44:35.000Z",
            "id": "982509423980634112",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:44:00.000Z",
            "id": "982509277775478784",
            "text": "@mii_tamiflu \u4ed8\u5c5e\u54c1\u306f\u5168\u90e8\u6301\u3063\u3066\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:42:49.000Z",
            "id": "982508978180689920",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:41:17.000Z",
            "id": "982508591700623360",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a4\u30e4\u30db\u30f3\u7bb1\u8981\u308b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:23:57.000Z",
            "id": "982504230555668480",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:16:30.000Z",
            "id": "982502356309946369",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/t1267eXts1"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:08:16.000Z",
            "id": "982500284311064576",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T06:01:08.000Z",
            "id": "982498489954422784",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T05:29:56.000Z",
            "id": "982490636468310018",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/wV7QWUUzHc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T04:47:12.000Z",
            "id": "982479883564564481",
            "text": "RT @PuiaMaae: Tamiflu\n#TerribleBirthdayGifts https://t.co/mJm8v9mTBF"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T04:46:20.000Z",
            "id": "982479666291322880",
            "text": "Tamiflu\n#TerribleBirthdayGifts https://t.co/mJm8v9mTBF"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T04:15:05.000Z",
            "id": "982471802264973312",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/QYrbvXLyle"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:58:05.000Z",
            "id": "982467523668045824",
            "text": "Video: Despite Nationwide Tamiflu Shortage, Valley Pharmacies Stock- https://t.co/8pROCBSDS8"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:54:46.000Z",
            "id": "982466687734861824",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/5QW3yadeMT"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:49:18.000Z",
            "id": "982465313441796096",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:30:33.000Z",
            "id": "982460595046772736",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:24:07.000Z",
            "id": "982458974489530368",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:10:13.000Z",
            "id": "982455477564067840",
            "text": "@alicegoldfuss A lot of doctors will prescribe Tamiflu without a visit, especially if you are at higher risk for complications than normal. (I have asthma and was advised to get it when I had the flu last.) Hope you feel better soon."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T03:04:19.000Z",
            "id": "982453991362580482",
            "text": "@mii_tamiflu \u6163\u308c\u308b\u3057\u304b\u306a\u3044\u306d\u2026\u4eca\u306e\u306f\u6700\u521d\u306e\u8584\u3044\u3084\u3064\u3088\u308a\u30de\u30b7\u306b\u306a\u3063\u3066\u308b\u307f\u305f\u3044\u3060\u3051\u3069"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T02:57:59.000Z",
            "id": "982452399230070784",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T02:55:08.000Z",
            "id": "982451681668599808",
            "text": "Kiddos last dose of Tamiflu was tonight \ud83e\udd17. \nTwo more days till the adults are finished lol. \nLove this flu! It\u2019s been a fantastic distraction off of our Moron in Chief. https://t.co/I79IzrjCcj"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T02:13:37.000Z",
            "id": "982441232688295936",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307b\u3044\u30fc\u307b\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T02:07:29.000Z",
            "id": "982439689067130882",
            "text": "@JJ9828 I just got \"through\" influenza A, thankfully got to doc as soon as I knew (from caring for a person w/it) and got on Tamiflu. That helped. BUT then I got a sinus infection! It's the bacteria that get you after the flu. Push fluids and rest. It's all we can do!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T01:46:59.000Z",
            "id": "982434529745891329",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6642\u9593\u5408\u3046\u6642\u884c\u3053\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T01:36:13.000Z",
            "id": "982431819986501632",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T01:28:32.000Z",
            "id": "982429886353559552",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T01:25:14.000Z",
            "id": "982429058490302469",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T01:10:37.000Z",
            "id": "982425379062378496",
            "text": "(Conselho Regional de Farm\u00e1cia de Goi\u00e1s faz alerta contra uso indiscriminado do Tamiflu) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/lk6bFcSVHF https://t.co/FFVf90Unjx"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:19:20.000Z",
            "id": "982412471813238784",
            "text": "Missed my L stop because I was cackling that someone called @TomiLahren Tamiflu Laryngitis. My new favorite name for that hobgoblin"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:10:04.000Z",
            "id": "982410141382438912",
            "text": "RT @DrEddyClinic: Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/YsvSQrf8Ir"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:06:49.000Z",
            "id": "982409324067737600",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:06:34.000Z",
            "id": "982409258275934210",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:05:19.000Z",
            "id": "982408943866712065",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/YsvSQrf8Ir"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-07T00:05:03.000Z",
            "id": "982408876371927041",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/WbxiPCytAB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:55:55.000Z",
            "id": "982406579164246017",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:55:42.000Z",
            "id": "982406526223749120",
            "text": "https://t.co/SsqPlXOQwM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:32:21.000Z",
            "id": "982400650343415808",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:27:35.000Z",
            "id": "982399448734097408",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:11:22.000Z",
            "id": "982395369857474561",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:06:36.000Z",
            "id": "982394168524746752",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:06:35.000Z",
            "id": "982394165458857985",
            "text": "Tamiflu Liechtenstein strikes again. https://t.co/9LBhBpidrW"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:01:45.000Z",
            "id": "982392946946400258",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T23:01:11.000Z",
            "id": "982392805887750146",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T22:55:08.000Z",
            "id": "982391283762257922",
            "text": "@WideDamnAwake I didn't get antibiotics...they offered me TamiFlu but my insurance won't cover it so $250 and no guarantee it would help me so I didn't do it.  Maybe that will help you lower your risk of a secondary infection though. It sure feels like it is going to last forever doesn't it??"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T22:32:12.000Z",
            "id": "982385511846248453",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T22:31:17.000Z",
            "id": "982385279163133952",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T22:27:28.000Z",
            "id": "982384318931783680",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T22:03:27.000Z",
            "id": "982378276038443008",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:58:04.000Z",
            "id": "982376923568492544",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:49:31.000Z",
            "id": "982374768207978496",
            "text": "Listen, Tamiflu Laryngitis, \u201cclimate change\u201d and \u201cweather\u201d are two very different things. https://t.co/Kla3YebcEp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:48:19.000Z",
            "id": "982374470139744256",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:47:00.000Z",
            "id": "982374138143805440",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:40:06.000Z",
            "id": "982372399877419009",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:21:24.000Z",
            "id": "982367694216286216",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:14:05.000Z",
            "id": "982365853122531328",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T21:03:37.000Z",
            "id": "982363217841283072",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:50:51.000Z",
            "id": "982360005625065472",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:43:18.000Z",
            "id": "982358106859540481",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:39:49.000Z",
            "id": "982357230468157440",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:36:37.000Z",
            "id": "982356424662634496",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:32:46.000Z",
            "id": "982355455379832832",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:27:22.000Z",
            "id": "982354094923726848",
            "text": "@GeeJustG I'm still laughing about Tamiflu Laryngitis!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:26:02.000Z",
            "id": "982353762730823682",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:25:09.000Z",
            "id": "982353537186369537",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:24:22.000Z",
            "id": "982353341056352256",
            "text": "@TomiLahren \ud83e\udd23\ud83d\ude02 Tamiflu calling other people a loud mouth.  \ud83d\ude02\ud83e\udd23"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:11:26.000Z",
            "id": "982350085941063680",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:10:35.000Z",
            "id": "982349872715128833",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:06:18.000Z",
            "id": "982348794107912193",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:01:44.000Z",
            "id": "982347643874496512",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:00:31.000Z",
            "id": "982347339225591808",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T20:00:05.000Z",
            "id": "982347230530228225",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:59:58.000Z",
            "id": "982347203057340418",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:59:24.000Z",
            "id": "982347059608018944",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:56:27.000Z",
            "id": "982346317753020416",
            "text": "Somebody called her \u201cTamiflu Laryngitis\u201d \ud83d\ude2d\u2620\ufe0f\ud83d\ude2d\u2620\ufe0f\ud83d\ude02\u2620\ufe0f\ud83d\ude02\u2620\ufe0f\ud83d\ude2d https://t.co/vsAX5gxIKk"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "986314020247474176",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wdwltgm7mpf70zvmj3z3solxw8t",
        "oldest_id": "982346317753020416",
        "result_count": 466
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:51:45.000Z",
            "id": "982345133914898433",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:47:47.000Z",
            "id": "982344134668120064",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:47:23.000Z",
            "id": "982344036206821376",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:46:45.000Z",
            "id": "982343874650820608",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:41:15.000Z",
            "id": "982342490882588672",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:37:44.000Z",
            "id": "982341607864221698",
            "text": "Sure thing, Tamiflu https://t.co/uwHMaWZSQG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:37:27.000Z",
            "id": "982341533398597639",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:36:17.000Z",
            "id": "982341242779389952",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:36:12.000Z",
            "id": "982341219463454720",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:34:32.000Z",
            "id": "982340801127579648",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:32:27.000Z",
            "id": "982340276076326912",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:30:17.000Z",
            "id": "982339732423237633",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:29:58.000Z",
            "id": "982339652861530113",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:27:00.000Z",
            "id": "982338906271207424",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:24:46.000Z",
            "id": "982338342166515712",
            "text": "Tamiflu Laryngitis \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 gets me every time. https://t.co/kA5Sz6yMmp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:24:39.000Z",
            "id": "982338314861592577",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:24:33.000Z",
            "id": "982338289880457216",
            "text": "RT @caaat___: @aroseddd @TomiLahren tamiflu laryngitis\ud83d\ude29 https://t.co/130CpEilk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:24:26.000Z",
            "id": "982338257764614144",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:23:42.000Z",
            "id": "982338074725138433",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:23:32.000Z",
            "id": "982338031934828549",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:20:02.000Z",
            "id": "982337153358286848",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:19:47.000Z",
            "id": "982337088598302720",
            "text": "RT @caaat___: @aroseddd @TomiLahren tamiflu laryngitis\ud83d\ude29 https://t.co/130CpEilk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:19:33.000Z",
            "id": "982337028795830272",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:19:00.000Z",
            "id": "982336891675492352",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:18:47.000Z",
            "id": "982336837078396930",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:18:25.000Z",
            "id": "982336742823952384",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:16:18.000Z",
            "id": "982336210478641152",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:09:39.000Z",
            "id": "982334536657727489",
            "text": "RT @caaat___: @aroseddd @TomiLahren tamiflu laryngitis\ud83d\ude29 https://t.co/130CpEilk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:09:37.000Z",
            "id": "982334528965328896",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:03:34.000Z",
            "id": "982333006588403715",
            "text": "So I don't recommend tamiflu to my patients based on this evidence. I know in the hospital they typically use it, but I think this is a kitchen sink mentality not supported by data. 6/6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:02:24.000Z",
            "id": "982332713351905286",
            "text": "Cuidado com os boatos:\n- Ch\u00e1 de erva-doce cura a gripe H1N1 e \u00e9 a f\u00f3rmula do Tamiflu #boato\n- H\u00e9lio Bicudo escreveu texto com lista de motivos para prender Lula #boato\n- Coca-Cola fabricada em abril \u00e9 do diabo e tem o... https://t.co/7rCU2C4a13"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T19:02:10.000Z",
            "id": "982332654644334593",
            "text": "CDC has recommended widespread use of tamiflu to reduce death and hospital admissions. But the FDA, which reviews published and unpublished data, found these claims overblown. 4/"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:57:26.000Z",
            "id": "982331462203707394",
            "text": "I guess winter is wrapping up? But here's the evidence for #tamiflu cause y'all keep asking. 1/"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:55:13.000Z",
            "id": "982330905372037120",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/KzD7LoR7Gm"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:44:27.000Z",
            "id": "982328196396920835",
            "text": "H1N1: CRF-GO faz alerta contra o uso indiscriminado de Tamiflu (oseltamivir) https://t.co/1CCVYWBOgJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:40:20.000Z",
            "id": "982327159992868864",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:36:49.000Z",
            "id": "982326274562641921",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:34:31.000Z",
            "id": "982325695497015296",
            "text": "\"Tamiflu Laryngitis\" when I tell y'all that I CRIED OUT."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:34:13.000Z",
            "id": "982325620586700805",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:33:12.000Z",
            "id": "982325366915305472",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:30:22.000Z",
            "id": "982324653493510146",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:28:47.000Z",
            "id": "982324254258618368",
            "text": "@beechloren02 It may be parvo. tamiflu saved my pit bulls puppy."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:18:23.000Z",
            "id": "982321638673993729",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:15:22.000Z",
            "id": "982320877147537413",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T18:10:22.000Z",
            "id": "982319617958989824",
            "text": "New Health Hashtag \ud83d\udc49 #tamiflu https://t.co/jSq1Tem1a0 \ud83d\udc4f @baileyjohnsonG4 #flu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T17:58:06.000Z",
            "id": "982316534319099904",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T16:28:47.000Z",
            "id": "982294056918138880",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T16:14:56.000Z",
            "id": "982290570491125760",
            "text": "@Keke_Elliott Yeah my wife is a Pediatrician and I vaguely remember her saying that Tamiflu just makes the kids sicker \ud83d\ude15\ud83d\ude15 if you want I can ask her again though!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T16:09:08.000Z",
            "id": "982289108142731264",
            "text": "@cassie_thehuman hope u get better soon  (tamiflu is a racket too) https://t.co/NDzpyuw5Gq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T15:42:41.000Z",
            "id": "982282451736182784",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T15:25:24.000Z",
            "id": "982278103870464000",
            "text": "RT @jornal_opopular: Uso inadequado do rem\u00e9dio Tamiflu pode deixar H1N1 mais resistente, afirma CRF-GO https://t.co/id7FKnpDWI"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T15:02:00.000Z",
            "id": "982272216376029187",
            "text": "[Case Study] Certara\u2019s Strategic Consulting division helped a pharmaceutical company apply an integrated clinical pharmacology program to support the development and global approval of Tamiflu for infants. Learn more: https://t.co/1AW9afrdWM https://t.co/ZBstk52Ed9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T14:59:46.000Z",
            "id": "982271652573593612",
            "text": "my mom just texted me some HOT GOSS.\n\n-it\u2019s really snowing there\n-my dad\u2019s on Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T14:59:17.000Z",
            "id": "982271533023309825",
            "text": "\u201cTamiflu Laryngitis\u201d \ud83d\ude02 https://t.co/IDutf34nQc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T14:49:15.000Z",
            "id": "982269008127836161",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/WLMnYeY2xN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T14:47:07.000Z",
            "id": "982268471613390848",
            "text": "RT @aroseddd: @TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T14:00:17.000Z",
            "id": "982256682209169410",
            "text": "@aroseddd @TomiLahren tamiflu laryngitis\ud83d\ude29 https://t.co/130CpEilk7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T13:38:39.000Z",
            "id": "982251238384287745",
            "text": "@mii_tamiflu DM\u3067\u9001\u308b\u306d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T13:26:48.000Z",
            "id": "982248257647620097",
            "text": "Great article on how \"cause of death\" gets altered to push an agenda. This quote is from the Tamilfu package insert:  \"Tamiflu manufacturer\u2019s insert, which states that \u201cNo... https://t.co/aBibqMSlnp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T13:02:20.000Z",
            "id": "982242098534531074",
            "text": "@JTillinghouse @elle91 @WhiteKeithSweat Easily true. It's shocking how expensive medicine is when it's not covered by insurance. Simple stuff, like Tamiflu for your kids. Pharmacy didn't have my insur. info. Wanted $180 for Tamiflu. Provided insurance. Got for $10. I also got a glimpse of what it's like to be uninsured"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T12:52:22.000Z",
            "id": "982239593649979392",
            "text": "@mii_tamiflu (*\uff9f\u0434\uff9f)\u30ce\u308f\u30fc\u3044\uff01\u30bb\u30fc\u30eb\u3042\u308b\u3068\u3044\u3044\u306a\u30fc\u3002\u30bb\u30fc\u30eb\u306a\u3063\u3066\u305f\u3089\u6559\u3048\u308b\u304b\u3089\u306d(*\uff9f\u0434\uff9f)\u5225\u306b\u4ecasteam\u306e\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u306b\u306a\u3063\u3066\u304f\u308c\u3066\u3082\u3044\u3044\u306e\u3088\u3002\u30b5\u30e1\u306e\u30b2\u30fc\u30e0\u3068\u304b\u3042\u3052\u308b\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T12:28:36.000Z",
            "id": "982233609359638533",
            "text": "The best tamiflu dream I had was last night..... I was getting married and @erinkrakow , @LoriLoughlin and @HuttonPascale were invited. We had brunch and mimosas together. Two of my favorite things in one dream: WCTH and food \ud83d\ude0d\ud83d\udc97\ud83e\udd42\ud83c\udf7e\ud83c\udf4a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T12:16:19.000Z",
            "id": "982230521013915648",
            "text": "One I did have to miss due to flu. Got #tamiflu from my Drs. Cleared that right up! Then I waited a further 5 weeks for a nurse to be found. You see my former nurse either quit or was fired without any notice to me. Repeated attempts to call/reach out to her ended in no answer."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T11:52:51.000Z",
            "id": "982224612565004288",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u3042\u308b\u3002\u305d\u3057\u3066\u3046\u3061\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u5148\u65b9\u3044\u308b\u305b\u3044\u3067\u3001\u304a\u77e5\u3089\u305b\u4e00\u3064\u30d5\u30a3\u30c3\u30af\u30b9\u3055\u305b\u308b\u306e\u306b\u6570\u65e5\u304b\u304b\u308b\u30af\u30bd\u5177\u5408"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T11:25:20.000Z",
            "id": "982217690927349760",
            "text": "@mii_tamiflu \u308f\u30fc\u3044\u30fd(\u00b4\u03c9\uff40)\uff89\u3084\u3063\u305f\u30fc\u30fd(\u00b4\u03c9\uff40)\uff89Steam\u3068DMM\u3069\u3063\u3061\u304c\u3044\u3044\u306e\u304b\u306d\u3002\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u7ba1\u7406\u3067\u304d\u308b\u306e\u306fsteam\u307f\u305f\u3044\uff1f\u3069\u3063\u3061\u3067\u8cb7\u3046\u304b\u5408\u308f\u305b\u308b\u3057\u3001\u6c17\u304c\u5411\u3044\u305f\u6642\u3067\u3044\u3044\u304b\u3089\u904a\u3093\u3067\uff5e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T11:20:54.000Z",
            "id": "982216573128617985",
            "text": "@Tamiflu_ha \u57fa\u672c\u7684\u306b\u30e2\u30cb\u30bf\u30fc\u306b\u3064\u3044\u3066\u308b\u30b9\u30d4\u30fc\u30ab\u30fc\u306f\u30ab\u30b9\u3084\u3067\uff01\u305f\u3063\u304b\u3044\u30e2\u30cb\u30bf\u30fc\u306e\u30b9\u30d4\u30fc\u30ab\u30fc\u3088\u308a\u5b89\u3044\u30b9\u30d4\u30fc\u30ab\u30fc\u8cb7\u3063\u305f\u65b9\u304c\u30de\u30b7\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T10:52:42.000Z",
            "id": "982209475007340545",
            "text": "Ch\u00e1 de erva-doce cura a gripe H1N1 e \u00e9 a \"mat\u00e9ria-prima\" do Tamiflu? Esta hist\u00f3ria circula de tempos em tempos e engana desavisados que buscam uma alternativa \u00e0 vacina, mas \u00e9 FALSA! Saiba mais e compartilhe: https://t.co/deZ2ey9qeI #FiqueSeguro"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T10:49:10.000Z",
            "id": "982208588587327499",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u3044\u3048\u3070\u9154\u3046\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u305f\u306d\u3002FPS\u3084\u3063\u3066\u308b\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u3042\u3093\u307e\u308a\u306a\u3044\u3051\u3069\u3001\u5668\u7528\u3060\u304b\u3089\u5f97\u610f\u3060\u3068\u601d\u3063\u3066\u305f\u3088\u3002\u5927\u4e08\u592b\u305d\u3046\u306a\u3089\u4e00\u7dd2\u306b\u3084\u308d\u30fc\uff01\u305d\u308c\u304b\u306a\u3093\u304b\u4e00\u7dd2\u306b\u3084\u308d\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T10:16:27.000Z",
            "id": "982200355663503360",
            "text": "RT @DenverMAM: Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/mc7EoQXdFP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T10:00:28.000Z",
            "id": "982196332935852034",
            "text": "@mii_tamiflu \u305f\u307f\u3061\u3083\u3093\u304c\u306f\u3058\u3081\u308b\u306a\u3089\u79c1\u3082\u3084\u308a\u305f\u3044\u305e\u3002\u4e00\u7dd2\u306b\u3042\u305d\u3073\u305f\u3044\u3067\u3059\u3002\u8a98\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u3051\u3069\u4e0b\u624b\u3059\u304e\u3066\u9003\u3052\u3066\u307e\u3059\u2026(\u6700\u8fd1L4D2\u3067\u5c04\u6483\u8a13\u7df4\u306f\u3058\u3081\u307e\u3057\u305f)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:46:23.000Z",
            "id": "982192786110754817",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u3068\u306f\u30d8\u30c3\u30c9\u30bb\u30c3\u30c8\u8cb7\u3048\u3070\u5b8c\u74a7\u3084\u306a\ud83e\udd21"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:41:31.000Z",
            "id": "982191564389662720",
            "text": "@mii_tamiflu \u4e8b\u524d\u306b\u4e00\u53e3\u3060\u3051\u98f2\u3082\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:26:13.000Z",
            "id": "982187711447494656",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30e2\u30f3\u30af\u306e\u5e2b\u5320\u3084\u305e\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:24:57.000Z",
            "id": "982187392864956417",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u30cf\u30e2\u30f3\u306b\u5f1f\u5b50\u5165\u308a\u3084\u306a\u270a\ufe0f\u270a\ufe0f\u270a\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:13:47.000Z",
            "id": "982184584103190533",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30c9\u30c3\u30c8\u629c\u3051\u3068\u304b\u7121\u304b\u3063\u305f\u3089\u5927\u4e08\u592b\ud83d\ude0b\nPC\u3082\u5c4a\u3044\u305f\u3093\ud83d\ude0e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:10:21.000Z",
            "id": "982183721380933632",
            "text": "@Tamiflu_ha \u305b\u3084\u308d\ud83e\udd24\n\u3053\u308c\u306f\u65b0\u54c1\ud83e\udd14\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T09:06:23.000Z",
            "id": "982182720351551493",
            "text": "March 2008 | 2008 | Tamiflu: Flu drug can kill, FDA warns | March | 2008 | News | What Doctors Don't Tell You https://t.co/ZKNtkdPz8k"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T08:47:06.000Z",
            "id": "982177867130781698",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3084\u3063\u3071\u308a\u540c\u3058\u3063\u307d\u3044\u306d\ud83e\udd24"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T05:23:09.000Z",
            "id": "982126542208753664",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/nXFadBk59Z"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T05:00:21.000Z",
            "id": "982120806133018626",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/mc7EoQXdFP"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T04:35:51.000Z",
            "id": "982114637645664257",
            "text": "RT @Boatosorg: Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T03:39:39.000Z",
            "id": "982100494125621249",
            "text": "RT @perrypines: @DrusillaRN @PlumRemson @CarolyneMas @trchealthcare I wasn't vaccinated, got the flu, given tamiflu..almost died from Steve\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T03:38:53.000Z",
            "id": "982100304173858816",
            "text": "@DrusillaRN @PlumRemson @CarolyneMas @trchealthcare I wasn't vaccinated, got the flu, given tamiflu..almost died from Stevens Johnson Syndrome caused from using tamiflu! Been eating the brat diet since February! My colon collapsed because of this poisonous drug!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T03:05:58.000Z",
            "id": "982092020884955136",
            "text": "RT @mama_brittany_: I felt so judged for refusing the flu vaccine for myself or Emma. Yes we got the flu but it wasn\u2019t as bad as my parents\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T02:58:33.000Z",
            "id": "982090153039749120",
            "text": "RT @carogonza: @sassyscorpio71 @TomiLahren With Tamiflu, no need. She is dumb as a rock. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T02:58:25.000Z",
            "id": "982090119023939584",
            "text": "RT @carogonza: @sassyscorpio71 @TomiLahren You are giving Tamiflu too much credit. She barely knows her name."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T02:50:57.000Z",
            "id": "982088238524334080",
            "text": "Get your flu shots; if you have flu symptoms, go get tested and get tamiflu. A 40something healthy single mom I know just passed away from flu complications. Her 10yo daughter now has to navigate the world on her own."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T02:04:33.000Z",
            "id": "982076564337840128",
            "text": "@sassyscorpio71 @TomiLahren With Tamiflu, no need. She is dumb as a rock. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T01:58:30.000Z",
            "id": "982075041901932545",
            "text": "@sassyscorpio71 @TomiLahren You are giving Tamiflu too much credit. She barely knows her name."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T01:36:16.000Z",
            "id": "982069444972371968",
            "text": "RT @Boatosorg: Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T01:12:46.000Z",
            "id": "982063530743681027",
            "text": "RT @Boatosorg: Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T01:01:56.000Z",
            "id": "982060805091885056",
            "text": "RT @Boatosorg: Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T00:58:36.000Z",
            "id": "982059965086158848",
            "text": "RT @Boatosorg: Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-06T00:57:44.000Z",
            "id": "982059747703533568",
            "text": "Boatos dos mais perigosos \"patrocina\" receita que substituiria o tratamento tradicional para o H1N1. Leia e entenda https://t.co/tezoS388ZC"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T23:20:05.000Z",
            "id": "982035175457599488",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/ttK3hg1e33"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T22:32:58.000Z",
            "id": "982023315165413377",
            "text": "Uso inadequado do rem\u00e9dio Tamiflu pode deixar H1N1 mais resistente, afirma CRF-GO https://t.co/id7FKnpDWI"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T21:34:06.000Z",
            "id": "982008503668797440",
            "text": "@TomiLahren I see that Tamiflu Laryngitis didn't pass freshman year science"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T21:30:51.000Z",
            "id": "982007683518750721",
            "text": "I think someone *cough* TAMIFLU LARYNGITIS *cough* didn't pass freshman science :/ https://t.co/ITqrEDPY6A"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T20:31:51.000Z",
            "id": "981992835871277056",
            "text": "The side effects from Tamiflu is worse than the actual flu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T19:28:03.000Z",
            "id": "981976782717861888",
            "text": "@LawScribbler @samglover I wouldn't. I'd rather get into a minute clinic, see a PA with no wait, and get my damn Tamiflu. Lots of cost in applying a \"holistic intake approach\" to every diagnosis."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T18:21:21.000Z",
            "id": "981959997176340481",
            "text": "@eamorris_ @Charbrevolution Ok. You are right. Funny how so many people leave the CDC and go straight to Merk the biggest vaccine maker. It's all about Money. Vioxx was told to be safe. My uncle thought it was too.  Funny it took 60k people die to have it taken off market. The biggest joke now is Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T18:05:31.000Z",
            "id": "981956011287306240",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/CMW9FdGGEO"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T18:04:52.000Z",
            "id": "981955849185718272",
            "text": "@nothinbuttstuff run up in there and tell them that meg said to get my baby some tamiflu!!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T17:56:30.000Z",
            "id": "981953741610942464",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/NaPJEiKnQE"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T17:49:37.000Z",
            "id": "981952010344943617",
            "text": "RT @Bodljikava: Okreni, obrni, ma koliku su propagandu vodili nisam se vakcinisala protiv svinjskog gripa, niti sam tri godine ranije kupil\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T17:31:52.000Z",
            "id": "981947542291341314",
            "text": "Okreni, obrni, ma koliku su propagandu vodili nisam se vakcinisala protiv svinjskog gripa, niti sam tri godine ranije kupila Tamiflu kad je njegov pti\u010dji kolega bio u opticaju. Okru\u017eite se skepsom deco moja."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T16:26:20.000Z",
            "id": "981931051202199557",
            "text": "Irm\u00e3os amados, vamos nos voltar para Deus!!!\nN\u00e3o adianta tomar tamiflu sem orienta\u00e7\u00e3o medica, e ficar horas em filas para tomar vacina, principalmente com crian\u00e7as.Devemos tomar cuidado at\u00e9 com as vacinas... https://t.co/vY1C0oP4uU"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T15:52:31.000Z",
            "id": "981922541588578304",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T15:47:06.000Z",
            "id": "981921175457681410",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T14:54:32.000Z",
            "id": "981907948241743873",
            "text": "Tamiflu prescription: acquired. Test for flu: not happening I guess because who needs it?!?!? Anyways I love my doctor but I HAAAAATE the doctor's office. THANKS."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T14:18:09.000Z",
            "id": "981898791178719233",
            "text": "Eilmeldung aus Wien: die #Grippewelle ist seit vorgestern zu Ende, #Tamiflu und #Relenza sind nun wieder genehmigungspflichtig https://t.co/9zHDvwiiNV"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T13:22:02.000Z",
            "id": "981884671993655299",
            "text": "@kahraman_harun Enfluv\u0131r yada tamiflu al\u0131yorsan\u0131z fena olmaz"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T13:13:00.000Z",
            "id": "981882398194282496",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3041\u79c1\u304c\u8a00\u3046\u307b\u3069\u5468\u308a\u306f\u6c17\u306b\u3057\u306a\u3044\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3051\u3069\u3001\u7d50\u5c40\u306f\u81ea\u5206\u306e\u7cbe\u795e\u7684\u306a\u9762\u3060\u3088\u306d... \u624b\u8853\u3057\u3066\u304b\u3089\u8003\u3048\u3088\u3046\u3081\u3063\u3063\u3063\u3063\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u5148\u3060\u3051\u3069..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T13:12:32.000Z",
            "id": "981882278841344001",
            "text": "@MKohlHR @neenjames @KateNasser @JohnsonPhidelia @joanncorley @joeyvpriceHR @JwestbrookHR @ayobamiokediji @TeneoConsulting @ReneeRoberz @Rene050705 @HRRebeccaSays @BlakeleyJenn @TheRuralHRgirl @MikeVanDervort @HR_Cath I'm crushing the TAMIFLU this week!  UGH https://t.co/0HApCtWR3d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T13:10:50.000Z",
            "id": "981881852268105729",
            "text": "@ACardent Don\u2019t I know it ! Took Tamiflu last week and had an absolute MARE \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T12:52:39.000Z",
            "id": "981877274898124801",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6b63\u76f4\u9854\u9762\u3068\u4f53\u683c\u3068\u58f0\u3067\u8a1d\u3057\u307e\u308c\u305d\u3046\u3067\u6016\u304f\u3066\u884c\u3051\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T12:49:51.000Z",
            "id": "981876570376699905",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u79c1\u3082\u3080\u30fc\u3061\u3087\u3093\u3068\u6e29\u6cc9\u884c\u304d\u305f\u3044\u3088... \u3051\u3069\u591a\u5206\u624b\u8853\u7d42\u308f\u3063\u3066\u3082\u666e\u901a\u306e\u6e29\u6cc9\u306a\u3093\u3066\u5165\u308b\u306e\u8a31\u3055\u308c\u306a\u3055\u305d\u3046\u3060\u3051\u3069\u3082..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T12:29:35.000Z",
            "id": "981871470178656257",
            "text": "@cicerolps @educontra tamiflu ta em falta at\u00e9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T12:03:52.000Z",
            "id": "981865000628203521",
            "text": "@mii_tamiflu 1\u9031\u9593\u5f8c\u306b\u5fc5\u8981\u306a\u4ed5\u69d8\u66f8\u304c\u6b63\u78ba\u306a\u5f62\u5f0f\u3082\u30d0\u30e9\u30f3\u30b9\u8abf\u6574\u3082\u3055\u308c\u3066\u306a\u3044\u306e\u3067\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u3063\u3066\u3084\u3070\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T10:29:46.000Z",
            "id": "981841319172739072",
            "text": "@real_arianthro @Clutcher @Ygoes2B_more @matteo_bonas @ElisabethGreta @StefaniaCarini fino ad ora per come stanno le cose da qualche anno ad oggi ... tutto sta portando della giusta direzione che la cantonata l'ha presa \"la scienzah\". Ma \u00e8 capitato con l'amianto, col ddt, col vioxx, con le sigarette, col lipobay, col tamiflu, ecc.. ecc... tranquilli nulla di nuovo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T10:19:54.000Z",
            "id": "981838834500620288",
            "text": "A recipe for good health? https://t.co/M74l4ApKjJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T07:47:03.000Z",
            "id": "981800369004138496",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/JNA8yJjwZF"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T05:40:59.000Z",
            "id": "981768642839822337",
            "text": "I spent $100 on tamiflu for Aria and she won\u2019t take it. Ugh why don\u2019t they make medicine for babies taste good?! I tasted it and almost threw up myself."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T04:23:13.000Z",
            "id": "981749070719893504",
            "text": "Curiosidades de @FAhorro en una sucursal me venden Tamiflu sin receta, en otra no me la venden porque no llevo receta y no es v\u00e1lido que me identifique con c\u00e9dula profesional, en la tercera me surten con receta pero no se quedan con ella ni fotocopian xq no es en papel seguridad https://t.co/flf202rchL"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T02:45:36.000Z",
            "id": "981724505826570240",
            "text": "I know tamiflu makes you feel worse before you get better but I still feel worse and its been 4 days since I started it \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-05T01:58:38.000Z",
            "id": "981712684759633921",
            "text": "RT @chadhayesmd: I won\u2019t prescribe Tamiflu over the phone because: 1) it\u2019s not a great medicine, 2) it can have serious side effects, 3) yo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T23:56:02.000Z",
            "id": "981681832629485568",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d5\u30a1\u30a4\u30bf\u30fc\u30ba\u306e\u3053\u3068\u306f\u5fd8\u308c\u3066\u65b0\u4e16\u4ee3\u7684\u306a\u611f\u3058\u3060\u306d\u3002\u5b50\u4f9b\u30a2\u30cb\u30e1\u3042\u308b\u3042\u308b\u306a\u4e16\u754c\u89b3\u3060\u3051\u6301\u3063\u3066\u304d\u305f\u611f\u3058\u3060\u3063\u305f\u3002\u65b0\u898f\u306f\u898b\u3084\u3059\u305d\u3046\u3002\u3053\u308c\u304b\u3089\u904e\u53bb\u4f5c\u3068\u306e\u7e4b\u304c\u308a\u51fa\u308b\u304b\u3082\u3057\u308c\u3093\u3051\u3069(\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T22:14:42.000Z",
            "id": "981656332712296448",
            "text": "One of the most significant plants in the Northern Hemisphere. https://t.co/ZZy2K5PmCB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T21:49:12.000Z",
            "id": "981649914924060672",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/P9pLWrwS1H"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T21:48:20.000Z",
            "id": "981649696400728064",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/P9pLWrfgD7"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T21:32:27.000Z",
            "id": "981645698302185473",
            "text": "@dcmthird @ijustneedatwit @notoriouskaren @chelseahandler @TomiLahren I like Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T21:27:53.000Z",
            "id": "981644550585319430",
            "text": "@keely_lacy @Alysson @chelseahandler @TomiLahren Tampon Lagoon? Tomahawk Lipstick? Tamiflu Lortab? Any of those working for you?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T20:32:10.000Z",
            "id": "981630530725662720",
            "text": "@ageha_hanekiri @MikiYokawa @hotcoffee_21 @TW_ari_91 @mii_tamiflu \u3042\u306a\u305f\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u30c8\u30a5\u30ae\u30e3\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\u8aad\u3093\u3067\u3044\u305f\u3060\u3051\u308b\u3068\u5e78\u3044\u3067\u3059\u3002 https://t.co/OHKDA4qKr9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T19:42:01.000Z",
            "id": "981617910044151808",
            "text": "This polar bear needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T18:32:44.000Z",
            "id": "981600470522310656",
            "text": "The wonders of elderberry packed with anti viral qualities. Great for those who still battling the tail and of the winter bugs. https://t.co/liNgELPpTJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T17:17:03.000Z",
            "id": "981581424422801410",
            "text": "RT @Angels1DLS: \ud83d\udc8a \u2022 Como se previnir da gripe \ud83d\udc8a : \n\nAl\u00e9m da ajuda m\u00e9dica, que normalmente indica medicamentos como o\u00a0Tamiflu\u00a0ou\u00a0Relenza\u00a0par\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T15:56:29.000Z",
            "id": "981561150700769281",
            "text": "@docgrumpy We RPh's feel the same way when MD Rx's Tamiflu, Amoxil, Ventolin, Ibuprofen, Advair, cough syrup to every ptn at the walk in clinic b/w Nov and March. Scattershot medicine."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T14:57:07.000Z",
            "id": "981546211894284288",
            "text": "RT @chadhayesmd: I won\u2019t prescribe Tamiflu over the phone because: 1) it\u2019s not a great medicine, 2) it can have serious side effects, 3) yo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T14:23:05.000Z",
            "id": "981537645133213697",
            "text": "#tamiflu https://t.co/CZ3K5t2y3C"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T13:55:26.000Z",
            "id": "981530688502599682",
            "text": "@OrenDeanThomas Why would Mueller say that though? Playing devils advocate here. After a year of looking why wouldn't he say he's a criminal target?  My Tamiflu is clouding my brain."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T13:55:19.000Z",
            "id": "981530658072821761",
            "text": "I won\u2019t prescribe Tamiflu over the phone because: 1) it\u2019s not a great medicine, 2) it can have serious side effects, 3) your child may not have the flu, and 4) some kids with flu are sick enough that they need additional evaluation/treatment. (3/x)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T13:43:27.000Z",
            "id": "981527672210755585",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T12:52:46.000Z",
            "id": "981514916887633922",
            "text": "@metoro0911 @xxx101099 @mii_tamiflu \u5510\u63da\u3052\u5927\u4f1a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T12:47:32.000Z",
            "id": "981513601054732290",
            "text": "@xxx101099 @dhueri @mii_tamiflu \u897f\u5927\u5cf6\u30c1\u30e3\u30ea\u3067\u884c\u3051\u308b\u304b\u3089\u5510\u63da\u3052"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T12:11:59.000Z",
            "id": "981504654885322753",
            "text": "@xxx101099 @mii_tamiflu \u3044\u304f\u305e\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T11:21:55.000Z",
            "id": "981492055309475840",
            "text": "And makes an excellent Wine https://t.co/r4UVfWGYka"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T11:19:01.000Z",
            "id": "981491324703485953",
            "text": "@dhueri @mii_tamiflu \u30aa\u30c3\u30b1\u30fc\u3084\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T11:18:29.000Z",
            "id": "981491190284525569",
            "text": "@mii_tamiflu @Atsi_mo @tateren \u3058\u3083\u3042\u305d\u308c\u3067\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T11:11:45.000Z",
            "id": "981489494468669440",
            "text": "@dhueri @tateren @mii_tamiflu  https://t.co/ThSZyTfJNn"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T11:11:06.000Z",
            "id": "981489331465461760",
            "text": "@tateren @mii_tamiflu \u4eca\u9031\u571f\u66dc\u3068\u304b\u3067\u884c\u304d\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T10:48:47.000Z",
            "id": "981483717439844352",
            "text": "@dhueri @mii_tamiflu \u7121\u9650\u306b\u4e88\u5b9a\u7a7a\u3044\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T10:42:51.000Z",
            "id": "981482223525228544",
            "text": "@mii_tamiflu @tateren \u5510\u63da\u3052\u4f55\u65e5\u59eb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T09:34:38.000Z",
            "id": "981465054712250368",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u3053\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T09:33:30.000Z",
            "id": "981464769004630017",
            "text": "Thanks to whatever scientists made  tamiflu you saved my life"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T09:21:14.000Z",
            "id": "981461684769275905",
            "text": "@mii_tamiflu \u897f\u5927\u5cf6\u306e\u5510\u63da\u3052\u5c4b\u304c\u7f8e\u5473\u3057\u3044\u3089\u3057\u3044....\u3002\u96a3\u306e\u5510\u63da\u3052\u5acc\u3044\u306a\u4e3b\u5a66\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T07:02:53.000Z",
            "id": "981426863837974536",
            "text": "MHLW to Discuss Stockpiling of Xofluza, Tamiflu Generics in FY2018 The Ministry of Health, Labor and Welfare (MHLW) plans to discuss in FY2018 the possible addition of Shionogi\u2019s novel single-dose influenza drug Xofluza (baloxavir marboxil) and Sawai Pha\u2026 https://t.co/xdGlOFCuRv"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T06:57:30.000Z",
            "id": "981425510369628160",
            "text": "@mii_tamiflu \u8a73\u3057\u304f\u306fVRchat\u65e5\u672cwiki\u3092\u3069\u3046\u305e\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T06:53:23.000Z",
            "id": "981424476943540224",
            "text": "@mii_tamiflu \u6539\u5909ok\u306a\u306e\u3067\u81ea\u5206\u306f\u305d\u3046\u3057\u3066\u308b\u3002\n\u7c21\u5358\u306b\u5165\u308c\u3089\u308c\u308b\u306a\u3089\u306d\u3053\u307e\u3059\u3055\u3093\u306e\u307f\u3053\u3053\u3001\u306d\u3053\u307e\u304c\u30aa\u30b9\u30b9\u30e1\u3002\nMMD\u30e2\u30c7\u30eb\u3060\u3068blender\u3067\u30dd\u30ea\u6570\u6e1b\u3089\u3059\u4f5c\u696d\u304c\u3042\u308b\u306e\u3067\u305d\u306e\u624b\u9593\u304b\u3051\u3089\u308c\u308b\u306a\u3089\u3084\u308b\u3068\u3044\u3044\u304b\u3082\uff01\u8a31\u8afeok\u306e\u30e2\u30c7\u30eb\u3067\u306a\u3044\u3068NG\u306a\u306e\u3067\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u306f\u5c0e\u5165\u306e\u5de5\u7a0b\u3092\u8e0f\u307f\u3084\u3059\u3044\u306e\u304c\u3044\u3044\u304b\u3068"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T06:46:29.000Z",
            "id": "981422738849050624",
            "text": "@mii_tamiflu \u3088\u3046\u3053\u305d\u6df1\u6df5\u306e\u4e16\u754c\u3078( \u02d8\u03c9\u02d8 )"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T05:17:24.000Z",
            "id": "981400321082740736",
            "text": "She's an asshole and truly stupid! Only married PK to get money for Berkin Bags! Well ok other junk too! Why didn't she Google tamiflu/zithromax? She's as dumb as a bag of rocks! https://t.co/DPOsfs8MpW"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T05:01:47.000Z",
            "id": "981396390034182144",
            "text": "It bugs me way more than it should that the Berlin doc told Dorit she can\u2019t take both tamiflu and zithromax. #RHOBH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T04:54:50.000Z",
            "id": "981394641005240321",
            "text": "RT @kav50: #flu is still present in #SanDiego , be careful out there when you are at the public places! Wearing mask helps! Taking #tamiflu\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T04:39:52.000Z",
            "id": "981390875178754049",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u3046\u3067\u3059\u304b\u3001\u308f\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002PSO2\u9811\u5f35\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T04:19:04.000Z",
            "id": "981385638288248832",
            "text": "@mii_tamiflu \u8cb7\u3063\u305fSSD\u3092\u30b2\u30fc\u30e0\u7528\u306b\u3057\u3066\u3001\u30b7\u30b9\u30c6\u30e0\u30c9\u30e9\u30a4\u30d6\u7528\u306bM.2\u8cb7\u3046\u306e\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T04:12:38.000Z",
            "id": "981384021119766528",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7b11\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3088\uff5e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T03:49:46.000Z",
            "id": "981378264441729024",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u305c\u3067\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T03:45:33.000Z",
            "id": "981377203232534528",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u666e\u901a\u306b\u5973\u6027\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T02:57:55.000Z",
            "id": "981365218268860416",
            "text": "RT @MetacarolineR: Tamiflu gives me crazy vivid dreams! @erinkrakow and I were working on a Mother\u2019s Day movie for @hallmarkchannel and our\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T02:53:41.000Z",
            "id": "981364153641259008",
            "text": "@dream_tweetz go to one of this minute clinic type places and get some Tamiflu, STAT!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T02:24:45.000Z",
            "id": "981356873298337793",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\uff01\u65e5\u672c\u306e\u5e38\u8b58\u3001\u4e16\u754c\u306e\u975e\u5e38\u8b58\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u85ac\u696d\u754c\u306e\u771f\u5b9f\u3002\u30b3\u30af\u30e9\u30f3\u8a08\u753b\u77e5\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\uff1f https://t.co/PHBnepoXTP @\u3055\u3093\u304b\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T01:05:44.000Z",
            "id": "981336986114981888",
            "text": "Damn I need that kind of Tamiflu, Dorit \n#RHOBH https://t.co/X70SgKULjw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T01:05:33.000Z",
            "id": "981336938476113921",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/YsvSQrf8Ir https://t.co/YsvSQrf8Ir"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T01:05:03.000Z",
            "id": "981336814593216513",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/WbxiPCytAB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T00:48:22.000Z",
            "id": "981332614756864000",
            "text": "@BTHIBZ96 @doritkemsley1 It was tamiflu and Zithromax."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T00:47:03.000Z",
            "id": "981332282362482688",
            "text": "@doritkemsley1 I am a nurse for a pulmonologist and we give tamiflu and antibiotics together all the time! #rhobh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-04T00:44:59.000Z",
            "id": "981331763824914433",
            "text": "Zithromax AND TAMIFLU! Lucky she didn't KILL HERSELF by doing that! \ud83d\ude15\ud83d\ude31 #RHOBH"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T23:59:01.000Z",
            "id": "981320197075238915",
            "text": "And the verdict is: Hubs has the flu. I took him to urgent care and he was diagnosed, given a prescription for Tamiflu, cough meds, and lots of rest. He\u2019s currently passed out in med."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T23:10:11.000Z",
            "id": "981307906200137728",
            "text": "RT @NFIDvaccines: #Flu antiviral (oseltamivir) does not increase suicide risk in children, adolescents https://t.co/8tYDhOwmts via @GoHeali\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T23:08:08.000Z",
            "id": "981307391873507328",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/Nns9mqeOC5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T23:00:17.000Z",
            "id": "981305415517556737",
            "text": "#Flu antiviral (oseltamivir) does not increase suicide risk in children, adolescents https://t.co/8tYDhOwmts via @GoHealio https://t.co/fyLIi8mWuD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T22:39:23.000Z",
            "id": "981300155600302080",
            "text": "who got tamiflu for the low? ISO and i don't wanna go to a doctor"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T22:29:48.000Z",
            "id": "981297742445031424",
            "text": "@ingridcoronado Hermosura reponte pronto, seguro el m\u00e9dico ya te recet\u00f3 tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T22:28:54.000Z",
            "id": "981297516418277376",
            "text": "@GLNCOCO_ Go to your doctor and have them prescribe you tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T21:29:35.000Z",
            "id": "981282589351690241",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u3067\u3059\u3057\uff08\u507d\u5e97\u982d\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T21:21:17.000Z",
            "id": "981280503167889408",
            "text": "I would pay for a service like @Shipt but for prescriptions.  @Walgreens it can\u2019t be that complicated?  (I know, I know, regulars and regulations.). But would be killer for antibiotics, tamiflu, prednisone..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:52:31.000Z",
            "id": "981273261140070400",
            "text": "Thanks to a research discovery at UT four decades ago, a new flu drug has been created that could be more effective at treating the flu than Tamiflu. Read more from @thedailytexan by @HunwickCason: https://t.co/srkQ7a4I7s"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:31:39.000Z",
            "id": "981268011729465344",
            "text": "RT @thedailytexan: As the worst flu season in ages rages on, a single pill\u2014the product of a research discovery at UT for almost 40 years ag\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:30:53.000Z",
            "id": "981267818564997120",
            "text": "@RandyRainbow The flu going around this seAson, is particularly vengeful. It can kill. It can take months to recover. Fatigue is the big shot. Even with adult tamiflu, it can take months. Hopefully, I am at the tail end. I'm still using an inhaler."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:21:51.000Z",
            "id": "981265543738150914",
            "text": "@StefaniaCarini La scienza studia ... a volte va avanti, a volte va indietro. Veda il Vioxx, il Lipobay, l'amianto, le sigarette, il DDT, il Tamiflu. Il progresso non \u00e8 sempre quello che viene dopo."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:19:23.000Z",
            "id": "981264924725846016",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/7We2Y0tk9j"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:13:19.000Z",
            "id": "981263398947229697",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T20:01:04.000Z",
            "id": "981260315684982785",
            "text": "Dying because on the #RHOBH the medic said you can\u2019t take Zithromax and Tamiflu at the same time. LOL."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:55:14.000Z",
            "id": "981258845568761857",
            "text": "TAMIFLU https://t.co/JsUjvQdHGB #spe2dp18r0110 #65"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:50:58.000Z",
            "id": "981257770388414464",
            "text": "RT @ATAPAdvocates: Heather Holland, a #Texas #teacher &amp; #mom, died of the #flu b/c she could not afford #Tamiflu. Really she died due to th\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:33:45.000Z",
            "id": "981253438439817216",
            "text": "Des\u00e9enme suerte amigos.  Me voy a acostar ya.  Espero que ese Tamiflu me sirva."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:32:18.000Z",
            "id": "981253072759304192",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/0w99BEm11Z"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:27:40.000Z",
            "id": "981251907250458624",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Uj9qlw1PXf"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:18:16.000Z",
            "id": "981249542095032320",
            "text": "The Flu Fighters  \nnew hit single - Tamiflu \n#MakeABandSickly https://t.co/lQ95KFaK6N"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:15:00.000Z",
            "id": "981248721017974784",
            "text": "As the worst flu season in ages rages on, a single pill\u2014the product of a research discovery at UT for almost 40 years ago\u2014could be more effective than Tamiflu. \ud83d\udc8a | @HunwickCason\nhttps://t.co/bct2ZvUMLh https://t.co/N0I2LHwoAs"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T19:04:54.000Z",
            "id": "981246179114651648",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/llBRp9k7fr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T18:27:11.000Z",
            "id": "981236687673028608",
            "text": "Not a lot of science to support the use of Tamiflu in most patients. #ACOEP18 To quote a conference participant, \u201cthe evidence is \ud83d\udca9 \u201c"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T17:49:09.000Z",
            "id": "981227118263721984",
            "text": "Find someone who looks at you the way I look at a box Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T17:07:30.000Z",
            "id": "981216635255128064",
            "text": "@mathbernier ... pour sa prescription de Tamiflu et son certificat d\u2019arr\u00eat de travail ? \nA priori, y\u2019a au moins 3 gros gros probl\u00e8mes dans cette demande. Je capotais. Comment peut-on s\u2019attendre \u00e0 ce que Pierrette dans son salon sache quoi faire si l\u2019algorythme d\u00e9cisionnel est pas clair ..."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T16:53:29.000Z",
            "id": "981213108139159555",
            "text": "Thank God for tamiflu \ud83d\ude29\u270a\ud83c\udffc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T16:33:34.000Z",
            "id": "981208093135704064",
            "text": "Lil Tomato\nLil Tamiflu\nLil Maybelline\n\nYall\ud83d\ude02 https://t.co/O7tf7rHhIj"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T16:21:00.000Z",
            "id": "981204934166306816",
            "text": "Can I get that tamiflu on the rock, rock, rock\nCan I get mucinex all around that rim, rim, rim, rim\nTrey, I was like yo Trey?\nDo you think you can buy me a bottle of Flonase?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T15:31:17.000Z",
            "id": "981192422033166336",
            "text": "Popped a Tamiflu I\u2019m sweating."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T15:10:12.000Z",
            "id": "981187113403273216",
            "text": "RT @angelicaduria: Souvenir from Japan: Influenza B. \ud83d\ude37\nDidn\u2019t take a single sick day last year, and only 1 the year before that. \nI might b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T14:23:57.000Z",
            "id": "981175477472759808",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/pZLHnV3drq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T14:17:22.000Z",
            "id": "981173819774775296",
            "text": "@wpbf_stephanie Nooooooo! \nFeel better soon! I hope you have some Tamiflu on board and caught it early! They weren\u2019t kidding when they said we were having g another peak in flu season \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T14:07:25.000Z",
            "id": "981171316664520705",
            "text": "Weirdly enough Dan I remember you reading about how Americans should run out and get Tamiflu because of the incoming bird flu and SARS epidemics that never came. Meanwhile it\u2019s stock prices rose and Donald Rumsfeld got rich. \ud83e\uddd0 https://t.co/otMkQ9DTm4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T14:00:04.000Z",
            "id": "981169464120000517",
            "text": "Tamiflu expos\u00e9 au grand jour: La v\u00e9rit\u00e9 sur pourquoi les gens meurent de la grippe ! https://t.co/PsUgMTDvBH https://t.co/pEopUMw8kv"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T13:17:55.000Z",
            "id": "981158858432409600",
            "text": "RT @angelicaduria: Souvenir from Japan: Influenza B. \ud83d\ude37\nDidn\u2019t take a single sick day last year, and only 1 the year before that. \nI might b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T13:15:40.000Z",
            "id": "981158292272701440",
            "text": "Souvenir from Japan: Influenza B. \ud83d\ude37\nDidn\u2019t take a single sick day last year, and only 1 the year before that. \nI might be going through all of mine by April. Don\u2019t be like me: GET YOUR FLU SHOT. \ud83e\udd12 #PSA #TamiFlu #Zpack #GetYourFluShot #BedRiddenForTheLast3Days https://t.co/JjePPK3xWd"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T12:56:23.000Z",
            "id": "981153437583921153",
            "text": "RT @MetacarolineR: Tamiflu gives me crazy vivid dreams! @erinkrakow and I were working on a Mother\u2019s Day movie for @hallmarkchannel and our\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T12:51:49.000Z",
            "id": "981152289837764609",
            "text": "Tamiflu gives me crazy vivid dreams! @erinkrakow and I were working on a Mother\u2019s Day movie for @hallmarkchannel and our mom was @BarbaraNiven \ud83d\ude02 hey fam! https://t.co/Uxs9PrytBl"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T11:48:27.000Z",
            "id": "981136344318558208",
            "text": "@mii_tamiflu \u307d\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T11:47:29.000Z",
            "id": "981136101338476549",
            "text": "Tamiflu expos\u00e9 au grand jour: La v\u00e9rit\u00e9 sur pourquoi les gens meurent de la grippe ! : https://t.co/IEdHzroyOv"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T09:46:44.000Z",
            "id": "981105713538838528",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/YtNaGkoqtw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T09:17:05.000Z",
            "id": "981098250970259457",
            "text": "I have also had a sub send only small amounts consistently for the last 6 months. He had sent me over a thousand in just a little over a month. He also sent me the cost of my meds when I was sick with the flu ($130 tamiflu). He still sends little tributes to make me smile."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T08:02:49.000Z",
            "id": "981079558639247360",
            "text": "@JoBW I was prescribed a week of Tamiflu and all it\u2019s done is turned me into a vomiting mess \ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T07:17:24.000Z",
            "id": "981068130410815488",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2X50EVGQIM"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T06:23:30.000Z",
            "id": "981054565486350337",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T06:00:25.000Z",
            "id": "981048756354285569",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/lr70kGRTyD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T05:20:33.000Z",
            "id": "981038723776352256",
            "text": "GMOs, Tamiflu, Aspartame, Agent Orange, Chemtrails, Monsatan &amp; Donald Rumsfeld: https://t.co/nNXCkMd4dZ\u200b\n@RepresentDotUs @coasttocoastam #C2Cam #coasttocoastam https://t.co/n4lozDQ6OA"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T05:04:15.000Z",
            "id": "981034624263503872",
            "text": "Fuck you Tamiflu. Making me feel worse and hallucinate \ud83d\ude21"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T04:58:14.000Z",
            "id": "981033106848219136",
            "text": "RT @Nicole5Wheeler: @kateisaactweet The boys are MUCH better! Thank you. \ud83d\ude0a I\u2019m improving and getting there. At least I\u2019m on my last day of\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T04:04:13.000Z",
            "id": "981019515084419072",
            "text": "Be smart. Stay at home. Read articles on influenza. Get diagnosed. Get tamiflu.   \n\nhttps://t.co/5OoFy2Iyxn"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T02:16:45.000Z",
            "id": "980992472028467200",
            "text": "@snarkywench Thanks! At least I got to the doctor early enough to get Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T02:01:37.000Z",
            "id": "980988662967136257",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Xd8Pt9IUxO"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T00:43:02.000Z",
            "id": "980968883694833670",
            "text": "RT @DenCoTexasExes: \"What starts here changes the world.\" In this case, lives may be saved next flu season thanks in part to a UT microbiol\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T00:26:08.000Z",
            "id": "980964632717348864",
            "text": "\"What starts here changes the world.\" In this case, lives may be saved next flu season thanks in part to a UT microbiologist's research in the '70's.\nXofluza could well outdo Tamiflu after clinical trials and is already approved in Japan.  \n\nhttps://t.co/eFr4AhbiLy"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-03T00:21:31.000Z",
            "id": "980963472195358720",
            "text": "Great Tips to Find Cheaper\u00a0Tamiflu https://t.co/AeqNGFaHpT https://t.co/wI2ohLSzDN"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T23:46:58.000Z",
            "id": "980954777277419520",
            "text": "So I tested positive for the flu and was prescribed tamiflu. Took it (with food) and I feel WORSE. Like, I actually feel like I have the flu now. I also have a sinus infection because might as well get both at the same time amirite https://t.co/UxtWtoldBc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T23:02:47.000Z",
            "id": "980943654784327680",
            "text": "@ChristinaBound Yea I'm a Family Medicine Physician here in Illinois when Tamiflu was off shelves this this season that was the go to remedy!!  Get well soon hun"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T23:02:37.000Z",
            "id": "980943614632017920",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30d1\u30c1\u3082\u884c\u304d\u305f\u3044\u3067\u3059\u308fw"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T23:01:24.000Z",
            "id": "980943310477914112",
            "text": "RT @kenyoshida36: \u300c\u307e\u305f\u3001\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u3068\u8a3a\u65ad\u3055\u308c\u305f\u304c\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u306b\u3064\u3044\u3066\u3082\u3001\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306e\u6709\u610f\u306a\u4e0a\u6607\u306f\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002\u300d\n\n\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76 - QLifePro \u533b\u7642\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T22:58:45.000Z",
            "id": "980942643235622913",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/aHHh75mORC"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T22:46:25.000Z",
            "id": "980939538494312450",
            "text": "@LetsGoAmerks @ByMHarrington I always shake my head. Well conditioned athletes. Top nutrition and medical care. Flu shot was 29% effective this year last I knew. Apparently hard to get Tamiflu in Canada. \ud83d\ude09. But who knows for sure."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:56:48.000Z",
            "id": "980927050851680257",
            "text": "If you or your child gets the flu, should you take Tamiflu? Sadly, while its the leading drug recommended for the flu, it's also leading to suicide and other serious health risks! https://t.co/IbhCJOZD4y"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:48:02.000Z",
            "id": "980924846271094784",
            "text": "Should you lower a fever or treat a fever? Is Tamiflu effective? Is the drug safe? Does the flu vaccine work? We discuss why you need to know the answers to these questions! https://t.co/DwlFAUnyEc"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:41:35.000Z",
            "id": "980923223947669504",
            "text": "RT @kenyoshida36: \u300c\u307e\u305f\u3001\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u3068\u8a3a\u65ad\u3055\u308c\u305f\u304c\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u306b\u3064\u3044\u3066\u3082\u3001\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306e\u6709\u610f\u306a\u4e0a\u6607\u306f\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002\u300d\n\n\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76 - QLifePro \u533b\u7642\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:39:57.000Z",
            "id": "980922811853299715",
            "text": "\u300c\u307e\u305f\u3001\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u3068\u8a3a\u65ad\u3055\u308c\u305f\u304c\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u4f7f\u7528\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u306b\u3064\u3044\u3066\u3082\u3001\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306e\u6709\u610f\u306a\u4e0a\u6607\u306f\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3002\u300d\n\n\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76 - QLifePro \u533b\u7642\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 https://t.co/SUPb0SrBe6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:33:28.000Z",
            "id": "980921178209640455",
            "text": "Padres hablando de tomar Tamifl\u00fa por las dudas y mi cerebro autom\u00e1ticamente: https://t.co/0pmONP0m7p"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:18:13.000Z",
            "id": "980917339813285888",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/BSxOdSyMEb via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T21:18:01.000Z",
            "id": "980917289733316610",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/b8NQYA1jUE via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T20:56:08.000Z",
            "id": "980911783908167680",
            "text": "@48ONIRAM Idk you but this is the story of my life!!!!! HAha have the flu RN, did take the tamiflu so hopefully the right choice lol"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T20:55:20.000Z",
            "id": "980911582669627393",
            "text": "RT @48ONIRAM: Oh boy love when my anxieties battle one another for dominance! Fear of getting sick makes me wanna take the tamiflu to possi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T20:55:06.000Z",
            "id": "980911522833686528",
            "text": "RT @Mauerback: Watching a NBC news. Price of Tamiflu has doubled in a year. So people die here because they can't afford flu medication, bu\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T20:35:05.000Z",
            "id": "980906486288338944",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/1GosCqJ0vh"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T20:29:37.000Z",
            "id": "980905111106015232",
            "text": "Elderberry the most Anti Viral Fruit Know to Man https://t.co/KO0YARTntJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:47:59.000Z",
            "id": "980894635697496064",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/FaMuQayOMn via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:47:32.000Z",
            "id": "980894519938899968",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/nA2ejVHA3w via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:26:52.000Z",
            "id": "980889319584878592",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/5njXt9gSgp via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:21:42.000Z",
            "id": "980888020587958273",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/sVZ9h43Phr via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:21:00.000Z",
            "id": "980887842812391429",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/q4i2LFwXgB via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:09:58.000Z",
            "id": "980885065604284416",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/DEvZeHOmGH via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:08:40.000Z",
            "id": "980884738155069440",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/djZkqTiZyA via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:05:39.000Z",
            "id": "980883980055494656",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/kt3EtKPBOU via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T19:05:00.000Z",
            "id": "980883817635311616",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/jroDfYPaUh via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:42:36.000Z",
            "id": "980878181627437056",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/gbSl8Yb5Y6 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:21:46.000Z",
            "id": "980872936922886144",
            "text": "@lordpaluzzi I got the flu from my daughter in Feb.- but we were all vaccinated. She and I tested positive for it, but it was getting late for tamiflu to help. Get tested"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:20:55.000Z",
            "id": "980872721939615744",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/HmRsHlbT6z via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:17:49.000Z",
            "id": "980871941845278720",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/8xLweq1ENg via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:17:24.000Z",
            "id": "980871836685619200",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/KGUOBTxYyy via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:14:33.000Z",
            "id": "980871120403476483",
            "text": "3 out of 5 with the Flu......at least we all had shots so it will be less severe thank goodness. Tamiflu for all :) https://t.co/CnYsQ6gH7b"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:06:53.000Z",
            "id": "980869191040249856",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/5vHfnvFWa2 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T18:06:34.000Z",
            "id": "980869109477814272",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/vCtN7NGw35 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:56:54.000Z",
            "id": "980866676932542464",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/B2iVr8XEHk via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:56:50.000Z",
            "id": "980866663938629632",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/87Ou1oblBQ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:56:29.000Z",
            "id": "980866575233310720",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/EHLfJDH8c0 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:55:41.000Z",
            "id": "980866373277683712",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:53:33.000Z",
            "id": "980865835471384576",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:53:29.000Z",
            "id": "980865817209225217",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/vC8c8Jwe0T via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:39:09.000Z",
            "id": "980862213249318912",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/iNbOs0TUqr via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:38:32.000Z",
            "id": "980862057112219648",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/CW0VJearIK via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:35:42.000Z",
            "id": "980861343661113344",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/0WuW7WDx0f via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:35:27.000Z",
            "id": "980861281283448832",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/Z7nQPR5TFR via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:25:56.000Z",
            "id": "980858885031407616",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/xrSvQkmerl via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:25:20.000Z",
            "id": "980858736666226688",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/MlOQ6PXnnz via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:24:56.000Z",
            "id": "980858633360560128",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/gjuZEMTmIV via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:21:19.000Z",
            "id": "980857724261974017",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/FGy5eLpMUC via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T17:04:45.000Z",
            "id": "980853556847697920",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/A4tvvxnDON via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:44:38.000Z",
            "id": "980848494037540864",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/52Vlhf0ROq via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:44:07.000Z",
            "id": "980848360587345920",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/fyILyzVBi1 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:24:06.000Z",
            "id": "980843325333753856",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/nGnJ7oLd7R via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:19:27.000Z",
            "id": "980842153831145472",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/KfC9cGL6w5 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:10:53.000Z",
            "id": "980840000752312321",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/cY7Efsxdlv via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:10:24.000Z",
            "id": "980839876391157760",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/gjqGZCHuCt via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:02:12.000Z",
            "id": "980837814559416320",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/BVOijOMSF5 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T16:01:55.000Z",
            "id": "980837742950080512",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/KkZ7sAs667 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:59:10.000Z",
            "id": "980837048494862336",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/x6nADZkjVl via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:58:59.000Z",
            "id": "980837005289402374",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/FPt2XqkIEi via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:55:07.000Z",
            "id": "980836030227116034",
            "text": "See why this plant species is so important - (&amp; can be found mostly in Staten Island's parks) https://t.co/RKwisJaKhG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:53:09.000Z",
            "id": "980835536561569792",
            "text": "@Tamiflu_ha @UXQDLLJXOr5kaD6 FF\u3084\u308b\u3093\u3060\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:50:12.000Z",
            "id": "980834792605335552",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/smhKqVqMee via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:49:52.000Z",
            "id": "980834711818813440",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/zWH70y4No6 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:47:16.000Z",
            "id": "980834056429547520",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:46:14.000Z",
            "id": "980833794604326914",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/qONePeNnSp"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:35:37.000Z",
            "id": "980831124766298112",
            "text": "AR Dept of Health talks better vaccs &amp; to lift rule on Tamiflu &amp; prior authorizations for scripts in high flu year! 210 AR deaths #arleg https://t.co/PFx8wbpKre"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:16:01.000Z",
            "id": "980826190968696832",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T15:04:29.000Z",
            "id": "980823289072439299",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/VwPzWM6MKo"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:58:45.000Z",
            "id": "980821846525468672",
            "text": "@kateisaactweet The boys are MUCH better! Thank you. \ud83d\ude0a I\u2019m improving and getting there. At least I\u2019m on my last day of TamiFlu medication. Ready for illness to be completely gone and springtime to get here (and stay)!!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:56:11.000Z",
            "id": "980821201210654720",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\uff5e\uff5e\u1555(  \u141b  )\u1557!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:52:07.000Z",
            "id": "980820176416526336",
            "text": "After a weekend of NyQuil shots with Tamiflu chasers, I'm not totally sure I have two brain cells to rub together but erejhjfj;a;sdf;liicu;ile sj a; ie"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:50:38.000Z",
            "id": "980819801852452864",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/HWesmIhMOY via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:49:32.000Z",
            "id": "980819527767285766",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/Gpb8Ti0Gbh via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:48:16.000Z",
            "id": "980819208123502597",
            "text": "Welcome to\nhttps://t.co/V97h3E6Ql9\nMd Kawser Ahmmed\nreferral : ME42015\ncontact   :017367717805\nTamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/CDGeiMYdic via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:48:08.000Z",
            "id": "980819175177273344",
            "text": "Welcome to\nhttps://t.co/V97h3E6Ql9\nMd Kawser Ahmmed\nreferral : ME42015\ncontact   :017367717805\nTamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/XBorFNYvBE via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:35:44.000Z",
            "id": "980816051461152768",
            "text": "@LadyJaneAsher Tamiflu? Rest and fluids"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:19:44.000Z",
            "id": "980812025092890624",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/w7ciStSG0d"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:18:50.000Z",
            "id": "980811801402032129",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/D0CVdtgSjh via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:14:05.000Z",
            "id": "980810604666433536",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/LBFjZdswxl via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:10:41.000Z",
            "id": "980809749640835074",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/LM1AZaylza via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:05:21.000Z",
            "id": "980808407761412097",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/XMXR3aqat7 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:04:09.000Z",
            "id": "980808103867265026",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/6YSwwuoQfd via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:02:39.000Z",
            "id": "980807727894224897",
            "text": "Theraflu vs Tamiflu \u2013 Comparison of Side Effects  https://t.co/WjFINw4lFs"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T14:01:24.000Z",
            "id": "980807411350032384",
            "text": "Theraflu vs Tamiflu \u2013 Comparison of Side Effects  https://t.co/9DEY4HdIFD"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:58:31.000Z",
            "id": "980806689355046912",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/wDEx9YXT1U via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:57:51.000Z",
            "id": "980806520433623046",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/zS6B9LNwds via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:57:15.000Z",
            "id": "980806367102447616",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/fQsioPvHjQ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:56:49.000Z",
            "id": "980806259594031104",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/bur49WNmJD via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:54:53.000Z",
            "id": "980805774510235648",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/ChkhYRfKWI via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:54:00.000Z",
            "id": "980805550953738242",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/uvlVhmqpIZ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T13:38:27.000Z",
            "id": "980801639236931584",
            "text": "Elderberry is so good https://t.co/EjXIbB64hJ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:40:08.000Z",
            "id": "980786962100449281",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/Uz14Ynk93E via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:39:42.000Z",
            "id": "980786853832925184",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/4h1wCq3BtV via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:37:22.000Z",
            "id": "980786266760531969",
            "text": "The harmony of nature is the source of ALL #Healing. Knowledge shows the way to balance. Many thanks.\ud83d\ude4f\ud83d\udcaf https://t.co/YO4u8ldQHB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:27:25.000Z",
            "id": "980783761259298819",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/A7yBr0CLWY via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:26:23.000Z",
            "id": "980783501074026496",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/4agmPl8ZCc via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T12:01:24.000Z",
            "id": "980777215435706368",
            "text": "@SanderDeWulf @vanranstmarc @DVanLangenhove Met Tamiflu sloeg hij de bal mis. Alleen big pharma  werd er beter van."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T11:50:56.000Z",
            "id": "980774579109949440",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/mRzfxutkOi via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T11:49:46.000Z",
            "id": "980774286179864582",
            "text": "RT @mauxco: @beckdogenator @xeni @ComfortablySmug @soledadobrien Tamiflu Lumbar."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T11:48:33.000Z",
            "id": "980773981597745158",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/VSnmWXrlOe via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T11:29:43.000Z",
            "id": "980769239706492928",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/E8gxgDNEvf via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T11:29:15.000Z",
            "id": "980769124245622784",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/TBq7gDiWA3 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:44:12.000Z",
            "id": "980757788149207040",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/VLt419EZHl via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:39:39.000Z",
            "id": "980756639551647744",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/vwFQymYy0B via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:33:31.000Z",
            "id": "980755099134738433",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/FJTNstu0nD via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:28:43.000Z",
            "id": "980753888784531458",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/8aO3Z8Cclh via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:24:08.000Z",
            "id": "980752735388782597",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:18:54.000Z",
            "id": "980751419794907136",
            "text": "@tamiflu_net \u3046\u30fc\u308f(\u3046\u30fc\u308f)"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:16:22.000Z",
            "id": "980750782915002368",
            "text": "@tamiflu_net \u672c\u6765\u7814\u4fee\u3082\u696d\u52d9\u5185\u3060\u304b\u3089\n\u305d\u306e\u5206\u306e\u91d1\u3082\u6255\u308f\u306a\u3044\u3068\u3044\u3051\u306a\u3044\n\u8cb0\u3063\u3066\u7121\u304b\u3063\u305f\u3089\u72af\u7f6a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:06:26.000Z",
            "id": "980748282824556544",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u30c0\u30a6\u30f3\u30ed\u30fc\u30c9\u3057\u3066\u3044\u3044\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T10:06:15.000Z",
            "id": "980748237811232769",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:54:08.000Z",
            "id": "980745184995454976",
            "text": "@Tamiflu_ha \u8cb8\u3057\u3066\uff011493943629\n\u96fb\u8eca\u306e\u6687\u3064\u3076\u3057\u306b\u30af\u30bd\u30b2\u30fc\u306b\u624b\u3092\u51fa\u3057\u3066\u308b\u6240\u5b58"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:46:16.000Z",
            "id": "980743205908918272",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/slpNMIkLdQ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:45:45.000Z",
            "id": "980743078473383938",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/446TKFDLBq via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:34:33.000Z",
            "id": "980740259938881542",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/VNwiE7jE8t via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:34:19.000Z",
            "id": "980740200606257153",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/RPTymndxUV via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:29:30.000Z",
            "id": "980738986821017600",
            "text": "@Managedserverit @meth_deni @BumgazMancini @RobertoBurioni Hai esordito con Tarro, poi hai cambiato paradigma parlando della pericolosit\u00e0 dei vaccini, citando per\u00f2 un caso di quasi cinquant'anni fa relativo a un vaccino che non usiamo pi\u00f9, poi hai cambiato di nuovo paradigma parlando del Tamiflu: stai solo blaterando cose a caso."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:25:22.000Z",
            "id": "980737945840771072",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/fBSkJwragS via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:24:58.000Z",
            "id": "980737848432185346",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/vY5i017azw via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:24:27.000Z",
            "id": "980737715682492416",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/16CDJHtEom via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T09:24:06.000Z",
            "id": "980737627635703809",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/FINkM0XCVd via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:56:39.000Z",
            "id": "980730718916521989",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/Z1vGsg2u7s via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:55:56.000Z",
            "id": "980730538863443969",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/d27l18D4fD via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:55:11.000Z",
            "id": "980730352904765440",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/9bpWilj3Hd via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:55:08.000Z",
            "id": "980730336760889345",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/psx62FRZKm via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:43:23.000Z",
            "id": "980727382188294144",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/LD6prwY3Ut via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:42:22.000Z",
            "id": "980727127094870016",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/qgxPRisTQ0 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:29:07.000Z",
            "id": "980723789540528128",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/oBxo26YDVG"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:25:30.000Z",
            "id": "980722882387968001",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/CufX4nvUBH via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:25:13.000Z",
            "id": "980722807985197056",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/DCs5FysPcG via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:22:17.000Z",
            "id": "980722071209623552",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/0Fan9hBgZ6 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:15:00.000Z",
            "id": "980720237166280704",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/WsQm9l0Qmm via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:14:44.000Z",
            "id": "980720173014380544",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/7kcDC2D13f via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T08:01:19.000Z",
            "id": "980716796830367745",
            "text": "@ebichu_staff @DJ_Tamiflu \u5e73\u624b\u306b\u4f3c\u3066\u308b^ - ^"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:59:00.000Z",
            "id": "980716213138370561",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/SIQOevjvMz via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:54:21.000Z",
            "id": "980715043841912843",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/7IpwcW6r3F via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:54:00.000Z",
            "id": "980714953245040640",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:46:06.000Z",
            "id": "980712966705184768",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:43:42.000Z",
            "id": "980712362146705408",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:30:13.000Z",
            "id": "980708968585682946",
            "text": "\u25c6\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76 - QLifePro \u533b\u7642\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9 https://t.co/a9JrYT6znu"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:27:24.000Z",
            "id": "980708258435416064",
            "text": "Three people have been isolated in the @GC2018 Athletes' Village after coming down with influenza. Athletes provided with Prophylactic Tamiflu. #7CommGames #7News https://t.co/NJG40aTSVi"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:26:05.000Z",
            "id": "980707929945882625",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:23:56.000Z",
            "id": "980707387123224576",
            "text": "RT @7NewsAdelaide: BREAKING: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:20:24.000Z",
            "id": "980706499017113600",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:18:41.000Z",
            "id": "980706065309487104",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:18:41.000Z",
            "id": "980706064214536192",
            "text": "RT @7NewsMelbourne: JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:18:20.000Z",
            "id": "980705979992965122",
            "text": "JUST IN: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza. Athletes provided with Prophylactic Tamiflu. @7CommGames #7CommGames #7News https://t.co/uj9xzT3tVY"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:18:02.000Z",
            "id": "980705904747098112",
            "text": "BREAKING: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza. Athletes provided with Prophylactic Tamiflu. https://t.co/NcMuxB8bCu @7CommGames #7CommGames #7News https://t.co/Lx0YxGNsYv"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:17:56.000Z",
            "id": "980705877056397312",
            "text": "RT @7NewsBrisbane: BREAKING: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:17:08.000Z",
            "id": "980705675977175041",
            "text": "BREAKING: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza. Athletes provided with Prophylactic Tamiflu. https://t.co/jx8gY2xGZG @7CommGames #7CommGames #7News https://t.co/oxdATtjtjb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:16:38.000Z",
            "id": "980705549783216128",
            "text": "BREAKING: Three people have been isolated in the Commonwealth Games Athletes' Village after coming down with influenza. Athletes provided with Prophylactic Tamiflu. https://t.co/DYWLNbkVFm @7CommGames #7CommGames #7News https://t.co/cPqnC6ildB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:00:36.000Z",
            "id": "980701516808859649",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/PyEI6urrFU via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T07:00:31.000Z",
            "id": "980701496521011201",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/AC1ViTto27 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:59:26.000Z",
            "id": "980701221827764225",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/p2ReF2MC4z via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:52:41.000Z",
            "id": "980699521926639616",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/I719BjSHiA via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:49:10.000Z",
            "id": "980698637012381696",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/0KqVufPHx5 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:47:50.000Z",
            "id": "980698302998966272",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/iHe6NAy8Cv via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:45:15.000Z",
            "id": "980697654203072512",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/Hwb6kCQmmF via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:35:49.000Z",
            "id": "980695279191064576",
            "text": "RT @TheMedFiles: Cochrane review on oseltamivir (tamiflu) for #Influenza (#flu). Small, non-specific effects, do not give enough evidence o\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:29:41.000Z",
            "id": "980693735121014784",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:16:03.000Z",
            "id": "980690302565466113",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/BVd4BHRmmB via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:15:07.000Z",
            "id": "980690070003838977",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/UDknuuHZrf via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T06:00:30.000Z",
            "id": "980686390684917760",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/0m82j1EX3B via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:59:46.000Z",
            "id": "980686205636329473",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/yhB2Ixvj41 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:56:49.000Z",
            "id": "980685465924780032",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/dFBEpNS8TJ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:56:15.000Z",
            "id": "980685319249866752",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/ABE3OBwu4b via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:45:40.000Z",
            "id": "980682658047864832",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/RJihbvZrK7 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:38:59.000Z",
            "id": "980680974978580481",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/s6lRXJrqPj via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:38:37.000Z",
            "id": "980680884478124032",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/uEFyW4MDGj via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:38:22.000Z",
            "id": "980680822578540544",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/1Y8eoBJTdO via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:37:57.000Z",
            "id": "980680715560927232",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/GzRv94PpmY via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:30:19.000Z",
            "id": "980678793437233152",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/xYnLtDbVp4 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:22:19.000Z",
            "id": "980676782767538177",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/k5Q06hpSCu via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:21:58.000Z",
            "id": "980676692774551552",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/fyjdCB41H5 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:18:51.000Z",
            "id": "980675910977253376",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/RL0E9tTsXd via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:18:47.000Z",
            "id": "980675891515703296",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/88ud6SB2sm via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:18:32.000Z",
            "id": "980675831499407360",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/xmCSUDIBzl via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:18:24.000Z",
            "id": "980675795973648384",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/PhMEn0g3BJ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:09:56.000Z",
            "id": "980673665825234945",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/WhbHMbtJq6"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:08:10.000Z",
            "id": "980673221425942528",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/6RLdfDKAil via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T05:01:21.000Z",
            "id": "980671503724298240",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/sVF2gRfPDw via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:57:35.000Z",
            "id": "980670557782863872",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/5eflNRUYff via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:56:06.000Z",
            "id": "980670184473047040",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/ksttAf6eOX via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:55:53.000Z",
            "id": "980670130362335232",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:55:52.000Z",
            "id": "980670126054817792",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/Il1ZeO04we via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:51:57.000Z",
            "id": "980669139319603200",
            "text": "Tamiflu for Kids Temporarily in Short Supply https://t.co/DU1TGdCpAO via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:51:36.000Z",
            "id": "980669053369921536",
            "text": "Tamiflu's Effectiveness Questioned in New Study https://t.co/1gtO57pFuz via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T04:22:32.000Z",
            "id": "980661736851128320",
            "text": "@ashleybabye Lil tamiflu \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T03:25:17.000Z",
            "id": "980647327445561344",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T03:10:52.000Z",
            "id": "980643702912831489",
            "text": "#Elderberries https://t.co/caFldyQr2i"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T02:39:42.000Z",
            "id": "980635856171159552",
            "text": "Cochrane review on oseltamivir (tamiflu) for #Influenza (#flu). Small, non-specific effects, do not give enough evidence on reduction of  secondary bacterial infections (pneumonia)\ud83e\udd12 &amp; there is \u2b06\ufe0f risk of adverse effects such as nausea &amp; vomiting \ud83e\udd2e .  https://t.co/JmP8CujfbB"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T02:12:01.000Z",
            "id": "980628892997230593",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76[11:12] https://t.co/I3CAQ5z0AS"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T01:20:08.000Z",
            "id": "980615832714776576",
            "text": "Tamiflu: As flu spreads, generic drugs for kids now https://t.co/mHpdyhTW7i"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T01:05:04.000Z",
            "id": "980612040984166400",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u6cbb\u7642\u85ac\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u4f7f\u7528\u3067\u5c0f\u5150\u306e\u81ea\u6bba\u30ea\u30b9\u30af\u306f\u4e0a\u6607\u305b\u305a\u3001\u7c73\u7814\u7a76 - QLifePro\u533b\u7642\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\nhttps://t.co/Z2wo5QjTfb"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T00:46:45.000Z",
            "id": "980607431616102405",
            "text": "I do thank myself for recognizing the signs and heading right into the doctor. Got me on Tamiflu on first day and even though days 1-3 were god awful, days 4&amp;5 have been improving. Maybe days 6-7 will continue to improve."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T00:17:19.000Z",
            "id": "980600025091837952",
            "text": "Our 9 month old was very sick a few weeks ago with high fever, fatigue. We did a flu test to confirm flu and to justify giving Tamiflu. Just got the EOB. The flu test cost $2,230. TWO THOUSAND TWO HUNDRED AND THIRTY DOLLARS, folks."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T00:17:06.000Z",
            "id": "980599970201030656",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T00:07:52.000Z",
            "id": "980597648905441280",
            "text": "Late to this podcast but such an important conversation on #Influenza and seasonal #flu vaccine. Also, is #Tamiflu really effective? The most likely answer is no and shouldn\u2019t be encouraged.  https://t.co/dhqkN7ddvr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-02T00:03:55.000Z",
            "id": "980596653005602816",
            "text": "RT @Ekonsalud: Oseltamivir. Lo que no te mata te enriquece https://t.co/0CuvASuIdr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T23:42:15.000Z",
            "id": "980591200158867456",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/mvGyGMddEr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T23:01:09.000Z",
            "id": "980580858053779457",
            "text": "Tamiflu + Beer = The Inevitable: Last night's beer drinking didn't go so well-- apparently, Tamiflu and Hermit Thrush Po Tweet sour pale ale do NOT mix well . . . my stomach turned into a bubbling cauldron for thirty minutes or so, until the inevitable... https://t.co/Ka1beLZ5LZ"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T22:59:51.000Z",
            "id": "980580529987665920",
            "text": "Tamiflu + Beer = The Inevitable: Last night's beer drinking didn't go so well-- apparently, Tamiflu and Hermit Thrush Po Tweet sour pale ale do NOT mix well . . . my stomach turned into a bubbling cauldron for thirty minutes or so, until the inevitable\u2026 https://t.co/otOiEvvuQ2"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T22:58:08.000Z",
            "id": "980580100734365697",
            "text": "Tamiflu + Beer = The Inevitable https://t.co/UBhwvPluLX"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T22:45:28.000Z",
            "id": "980576912694235136",
            "text": "@edicius Oh, I have more where those came from. My favorite is \"Tamiflu Lorazepam,\" but I've also got:\n\nTopeka Lariat\nTonka Lagoon\nTimbits Lingerie\nTomato Looseleaf\n\nBTW, have you see this: https://t.co/xtAZg8nXUq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T22:20:33.000Z",
            "id": "980570641924534272",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T22:04:48.000Z",
            "id": "980566675366924289",
            "text": "@tamiflu_precure \u3042\u3063\u3001\u529b\u5c3d\u304d\u305f\u3089\u30c0\u30e1\u3067\u3059\u3088\u306dw\u307e\u3041\u3001\u7dca\u5f35\u3057\u3059\u304e\u305a\u9811\u5f35\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T21:53:22.000Z",
            "id": "980563801501196288",
            "text": "@tamiflu_precure \u30d5\u30a1\u30a4\u30c8\u3067\u3059\uff01 https://t.co/lcKs5Kz3ei"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T21:51:01.000Z",
            "id": "980563208183349249",
            "text": "Update on the flu: I went to the doctor as soon as I showed symptons. Tamiflu worked for me. I'm much better. My mother and Craig waited longer and they're not getting well as quickly. This is just anecdotal.... https://t.co/CktmtRDtfr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T21:33:35.000Z",
            "id": "980558820769333248",
            "text": "@TomiLahren This is the only movement you\u2019re the leader of, Tamiflu. \ud83d\udca9"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T20:55:31.000Z",
            "id": "980549241486696448",
            "text": "Omg I have the Flu #flu #iveneverfelttgissick #tamiflu today Mikey went back to school and I\u2019m\u2026 https://t.co/gmOV6ka6N4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T20:52:13.000Z",
            "id": "980548412365000704",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T20:42:29.000Z",
            "id": "980545963138969602",
            "text": "@RitaKratzert @AfD_Bayern 33 Milliarden f\u00fcr Superreiche  aus cum cum Gesch\u00e4ften. 480 Milliarden Rettungsfond f\u00fcr Rieserrente. 290 Milliarden f\u00fcr B\u00e4nker. Keine Steuern f\u00fcr reiche Konzerne https://t.co/OA0skpXhdi\n50 Millionen/Jahr f\u00fcr Nestle, Milliarden f\u00fcr die Tamiflu-L\u00fcge usw.\nhttps://t.co/kwTVczzmqi"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T18:46:08.000Z",
            "id": "980516679917735937",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T17:52:18.000Z",
            "id": "980503133179793408",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/S7wThgQiBT"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T17:44:59.000Z",
            "id": "980501290009669633",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T17:43:43.000Z",
            "id": "980500972303663104",
            "text": "@beckdogenator @xeni @ComfortablySmug @soledadobrien Tamiflu Lumbar."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T16:27:58.000Z",
            "id": "980481911754838021",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T16:25:01.000Z",
            "id": "980481169102917633",
            "text": "i realized yesterday while cyrus was listening to mobo that i've been taking my tamiflu with chocolate pudding. SUBLIMINAL MESSAGING??"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T16:05:01.000Z",
            "id": "980476133316558848",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u301c\u301c\u301c!"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T15:36:14.000Z",
            "id": "980468891561484288",
            "text": "RT @DrEddyClinic: New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/4VLs3dHGMk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T15:35:07.000Z",
            "id": "980468608060088326",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/4VLs3dHGMk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T15:34:58.000Z",
            "id": "980468572328681473",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/GwabQqLBST"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T15:10:26.000Z",
            "id": "980462397235351552",
            "text": "@TweetlySaved @CathleenWentz @rlamartini @GreenHillsDFC @dwramzimdmph @DocMElliott @quinnscomments @DPCNavigator @DutchRojas @SurgeryCenterOK @HConomics @clayforsberg @vtdocmom @docshanep @misterchambo @Jim_TheRocktor @PolicyRNAbby @ClarisseTru @FarrowPete @mduanemd @drcraigwax @PlumHealthDPC @AlietaEck @myHSAguy @FMPooler @kennethafisher @brianuhlig @DoctorSammyU @AAPSonline @drweeksdpc2016 Tamiflu is $40 cash price at many local Pharmacies.  This is a poor straw-man argument."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T14:30:04.000Z",
            "id": "980452238341623808",
            "text": "\u201cSome severe price cuts by CVS/Caremark, were to generic Narcan, an emergency treatment for opioid overdoses, and generic Tamiflu, a critical treatment during one of the worst flu seasons in recent memory.\u201d IL medicaid PBM limiting treatments for opioid overdose &amp; flu treatments. https://t.co/bQuoN8uSsF"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T14:14:46.000Z",
            "id": "980448388712992768",
            "text": "...\nHablando de H.I.V. y S.I.D.A....\nLos de la foto son como los rinovirus que van mutando para salvarse...\nHasta que aparece un \"tamifl\u00fa\" (@NatachaJaitt ) y los extrmina... https://t.co/GSIHL2OFpm"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T14:08:29.000Z",
            "id": "980446810010402817",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T13:40:02.000Z",
            "id": "980439646885875713",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T13:14:40.000Z",
            "id": "980433266133094401",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/AtGKmqq1W3"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T13:00:45.000Z",
            "id": "980429760399585280",
            "text": "@meth_deni @dario_nistri @BumgazMancini @RobertoBurioni Leggiti i casini che hanno fatto col tamiflu ad esempio, poi forse ti fai un'idea di bigpharma. Societ\u00e0 per azioni, non filantropiche."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T12:58:40.000Z",
            "id": "980429236946264069",
            "text": "While everyone else is enjoying their Easter Dinner with ham and kielbasa, I\u2019ll be enjoying a nice large Tamiflu pill."
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T12:54:32.000Z",
            "id": "980428197073268737",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T12:31:45.000Z",
            "id": "980422464818655233",
            "text": "@mii_tamiflu \u5e97\u5468\u308a\u306f\u3084\u306f\u308a\u91cd\u8981\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T12:14:51.000Z",
            "id": "980418211555377152",
            "text": "@mii_tamiflu \u306f\u3044\u3071\u30fc\u304a\u8cb7\u3044\u5f97\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T11:55:34.000Z",
            "id": "980413356937969664",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T11:40:58.000Z",
            "id": "980409686267752449",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/VQlrk9RyU5"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T11:21:12.000Z",
            "id": "980404709168066560",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u666e\u901a\u306e\u6c34\u9053\u6c34\u3092\u6c34\u7d20\u6c34\u306b\u5909\u3048\u3066\u304f\u308c\u308b\u6a5f\u68b0\u3092\u7d39\u4ecb\u3057\u3066\u305f\u901a\u8ca9\u756a\u7d44\n\u30d1\u30f3\u30d1\u30f3\u306b\u81a8\u3089\u3093\u3060\u30da\u30c3\u30c8\u30dc\u30c8\u30eb\u3092\u958b\u3051\u305f\u6642\u306b\u5de6\u306e\u304a\u3070\u3061\u3083\u3093\u304c\uff62\u3042\u3041\uff3e\uff5e\u6c34\u7d20\u306e\u97f3\u3049\uff3e\uff5e\u2665\uff63\u3063\u3066\u5598\u3050\u306e"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T09:33:49.000Z",
            "id": "980377684969775104",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/ACUVxq81tk"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T08:41:33.000Z",
            "id": "980364530520739841",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\n\u4eca\u65e5\u306f\u30d1\u30c3\u30d7\u30eb\u3055\u3093\u3082\u304b\u308f\u3044\u3044\n#precure https://t.co/gvq5aFz2CS"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T08:35:23.000Z",
            "id": "980362980758990848",
            "text": "@mii_tamiflu \u8cb7\u3048\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3001\u5144\u3055\u3093\n\u5144\u3055\u3093\u306e\u5f8c\u3067\u79c1\u306b\u3082\u2026\u3044\u3044\u3067\u3059\u304b\uff1f\nhttps://t.co/hbbKoy2Ceq"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T07:09:07.000Z",
            "id": "980341268835221504",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T07:03:35.000Z",
            "id": "980339879619055616",
            "text": "@somegreybloke @TomiLahren It's not TamiFlu?"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T04:51:25.000Z",
            "id": "980306616800100352",
            "text": "@Tamiflu_ha \u521d\u5fc3\u8005\u306a\u3093\u304b\u30fc\u3044w"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T04:27:14.000Z",
            "id": "980300533498970113",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\n\u4eca\u65e5\u306f\u30d1\u30c3\u30d7\u30eb\u3055\u3093\u3082\u304b\u308f\u3044\u3044\n#precure https://t.co/gvq5aFz2CS"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T04:26:45.000Z",
            "id": "980300408957542400",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30cb\u30b8\u30de\u30b9\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T04:07:54.000Z",
            "id": "980295665086599168",
            "text": "I just learned that elderberries have some serious anti viral properties. So what\u2019s up with never seeing them on menus or grocery shelves? \n\nIf anyone has these little power packing treasures in... https://t.co/iu9snV48xW"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T02:56:30.000Z",
            "id": "980277699691319296",
            "text": "RT @hec_310: Cuando se insiste en el Tamiflu \u201cporqueda\u00f1onolevaahacer\u201d \ud83e\udd14 v\u00eda @srrezaie https://t.co/99HJVREN94"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "982345133914898433",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44wd28hr1l2c7dhey60fjqequlif1",
        "oldest_id": "980277699691319296",
        "result_count": 480
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2018-04-01T02:14:07.000Z",
            "id": "980267033089646592",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T02:10:29.000Z",
            "id": "980266116101500928",
            "text": "One Tamiflu Over the Cuckoos Nest #PharmaceuticalAFilm"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T01:56:31.000Z",
            "id": "980262602294120448",
            "text": "Tamiflu is a gift from God himself. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/TsOWAoVOlr"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T01:39:55.000Z",
            "id": "980258425140600832",
            "text": "People died here from the flu. They\u2019d go to the emergency room, offered a prescription for Tamiflu, but when told the cost, had to refuse because they could not afford it. \nThey\u2019d go home and be dead three days later. \nYet no one here wants Universal Health Care. https://t.co/PtQqQ7MzRO"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:35:16.000Z",
            "id": "980242154290212869",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\u3057\u3082\u3057\u3082\u30fc\n\n\u4eca\u65e5\u306f\u30d1\u30c3\u30d7\u30eb\u3055\u3093\u3082\u304b\u308f\u3044\u3044\n#precure https://t.co/gvq5aFz2CS"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:23:46.000Z",
            "id": "980239263240404992",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:17:57.000Z",
            "id": "980237798258036736",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3064\u307e\u308a\u306f\u306a\u3061\u3083\u3093\u306f\u30d0\u30ca\u30ca\u3082\u30ad\u30e5\u30a6\u30ea\u3082\u5f62\u304c\u4f3c\u3066\u308c\u3070\u9593\u9055\u3048\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u3060\u308d\n\u9583\u3044\u305f\uff01\uff01\uff01\n#precure https://t.co/jUbSprY4pm"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:16:56.000Z",
            "id": "980237542019624961",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3081\u3061\u3087\u3063\u304f\u56de\u53ce\n\u4f55\u306a\u306e\uff1f\u524d\u3082\u305d\u3046\u3060\u3063\u305f\u3051\u3069\u30b9\u30bf\u30c3\u30d5\u3055\u3093\u306e\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u7cbe\u795e\u65fa\u76db\u3059\u304e\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u4f55\u3060\u3051\u3069\uff01\uff1f\n#precure https://t.co/hvtTJ28qCV"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:13:08.000Z",
            "id": "980236585642835968",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        },
        {
            "created_at": "2018-04-01T00:06:42.000Z",
            "id": "980234966679220224",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3050\u305f\u3093\u30a2\u30d0\u30f3\n\u5206\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u3042\u3089\u3059\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u306d\u306f\u3050\u305f\u3093\u266a\n#precure https://t.co/HJuXJbe1d4"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "980267033089646592",
        "oldest_id": "980234966679220224",
        "result_count": 10
    }
}