{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-31T23:20:05.000Z",
            "id": "1134600466153836545",
            "text": "@DannaGarcia Hola Danna a mi me dio influenza tipo B esta semana. Me quit\u00f3 la fiebre y el dolor de huesos la aspirina, adicional me estoy tomando el tamiflu e ibuprofeno para el dolor"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T20:09:13.000Z",
            "id": "1134552430794854400",
            "text": "@a81_ahato @Tamiflu_Omutsu \u65b0\u751f\u7269\u8a95\u751f\u306e\u77ac\u9593"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T19:07:57.000Z",
            "id": "1134537012025987072",
            "text": "@TomiLahren Tough shit, Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T14:33:41.000Z",
            "id": "1134467993050607617",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u308c\u3082\u3068\u3053\u3068\u3093\u8a71\u3057\u5408\u3063\u3066\u305f\u3093\u3084\u3051\u3069\u3001\u524d\u56de\u306e\u6b8b\u7559\u8272\u7d20\u306e\u305b\u3044\u3067\u51fa\u6765\u306a\u304b\u3063\u305f\u3093\u3060\u3088\u30fcw\n\u305d\u306e\u3046\u3061\u30c4\u30fc\u30c8\u30f3\u30ab\u30e9\u30fc\u3059\u308b\u3088w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T14:05:40.000Z",
            "id": "1134460940148043778",
            "text": "@OK_Tamiflu \u7d50\u69cb\u30a2\u30d7\u30c7\u306f\u3044\u308b\u306e\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T10:53:42.000Z",
            "id": "1134412632688013312",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30bf\u30b9\u30af\u66f8\u304f\u3084\u3064\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T08:31:59.000Z",
            "id": "1134376966944055296",
            "text": "@tamiflu_influ \u3067\u3059\u3088\u306d\u3001\u50d5\u3082\u30a2\u30cb\u30e1\u306f\u898b\u305f\u3044\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\n\n\u305d\u306e\u7d44\u307f\u5408\u308f\u305b\u306f\u3042\u306e\u4e00\u56de\u304c\u8cb4\u91cd\u3060\u3063\u305f\u306a\u3042\u3063\u3066\u601d\u3063\u3061\u3083\u3063\u3066\u7b11\n\n\u697d\u3057\u307f\u534a\u5206\u3001\u4e0d\u5b89\u534a\u5206\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T07:52:35.000Z",
            "id": "1134367053635379200",
            "text": "@PoisonedBelial At least this year we know she is highly allergic to Tamiflu which complicated things unnecessarily last year. Now it\u2019s complicated for avoiding it. \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T06:25:33.000Z",
            "id": "1134345151705300992",
            "text": "@tamiflu_influ \u500b\u4eba\u7684\u306b\u306f\u541b\u306e\u540d\u306f\u4e00\u56de\u3063\u304d\u308a\u304c\u826f\u304b\u3063\u305f\u6d3e\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T06:25:09.000Z",
            "id": "1134345049385316354",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304d\u305f\u306a\u307f\u304c\u3042\u3063\u3066\u98a8\u6d41"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T05:31:03.000Z",
            "id": "1134331432514596865",
            "text": "@psychoknuckle I\u2019ve taken tamiflu myself and it made me feel a lot worse so it\u2019s better if you ride it out and just take medicines to reduce ur fever, and drink lots of fluids &amp; get some sleep!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T05:30:20.000Z",
            "id": "1134331253413548032",
            "text": "@psychoknuckle i hope u feel better! Did you get it just now? there\u2019s a medicine called Tamiflu that actually kills the flu virus &amp; u have to take it within 2 days of when you show flu symptoms. Unfortunately it has a lot of bad side effects like nausea :("
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T04:56:40.000Z",
            "id": "1134322783003918337",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu, are you still occupying your parents basement? \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T04:52:25.000Z",
            "id": "1134321710641979392",
            "text": "@TomiLahren Run and get your leash Tamiflu! Your dog food gonna cost 5% more. \n\nGoooood Guurrrl! \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T01:41:44.000Z",
            "id": "1134273726327992320",
            "text": "@vjspeckman Probably just the flu. But going in early means I can get on tamiflu right away which means it\u2019s over quicker and then less likely that the toddler gets it!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T01:23:24.000Z",
            "id": "1134269109871501312",
            "text": "@Tashanichole3 @chicsplendor @stlcountypd I gave out Tamiflu today in the pharmacy... #justsaying #thefluisstillaround"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-31T00:58:09.000Z",
            "id": "1134262755979141120",
            "text": "At\u00e9 o dia 11 de maio, 807 casos de Influenza grave foram registrados no pa\u00eds com 144 mortos. Todos os estados j\u00e1 tem a medica\u00e7\u00e3o espec\u00edfica, o Tamiflu, dispon\u00edvel pra uso."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T23:26:11.000Z",
            "id": "1134239613675921408",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3067\u304d\u307e\u305b\u3093\u306d\uff08\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T22:29:58.000Z",
            "id": "1134225464426344448",
            "text": "@AlisonKery @OwnTheThroneMov If it is viral (flu), you can take Tamiflu by RX in the first 48-72 to stop the virus. Go to Dr., because Tamiflu has very little side effects (it\u2019s safe)."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T20:47:47.000Z",
            "id": "1134199749731442688",
            "text": "@SophiePointer @LesStonehouse Same... and all Tamiflu supplies had been taken by hospitals and aged care facilities. Was on methotrexate and immunosuppressed so really knocked my socks off."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T19:15:53.000Z",
            "id": "1134176622154637312",
            "text": "@tamiflu__ Vale que linda uwu\n\nLo tendr\u00e9 en cuenta."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T18:58:11.000Z",
            "id": "1134172169791889408",
            "text": "@tamiflu__ Oh todo mejor... un poco mejor que ayer. \nNada, cosas que no salen como lo planee. \u00dc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T18:44:50.000Z",
            "id": "1134168807050797056",
            "text": "@ThePurplePage And they didn't give him tamiflu? I'm a fan even though it's horrible to take. Anything to shorten the duration. The flu went through our house this winter. It was awful."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T18:24:35.000Z",
            "id": "1134163710623199232",
            "text": "Hmmm, the presenters are Team Tamiflu...embrace the CDC definition of \"high risk\"."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T17:40:32.000Z",
            "id": "1134152625820012544",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T16:55:26.000Z",
            "id": "1134141277983739905",
            "text": "@Aetherful @TSM_Daequan Tamiflu? You try that? Worked for me a few months back"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T16:04:57.000Z",
            "id": "1134128571801378816",
            "text": "@ThePurplePage Dang. Flu in may??? Sorry to hear it. Did you get tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T15:07:02.000Z",
            "id": "1134113996213170176",
            "text": "@ppglzr Ninguno pero ya desde que le diagnosticaron a Patricio el lunes todos empezamos a tomar tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T13:36:56.000Z",
            "id": "1134091321751138306",
            "text": "@tamiflu_net \u3057\u304b\u3082\u5e38\u7528\u51fa\u6765\u308b\u3093\u3060\u304b\u3089\u3059\u3054\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T13:13:09.000Z",
            "id": "1134085339574751235",
            "text": "@tamiflu_net 7\u30ae\u30ac\u3063\u3066\u307e\u3055\u304b\u306d\u30fc\u3063\u3066\u753b\u50cf\u958b\u3044\u305f\u3089\u305d\u306e\u307e\u3055\u304b\u3060\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T12:27:46.000Z",
            "id": "1134073915712708608",
            "text": "Amazing berry. https://t.co/JZc3GLgEG0"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T12:09:34.000Z",
            "id": "1134069335499169792",
            "text": "The good thing is that the youngest is feeling better (hooray Tamiflu!), so now he wants me to watch him make a pool, diving board &amp; ladder for his transformer. https://t.co/SM24djA8HY"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T11:57:17.000Z",
            "id": "1134066244125151232",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T08:44:53.000Z",
            "id": "1134017827805966337",
            "text": "@tamiflu_influ \u72af\u4eba\u306f\u304a\u524d\u3060\u203c\n\u304a\u524d\u3060\u203c\ufe0e\n\u304a\u524d\u3060\u203c\ufe0e\n\u304a\u524d\u3060\u203c\ufe0e\ufe0e(\u56db\u5341\u594f)\ud83d\ude04"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T08:04:11.000Z",
            "id": "1134007582798913536",
            "text": "@tamiflu_net \u307e\u3042\u9006\u7b97\u3057\u305f\u3089\u3042\u308b\u3051\u3069\u5b9f\u969b\u4f55\u304c\u5f15\u304b\u308c\u3066\u308b\u306e\u304b\u3082\u308f\u304b\u3063\u3066\u306a\u3044\u263a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T08:01:50.000Z",
            "id": "1134006993994125314",
            "text": "@tamiflu_net \u4e0d\u900f\u660e\u3067\u3059\u263a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T07:58:47.000Z",
            "id": "1134006224645632000",
            "text": "@tamiflu_net \u624b\u53d6\u308a\u306730\u306f\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T07:50:22.000Z",
            "id": "1134004107432251393",
            "text": "@tamiflu_net \u307e\u3093\u3053\u306e\u307b\u3046\u304c\u597d\u304d\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T07:40:29.000Z",
            "id": "1134001617894817799",
            "text": "@TomiLahren How about you shut up tamiflu. https://t.co/tjvwkhpQuu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T05:07:01.000Z",
            "id": "1133963000010772485",
            "text": "@singhanoop1985 @Mr57590361 Any rough idea on the revenue contribution of Tamiflu during FY18 and FY19?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T04:21:33.000Z",
            "id": "1133951555537756161",
            "text": "@juvitayeah Tomo Tamifl\u00fa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T03:55:59.000Z",
            "id": "1133945122243170304",
            "text": "RT @brj1111: @TomiLahren Whatever Tamiflu.  \n\n#ImpeachTrump"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T03:34:16.000Z",
            "id": "1133939655269732352",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u3082\u5e78\u305b\u3067\u3042\u308c..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T03:24:07.000Z",
            "id": "1133937103060869121",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u697d\u3057\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T03:06:46.000Z",
            "id": "1133932736585056257",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T03:05:31.000Z",
            "id": "1133932423560007681",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T01:46:23.000Z",
            "id": "1133912506538352647",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-30T01:46:22.000Z",
            "id": "1133912503123976192",
            "text": "@TomiLahren Whatever Tamiflu.  \n\n#ImpeachTrump"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T23:53:21.000Z",
            "id": "1133884063549480960",
            "text": "@TomiLahren Gee,Tamiflu,every single crisis you just mentioned was precipitated by Generalissimo Bone Spurs and his wingnut https://t.co/GUoTAxnz8F the way are you still on your parents' health insurance?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T23:27:11.000Z",
            "id": "1133877478441803776",
            "text": "@TomiLahren Gee Tamiflu, we are sick of idiots like you whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T20:06:34.000Z",
            "id": "1133826989406728196",
            "text": "@DoctorKarl My employer used to offer free flu jabs via occupational health. They\u2019ve stopped them citing that they don\u2019t work.\nNo doubt cost is a bigger factor.\n(They also bought a load of tamiflu- that did it turned out - didn\u2019t work!)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T19:44:44.000Z",
            "id": "1133821496101675008",
            "text": "@AlunaDoOlavo N\u00e3o esque\u00e7a do ch\u00e1 de erva doce porque tem o componente tamiflu.\nMuito legal."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T18:12:10.000Z",
            "id": "1133798198785585157",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu Lasagna loves socialism when it comes from Dump"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T18:11:17.000Z",
            "id": "1133797978580217856",
            "text": "@chronic_spoonie I don't know if you can take this but my go to is 1)sudaphed (generic is cheaper -get the 12 hour tabs . I find 24hr keeps me up) for stuffy/drippy nose\nAfrin nose pump spray (I know i know but I need to breathe via nose\nIf it's flu go to MD for tamiflu anti viral.\nNamaste"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T16:02:30.000Z",
            "id": "1133765568153174017",
            "text": "@gennilson @mario_mrsilvio @Florisrs Vai no boqueirao! PS do boqueirao! Atolado de gente s\u00f3 reclamando que tavam l\u00e1 faziam horas, 4 horas e nada de atendimento ! Meu marido foi l\u00e1 s\u00f3 pra pegar o tamiflu que n\u00e3o tinha em lugar nenhum ! Tava feio o negocio !"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T15:50:42.000Z",
            "id": "1133762599206760450",
            "text": "N\u00e3o aguento mais ler tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T15:28:14.000Z",
            "id": "1133756944064245760",
            "text": "@DoctorKarl I have had the flu shot every year since 2005. I actually caught it this year, at the tale end of the California flu season and thank goodness I could take Tamiflu. I thought I was going to die - it hit so hard so quick."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T15:15:43.000Z",
            "id": "1133753795341684736",
            "text": "Eu pego uma receita de tamiflu ou antibi\u00f3tico e em seguida nado as m\u00e3os em \u00e1lcool gel"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T14:48:17.000Z",
            "id": "1133746889923473413",
            "text": "@cmhinderliter @BastaPharma Oh he\u2019s fine. That was a year ago. Ha! Sorry. My point was at these people who believe that all docs push Tamiflu for monetary reasons. They don\u2019t. Glad you\u2019re better \ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T14:10:12.000Z",
            "id": "1133737308186972160",
            "text": "The youngest feels okay enough, and we're now waiting for the pharmacy to call us when his Tamiflu is ready.\n\nAlso, he has the flu at the end of May.\n\nWhat the eff. https://t.co/5dUgkPeiMs"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T14:02:21.000Z",
            "id": "1133735329670713344",
            "text": "@tamiflu_net \u96c6\u91d1\u306f\u4e8b\u524d\u901a\u77e5\u3067\u3001\u652f\u6255\u3046\u6642\u304c\u304a\u5e03\u65bd\u3067\u3059\ud83d\udc9b\u304a\u5e03\u65bd\u306f\u5feb\u611f\u3078\u5909\u308f\u308b\ud83d\udcb8\ud83d\udcb0\ud83e\udd11"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T12:04:03.000Z",
            "id": "1133705558517620737",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u3044\u305f\u3084\u3044\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T11:55:10.000Z",
            "id": "1133703323528384513",
            "text": "@KarenMccartny @michelelee_1 @Wwolfhunt @DarlaShine @JeffreyDinowitz @ElectEdDay ...then when they actually do catch the flu - your immune systwm has an overreaction - and some people go into severe cytokine storm - then they go to the doctor and get tamiflu which is horrible for your immune system and they crash or antibiotics which only kills your gut flora"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T11:36:54.000Z",
            "id": "1133698726671708160",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5317\u5cf6\u4e09\u90ce\u30aa\u30eb\u30bf\u30ca\u30c6\u30a3\u30d6"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T11:31:35.000Z",
            "id": "1133697391792656384",
            "text": "@chronic_spoonie Oh no!  If you truly think it\u2019s flu, go to urgent care in Nashville (like the Minute Clinic) and get Tamiflu. Trust me, you will appreciate it."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T11:17:07.000Z",
            "id": "1133693749786284035",
            "text": "STFU Tamiflu \ud83e\udd2c https://t.co/MR8tZp04LB"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T10:57:42.000Z",
            "id": "1133688864596320256",
            "text": "@bsw0620 @Tamiflu_Omutsu \u307f\u3093\u306a\u3067\u884c\u304f\u304b\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T10:56:05.000Z",
            "id": "1133688454682775553",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @bsw0620 \u3044\u304d\u305f\u3044\u3044\u3044\u3044\u3044\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T10:54:14.000Z",
            "id": "1133687989777731584",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @bsw0620 \u304a\u91d1\u7a3c\u304c\u306a\u304d\u3083\u306a\u3041...\n\u6771\u4eac\u3044\u304d\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T10:51:24.000Z",
            "id": "1133687275718492161",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @bsw0620 \u9003\u3052\u3088\u3046\u306b\u3082\u306a\u304b\u306a\u304b\u96e3\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T10:20:29.000Z",
            "id": "1133679495137808384",
            "text": "@tamiflu_influ \u3044\u3053\u30fc\u3088\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T09:54:04.000Z",
            "id": "1133672847094702085",
            "text": "@bsw0620 @Tamiflu_Omutsu \u305d\u3046\u3060...\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T09:14:45.000Z",
            "id": "1133662952756658177",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u81ea\u7acb\u306b\u81f3\u308b\u70ba\u306e\u652f\u63f4\u3063\u3066\u3044\u3046\u306e\u3082\u3042\u308b\u3057\u3001\u4f7f\u3048\u308b\u306a\u3089\u4f7f\u3048\u3070\u3044\u3044\u306e\u3067\u306f\u3002\u5f8c\u3005\u3057\u3063\u304b\u308a\u7a3c\u3044\u3067\u7a0e\u91d1\u7d0d\u3081\u308c\u3070\u3044\u3044\u3093\u3067\u3059\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:56:19.000Z",
            "id": "1133658316385574912",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u98fc\u80b2\u30ad\u30c3\u30c8\u304b\u3088..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:53:38.000Z",
            "id": "1133657640318300161",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6c34\u3067\u623b\u3055\u306a\u304d\u3083\u3042\u304b\u3093\u3051\u3069\u4e7e\u71e5\u3057\u305f\u72b6\u614b\u3067\u58f2\u3063\u3066\u308b\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:46:51.000Z",
            "id": "1133655933202997248",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308b\u3042\u308b\u7b11\n\u3046\u3063\u3066\u306a\u308b_:(    _ \u0301\u03c9`):_"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:44:43.000Z",
            "id": "1133655397947006977",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3093\u3058\u3083\u30bf\u30d4\u30aa\u30ab\u9001\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:43:27.000Z",
            "id": "1133655076105359360",
            "text": "@tamiflu_influ \u884c\u304b\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:43:14.000Z",
            "id": "1133655025308168193",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u306e\u9803\u306b\u306f\u90fd\u5408\u3064\u3051\u305f\u3044\u3051\u3069\u30b3\u30df\u30b1\u8caf\u91d1\u3082\u59cb\u307e\u3063\u305f\u306e\u304c\u307e\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:43:06.000Z",
            "id": "1133654989711106049",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3081\u3063\u3068\ud83d\udc4f\u307e\u305f\u9152\u9001\u308b\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T08:41:58.000Z",
            "id": "1133654702980096000",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5206\u304b\u3093\u306a\u3044\u3051\u3069\u30e2\u30c8\u30b3\u30f3\u30dd\u306a\u3089\u5165\u308b\u6c17\u3059\u308b\u306e\u304c\n\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u4f55\u6708\u304a\u5f15\u3063\u8d8a\u3057\u4e88\u5b9a\u3067\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T06:37:26.000Z",
            "id": "1133623362687836160",
            "text": "@TomiLahren @Gillette Get you leash Tamiflu! Time for your Walk! \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T06:05:19.000Z",
            "id": "1133615284340703232",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6025\u304e\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T06:03:47.000Z",
            "id": "1133614897902653441",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306b\u6c17\u4ed8\u304f\u3068\u306f\u5929\u624d\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T05:47:04.000Z",
            "id": "1133610690965573632",
            "text": "@lucijausaj @AnitaNiNikoli 1) Tamiflu ni cepivo ampak zdravilo, v tabletah\n2) Kolicina abortusov je v sloveniji relativno majhna in pada"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T05:01:45.000Z",
            "id": "1133599286166315008",
            "text": "@tamiflu_influ \u3046\u308c\u3061"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T04:37:13.000Z",
            "id": "1133593113023385600",
            "text": "@TomiLahren @Gillette Just because they're transgender doesn't mean they're undergoing hormone therapy or reassignment. Some yes, but not all. \n\nWhy don't you 1st study what you're about to spew your ignorance about then think twice about posting anything Tamiflu! Start w/looking at the suicide rates"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T04:29:45.000Z",
            "id": "1133591233866096640",
            "text": "@footballgirl35 @Dsntslp @SpicyPurritos @Anthony4242 @Jennife90117914 @KathyN115 @Elianok10 @Talkeetna101 @YdogDoggy @NickCarlin6 @rubin_judi @WickedDesire2 @chorkygirl1 @KMBoling @TheSarge11 @soofriends @StarvinLarry @SpikeUnderFire @BostonBubbalooo @JSG_54 @CherylIsanogle @esteckler2 @Irishbrat1966 @DawsonInga @EqualityCouple @RogueWolf2001 @cremer_mary @browndotflop @MrPetesonality @CLincoln65 @EmpressNorth @InPAINpatient @DrJulienArbor @Rosesdaughter61 @LadyAg72 @StopBadDocs @Angelsgal02 @LelenaPeacock @DeniseGeltman @lisabe65 @jmkillingnyc @RollinsLynda @corbjin84 @pill1pack @Chronic_FLKeys @Loves_ChiChi @Deeenst @VOpioids @AuntTritsy @BeekMelodious Me too never happened this x of yr wth last turned into the flu finally the tamiflu got rid of it but its bad my throat is involved n the fuzzy head living on Sudafed it wont go away cant breathe coughing up\ud83d\ude1dits horrible paying for my burst of liv8ng had fun thou u gys did it\u2764"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T04:07:31.000Z",
            "id": "1133585637368426497",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u308b\u307b\u3069\u306d\u3047\u2026\n\n\u9811\u5f35\u3063\u3066\u306d\uff01\u50d5\u3082\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u308b\u3057\u611a\u75f4\u308a\u305f\u3044\u6642\u306f\u805e\u304f\u304b\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:53:28.000Z",
            "id": "1133582103000494080",
            "text": "RT @CNBCTV18Live: #4QWithCNBCTV18 | Cadila Health to report its Q4 results today &amp; street is looking at marginal growth in domestic busines\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:52:06.000Z",
            "id": "1133581755686871040",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30e2\u30c8\u30b3\u30f3\u30dd\u4ee3\u9593\u306b\u5408\u308f\u3093\u305e\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:42:19.000Z",
            "id": "1133579295320707072",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3093\u3093\uff01\uff1f\u5f15\u3063\u8d8a\u3059\u306e\uff01\uff1f\uff01\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:25:57.000Z",
            "id": "1133575176900112390",
            "text": "@mii_tamiflu \u9154\u3044\u6b62\u3081\u306e\u3093\u3067\u30d7\u30ec\u30a4\u3057\u305f\u65b9\u304c\u5b89\u4e0a\u304c\u308a\u3060\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:21:45.000Z",
            "id": "1133574120698859520",
            "text": "@Dsntslp @SpicyPurritos @Anthony4242 @Jennife90117914 @KathyN115 @Elianok10 @Talkeetna101 @YdogDoggy @NickCarlin6 @rubin_judi @WickedDesire2 @chorkygirl1 @KMBoling @footballgirl35 @TheSarge11 @soofriends @StarvinLarry @SpikeUnderFire @BostonBubbalooo @JSG_54 @CherylIsanogle @esteckler2 @Irishbrat1966 @DawsonInga @EqualityCouple @RogueWolf2001 @cremer_mary @browndotflop @MrPetesonality @CLincoln65 @EmpressNorth @InPAINpatient @DrJulienArbor @Rosesdaughter61 @LadyAg72 @StopBadDocs @Angelsgal02 @LelenaPeacock @DeniseGeltman @lisabe65 @jmkillingnyc @RollinsLynda @corbjin84 @pill1pack @Chronic_FLKeys @Loves_ChiChi @Deeenst @VOpioids @AuntTritsy @BeekMelodious Last 1 started in Jan zpak no go another cedefir I think 1st x I saw that mom went into icu it turned into the flu finally a tamiflu kicked its but 2.5 months later thats why I'm seeing the ENT thought it was overdoing then no way its bad. I'm putting all my hope in the ENT\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:16:33.000Z",
            "id": "1133572809987244032",
            "text": "#4QWithCNBCTV18 | Cadila Health to report its Q4 results today &amp; street is looking at marginal growth in domestic business but expects co to benefit from sale of Tamiflu &amp; Androgel. Here's the poll https://t.co/NUEcYh5Oqw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:14:44.000Z",
            "id": "1133572353986768897",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3064\u3088\u3044\u3048\u3089\u3044\u3002\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:09:21.000Z",
            "id": "1133570998945509376",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30a8\u30e9\u30a4"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T03:03:00.000Z",
            "id": "1133569400554917890",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u9811\u5f35\u3063\u3066\u308b\u3048\u3089\u3044\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:47:52.000Z",
            "id": "1133565592324038656",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3059\u3052\u3047\u3088\u30fb\u30fb\u30fb\u3048\u3089\u3044\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:29:51.000Z",
            "id": "1133561057828458496",
            "text": "@TomiLahren @Gillette Eat a bee Tamiflu. \ud83d\udc1d https://t.co/mhko3DdEU5"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:22:43.000Z",
            "id": "1133559262041366528",
            "text": "@mii_tamiflu \u3058\u3083\u30fc\u30af\u30ba\u3069\u3082\u3067\u9069\u5f53\u306b\u4f01\u753b\u3059\u308b\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:13:01.000Z",
            "id": "1133556822797717504",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3048\u3089\u3044\u305e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:12:16.000Z",
            "id": "1133556633081192448",
            "text": "@BastaPharma @cmhinderliter My doctor would not give my 15 year old son Tamiflu because of the advserse reactions, especially in teenage boys. He did not have the shot that year and we were very scared for a few days. The flu whipped his ass for 7 days."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:12:05.000Z",
            "id": "1133556587442737153",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5049\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:05:36.000Z",
            "id": "1133554955489386498",
            "text": "RT @tamiflu_influ: \u63cf\u3044\u3066\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u305f\u3041\u3041\u3041\u3042\n\u30ed\u30f3\u30b0\u30b3\u30fc\u30c8\u306b\u7a7a\u8272\u306e\u697d\u5668\u30b1\u30fc\u30b9\u3001\u30ab\u30e1\u30e9\u306e\u30b9\u30c8\u30e9\u30c3\u30d7\u3001\u30d8\u30c3\u30c9\u30db\u30f3\u3001\u3001\n\u3068\u306b\u304b\u304f\u4ffa\u306e\u597d\u304d\u306a\u3082\u306e\u304c\u3044\u3063\u3071\u3044\u8a70\u307e\u3063\u3066\u3066\u6700\u9ad8\u6700\u5f37\ud83d\ude2d\n\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01\uff01\uff01\n@kokutou101_2525 https://t.co/Gye\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T02:00:02.000Z",
            "id": "1133553555707650048",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3093\u306a\u6642\u306f\u98f2\u307f\u306b\u884c\u3053\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T01:54:46.000Z",
            "id": "1133552231339286528",
            "text": "RT @tamiflu_influ: \u63cf\u3044\u3066\u3082\u3089\u3044\u307e\u3057\u305f\u3041\u3041\u3041\u3042\n\u30ed\u30f3\u30b0\u30b3\u30fc\u30c8\u306b\u7a7a\u8272\u306e\u697d\u5668\u30b1\u30fc\u30b9\u3001\u30ab\u30e1\u30e9\u306e\u30b9\u30c8\u30e9\u30c3\u30d7\u3001\u30d8\u30c3\u30c9\u30db\u30f3\u3001\u3001\n\u3068\u306b\u304b\u304f\u4ffa\u306e\u597d\u304d\u306a\u3082\u306e\u304c\u3044\u3063\u3071\u3044\u8a70\u307e\u3063\u3066\u3066\u6700\u9ad8\u6700\u5f37\ud83d\ude2d\n\u672c\u5f53\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01\uff01\uff01\n@kokutou101_2525 https://t.co/Gye\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T01:44:00.000Z",
            "id": "1133549521299038209",
            "text": "Pu\u00f1eta, \u00a1el tamifl\u00fa! \u00a1Me wua moriL!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-29T00:51:32.000Z",
            "id": "1133536316145229824",
            "text": "All this talk about who should be MVP, I'd like to nominate Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T23:51:20.000Z",
            "id": "1133521167946403841",
            "text": "@tamiflu_influ @kokutou101_2525 \u7a7a\u6a21\u69d8\u3059\u3052\u3047\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T23:23:22.000Z",
            "id": "1133514128314683392",
            "text": "@MissFiji4 @Angry_Wolf6 The flu ripped through my platoon and most of my soldiers are now sick. Tamiflu to take the edge off and loads of hydrolite and rest plz.\n\nWE NEED YOU xx https://t.co/MJGu5Zak4z"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T22:31:54.000Z",
            "id": "1133501174466924545",
            "text": "@BastaPharma @fruce_ki @BeckyJohnson222 Tamiflu was available in 1918? Who knew? \ud83d\ude2e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T21:43:58.000Z",
            "id": "1133489115037609986",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T20:56:59.000Z",
            "id": "1133477288257904641",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8a71\u304f\u3089\u3044\u306a\u3089\u3044\u3064\u3067\u3082\u805e\u304f\u304b\u3089\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T19:55:17.000Z",
            "id": "1133461761762430976",
            "text": "(1/2) The cold might be more than a cold. Add in nausea, dizziness, chills/shivering, and mild shortness of breath... I've got an appointment at the clinic tomorrow morning (still in the probable 48-hour window for Tamiflu\u00ae if needed)."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T19:11:53.000Z",
            "id": "1133450839236980742",
            "text": "RT @reporterravi: Natco Pharma net drops on Tamiflu write-off  https://t.co/RCf04EL8u5 @THHyderabad @the_hindu @thehindubiz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T17:18:53.000Z",
            "id": "1133422403374206978",
            "text": "@lucijausaj Tamiflu je zdravilo za upo\u010dasnitev mno\u017eenja virusa gripe. Nima pomembnih stranskih u\u010dinkov in skraj\u0161a bolezen v povpre\u010dju za en dan."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T15:34:24.000Z",
            "id": "1133396110112899072",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8f9b\u3059\u304e\u308b\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T15:31:51.000Z",
            "id": "1133395465653903361",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3067\u306a\u3067..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T15:30:42.000Z",
            "id": "1133395176628654081",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306f\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T15:29:34.000Z",
            "id": "1133394890510012418",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6bba\u610f..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T15:18:57.000Z",
            "id": "1133392222626426880",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306f\u3042\u304b\u3093..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T14:56:17.000Z",
            "id": "1133386514711416834",
            "text": "When you have the flu again in two months and insurance won\u2019t pay for Tamiflu again \ud83d\udc95\ud83d\ude0d loves it"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T14:05:49.000Z",
            "id": "1133373818058268672",
            "text": "This deer needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T13:06:15.000Z",
            "id": "1133358826785255424",
            "text": "@Ener02032808 Uporni ste ali evo... Vakcina za grip ko\u0161ta 1000 dinara a lek za grip (tamiflu) ko\u0161ta 2700 dinara. Ja vam ovo pri\u010dam jer znam a ne nagadjam. Jedini interes da se smanji broj vakcinisanih imaju farmaceutske ku\u0107e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T12:27:22.000Z",
            "id": "1133349040320475137",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u58f0\u30aa\u30bf\u3058\u3083\u306a\u3044\u3051\u3069\n\u751f\u5929\u76ee\u4ec1\u7f8e\u3068\u5bff\u7f8e\u5948\u5b50\u3068\u6e15\u4e0a\u821e\u3068\u5bae\u672c\u4f73\u90a3\u5b50\u306e\u8a95\u751f\u65e5\u3060\u3051\u306a\u3089\u7a7a\u3067\u8a00\u3048\u308b\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T12:25:47.000Z",
            "id": "1133348641643552768",
            "text": "@tamiflu_precure @kanako_tudoi \u30c9\u30ad\u30d7\u30ea\u306f\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u3068\u4e2d\u306e\u4eba\u304c\u540c\u3058\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d\u3000\u8a95\u751f\u65e5"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T12:15:33.000Z",
            "id": "1133346066357661702",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u3044\u3063\uff01\u3060\u30fc\u3060\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T11:19:13.000Z",
            "id": "1133331888448262145",
            "text": "RT @reporterravi: Natco Pharma net drops on Tamiflu write-off  https://t.co/RCf04EL8u5 @THHyderabad @the_hindu @thehindubiz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T10:59:20.000Z",
            "id": "1133326886623277056",
            "text": "Natco Pharma net drops on Tamiflu write-off  https://t.co/RCf04EL8u5 @THHyderabad @the_hindu @thehindubiz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T10:44:05.000Z",
            "id": "1133323050106142720",
            "text": "@MelodiousBree Oh, no. Are you able to take any of the anti-virals like Tamiflu (oseltamivir)?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T09:40:20.000Z",
            "id": "1133307004674486273",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30c8\u30ea\u30aa\u30b6\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306e\u66f2\u7684\u306a\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8^_^ https://t.co/okTLCcua4d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T07:59:59.000Z",
            "id": "1133281749658525697",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30c8\u30ea\u30aa\u30b6\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306e\u66f2\u7684\u306a\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8^_^ https://t.co/okTLCcua4d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T06:15:16.000Z",
            "id": "1133255400290078720",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308b\u7a0b\u5ea6\u3057\u305f\u3089\u6c17\u306b\u3057\u306a\u304f\u306a\u3089\u306a\u3044\u3088\u3046\u306b\u306a\u308b  \u591a\u5206\n\u4f55\u304b\u8a00\u308f\u308c\u305f\u3089\u7121\u8996\u304b\u3053\u308c\u4ee5\u4e0a\u8a00\u3046\u306a\u3089\u5fc3\u306e\u4e2d\u3067\u305d\u306e\u4eba\u3092\u6d88\u3057\u3066\u4e0b\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T06:08:59.000Z",
            "id": "1133253818064392194",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4eba\u751f\u521d\u5fc3\u8005\u304b\uff1f\n\u307e\u3041\u6c17\u3092\u629c\u3051\u3088......."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T05:04:57.000Z",
            "id": "1133237702025814019",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8a3a\u65ad\u51fa\u308b\u307e\u3067\u5f85\u3063\u3066\u30cf\u30ed\u30ef\u3067\u76f8\u8ac7\u3068\u304b\u3044\u3044\u304b\u3082"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T04:45:48.000Z",
            "id": "1133232885211705344",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3048\u3089\u3044\u3064\u3088\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T04:34:15.000Z",
            "id": "1133229975157346304",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6c17\u304c\u5411\u3044\u305f\u3089\u30ed\u30c3\u30ad\u30fc\u898b\u308b\u3068\u3044\u3044\u3088\u3002\u9811\u5f35\u308c\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T04:31:32.000Z",
            "id": "1133229290974208001",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u52aa\u529b\u306f\u3057\u305f\u3044\u3068\u304d\u306b\u3059\u308c\u3070\u3044\u3044\u3093\u3060\u305c\n\u6c17\u5206\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u304d\u306b\u3057\u305f\u3063\u3066\u610f\u5473\u304c\u4f34\u308f\u306a\u3044\u304b\u3089\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T03:46:11.000Z",
            "id": "1133217878352826368",
            "text": "RT AshVerma111 \"#ResultReview\n\nNATCO\n\nQ4-YoY \nNos come on a high base as Q4FY18 was supported by drugs such as Tamiflu, copaxone\nRev Dn 40.6% (Est Down 22%)\nMargins 32.54% vs 49.92% \u2026 Down 1700 Bps (Est 49.9%)\nProfit down 60%\n\nCNBC_Awaaz #AwaazMarkets\""
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T03:42:00.000Z",
            "id": "1133216827960569856",
            "text": "#ResultReview\n\nNATCO\n\nQ4-YoY \nNos come on a high base as Q4FY18 was supported by drugs such as Tamiflu, copaxone\nRev Dn 40.6% (Est Down 22%)\nMargins 32.54% vs 49.92% \u2026 Down 1700 Bps (Est 49.9%)\nProfit down 60%\n\n@CNBC_Awaaz #AwaazMarkets"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T03:41:38.000Z",
            "id": "1133216734310150144",
            "text": "RT @Aditi_yagnik12: Result Pointers \nNatco \nREvenue &amp; PAT falls 40-50%\nEBITDA too declined massively \nWrote off inventory worth $5.5m in Ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T03:40:46.000Z",
            "id": "1133216516319539200",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8aac\u660e\u66f8\u304b..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T03:35:58.000Z",
            "id": "1133215309861494784",
            "text": "Result Pointers \nNatco \nREvenue &amp; PAT falls 40-50%\nEBITDA too declined massively \nWrote off inventory worth $5.5m in Tamiflu generic\nOncology segment a brether --- Growth \nNos. on high base (comparitive)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T02:03:44.000Z",
            "id": "1133192099384442881",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-28T01:20:22.000Z",
            "id": "1133181182647066624",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5922\u5360\u3044\u3060\u3063\u305f\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T22:54:27.000Z",
            "id": "1133144463738408963",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u96e3\u3057\u3044..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T21:36:55.000Z",
            "id": "1133124949479251969",
            "text": "#Ferret facts: \n\n#ferrets can give you the flu and you can give them the flu.\n\nAlso, Tamiflu was tested on ferrets before being approved for human use. https://t.co/owhXpcDRnG"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T17:59:52.000Z",
            "id": "1133070328568193024",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T17:53:08.000Z",
            "id": "1133068634497007616",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3061\u3064\u3044\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T17:43:21.000Z",
            "id": "1133066173497503745",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304f\u3069\u307e\u3086\u30c8\u30fc\u30af\u30b7\u30e7\u30fc\uff01\uff01\uff01\n\u305f\u3063\u3063\u3063\u306e\u3057\u304b\u3063\u305f\uff84\uff9e\uff84\uff9e\uff01\n\n\u305f\u3060\u3042\u306e\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3067\u751f5op\u3068\u751f\u6c38\u9060\u306e\u3068\u3082\u3060\u3061\u306f\u30c0\u30e1\n\u3068\u3044\u3046\u304b2\u6642\u9593\u534a\u3082\u8fd1\u8ddd\u96e2\u304f\u3069\u307e\u3086\u306f\u30c0\u30e1\n\u3044\u3084\u3067\u3082\u306f\u307e\u308b\u3058\u3083\u3093\u3082\u30fc\n\n1\uff012\uff0134\uff01\n\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\uff015\uff01 https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T17:04:07.000Z",
            "id": "1133056298369605632",
            "text": "#indianews #Indiabiz Natco Pharma net drops on Tamiflu write-off  https://t.co/prV5XaunH2"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T16:29:31.000Z",
            "id": "1133047593376706561",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304f\u3069\u307e\u3086\u30c8\u30fc\u30af\u30b7\u30e7\u30fc\uff01\uff01\uff01\n\u305f\u3063\u3063\u3063\u306e\u3057\u304b\u3063\u305f\uff84\uff9e\uff84\uff9e\uff01\n\n\u305f\u3060\u3042\u306e\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3067\u751f5op\u3068\u751f\u6c38\u9060\u306e\u3068\u3082\u3060\u3061\u306f\u30c0\u30e1\n\u3068\u3044\u3046\u304b2\u6642\u9593\u534a\u3082\u8fd1\u8ddd\u96e2\u304f\u3069\u307e\u3086\u306f\u30c0\u30e1\n\u3044\u3084\u3067\u3082\u306f\u307e\u308b\u3058\u3083\u3093\u3082\u30fc\n\n1\uff012\uff0134\uff01\n\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\uff015\uff01 https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T15:22:57.000Z",
            "id": "1133030839988752384",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T14:26:34.000Z",
            "id": "1133016651195179010",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T13:47:06.000Z",
            "id": "1133006719867641857",
            "text": "@safe_effective @ShaunaGee @Cernovich Okay, do you have any data to indicate a sharp increase in the use of Tamiflu and fever reducers in 2017 that has subsided in 2018?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T13:19:13.000Z",
            "id": "1132999702528516097",
            "text": "#\u3082\u3057\u3082\u3042\u306a\u305f\u304c\u52c7\u8005\u3060\u3063\u305f\u3089\n\u3055\u3089\u308f\u308c\u305f\u59eb@syugu\n\u5fc3\u5f37\u3044\u4ef2\u9593@Scrap_kakashi\n\u5bdd\u8fd4\u308b\u3084\u3064@yukamoq\n\u5927\u9b54\u738b@h2yakitori\n\u30b9\u30e9\u30a4\u30e0@Tamiflu_Omutsu\n https://t.co/sDJOheSiaz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T12:21:22.000Z",
            "id": "1132985144594370560",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:38:23.000Z",
            "id": "1132974324279726082",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3057\u3063\u3053\u30dc\u30c8\u30eb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:31:08.000Z",
            "id": "1132972499593904128",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u611f\u52d5\u30ec\u30d9\u30eb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:16:33.000Z",
            "id": "1132968830391635969",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4e0d\u53ef\u80fd\u3092\u53ef\u80fd\u306b\u3057\u305f\u611f\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:12:25.000Z",
            "id": "1132967790363721729",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:12:14.000Z",
            "id": "1132967743408312320",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7121\u7406\u3057\u306a\u3044\u3067\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T11:10:02.000Z",
            "id": "1132967190779482112",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u623b\u3063\u305f\u77ac\u9593\u3067\u304d\u308b\uff01\u3068\u601d\u3063\u3066\u30d0\u30ea\u30d0\u30ea\u50cd\u3044\u3066\u6b21\u306e\u65e5\u75b2\u308c\u304c\u3076\u308a\u8fd4\u3055\u306a\u3044\u304b\u5fc3\u914d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T10:49:50.000Z",
            "id": "1132962108918915073",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T10:28:51.000Z",
            "id": "1132956825387753477",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T10:03:52.000Z",
            "id": "1132950541691080704",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T10:01:36.000Z",
            "id": "1132949967805583360",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T10:00:01.000Z",
            "id": "1132949571795992577",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u82e6\u3057\u3055\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u3088\u3046\u306b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:59:49.000Z",
            "id": "1132949520684179461",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u524d\u3088\u308a\u78ba\u5b9f\u306b\u826f\u304f\u306a\u3063\u3066\u308b\u3058\u3083\u3093\uff42"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:56:29.000Z",
            "id": "1132948679663316992",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u78ba\u304b\u306b\u304a\u85ac\u3042\u308b\u3068\u5b89\u5fc3\u611f\u3042\u308b\u2026\n\u3061\u3068\u9ad8\u3044\u304c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:51:03.000Z",
            "id": "1132947312123060224",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u884c\u3063\u305f\u306e\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:47:32.000Z",
            "id": "1132946427305312256",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3067\u306a\u3067\u2026\u306a\u3067\u306a\u3067\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:23:37.000Z",
            "id": "1132940410492399619",
            "text": "@tamiflu_net \u5de5\u4e8b\u306e\u8ffd\u52a0\u6599\u91d1\u3067\u3044\u304f\u3089\u53d6\u3089\u308c\u308b\u304b\u304c\u60a9\u307f\u3069\u3053\u308d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T09:08:31.000Z",
            "id": "1132936609312043008",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u9811\u5f35\u3063\u305f\u3048\u3089\u3044\u3088\u30fe(\uff65\u03c9\uff65`*)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T08:29:21.000Z",
            "id": "1132926755373768706",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T07:56:57.000Z",
            "id": "1132918598626713600",
            "text": "@tamiflu_influ \u672c\u6570\u306f\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u3067\u3059\u306dwwwwwwwww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T07:52:59.000Z",
            "id": "1132917603079376897",
            "text": "@tamiflu_net \u65b0\u898f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T07:26:23.000Z",
            "id": "1132910908911448064",
            "text": "@tamiflu_influ \u5168\u7136\u3044\u3044\u3093\u3067\u3059\u3088www\u3081\u3063\u3061\u3083\u9762\u767d\u304b\u3063\u305f\u306e\u3067wwwww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T07:07:39.000Z",
            "id": "1132906194660495360",
            "text": "@weentomodachi I\u2019m feeling a little better, I\u2019ve started a course of tamiflu too. Just woke up after sleeping for another 5 hours and now making toast lmao.\n\nDoing my best to not die \ud83d\udcaa but sometimes my body just says no kakssjakskdks\n\nThank you for the well wishes \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T06:26:08.000Z",
            "id": "1132895746649395200",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T06:24:30.000Z",
            "id": "1132895332809957379",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3060\u3060\u3088\u3002\u4f8b\u5e74\u3060\u30689\u6708\u4e2d\u65ec\u306b\u767a\u8868\u306710\u6708\u4e2d\u65ec\u306b\u767a\u58f2"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T04:59:41.000Z",
            "id": "1132873990328991744",
            "text": "@_rebecca1234 u gotta choose : tamiflu or BOOOOOZE !!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T04:37:36.000Z",
            "id": "1132868431651385345",
            "text": "@mii_tamiflu \u81ea\u5206\u304c\u95a2\u308f\u3063\u3066\u308b\u30b2\u30fc\u30e0\u9577\u7d9a\u304d\u3057\u306a\u3044\u308f\u3002\u60f0\u6027\u3067\u3084\u308b\u3053\u3068\u591a\u3044\u3051\u3069\u3001\u306a\u3093\u304b\u4f5c\u696d\u611f\u5f37\u304f\u611f\u3058\u308b\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T04:23:19.000Z",
            "id": "1132864835719442432",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T04:03:43.000Z",
            "id": "1132859903268216832",
            "text": "@tamiflu_precure \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\u306e\u305e\u307f\u306e\u3053\u3068\u3092\u304a\u8a71\u3057\u3055\u308c\u305f\u3093\u3067\u3059\u306d\u3001\u76ca\u3005\u884c\u304d\u305f\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306e\u5185\u5bb9\u304c\u77e5\u308c\u305f\u3060\u3051\u3067\u3061\u3087\u3063\u3068\u6e80\u8db3\u3057\u3066\u307e\u3059\u3001\u4e01\u5be7\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u30eb\u30f3\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T04:00:37.000Z",
            "id": "1132859125044584448",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:57:38.000Z",
            "id": "1132858373525909505",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:52:28.000Z",
            "id": "1132857074302349317",
            "text": "@mii_tamiflu \u601d\u3063\u305f\u3088\u308a\u307e\u3060\u9ad8\u3044\u306d\u3002\n\u307e\u3060\u30b5\u30d6\u7aef\u672b\u3067\u8cb7\u3046\u306b\u306f\u65e9\u3044\u306a(\u30fb\u03c9\u30fb\uff40)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:51:23.000Z",
            "id": "1132856802268327936",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:46:10.000Z",
            "id": "1132855487693697025",
            "text": "@tamiflu_precure \u3042\u30015\u3067\u3059\u304b\uff01\u52d8\u9055\u3044\uff01\n\u3048\u3063\u5de5\u85e4\u3055\u3093\u3063\u3066\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u63a8\u3057\u306a\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\uff01\n\u5de5\u85e4\u3055\u3093\u306e\u304a\u58f0\u3001\u5c11\u3057\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u3068\u4f3c\u3066\u308b\u306a\u3068\u601d\u3063\u3066\u305f\u306e\u3067\u3001\u3046\u308c\u3057\u3044\u3067\u3059\u2026\u3002\n\u3059\u307f\u307e\u305b\u3093\u77e5\u8b58\u4e0d\u8db3\u3067\u3059\u3001\u3053\u306e\u7a7a\u306e\u4e0b\uff1f\u3063\u3066\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:44:37.000Z",
            "id": "1132855096457482240",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:42:48.000Z",
            "id": "1132854641043968001",
            "text": "@mii_tamiflu \u601d\u3063\u305f\u3088\u308a\u9ad8\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:40:32.000Z",
            "id": "1132854071231168513",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:40:01.000Z",
            "id": "1132853941560127488",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:38:43.000Z",
            "id": "1132853613930450944",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:37:56.000Z",
            "id": "1132853417607438336",
            "text": "@tamiflu_influ \u30b5\u30f3\u30c8\u30e9\u3068\u304b\u8074\u304f\u3068\u3084\u308a\u305f\u304f\u306a\u308a\u307e\u3059\u306d\u301c\n\n\ud83d\ude0a \u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u3088\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:25:49.000Z",
            "id": "1132850365798518784",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T03:00:54.000Z",
            "id": "1132844096240967680",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T02:42:08.000Z",
            "id": "1132839375564414977",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T02:23:13.000Z",
            "id": "1132834612592431106",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T02:22:41.000Z",
            "id": "1132834479352012800",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T02:20:18.000Z",
            "id": "1132833878631170049",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T02:14:46.000Z",
            "id": "1132832484834652160",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:58:38.000Z",
            "id": "1132828426589605888",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:55:23.000Z",
            "id": "1132827607173611520",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:32:27.000Z",
            "id": "1132821835547140097",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:28:33.000Z",
            "id": "1132820857762586624",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:24:05.000Z",
            "id": "1132819730346196997",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:16:23.000Z",
            "id": "1132817794742009858",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:06:56.000Z",
            "id": "1132815414185091073",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:02:06.000Z",
            "id": "1132814201548943360",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:01:03.000Z",
            "id": "1132813933721608192",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T01:00:10.000Z",
            "id": "1132813712421785601",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:57:19.000Z",
            "id": "1132812996235923456",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:56:53.000Z",
            "id": "1132812885468622848",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:55:20.000Z",
            "id": "1132812495364734976",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:55:12.000Z",
            "id": "1132812464205291520",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:53:42.000Z",
            "id": "1132812084662689793",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:53:26.000Z",
            "id": "1132812020036853760",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:53:03.000Z",
            "id": "1132811923957985281",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:50:55.000Z",
            "id": "1132811384926949376",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:48:26.000Z",
            "id": "1132810759816265728",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:47:58.000Z",
            "id": "1132810641893404672",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:47:03.000Z",
            "id": "1132810412548939786",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:46:55.000Z",
            "id": "1132810377312559104",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:45:54.000Z",
            "id": "1132810121791332353",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:45:28.000Z",
            "id": "1132810014299701248",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:45:11.000Z",
            "id": "1132809944200306688",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:43:16.000Z",
            "id": "1132809460987174912",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:42:39.000Z",
            "id": "1132809304497692674",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:38:28.000Z",
            "id": "1132808250892722176",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:38:00.000Z",
            "id": "1132808133385052160",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:36:54.000Z",
            "id": "1132807856045121536",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:35:53.000Z",
            "id": "1132807602704998401",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:34:34.000Z",
            "id": "1132807268641234944",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:33:23.000Z",
            "id": "1132806971940376577",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:33:16.000Z",
            "id": "1132806945352626181",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:32:24.000Z",
            "id": "1132806723343966209",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:31:44.000Z",
            "id": "1132806558335868930",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:31:14.000Z",
            "id": "1132806432586424320",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:29:18.000Z",
            "id": "1132805944239431681",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:26:55.000Z",
            "id": "1132805343661182977",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:26:36.000Z",
            "id": "1132805264778964992",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:26:25.000Z",
            "id": "1132805218943537152",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:26:02.000Z",
            "id": "1132805122214506501",
            "text": "RT @CronicaUno: #26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:25:27.000Z",
            "id": "1132804977058078720",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:24:37.000Z",
            "id": "1132804767326056449",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:23:52.000Z",
            "id": "1132804577181478912",
            "text": "#26M #ServicioPublico\nPara la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg. La se\u00f1ora se encuentra en cuidados intensivos en la cl\u00ednica Los Leones  en #Barquisimeto. Favor comunicarse al  04143528949"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:23:45.000Z",
            "id": "1132804549616558080",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:22:31.000Z",
            "id": "1132804237635850241",
            "text": "RT @mardoprin: #SERVICIOPUBLICO se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg. La se\u00f1ora se encuentra en cuidados\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:22:20.000Z",
            "id": "1132804191578144769",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:22:16.000Z",
            "id": "1132804176415776768",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:21:53.000Z",
            "id": "1132804076612268033",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:19:47.000Z",
            "id": "1132803550407532544",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:17:02.000Z",
            "id": "1132802857395269634",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:16:51.000Z",
            "id": "1132802810360279048",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:16:48.000Z",
            "id": "1132802798243012610",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:16:30.000Z",
            "id": "1132802725731852289",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:16:20.000Z",
            "id": "1132802681716826112",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:15:28.000Z",
            "id": "1132802464422518784",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:14:35.000Z",
            "id": "1132802243621785600",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:14:20.000Z",
            "id": "1132802179516047360",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:13:06.000Z",
            "id": "1132801869414379520",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:13:05.000Z",
            "id": "1132801862594420738",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:13:05.000Z",
            "id": "1132801862074281986",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:12:59.000Z",
            "id": "1132801838632325123",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:12:59.000Z",
            "id": "1132801836988207104",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:12:07.000Z",
            "id": "1132801619811340288",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:11:51.000Z",
            "id": "1132801555168669697",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:10:48.000Z",
            "id": "1132801291271528448",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:09:56.000Z",
            "id": "1132801071590596612",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:08:54.000Z",
            "id": "1132800812995010561",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:08:48.000Z",
            "id": "1132800786940026880",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:08:00.000Z",
            "id": "1132800583960809473",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:07:18.000Z",
            "id": "1132800407070228481",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:06:49.000Z",
            "id": "1132800285984854016",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:06:29.000Z",
            "id": "1132800202732183553",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:06:21.000Z",
            "id": "1132800168141705216",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:05:25.000Z",
            "id": "1132799932702896129",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:04:53.000Z",
            "id": "1132799800959803392",
            "text": "RT @ReporteYa: #26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:04:07.000Z",
            "id": "1132799606402801664",
            "text": "#26May #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se necesita el medicamento Tamiflu o Oseltamivir de 75 mg. \n\nContacto al 0414-3528949 - @VPITV https://t.co/BNjbeL5QED"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:03:32.000Z",
            "id": "1132799460814315520",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:03:31.000Z",
            "id": "1132799456599060480",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:01:15.000Z",
            "id": "1132798885137702913",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:00:47.000Z",
            "id": "1132798770599604225",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:00:44.000Z",
            "id": "1132798755776946178",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:00:43.000Z",
            "id": "1132798751368720386",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-27T00:00:40.000Z",
            "id": "1132798737410084866",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:57:45.000Z",
            "id": "1132798004283498496",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:57:42.000Z",
            "id": "1132797992967299083",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:57:37.000Z",
            "id": "1132797972180361217",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:56:46.000Z",
            "id": "1132797757176074241",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:56:37.000Z",
            "id": "1132797721566273536",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:54:41.000Z",
            "id": "1132797235622830080",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:54:11.000Z",
            "id": "1132797109017686016",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:53:15.000Z",
            "id": "1132796871443980294",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:51:42.000Z",
            "id": "1132796484313853953",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:50:34.000Z",
            "id": "1132796197717065729",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:49:24.000Z",
            "id": "1132795905608962053",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:49:01.000Z",
            "id": "1132795806342418432",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:48:49.000Z",
            "id": "1132795756560158721",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:47:29.000Z",
            "id": "1132795420470579206",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:45:57.000Z",
            "id": "1132795034846281728",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:51.000Z",
            "id": "1132794759054073856",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:38.000Z",
            "id": "1132794704293191680",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:36.000Z",
            "id": "1132794697859121153",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:28.000Z",
            "id": "1132794662853533702",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:12.000Z",
            "id": "1132794595941728256",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:44:07.000Z",
            "id": "1132794575960068101",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:43:48.000Z",
            "id": "1132794495832141825",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:43:22.000Z",
            "id": "1132794384603373568",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:43:07.000Z",
            "id": "1132794323903438848",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:42:53.000Z",
            "id": "1132794262490361856",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:42:46.000Z",
            "id": "1132794235873316865",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:42:33.000Z",
            "id": "1132794179371843586",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:42:21.000Z",
            "id": "1132794130302689280",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:42:13.000Z",
            "id": "1132794094944759809",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:41:51.000Z",
            "id": "1132794005123751936",
            "text": "RT @DiarioTalCual: #ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:41:46.000Z",
            "id": "1132793984538095618",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:40:04.000Z",
            "id": "1132793553212596224",
            "text": "#ServicioP\u00fablico Para la mam\u00e1 de la diputada @SuarezBolivia se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivir de 75 mg. La paciente est\u00e1 en cuidados intensivos en la cl\u00ednica Los Leones, Barquisimero, si alguien tiene este medicamento comunicarse al 0414 3528949"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:38:51.000Z",
            "id": "1132793250446757888",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:38:30.000Z",
            "id": "1132793161082920961",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:38:23.000Z",
            "id": "1132793130724548608",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:37:54.000Z",
            "id": "1132793009425272835",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:37:13.000Z",
            "id": "1132792839887364098",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:36:42.000Z",
            "id": "1132792705988345859",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:36:24.000Z",
            "id": "1132792631128481792",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:36:16.000Z",
            "id": "1132792598064640000",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:35:57.000Z",
            "id": "1132792520000385024",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:35:49.000Z",
            "id": "1132792483732164608",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:35:48.000Z",
            "id": "1132792482943643651",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:35:44.000Z",
            "id": "1132792465562505216",
            "text": "RT @morapin: #26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:35:38.000Z",
            "id": "1132792441424306176",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:34:31.000Z",
            "id": "1132792157360840705",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:34:10.000Z",
            "id": "1132792072019304449",
            "text": "RT @VPITV: #ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se neces\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:34:04.000Z",
            "id": "1132792046534758400",
            "text": "#26M #ServicioP\u00fablico #Venezuela\nPara la mam\u00e1 de la dip @SuarezBolivia se necesita con urgencia Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg. La se\u00f1ora se encuentra en cuidados intensivos en la cl\u00ednica Los Leones en Barquisimeto.\nFavor comunicarse al *tel\u00e9fono 04143528949*"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:33:37.000Z",
            "id": "1132791933259132928",
            "text": "#SERVICIOPUBLICO se necesita con urgencia el medicamento Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg. La se\u00f1ora se encuentra en cuidados intensivos en la cl\u00ednica Los Leones  en Barquisimero, si alguien tiene este medicamento comunicarse al 04143528949"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:31:27.000Z",
            "id": "1132791388591071235",
            "text": "#ServicioP\u00fablico Para paciente recluida en la Unidad de Cuidados Intensivos de la cl\u00ednica Los Leones, en #Barquisimeto, se necesita el medicamento Tamiflu o Oseltamivir de 75 mg. Contacto al 04143528949. https://t.co/l9JKgPVX8t"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T23:14:28.000Z",
            "id": "1132787112305020928",
            "text": "@tamiflu_precure \u6c38\u9060\u306e\u3068\u3082\u3060\u3061\u6b4c\u308f\u308c\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff01\uff1f\uff01\uff1f\n\u3046\u308f\u2026\u305d\u308c\u306f\u2026\u2026\u8fbc\u307f\u4e0a\u3052\u3066\u304f\u308b\u3082\u306e\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059\u306d\u2026\u2026\u3002\n\u30d5\u30eb\u30b9\u30ed\u30c3\u30c8\u30eb\u3082\u3081\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308a\u305d\u3046\u3067\u3059\u3057\u3001\u3059\u3054\u3044\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u3067\u3057\u305f\u306d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T22:46:06.000Z",
            "id": "1132779974606368768",
            "text": "RT @SuarezBolivia: Se necesita con urgencia el medicamento  *Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg*. es para mi mam\u00e1 que se encuentra en cuidados\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T22:37:38.000Z",
            "id": "1132777842721349632",
            "text": "RT @SuarezBolivia: Se necesita con urgencia el medicamento  *Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg*. es para mi mam\u00e1 que se encuentra en cuidados\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T22:35:48.000Z",
            "id": "1132777381754736642",
            "text": "RT @SuarezBolivia: Se necesita con urgencia el medicamento  *Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg*. es para mi mam\u00e1 que se encuentra en cuidados\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T22:34:29.000Z",
            "id": "1132777048957698048",
            "text": "RT @SuarezBolivia: Se necesita con urgencia el medicamento  *Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg*. es para mi mam\u00e1 que se encuentra en cuidados\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T22:30:39.000Z",
            "id": "1132776085735792640",
            "text": "Se necesita con urgencia el medicamento  *Tamiflu o Oseltamivir  de 75 mg*. es para mi mam\u00e1 que se encuentra en cuidados intensivos en la cl\u00ednica Los Leones, por favor si alguien tiene este medicamento comunicarse *tel\u00e9fono 04143528949* gracias por su atenci\u00f3n y colaboraci\u00f3n"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T21:19:55.000Z",
            "id": "1132758284358651904",
            "text": "RT @LuuAnhHup: [ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/gTXlZiVS67 qua @"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T20:15:42.000Z",
            "id": "1132742122707202048",
            "text": "[ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/gTXlZiVS67 qua @"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T19:43:15.000Z",
            "id": "1132733956837793794",
            "text": "RT @hogsslaughtered: Question: If MD accidentally sends order for Tamiflu to PBM owned mail facility for BID dosing on Saturday, why would\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T19:35:35.000Z",
            "id": "1132732030175735808",
            "text": "@OhBendy Like this one: \u17a0\u17d2\u179c\u17d2\u179b\u17bc (flu/flo) in \u178f\u17b6\u1798\u17b8\u17a0\u17d2\u179c\u17d2\u179b\u17bc (Tamiflu), \u17a0\u17d2\u179c\u17d2\u179b\u17bc\u179a\u17b8\u178a\u17b6 (Florida), etc.  \ud83d\ude43\ud83d\ude43"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T18:09:05.000Z",
            "id": "1132710260655833089",
            "text": "@Tetra_Flora @ssbspResults On the real tho why is there a ROB player named Tamiflu https://t.co/rnxpY1Z9lA"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T15:10:25.000Z",
            "id": "1132665299520688128",
            "text": "Es un gran d\u00eda para adulterar tamiflu moyano style."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T14:23:41.000Z",
            "id": "1132653538473984000",
            "text": "@DJ_Tamiflu \u308f\u3056\u308f\u3056\u30ea\u30d7\n\u30b5\u30f3\u30ad\u30e5\u30fc\u3067\u30fc\u3059\u2606(\uffe30\uffe3)/\n\n\u306f\u3044\u3001\u6a5f\u4f1a\u3092\u307f\u3066\u307e\u305f\u904a\u3073\u306b\u884c\u304d\u307e\uff5e\u3059\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T13:51:29.000Z",
            "id": "1132645431320571904",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304f\u3069\u307e\u3086\u30c8\u30fc\u30af\u30b7\u30e7\u30fc\uff01\uff01\uff01\n\u305f\u3063\u3063\u3063\u306e\u3057\u304b\u3063\u305f\uff84\uff9e\uff84\uff9e\uff01\n\n\u305f\u3060\u3042\u306e\u8fd1\u8ddd\u96e2\u3067\u751f5op\u3068\u751f\u6c38\u9060\u306e\u3068\u3082\u3060\u3061\u306f\u30c0\u30e1\n\u3068\u3044\u3046\u304b2\u6642\u9593\u534a\u3082\u8fd1\u8ddd\u96e2\u304f\u3069\u307e\u3086\u306f\u30c0\u30e1\n\u3044\u3084\u3067\u3082\u306f\u307e\u308b\u3058\u3083\u3093\u3082\u30fc\n\n1\uff012\uff0134\uff01\n\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\uff015\uff01 https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T11:39:33.000Z",
            "id": "1132612230564831232",
            "text": "@htmgssb @tamiflu \u6012\u6fe4\u306e\n\u300c\u6804\u5149\u306e\u30ac\u30fc\u30c7\u30a3\u30a2\u30f3\u30d0\u30c8\u30eb\u306720\u6642\u307e\u3067\u6226\u95d8\u4e2d!! \u4ef2\u9593\u3068\u30b3\u30f3\u30dc\u3092\u7e4b\u3052\u308b\u30aa\u30f3\u30e9\u30a4\u30f3\u30ab\u30fc\u30c9\u30b2\u30fc\u30e0\u3060\u3088!!\u300d\n\u3067\u8349\u751f\u3048\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T06:45:28.000Z",
            "id": "1132538221953290240",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u90a3\u9808\u3061\u3083\u3093\n\u4e00\u4eba\u3067\u3054\u98ef\u98df\u3079\u305f\u308a\n\u3053\u3053\u305e\u3068\u3044\u3046\u3068\u304d\u306b\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u306e\u3053\u3068\u601d\u3044\u51fa\u3059\u3068\u304b\n\u5b8c\u5168\u306b\u4ffa\u3089\n#precure https://t.co/rXqSztBOL4"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T06:23:04.000Z",
            "id": "1132532583961546752",
            "text": "RT @LuuAnhHup: [ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/gTXlZiVS67 qua @"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T05:59:22.000Z",
            "id": "1132526621674487809",
            "text": "[ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/gTXlZiVS67 qua @"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T05:49:13.000Z",
            "id": "1132524065812619265",
            "text": "@LuisMartnezCam2 Como olvidarlo... la gran farsa de Calder\u00f3n y el gran negocio para el tamiflu de donald rumsfeld"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T01:56:49.000Z",
            "id": "1132465580580122625",
            "text": "@tamiflu_udon \u304a\u306f\u305f\u307f\u3043"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-26T01:51:47.000Z",
            "id": "1132464316974678016",
            "text": "@tamiflu_udon \u304a\u306f\u3088\u3046\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T23:27:52.000Z",
            "id": "1132428098413064192",
            "text": "@jennylmackinnon @Its_Nige @Lomandra @ManningHutson Exactly. Only Big Pharma has the kit to produce and access to the global supply chain routes. I was in UK for the pandemic Swine Flu scare... and used the public health response channels to get Tamiflu for my toddler son who spiked a fever."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T19:48:43.000Z",
            "id": "1132372946775826432",
            "text": "@tamiflu_nico dddskip\u500b\u5225\u6307\u5c0e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T17:29:47.000Z",
            "id": "1132337982701166592",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T16:10:28.000Z",
            "id": "1132318020620161024",
            "text": "@tattedupteach Just say you wanted to see about Tamiflu because if you're gonna get the flu it had better be during testing season not the start of summer. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T16:08:51.000Z",
            "id": "1132317615861456897",
            "text": "@tattedupteach My doctor prescribed us Tamiflu when we realized we had been exposed. It's just a different dosage than when you're tested positive. Might be worth a call at least."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T15:34:12.000Z",
            "id": "1132308896830427136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T14:29:19.000Z",
            "id": "1132292566790025216",
            "text": "@wing283_ @kekeee0 @Juri_Aquadri @Tamiflu_ha @aegis_SSS \u4eca\u65e5\u30a4\u30f3\u3067\u304d\u3072\u3093\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T14:19:38.000Z",
            "id": "1132290131132420096",
            "text": "@kekeee0 @Juri_Aquadri @Tamiflu_ha @kacky26 @aegis_SSS \u3067\u3069\u3053\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T14:05:50.000Z",
            "id": "1132286654754873345",
            "text": "@Tamiflu_ha @wing283_ @kekeee0 @kacky26 @aegis_SSS \u307f\u3093\u306a\u9177\u3044\u3067\u3059\u308f\u3093(\u3051\u3069\u79c1\u3082\u30a4\u30f3\u3057\u3066\u306a\u3044\u3057\u3051\u3051\u3061\u3083\u3093\u3068\u30d5\u30ec\u3067\u3082\u306a\u3044\ud83d\ude23"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T13:48:34.000Z",
            "id": "1132282311259578369",
            "text": "@kekeee0 @kacky26 @Tamiflu_ha @aegis_SSS \u4eca\u5e30\u3063\u3066\u308b\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T12:36:07.000Z",
            "id": "1132264078418882561",
            "text": "[ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/LO1ZLxIuU9"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T12:35:20.000Z",
            "id": "1132263882268004352",
            "text": "[ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/HVT5GvyAu8"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T12:34:13.000Z",
            "id": "1132263599265726464",
            "text": "[ T\u01b0 v\u1ea5n ] khi b\u1ecb c\u00fam n\u00ean hay kh\u00f4ng n\u00ean s\u1eed d\u1ee5ng thu\u1ed1c Tamiflu? https://t.co/GwrHMp45JP"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T10:43:15.000Z",
            "id": "1132235674579378176",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b\n\u50b7\u3064\u3051\u3066\u3069\u3046\u3059\u3093\u306e\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T08:08:12.000Z",
            "id": "1132196654105354240",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T07:08:00.000Z",
            "id": "1132181506741243904",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u304b\u307e\u3057\u3044\u3084\u3063\u3061\u3083\u306awwwwww\u306a\u3093\u304b\u3042\u3063\u305f\u306e\u30fc\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T06:26:47.000Z",
            "id": "1132171133850013702",
            "text": "@Tamiflu_ha @wing283_ @aegis_SSS @kekeee0 \u660e\u65e5\u306e\u591c\u3057\u304b\u3044\u306a\u3044\u3067\u3059\u308f\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T04:47:51.000Z",
            "id": "1132146235274670081",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T04:41:22.000Z",
            "id": "1132144602062893056",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3068\u3081\u308b\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T04:39:04.000Z",
            "id": "1132144026906324993",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3060\u3081"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T04:20:03.000Z",
            "id": "1132139237866917889",
            "text": "@caitchirps If they positive  for the flu we prescribe Tamiflu.  We do not give Tamiflu if the test is negative. Used to treat people 2 weeks of age and older who have had flu symptoms for no more than 2 days.  If they have had the flu more than 48 hrs, not as effective."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T03:54:47.000Z",
            "id": "1132132880551948289",
            "text": "This weasel needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T03:53:05.000Z",
            "id": "1132132451130589184",
            "text": "@SecretLinda88 Very good info. Thank you \ud83d\ude4f Do you know if it's common to prescribe tamiflu based on determination as opposed to tested diagnosis?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T02:32:02.000Z",
            "id": "1132112054356021249",
            "text": "@tamiflu_udon \u306a\u308b\u307b\u3069\u7406\u89e3\u3067\u3059\u3001\u3001\u307f\u3069\u308a\u306e\u7a93\u53e3\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u308f\n\u52a9\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T02:06:15.000Z",
            "id": "1132105566619414528",
            "text": "@trishapaytas You might want to call your mom and see if she can take you to urgent care to get tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-25T01:26:28.000Z",
            "id": "1132095554899464192",
            "text": "At least two migrant children who died in government custody, reportedly given Tamiflu by CBP in response to symptoms of illness. Both were also held longer than 72 hours by DHS.\n\n May 21, 2019 CBS\nhttps://t.co/IqJcLZFlXu\nMay 21, 2019 NPR\nhttps://t.co/KNVo8L7iSw https://t.co/l2EkWAmKEz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T23:27:23.000Z",
            "id": "1132065586073227265",
            "text": "@CBP gave this child Tamiflu without checking to see if he had the flu. Now he\u2019s dead. https://t.co/BxBdRAEEvx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T19:49:49.000Z",
            "id": "1132010833985327105",
            "text": "@FullHoByMe Thanks! I can\u2019t believe it! I got the shot in the fall. Hoping it\u2019s early enough so the Tamiflu helps. I guess I\u2019ll be watching movies and taking it easy this weekend...."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T17:20:32.000Z",
            "id": "1131973268246806529",
            "text": "@kcpels Some grains are sprayed just prior to harvest because it causes the plant to increase production of shikimic acid. Shikimic acid is an ingredient in Tamiflu and there was a shortage of SA a few years back."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T16:03:51.000Z",
            "id": "1131953968098111488",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T15:25:35.000Z",
            "id": "1131944338689146881",
            "text": "To the teacher who couldn\u2019t afford $100 for Tamiflu and died, to the 15-year-old girl denied life-saving brain surgery and to the 30 million we left for dead, the uninsured, who are now paying $1475/vial more for insulin, thank you.\u201d\n#ObamacareHeroes \nBorrowed from @KrisK75WASF https://t.co/X0UHBJkyLZ"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T15:22:36.000Z",
            "id": "1131943589095780352",
            "text": "@raysliljournal i already did they said its type b and im on ibprofein + tamiflu now"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T15:07:10.000Z",
            "id": "1131939703601680384",
            "text": "\"Tamiflu da enj\u00f4o e ajuda a emagrecer\". \nComo eu nunca pensei nisso antes?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T14:52:53.000Z",
            "id": "1131936109015863296",
            "text": "@mii_tamiflu \u59eb\ud83d\udc78"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T14:10:27.000Z",
            "id": "1131925432759013376",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T13:11:52.000Z",
            "id": "1131910686743900160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T12:55:48.000Z",
            "id": "1131906644181258240",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u306f\u307d\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T12:46:48.000Z",
            "id": "1131904381224443904",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:59:16.000Z",
            "id": "1131892415894360065",
            "text": "@capitaoreserva \ud83d\ude37 influenza A + sinusite. Tamiflu, antibi\u00f3ticos, inala\u00e7\u00e3o, etc. Vou ficar de repouso.\ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:38:18.000Z",
            "id": "1131887139606683648",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:35:38.000Z",
            "id": "1131886468278964224",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:22:29.000Z",
            "id": "1131883159967227905",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:18:33.000Z",
            "id": "1131882170325188608",
            "text": "@tamiflu_influ \u3042\u308a\u307e\u3059\u306d\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:05:24.000Z",
            "id": "1131878859706707968",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T11:00:57.000Z",
            "id": "1131877741035511810",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T10:33:49.000Z",
            "id": "1131870913094397953",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T09:32:04.000Z",
            "id": "1131855372552003585",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3048\u3078\u3078\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T09:30:09.000Z",
            "id": "1131854889145913345",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3044\u306d\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T09:28:51.000Z",
            "id": "1131854561713373184",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3044\u306e\u2026\ud83d\ude14\u2753"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T09:17:43.000Z",
            "id": "1131851759998181376",
            "text": "@VangelisPoly Oh no!!!! Healing energy sent! If it is at the beginning you can get a tamiflu prescription. and it will help. Hope you feel better soon!!\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T09:16:42.000Z",
            "id": "1131851504975880193",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u304b\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T08:48:11.000Z",
            "id": "1131844329205428224",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304c\u3093\u3070\u308c..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T08:37:50.000Z",
            "id": "1131841722957352960",
            "text": "RT @BarbKueber: @jf_moore Small investment isn't it?\nI mean, the UK tax-payers wasted $500M on Tamiflu, that's never been shown to work whi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T06:06:43.000Z",
            "id": "1131803696642306048",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T05:25:29.000Z",
            "id": "1131793316780150784",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T04:38:49.000Z",
            "id": "1131781575891247104",
            "text": "RT @PablogtzT47: Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T04:36:08.000Z",
            "id": "1131780899312414720",
            "text": "Timeline on his death *May 13 boards a raft &amp; crosses to US. *May 19 Feels sick &amp; CBP agents go to pharmacy buy Tamiflu &amp; give it to him. *May 20 he dies. No flu test was ever done. Here is the video of his crossing to the U.S.  @JoaquinCastrotx https://t.co/zDk6HHrkzk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T03:33:52.000Z",
            "id": "1131765228046184448",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u697d\u3057\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T03:32:44.000Z",
            "id": "1131764945962582016",
            "text": "En serio @ESantelicesC\n@pdazan @ministeriosalud @izkia ?\n\nCuando quieran juguemos con la vida y la muerte\nNos inyectamos el H3N2 ...ustedes siguen con lo alternativo q es su tamiflu (q se extrae del anis estrella) y yo con natre. Veamos quien sobrevive!\n\nhttps://t.co/6a97jUTMws"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T03:21:40.000Z",
            "id": "1131762158495133696",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u308b\u307b\u3069...\n\u52d8\u9055\u3044\u3057\u305f\u3054\u3081\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T03:18:28.000Z",
            "id": "1131761352945618950",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308c...\uff1f\n\u3046\u3093...\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T03:17:14.000Z",
            "id": "1131761042122428416",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u3063\u305f\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T02:42:55.000Z",
            "id": "1131752407870758912",
            "text": "@zoe__amelia I\u2019m on Tamiflu too as preventative...we shall see!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T01:44:43.000Z",
            "id": "1131737759830331392",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30a2\u30fc\u30e0\u30ba\u30ec\u30f3\u30b0\u30b9\u3063\u3066\u30ce\u30c3\u30af\u30d0\u30c3\u30af\u7121\u52b9\u306e\u30a2\u30ec\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T01:18:06.000Z",
            "id": "1131731063934349312",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4e45\u3057\u3076\u308a\u306b\u307f\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T00:50:18.000Z",
            "id": "1131724065360818176",
            "text": "@annamerlan HPV is so totally unnecessary. Now give it to boys. My daughter healthy, happy friend cheerleader 1st dose hasnt been back to school since. Feeding tube Inserted, so sick. Big Pharma sucks. Tamiflu is a great product also. Neighbor kid seizing, wife nephew gained a tic lost"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T00:47:05.000Z",
            "id": "1131723258405900290",
            "text": "@mii_tamiflu \u30af\u30ba\u3060\u304b\u3089\u4eca\u65e5\u306f\u3084\u3059\u307f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-24T00:34:12.000Z",
            "id": "1131720014669725696",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T22:59:13.000Z",
            "id": "1131696112950226945",
            "text": "Taking Tamiflu to Treat the Flu https://t.co/jBTYi3egSW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T20:40:16.000Z",
            "id": "1131661143251013633",
            "text": "@_lukrinhas D\u00e1 Engenharia Qu\u00edmica: \" Voc\u00ea que \u00e9 qu\u00edmica, tem uma campanha para que as pessoas tomem bastante ch\u00e1 de erva doce. Garantem que tem as as mesmas subst\u00e2ncias do tamiflu. \u00c9 a mesma coisa?\". Primeiro n\u00e3o sou qu\u00edmica, e muito menos farmac\u00eautica. Segundo: WTF!\n\nA pergunta foi real."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T20:36:37.000Z",
            "id": "1131660222915911680",
            "text": "@actualpaca its as if tamiflu causes chuunibyou \nhttps://t.co/dtxFNIpx0P\nhttps://t.co/U2iqCFHxEv"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T20:18:25.000Z",
            "id": "1131655643398660096",
            "text": "@actualpaca and that kids medicated with tamiflu have a tendency to jump off tall buildings"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T20:04:48.000Z",
            "id": "1131652220032823296",
            "text": "@TomiLahren @GavinNewsom Why don't you move to Alabama Tamiflu? Life is great there!\n\nHighest infant mortality\n1 in 3 kids live in poverty &amp; face food insecurity\nHighest teenage pregnancy &amp; HS dropout rates \n4th highest poverty rate (19.2%)\n46th - health care\n50th - education\n45th - Crime &amp; Corrections https://t.co/dhLYpNWiy8"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T19:27:17.000Z",
            "id": "1131642775517126656",
            "text": "@b0buneko Tamiflu is prescription based here...after the first two days of symptons it is much less effective so doctors in the US don't prescribe it as much..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T19:20:30.000Z",
            "id": "1131641068422881280",
            "text": "@actualpaca did you take tamiflu? if you don't take tamiflu it can't be cured\njapanese doctors treat cold and flu with tamiflu.\nthe virus that survived tamiflu became the MRSA of cold/flu virus"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T17:29:00.000Z",
            "id": "1131613008617189378",
            "text": "@Kyotolofi Haul your ass to a CareNow or something similar and see if you can get some Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T16:37:28.000Z",
            "id": "1131600041662193666",
            "text": "@CDCgov Anti-Virals like Tamiflu do."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T16:33:35.000Z",
            "id": "1131599062078230529",
            "text": "RT @ItsYolmi: @wenwipr_ Sorry, perdona mis estupideces, es que el tamiflu me pone a charrear a veces."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T16:19:12.000Z",
            "id": "1131595444029517824",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3084\u3059\u307f\u306a\u3055\u30fc\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T15:30:26.000Z",
            "id": "1131583171466866689",
            "text": "@wenwipr_ Sorry, perdona mis estupideces, es que el tamiflu me pone a charrear a veces."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T14:08:32.000Z",
            "id": "1131562560271126533",
            "text": "@SpeakerPelosi 16,000 Americans died from the flu this season. Only care about the illegals who die from the same? Who drags a sick child with the flu across country? What y'all haven't managed to give them your crap tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T13:09:36.000Z",
            "id": "1131547727811235840",
            "text": "@jf_moore Small investment isn't it?\nI mean, the UK tax-payers wasted $500M on Tamiflu, that's never been shown to work while of causing harm 100% of the time to vulnerable patient groups.\n#BigPharma #BigBull All the harms, no benefits."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T11:46:23.000Z",
            "id": "1131526786196447233",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3067\u3059\u306d\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T10:30:19.000Z",
            "id": "1131507644827668481",
            "text": "@WarlickLeslie @AlwaysLinderell @HillaryClinton The kid was given Tamiflu. How long was he sick before he got here? You can't blame the government for this.  Sometimes bad things happen. The fact is they should not be trying to cross our borders illegally. If they didn't come, he may still be alive."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:59:54.000Z",
            "id": "1131499990625296384",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u9811\u5f35\u3063\u305f\u306d\u3048\u3089\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:42:45.000Z",
            "id": "1131495673415708675",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u263a\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:40:47.000Z",
            "id": "1131495179863506944",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u304c\u3081\u3063\u3061\u3083\u5e78\u305b\u305d\u3046\u3067\u3088\u304d\ud83e\udd70"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:29:50.000Z",
            "id": "1131492422825865216",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83e\udd70\n\u4e00\u7dd2\u306b\u6599\u7406\u4f5c\u308b\u306e\u3088\u304d..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:19:17.000Z",
            "id": "1131489768838008834",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u53cb\u9054\u591a\u3044\u597d\u304d\u306a\u4eba\u306b\u4f1a\u3048\u308b\u3063\u3066\u3044\u3046\u306e\u6700\u9ad8..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T09:11:04.000Z",
            "id": "1131487700001812480",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T05:27:15.000Z",
            "id": "1131431374194241536",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3081\u3063\u3061\u3083\u80cc\u8ca0\u3044\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T05:25:22.000Z",
            "id": "1131430903144566784",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3053\u306e\u524d\u6a2a\u6d5c\u3067\u307f\u305f\u304a\u3057\u3083\u308c\u306a\u5973\u306e\u5b50\u304c\u30df\u30df\u30ba\u30af\u306e\u30ea\u30e5\u30c3\u30af\u80cc\u8ca0\u3063\u3066\u3066\u3053\u308c\u3060\u3063\u305f\u306e\u304b\u3063\u3066\u306a\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T05:07:56.000Z",
            "id": "1131426513151094785",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u308b\u307b\u3069\uff01\n\u30ea\u30c3\u30d7\u30b7\u30f3\u30af\u5165\u308c\u3066\u558b\u308b\u6307\u8f2a\u306b\u305b\u306d\u3070"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1134600466153836545",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnltzoigrj3ask93p1p3qe4mco9wn1",
        "oldest_id": "1131426513151094785",
        "result_count": 453
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:30:29.000Z",
            "id": "1131417089535668224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:27:50.000Z",
            "id": "1131416422628896768",
            "text": "@_Walkerss a 16 year old boy literally just died on Monday days after being detained at a camp and the only medical attention he received was tamiflu. And yeah u can still go suck that fat one big guy"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:26:32.000Z",
            "id": "1131416093975752705",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:25:02.000Z",
            "id": "1131415717473992704",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:18:59.000Z",
            "id": "1131414194358837248",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T04:06:02.000Z",
            "id": "1131410935640408064",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T03:24:06.000Z",
            "id": "1131400382985506816",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T03:14:08.000Z",
            "id": "1131397874246246401",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T02:49:50.000Z",
            "id": "1131391762117943297",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T02:27:00.000Z",
            "id": "1131386014566625282",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T02:09:41.000Z",
            "id": "1131381655896285184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T02:06:34.000Z",
            "id": "1131380872429674496",
            "text": "o infecto vai na minha sala discutir um paciente e eu to s\u00f3 o funga funga do nariz. \n\n- voc\u00ea t\u00e1 doente? \n- to um pouco congestionada s\u00f3 \n- fez febre? se fizer febre j\u00e1 toma tamiflu\n\neu to achando que essa H1N1 vai ser s\u00f3 uma quest\u00e3o de tempo, af"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T02:00:09.000Z",
            "id": "1131379258012721152",
            "text": "@javierberain El tamiflu es maravilloso, a las 2 horas de tomarse la primera dosis uno sabe que va a sobrevivir a la influenza \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:58:21.000Z",
            "id": "1131378805094985728",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:46:33.000Z",
            "id": "1131375835800322048",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:36:43.000Z",
            "id": "1131373358526820352",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:25:41.000Z",
            "id": "1131370584171003904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:06:41.000Z",
            "id": "1131365800260935680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T01:03:50.000Z",
            "id": "1131365084645736449",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:55:03.000Z",
            "id": "1131362874608181249",
            "text": "RT @nvr4get911Fdny: He was just 8 years old and he DIED in one of those detention centers. He developed influenza and was given just otc Ty\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:54:26.000Z",
            "id": "1131362719305588738",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:53:21.000Z",
            "id": "1131362444163592197",
            "text": "RT @nvr4get911Fdny: He was just 8 years old and he DIED in one of those detention centers. He developed influenza and was given just otc Ty\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:46:30.000Z",
            "id": "1131360722162716674",
            "text": "El Tamiflu funcion\u00f3 amikos. Se cancela mi muerte. Ya me siento mejor. \u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:46:14.000Z",
            "id": "1131360656630919168",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:45:40.000Z",
            "id": "1131360512309047296",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:44:46.000Z",
            "id": "1131360285296664578",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:34:01.000Z",
            "id": "1131357580591226880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:29:54.000Z",
            "id": "1131356542744313857",
            "text": "He was just 8 years old and he DIED in one of those detention centers. He developed influenza and was given just otc Tylenol. They could have given him tamiflu contingent on his weight.  I can't even begin to imagine how these HUMAN BEINGS ARE BEING TREATED.  UNBELIEVABLE. https://t.co/3g1RBBzKbr"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:10:06.000Z",
            "id": "1131351560288690176",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:06:23.000Z",
            "id": "1131350628444385281",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:03:35.000Z",
            "id": "1131349922505199617",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-23T00:00:03.000Z",
            "id": "1131349031110582272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:44:53.000Z",
            "id": "1131345215678275584",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:34:43.000Z",
            "id": "1131342658239123458",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:28:39.000Z",
            "id": "1131341132405858304",
            "text": "@SpeakerPelosi The fact that these illegals died in custody doesn\u2019t make it CPB\u2019s fault. It\u2019s shameful that you imply it. We picked up the tab for his food, shelter &amp; well-being, then we picked up the tab for the nurse practitioner to assess influenza A. Then the tab for Tamiflu &amp; to pick it up"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:22:01.000Z",
            "id": "1131339462913478656",
            "text": "RT @horizontalpoet: Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, 16 yrs old, from Baja Verapaz, north of Guatemala City, died alone in a holding cell\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:12:49.000Z",
            "id": "1131337146978230273",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T23:03:17.000Z",
            "id": "1131334746963816448",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:52:26.000Z",
            "id": "1131332014383067136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:34:55.000Z",
            "id": "1131327607234940928",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:19:09.000Z",
            "id": "1131323642099453952",
            "text": "@TomiLahren All of that racism and hate is going to age you, Tamiflu. https://t.co/os1xXn3cow"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:13:54.000Z",
            "id": "1131322317198565376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:12:39.000Z",
            "id": "1131322005024780288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:08:08.000Z",
            "id": "1131320867353387009",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T22:03:11.000Z",
            "id": "1131319624262406144",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:51:31.000Z",
            "id": "1131316686198575104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:46:30.000Z",
            "id": "1131315422417051648",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:33:15.000Z",
            "id": "1131312087798493184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:28:45.000Z",
            "id": "1131310956775137280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:27:34.000Z",
            "id": "1131310660342697984",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:19:10.000Z",
            "id": "1131308546690301952",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:18:09.000Z",
            "id": "1131308288916709376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:09:02.000Z",
            "id": "1131305995383259136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T21:01:08.000Z",
            "id": "1131304005622259713",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:59:13.000Z",
            "id": "1131303524560564224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:52:59.000Z",
            "id": "1131301957375733760",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:52:52.000Z",
            "id": "1131301925465362432",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:44:18.000Z",
            "id": "1131299769379373059",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:41:56.000Z",
            "id": "1131299177051373569",
            "text": "@shellyamberston @BillKristol \ud83d\udc4d\ud83d\ude01 Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:32:51.000Z",
            "id": "1131296889398333440",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:32:40.000Z",
            "id": "1131296843785220098",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:28:55.000Z",
            "id": "1131295898980540416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:27:33.000Z",
            "id": "1131295554497941504",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:24:32.000Z",
            "id": "1131294795983478784",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T20:06:42.000Z",
            "id": "1131290306891132939",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:56:36.000Z",
            "id": "1131287766040338432",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:33:53.000Z",
            "id": "1131282051267801088",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:18:54.000Z",
            "id": "1131278279703351296",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:16:42.000Z",
            "id": "1131277725111480320",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:14:02.000Z",
            "id": "1131277054824067073",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:07:38.000Z",
            "id": "1131275441715732483",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:06:59.000Z",
            "id": "1131275280767737856",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:06:43.000Z",
            "id": "1131275213767753728",
            "text": "@molonlabe5516 @ewarren I read the story. Several times from various news sources. He never set foot in a hospital. He was diagnosed at the detention center by a Nurse Practicioner and was given Tamiflu. Your statement about being too sick for the hospital too save him is a lie"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:03:30.000Z",
            "id": "1131274405374517248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T19:01:08.000Z",
            "id": "1131273809795772416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:58:10.000Z",
            "id": "1131273062282944513",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:57:11.000Z",
            "id": "1131272814160310272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:56:07.000Z",
            "id": "1131272544013545472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:51:51.000Z",
            "id": "1131271471790116864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:51:04.000Z",
            "id": "1131271273823252480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:44:59.000Z",
            "id": "1131269744915386368",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:42:04.000Z",
            "id": "1131269009008152577",
            "text": "@WayneSchlegel_ @spielkamp ...kann ich nicht, freue mich aber \u00fcber die gleiche Empfindungsebene gegen\u00fcber Herrn R.J.\nIch bekomme jetzt noch Plaque, als er in der Hochphase der Vogelgrippehysterie dringend in alle Kameras empfahl sich mit Tamiflu zu fluten."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:41:30.000Z",
            "id": "1131268867601436673",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:39:30.000Z",
            "id": "1131268364683366401",
            "text": "@H_Sigiloso \u00c9 \u00f3timo... uso h\u00e1 mais de dez anos. Receita de um m\u00e9dico uruguaio q consultei qdo apareceu a Gripe h1n1 e n\u00e3o tinha tamiflu no Brasil"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:28:32.000Z",
            "id": "1131265603325562880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:23:14.000Z",
            "id": "1131264271382401024",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:22:27.000Z",
            "id": "1131264074925445120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:22:16.000Z",
            "id": "1131264026439294976",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:17:09.000Z",
            "id": "1131262738360147969",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:14:17.000Z",
            "id": "1131262015618539520",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:09:15.000Z",
            "id": "1131260752533295104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:07:28.000Z",
            "id": "1131260303436668928",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:05:51.000Z",
            "id": "1131259896576528384",
            "text": "@IrishDO33 @RepublicanChick @dporter721 @HillaryClinton I was tested for flu during my last pregnancy and tested negative. Dr. Prescribed Tamiflu anyway!!? Drug pushers controlled by the government. I didn't fill the Rx."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:02:12.000Z",
            "id": "1131258977616928768",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T18:00:25.000Z",
            "id": "1131258527505367042",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:56:25.000Z",
            "id": "1131257519987408896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:55:22.000Z",
            "id": "1131257256266223616",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:54:03.000Z",
            "id": "1131256925067386880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:53:01.000Z",
            "id": "1131256667813888000",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:52:48.000Z",
            "id": "1131256610872090624",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:51:58.000Z",
            "id": "1131256399466336257",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:49:16.000Z",
            "id": "1131255723139010560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:45:43.000Z",
            "id": "1131254829161099264",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:41:20.000Z",
            "id": "1131253727283830785",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:40:18.000Z",
            "id": "1131253465479503872",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:34:26.000Z",
            "id": "1131251987062747137",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:34:16.000Z",
            "id": "1131251946466226176",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:33:03.000Z",
            "id": "1131251642597355526",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:30:25.000Z",
            "id": "1131250978714337280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:28:36.000Z",
            "id": "1131250521917018119",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:28:13.000Z",
            "id": "1131250422939889665",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:27:06.000Z",
            "id": "1131250144186228736",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:24:33.000Z",
            "id": "1131249502034255872",
            "text": "@RepublicanChick @dporter721 @HillaryClinton Tamiflu prob did it. Should not be taken. My neighbor 3 year old started seizing, and my wifes healthy 10 year old developed a tic, lost speech except gained tourette's. All in 2 days. Dr at ER told us it doesn't work but told to prescribe. Nasty side effects."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:21:51.000Z",
            "id": "1131248823387480064",
            "text": "Just slap an out of order sticker on my head...\n\n#sick #tired #fever #whiney #flu #virus #health #thissucks #tamiflu #antiviral #idratherbeatwork #rheumatoidarthritis #chronicillness #whogetsthefluinmay\u2026 https://t.co/nkJUfqTtSH"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:20:25.000Z",
            "id": "1131248461347741696",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:16:12.000Z",
            "id": "1131247398972547072",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:15:11.000Z",
            "id": "1131247143912726528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:12:58.000Z",
            "id": "1131246587764727808",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:07:19.000Z",
            "id": "1131245163152519169",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:04:31.000Z",
            "id": "1131244460501798912",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T17:02:25.000Z",
            "id": "1131243933906788352",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:57:15.000Z",
            "id": "1131242632888426500",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:57:10.000Z",
            "id": "1131242612634116097",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:56:11.000Z",
            "id": "1131242364566147072",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:52:14.000Z",
            "id": "1131241369031380995",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:49:35.000Z",
            "id": "1131240703688888322",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:48:38.000Z",
            "id": "1131240461765496832",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:46:43.000Z",
            "id": "1131239979466797056",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:46:19.000Z",
            "id": "1131239878849646593",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:45:07.000Z",
            "id": "1131239577962680320",
            "text": "Elderberry is effective at decreasing the length of your cold and preventing you from getting sick. \n\n\ud83c\udf43 Clinical studies have consistently shown #Elderberry is a powerful antibiotic and significantly more effective than the conventional antiviral Tamiflu at treating influenza. https://t.co/bXSCEmojp2"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:43:49.000Z",
            "id": "1131239252061294593",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:40:46.000Z",
            "id": "1131238483618598914",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:40:30.000Z",
            "id": "1131238417977622528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:36:00.000Z",
            "id": "1131237282155966464",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:34:16.000Z",
            "id": "1131236848410406912",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:31:37.000Z",
            "id": "1131236182715580416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:30:46.000Z",
            "id": "1131235967031922689",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:30:40.000Z",
            "id": "1131235942965157888",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:30:00.000Z",
            "id": "1131235775906013184",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:26:22.000Z",
            "id": "1131234858066489345",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:22:17.000Z",
            "id": "1131233830235283457",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:12:48.000Z",
            "id": "1131231446461440000",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:10:32.000Z",
            "id": "1131230873343467521",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:09:54.000Z",
            "id": "1131230714353967106",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:09:14.000Z",
            "id": "1131230546921775105",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:08:56.000Z",
            "id": "1131230471671521281",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:04:07.000Z",
            "id": "1131229259840806912",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:02:27.000Z",
            "id": "1131228842691969024",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T16:01:14.000Z",
            "id": "1131228532867256321",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:59:11.000Z",
            "id": "1131228016632377344",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:52:51.000Z",
            "id": "1131226423165890560",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:52:41.000Z",
            "id": "1131226382523142144",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:50:57.000Z",
            "id": "1131225946592301056",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:48:06.000Z",
            "id": "1131225231392169984",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:47:11.000Z",
            "id": "1131225000378359808",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:45:43.000Z",
            "id": "1131224630746685440",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30bf\u30ab\u30ad\u3082\u9811\u5f35\u3063\u3066\u305f\u3057\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:43:45.000Z",
            "id": "1131224133738459136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:41:30.000Z",
            "id": "1131223567826165760",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:41:19.000Z",
            "id": "1131223524075610113",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:40:18.000Z",
            "id": "1131223266255884289",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:29:54.000Z",
            "id": "1131220650327257089",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:29:46.000Z",
            "id": "1131220614449176576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:26:07.000Z",
            "id": "1131219697553354752",
            "text": "RT @PeopleChica: 16-year-old #CarlosHernandezVasquez died this past Monday at the Weslaco Border Patrol station. On Sunday, he was diagnose\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:24:13.000Z",
            "id": "1131219218601578496",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:23:03.000Z",
            "id": "1131218927055450112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:23:02.000Z",
            "id": "1131218919715422208",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:20:37.000Z",
            "id": "1131218314536116224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:20:08.000Z",
            "id": "1131218191370399744",
            "text": "16-year-old #CarlosHernandezVasquez died this past Monday at the Weslaco Border Patrol station. On Sunday, he was diagnosed with the flu and was prescribed Tamiflu. He was not hospitalized, leaving him to be found unresponsive at the station. https://t.co/HBE4zmS0zy"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:19:42.000Z",
            "id": "1131218081957728256",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:19:36.000Z",
            "id": "1131218058595393536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:19:05.000Z",
            "id": "1131217926030340096",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:18:24.000Z",
            "id": "1131217755254870016",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:11:05.000Z",
            "id": "1131215912831340545",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:08:34.000Z",
            "id": "1131215281727131649",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:08:30.000Z",
            "id": "1131215264555470848",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:04:52.000Z",
            "id": "1131214351455662081",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:04:17.000Z",
            "id": "1131214204189331456",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3093\u305e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T15:02:55.000Z",
            "id": "1131213857614192641",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:57:32.000Z",
            "id": "1131212502489096193",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:57:21.000Z",
            "id": "1131212459279245312",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:55:32.000Z",
            "id": "1131212000221122560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:49:42.000Z",
            "id": "1131210530620764162",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:46:49.000Z",
            "id": "1131209808818900992",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:45:45.000Z",
            "id": "1131209539968049153",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:45:18.000Z",
            "id": "1131209426633994240",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:44:58.000Z",
            "id": "1131209342525542402",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:44:35.000Z",
            "id": "1131209246744436736",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:43:51.000Z",
            "id": "1131209061381287936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:39:51.000Z",
            "id": "1131208052722376709",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:38:28.000Z",
            "id": "1131207706122047490",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:38:18.000Z",
            "id": "1131207662706860034",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:36:46.000Z",
            "id": "1131207276612788225",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:36:06.000Z",
            "id": "1131207110480424960",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:33:26.000Z",
            "id": "1131206439706529792",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:30:06.000Z",
            "id": "1131205598786330624",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:24:41.000Z",
            "id": "1131204235553517569",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:22:49.000Z",
            "id": "1131203766735314945",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:21:27.000Z",
            "id": "1131203422152265730",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:20:31.000Z",
            "id": "1131203188567076864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:18:39.000Z",
            "id": "1131202718402514944",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:15:42.000Z",
            "id": "1131201974165221379",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:14:56.000Z",
            "id": "1131201781399035904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:10:16.000Z",
            "id": "1131200609196097536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:09:01.000Z",
            "id": "1131200293285244929",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:07:17.000Z",
            "id": "1131199858658955264",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:05:17.000Z",
            "id": "1131199354587492353",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:01:39.000Z",
            "id": "1131198440803901440",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:00:38.000Z",
            "id": "1131198185232146432",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T14:00:29.000Z",
            "id": "1131198147018018816",
            "text": "@messiahfan1 @JoaquinCastrotx @JoyAnnReid @HispanicCaucus @DHSOIG The latest, 16-year-old Carlos Hernandez V\u00e1squez of Guatemala, was an unaccompanied minor. The teen was apprehended at the Texas-Mexico border on May 13.\n\nOn May 19, he told the medical staff he didn't feel well and was given Tamiflu. He was found dead the next day."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:56:41.000Z",
            "id": "1131197188950904832",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:54:37.000Z",
            "id": "1131196671931703296",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:49:01.000Z",
            "id": "1131195260271378432",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:48:03.000Z",
            "id": "1131195018742587392",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:46:11.000Z",
            "id": "1131194549076975617",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:45:40.000Z",
            "id": "1131194416566362113",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:45:01.000Z",
            "id": "1131194253604868098",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:44:43.000Z",
            "id": "1131194180875706369",
            "text": "\u0e17\u0e23\u0e21\u0e32\u0e19\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e44\u0e02\u0e49 39.4 \u0e04\u0e37\u0e2d\u0e01\u0e34\u0e19 Tamiflu \u0e41\u0e25\u0e49\u0e27\u0e2d\u0e49\u0e27\u0e01\u0e41\u0e15\u0e01 \u0e2e\u0e37\u0e2d\u0e2d\u0e2d\u0e2d\u0e2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:42:23.000Z",
            "id": "1131193593270554624",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:39:44.000Z",
            "id": "1131192924321001472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:39:38.000Z",
            "id": "1131192899369148416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:39:20.000Z",
            "id": "1131192825431728129",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:37:45.000Z",
            "id": "1131192425718964224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:36:37.000Z",
            "id": "1131192140577615872",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:33:58.000Z",
            "id": "1131191475507781632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:32:18.000Z",
            "id": "1131191053665624065",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:31:21.000Z",
            "id": "1131190813956952066",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:31:00.000Z",
            "id": "1131190728619679745",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:26:47.000Z",
            "id": "1131189667947270144",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:25:43.000Z",
            "id": "1131189399247556608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:25:37.000Z",
            "id": "1131189371065888770",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:23:02.000Z",
            "id": "1131188720969965568",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:20:01.000Z",
            "id": "1131187964569108481",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:19:44.000Z",
            "id": "1131187892305444865",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:14:36.000Z",
            "id": "1131186597972598784",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:14:10.000Z",
            "id": "1131186492687175680",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:13:47.000Z",
            "id": "1131186392850157569",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:10:48.000Z",
            "id": "1131185642367606784",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:08:39.000Z",
            "id": "1131185101310693376",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:05:00.000Z",
            "id": "1131184182879768580",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:04:04.000Z",
            "id": "1131183948103602178",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:03:05.000Z",
            "id": "1131183702321631232",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:02:36.000Z",
            "id": "1131183578014986242",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:02:12.000Z",
            "id": "1131183480866525184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T13:01:48.000Z",
            "id": "1131183377015402496",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:59:20.000Z",
            "id": "1131182756707414016",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:57:23.000Z",
            "id": "1131182266116431872",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:51:36.000Z",
            "id": "1131180812634865664",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:50:50.000Z",
            "id": "1131180620707749888",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:49:00.000Z",
            "id": "1131180158763786244",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:48:11.000Z",
            "id": "1131179952865456129",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:47:35.000Z",
            "id": "1131179798900989958",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:46:11.000Z",
            "id": "1131179447493775361",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:43:04.000Z",
            "id": "1131178662454284288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:38:58.000Z",
            "id": "1131177632538779649",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:29:54.000Z",
            "id": "1131175349788790784",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:29:00.000Z",
            "id": "1131175126077181952",
            "text": "The boy was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a nurse practitioner. Then again, when have facts mattered to Hillary. https://t.co/qi4cum4mFu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:27:16.000Z",
            "id": "1131174687117987841",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:26:06.000Z",
            "id": "1131174396079611904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:24:49.000Z",
            "id": "1131174070144438272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:21:40.000Z",
            "id": "1131173280583495680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:21:27.000Z",
            "id": "1131173224174301186",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:19:20.000Z",
            "id": "1131172691837251586",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:18:44.000Z",
            "id": "1131172541886849024",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:18:23.000Z",
            "id": "1131172451172462594",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:16:42.000Z",
            "id": "1131172027690151936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:12:34.000Z",
            "id": "1131170988325036032",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:04:05.000Z",
            "id": "1131168854485458949",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:03:16.000Z",
            "id": "1131168646414426112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T12:00:20.000Z",
            "id": "1131167911744290816",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:58:25.000Z",
            "id": "1131167428535365632",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:55:42.000Z",
            "id": "1131166743802421248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:53:48.000Z",
            "id": "1131166267824644096",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:52:44.000Z",
            "id": "1131165996226625536",
            "text": "@SenSchumer He arrived here ill with the flu. He was hospitalized and given Tamiflu and fluids. He unfortunately passed away. This happens in the US every day to our own citizens, yet you politicize this. You own this.\nPASS COMMON SENSE IMMIGRATION LAWS, you insufferable liar and hypocrite."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:48:58.000Z",
            "id": "1131165048741793792",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:45:06.000Z",
            "id": "1131164077013831680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:44:35.000Z",
            "id": "1131163945933258752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:41:51.000Z",
            "id": "1131163259657175042",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:40:42.000Z",
            "id": "1131162968652173313",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:39:06.000Z",
            "id": "1131162566271442944",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:32:58.000Z",
            "id": "1131161023904399361",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:32:33.000Z",
            "id": "1131160916572168193",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:26:30.000Z",
            "id": "1131159394635403264",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:25:46.000Z",
            "id": "1131159209809022977",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:24:23.000Z",
            "id": "1131158861669392385",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:23:13.000Z",
            "id": "1131158570601451520",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:22:14.000Z",
            "id": "1131158323720466432",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:20:19.000Z",
            "id": "1131157840691900418",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:19:25.000Z",
            "id": "1131157614333710341",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:18:04.000Z",
            "id": "1131157273231921152",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:17:30.000Z",
            "id": "1131157131409985537",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:16:32.000Z",
            "id": "1131156888220033024",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:16:09.000Z",
            "id": "1131156791058997248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:15:17.000Z",
            "id": "1131156571034202112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:13:02.000Z",
            "id": "1131156007718137856",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:10:53.000Z",
            "id": "1131155463838478336",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:10:24.000Z",
            "id": "1131155343608647680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:10:10.000Z",
            "id": "1131155283215036416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:08:19.000Z",
            "id": "1131154820734246913",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:07:09.000Z",
            "id": "1131154526705278978",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:04:16.000Z",
            "id": "1131153799924649990",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:02:12.000Z",
            "id": "1131153281651269632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:02:11.000Z",
            "id": "1131153276907458560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:00:57.000Z",
            "id": "1131152966671577088",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T11:00:19.000Z",
            "id": "1131152806927323137",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:53:59.000Z",
            "id": "1131151213901242368",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3058\u304b\u30fc\u3002\u3084\u3063\u3071\u308a\u304b\u30fc\u3002\u307e\u30413\u6708\u306b\u5207\u308c\u3066\u305f\u3057\u591a\u5c11\u306f\u306d\u3002(\u305d\u308c\u3092\u3053\u30531\u30f6\u6708\u304f\u3089\u3044\u98f2\u307f\u7d9a\u3051\u3066\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u306d)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:47:53.000Z",
            "id": "1131149678744133633",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:46:11.000Z",
            "id": "1131149250291752960",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:40:53.000Z",
            "id": "1131147915056025605",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:37:10.000Z",
            "id": "1131146980778844160",
            "text": "@tamiflu_nico \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:35:09.000Z",
            "id": "1131146474279067649",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:33:54.000Z",
            "id": "1131146158984826881",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:33:41.000Z",
            "id": "1131146105885024256",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:30:46.000Z",
            "id": "1131145368425574400",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:30:38.000Z",
            "id": "1131145336041410565",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:27:00.000Z",
            "id": "1131144420659613696",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:26:49.000Z",
            "id": "1131144375432622080",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:25:59.000Z",
            "id": "1131144166736637952",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:24:16.000Z",
            "id": "1131143736044318720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:22:45.000Z",
            "id": "1131143353293266946",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:20:20.000Z",
            "id": "1131142744552816640",
            "text": "@tamiflu__shrine @kotiyafox \u3053\u308c\u304cC\u30e9\u30f3\u30af\u306a\u306e\u3067\u3059\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:19:55.000Z",
            "id": "1131142640043347968",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:18:27.000Z",
            "id": "1131142271443902465",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T10:16:15.000Z",
            "id": "1131141714956214272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:55:35.000Z",
            "id": "1131136516753895424",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:49:38.000Z",
            "id": "1131135017763999744",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:49:35.000Z",
            "id": "1131135007609827328",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:47:26.000Z",
            "id": "1131134463587627008",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:41:22.000Z",
            "id": "1131132937984991232",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:41:10.000Z",
            "id": "1131132887653339136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:36:15.000Z",
            "id": "1131131649192845312",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:34:49.000Z",
            "id": "1131131290915364864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:34:49.000Z",
            "id": "1131131288822439937",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:30:19.000Z",
            "id": "1131130156628582402",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:29:39.000Z",
            "id": "1131129990433656833",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:24:56.000Z",
            "id": "1131128802648764417",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:23:06.000Z",
            "id": "1131128342621691905",
            "text": "@RachelMcGonagi1 @Valkyerie1 @Arriadna What? Tamiflu didn\u2019t work??? \ud83d\ude12"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:18:58.000Z",
            "id": "1131127301561868289",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T09:00:55.000Z",
            "id": "1131122759281647618",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:58:42.000Z",
            "id": "1131122198909992961",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:53:26.000Z",
            "id": "1131120876890595328",
            "text": "@SpeakerPelosi Stop the lying, pandering BS! This 16 year old was LEFT BEHIND in GUATEMALA by HIS OWN PARENTS to attempt to cross our border illegally while his parents were ALREADY SAFELY HERE. What parent does this? He got the flu, was treated with Tamiflu &amp; died. Citizens die of flu DAILY."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:51:50.000Z",
            "id": "1131120471716446208",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:48:10.000Z",
            "id": "1131119551368843264",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:37:50.000Z",
            "id": "1131116950854209536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:34:39.000Z",
            "id": "1131116146705481728",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:33:10.000Z",
            "id": "1131115774033125376",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @Virtual_Himura \u3058\u308f\u3058\u308f\u304f\u308b...\ud83e\udd74"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:19:52.000Z",
            "id": "1131112427330912256",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:19:06.000Z",
            "id": "1131112232941740032",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:16:26.000Z",
            "id": "1131111563983822848",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:15:16.000Z",
            "id": "1131111272240467972",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:14:20.000Z",
            "id": "1131111034180317184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:10:48.000Z",
            "id": "1131110147672162304",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:10:47.000Z",
            "id": "1131110140659294208",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:09:20.000Z",
            "id": "1131109779059777536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T08:09:00.000Z",
            "id": "1131109691482877952",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:59:26.000Z",
            "id": "1131107287681179648",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:59:22.000Z",
            "id": "1131107269398151168",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:55:36.000Z",
            "id": "1131106319308509184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:52:34.000Z",
            "id": "1131105556909793281",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:50:40.000Z",
            "id": "1131105081040834560",
            "text": "@mii_tamiflu \u8cde\u5473\u671f\u9650\u5207\u308c\u305f\u8c46\u4e73\u98f2\u3093\u3067\u305f\u304b\u3089\u304b\u306a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:45:19.000Z",
            "id": "1131103731657744384",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:42:26.000Z",
            "id": "1131103005414174720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:34:09.000Z",
            "id": "1131100920995930115",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:33:44.000Z",
            "id": "1131100817497284608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:28:19.000Z",
            "id": "1131099455464366082",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:25:13.000Z",
            "id": "1131098674493366273",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:22:47.000Z",
            "id": "1131098063639068673",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:18:04.000Z",
            "id": "1131096873752653824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:15:39.000Z",
            "id": "1131096268124540929",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:08:14.000Z",
            "id": "1131094398903525376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:05:25.000Z",
            "id": "1131093692293496833",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:04:01.000Z",
            "id": "1131093340634591232",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T07:02:34.000Z",
            "id": "1131092974392111104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:59:26.000Z",
            "id": "1131092187985457153",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:56:15.000Z",
            "id": "1131091386844012544",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:53:19.000Z",
            "id": "1131090645119062017",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:48:46.000Z",
            "id": "1131089500099293184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:48:33.000Z",
            "id": "1131089448639311873",
            "text": "@SenSchumer It was the flu, Chuck. Many people die due to complications of the flu and/or use of Tamiflu. So DO something to curb the illegal entry into this country, Chuck. Do your job and quit gaslighting."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:47:13.000Z",
            "id": "1131089110855241730",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:44:31.000Z",
            "id": "1131088430719328257",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:44:27.000Z",
            "id": "1131088413572993025",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:42:17.000Z",
            "id": "1131087871593443328",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:36:59.000Z",
            "id": "1131086535502131200",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:36:32.000Z",
            "id": "1131086421488541697",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:34:23.000Z",
            "id": "1131085883384328192",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:31:28.000Z",
            "id": "1131085146961014784",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:30:40.000Z",
            "id": "1131084947144372224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:29:22.000Z",
            "id": "1131084618474696707",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:22:45.000Z",
            "id": "1131082955890266112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:19:57.000Z",
            "id": "1131082248759828480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:17:55.000Z",
            "id": "1131081739432939520",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:14:34.000Z",
            "id": "1131080894305800192",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:11:37.000Z",
            "id": "1131080151452639232",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:07:51.000Z",
            "id": "1131079204248756224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:07:42.000Z",
            "id": "1131079166084829184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:06:35.000Z",
            "id": "1131078886413033474",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:01:10.000Z",
            "id": "1131077521741570050",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T06:00:24.000Z",
            "id": "1131077328031952896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:59:51.000Z",
            "id": "1131077192379535360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:55:19.000Z",
            "id": "1131076050484682752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:54:44.000Z",
            "id": "1131075902555729922",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:53:22.000Z",
            "id": "1131075557817499648",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:53:07.000Z",
            "id": "1131075497767657472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:52:17.000Z",
            "id": "1131075287402405888",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:52:13.000Z",
            "id": "1131075271011045376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:50:40.000Z",
            "id": "1131074878319280128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:48:47.000Z",
            "id": "1131074405533044736",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:47:50.000Z",
            "id": "1131074167858577409",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:47:23.000Z",
            "id": "1131074054427951104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:47:12.000Z",
            "id": "1131074009955741697",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:46:16.000Z",
            "id": "1131073773342531584",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:45:58.000Z",
            "id": "1131073697484349440",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:45:33.000Z",
            "id": "1131073591582384128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:44:58.000Z",
            "id": "1131073444437581824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:43:38.000Z",
            "id": "1131073112160784389",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:43:19.000Z",
            "id": "1131073032783638528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:42:38.000Z",
            "id": "1131072857042063361",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:41:18.000Z",
            "id": "1131072522873581568",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:39:46.000Z",
            "id": "1131072136767070208",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:39:17.000Z",
            "id": "1131072014083592192",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:39:00.000Z",
            "id": "1131071943107633159",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:38:18.000Z",
            "id": "1131071770184654850",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:37:42.000Z",
            "id": "1131071616324997120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:37:17.000Z",
            "id": "1131071511933140993",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:36:43.000Z",
            "id": "1131071370874433536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:33:49.000Z",
            "id": "1131070641052848128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:32:38.000Z",
            "id": "1131070343186178048",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:30:42.000Z",
            "id": "1131069854096809984",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:26:24.000Z",
            "id": "1131068774096891904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:26:11.000Z",
            "id": "1131068720502198272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:24:54.000Z",
            "id": "1131068397167423488",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:23:56.000Z",
            "id": "1131068152627060736",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:22:23.000Z",
            "id": "1131067764137963520",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:21:50.000Z",
            "id": "1131067623104438273",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:21:11.000Z",
            "id": "1131067459375468545",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:18:03.000Z",
            "id": "1131066673967058944",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:15:18.000Z",
            "id": "1131065978790584320",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:14:24.000Z",
            "id": "1131065755099893762",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:13:22.000Z",
            "id": "1131065492330835970",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:13:05.000Z",
            "id": "1131065420327333890",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:10:23.000Z",
            "id": "1131064744184623104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:09:59.000Z",
            "id": "1131064643227725824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:08:57.000Z",
            "id": "1131064383315095552",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:04:28.000Z",
            "id": "1131063253021466625",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:04:18.000Z",
            "id": "1131063213208956928",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:02:20.000Z",
            "id": "1131062717668888577",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:01:59.000Z",
            "id": "1131062630163013633",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T05:01:34.000Z",
            "id": "1131062523967418369",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:59:15.000Z",
            "id": "1131061942120882176",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:58:22.000Z",
            "id": "1131061716593324032",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:56:01.000Z",
            "id": "1131061125204856832",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:54:12.000Z",
            "id": "1131060668180836352",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:51:30.000Z",
            "id": "1131059989068431360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:49:24.000Z",
            "id": "1131059462695821312",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:48:22.000Z",
            "id": "1131059200849784833",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:47:07.000Z",
            "id": "1131058889066254336",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:42:45.000Z",
            "id": "1131057787604045824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:41:17.000Z",
            "id": "1131057417838399490",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:41:05.000Z",
            "id": "1131057370094809088",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:40:39.000Z",
            "id": "1131057260434608128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:39:23.000Z",
            "id": "1131056939734052864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:38:53.000Z",
            "id": "1131056814798364672",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:34:40.000Z",
            "id": "1131055752846745602",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:31:06.000Z",
            "id": "1131054856809041920",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1131417089535668224",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnltzo9yr80z8q4i4r12key3kq4osd",
        "oldest_id": "1131054856809041920",
        "result_count": 463
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:30:51.000Z",
            "id": "1131054795308109824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:30:43.000Z",
            "id": "1131054759744593920",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:29:50.000Z",
            "id": "1131054538750713857",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:27:04.000Z",
            "id": "1131053841582100482",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:24:58.000Z",
            "id": "1131053313351458816",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:24:20.000Z",
            "id": "1131053153556860929",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:23:54.000Z",
            "id": "1131053045872119808",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:21:33.000Z",
            "id": "1131052452311130119",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:19:56.000Z",
            "id": "1131052048533905408",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:19:47.000Z",
            "id": "1131052009740820480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:19:25.000Z",
            "id": "1131051918678208512",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:17:40.000Z",
            "id": "1131051476229353472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:17:01.000Z",
            "id": "1131051313456918528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:16:04.000Z",
            "id": "1131051072922050560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:14:03.000Z",
            "id": "1131050564895354882",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:12:27.000Z",
            "id": "1131050163923931136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:09:48.000Z",
            "id": "1131049497247735809",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:09:27.000Z",
            "id": "1131049408764743681",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:07:42.000Z",
            "id": "1131048969398890496",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:07:12.000Z",
            "id": "1131048842605076480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:07:04.000Z",
            "id": "1131048808002072581",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:05:51.000Z",
            "id": "1131048503373893633",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:05:03.000Z",
            "id": "1131048300801679360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:04:52.000Z",
            "id": "1131048254630612992",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:03:14.000Z",
            "id": "1131047845669158912",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:02:11.000Z",
            "id": "1131047581176352768",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u9854\u6016\u304f\u306a\u3044\u304b\u3089\u30bb\u30fc\u30d5\u3060\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T04:00:21.000Z",
            "id": "1131047119874166784",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:59:27.000Z",
            "id": "1131046891544821760",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:58:45.000Z",
            "id": "1131046715904221185",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:57:30.000Z",
            "id": "1131046402849529857",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:57:26.000Z",
            "id": "1131046383761481729",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:54:26.000Z",
            "id": "1131045628279119874",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:54:22.000Z",
            "id": "1131045613162733568",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:51:58.000Z",
            "id": "1131045009610776578",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:50:44.000Z",
            "id": "1131044698393436160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:49:56.000Z",
            "id": "1131044497377419265",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:49:18.000Z",
            "id": "1131044336223772672",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:49:07.000Z",
            "id": "1131044293173551105",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:47:01.000Z",
            "id": "1131043760895418368",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:45:40.000Z",
            "id": "1131043424499408898",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:44:36.000Z",
            "id": "1131043156550569986",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:43:39.000Z",
            "id": "1131042917446037504",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:42:32.000Z",
            "id": "1131042634816999425",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:40:46.000Z",
            "id": "1131042188727504896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:39:32.000Z",
            "id": "1131041878000906241",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:39:03.000Z",
            "id": "1131041757221785600",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:38:19.000Z",
            "id": "1131041572533940225",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u3046\u306a\u306e\u305d\u3046\u306a\u306e\u305d\u3046\u306a\u306e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:37:46.000Z",
            "id": "1131041436009472000",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:36:19.000Z",
            "id": "1131041070538792960",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:36:07.000Z",
            "id": "1131041020240715781",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:35:43.000Z",
            "id": "1131040917043834880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:35:23.000Z",
            "id": "1131040833464090624",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:35:19.000Z",
            "id": "1131040817085161472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:34:58.000Z",
            "id": "1131040728942092289",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:32:43.000Z",
            "id": "1131040162262200321",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:32:18.000Z",
            "id": "1131040060265000960",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:31:57.000Z",
            "id": "1131039971006042112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:31:31.000Z",
            "id": "1131039863250325504",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:31:26.000Z",
            "id": "1131039840236056576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:30:42.000Z",
            "id": "1131039655015657472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:30:40.000Z",
            "id": "1131039648350785536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:30:03.000Z",
            "id": "1131039493035909120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:29:54.000Z",
            "id": "1131039456092401665",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:29:50.000Z",
            "id": "1131039438694432768",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:29:00.000Z",
            "id": "1131039228845023232",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:28:55.000Z",
            "id": "1131039208209039360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:28:17.000Z",
            "id": "1131039047244242945",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:27:19.000Z",
            "id": "1131038803337072640",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:27:07.000Z",
            "id": "1131038756256063488",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:27:03.000Z",
            "id": "1131038736467222528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:26:58.000Z",
            "id": "1131038716934459392",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:26:56.000Z",
            "id": "1131038706641571842",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:26:22.000Z",
            "id": "1131038566509715457",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:25:44.000Z",
            "id": "1131038405809332224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:23:58.000Z",
            "id": "1131037960416169986",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:23:56.000Z",
            "id": "1131037952966979584",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:22:55.000Z",
            "id": "1131037696175091712",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:22:14.000Z",
            "id": "1131037524938362880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:22:13.000Z",
            "id": "1131037523717763075",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:21:51.000Z",
            "id": "1131037428351950848",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:20:30.000Z",
            "id": "1131037089548636170",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:20:10.000Z",
            "id": "1131037007478775808",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:19:15.000Z",
            "id": "1131036774334128129",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:18:00.000Z",
            "id": "1131036459799068672",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:53.000Z",
            "id": "1131036433215397889",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:52.000Z",
            "id": "1131036427129708546",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:37.000Z",
            "id": "1131036362658832385",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:35.000Z",
            "id": "1131036356371599361",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:22.000Z",
            "id": "1131036299853324288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:17:10.000Z",
            "id": "1131036250901630976",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:16:57.000Z",
            "id": "1131036197990621185",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:16:48.000Z",
            "id": "1131036157519646720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:16:44.000Z",
            "id": "1131036139849179136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:16:24.000Z",
            "id": "1131036056663597057",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:15:56.000Z",
            "id": "1131035940384837632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:15:25.000Z",
            "id": "1131035810428522496",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:14:18.000Z",
            "id": "1131035528059428864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:13:21.000Z",
            "id": "1131035289881849856",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:12:49.000Z",
            "id": "1131035157341835265",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:12:40.000Z",
            "id": "1131035116862443520",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:11:57.000Z",
            "id": "1131034937648226305",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:10:59.000Z",
            "id": "1131034696056561665",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:09:28.000Z",
            "id": "1131034313279983616",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:09:07.000Z",
            "id": "1131034224532832257",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:09:07.000Z",
            "id": "1131034224377704453",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:08:47.000Z",
            "id": "1131034139996676096",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:07:56.000Z",
            "id": "1131033927710330880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:07:47.000Z",
            "id": "1131033891429670914",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:07:06.000Z",
            "id": "1131033716522983425",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:05:57.000Z",
            "id": "1131033427086585856",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:05:21.000Z",
            "id": "1131033277056344065",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:04:00.000Z",
            "id": "1131032938110279680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:03:46.000Z",
            "id": "1131032879645904897",
            "text": "RT @horizontalpoet: Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, 16 yrs old, from Baja Verapaz, north of Guatemala City, died alone in a holding cell\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:03:16.000Z",
            "id": "1131032752646631424",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:02:24.000Z",
            "id": "1131032532718432256",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:01:51.000Z",
            "id": "1131032394889355264",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:01:28.000Z",
            "id": "1131032298747392001",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:01:28.000Z",
            "id": "1131032297854185473",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:00:53.000Z",
            "id": "1131032152282468353",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T03:00:05.000Z",
            "id": "1131031953153634304",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:59:46.000Z",
            "id": "1131031871234748417",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:59:21.000Z",
            "id": "1131031765345292288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:58:54.000Z",
            "id": "1131031655311847426",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:58:41.000Z",
            "id": "1131031599481364481",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:58:17.000Z",
            "id": "1131031497979441152",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:57:42.000Z",
            "id": "1131031351082213376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:57:14.000Z",
            "id": "1131031232647557121",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:56:56.000Z",
            "id": "1131031158383423488",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:56:35.000Z",
            "id": "1131031070273679360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:56:02.000Z",
            "id": "1131030932163399680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:55:03.000Z",
            "id": "1131030682971529217",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:54:57.000Z",
            "id": "1131030661022642176",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:54:52.000Z",
            "id": "1131030638230827008",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:54:50.000Z",
            "id": "1131030631020945408",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:54:31.000Z",
            "id": "1131030550720974849",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:54:03.000Z",
            "id": "1131030434949738496",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:53:57.000Z",
            "id": "1131030408815095808",
            "text": "@Foxx_Sloan @CBSEveningNews He hadn\u2019t even been processed yet.  He was given Tamiflu.    A flu shot might have saved him."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:53:56.000Z",
            "id": "1131030403865645056",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:53:49.000Z",
            "id": "1131030375986286592",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:53:32.000Z",
            "id": "1131030301981925376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:53:09.000Z",
            "id": "1131030204934107136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:52:29.000Z",
            "id": "1131030040983085056",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:52:26.000Z",
            "id": "1131030026135187458",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:51:50.000Z",
            "id": "1131029874624278528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:51.000Z",
            "id": "1131029630058524674",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:43.000Z",
            "id": "1131029596017700865",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:33.000Z",
            "id": "1131029554376499205",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:33.000Z",
            "id": "1131029553722273793",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:25.000Z",
            "id": "1131029518683185152",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:19.000Z",
            "id": "1131029491797643264",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:10.000Z",
            "id": "1131029455730880513",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:50:05.000Z",
            "id": "1131029437150048256",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:49:59.000Z",
            "id": "1131029411535425536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:49:35.000Z",
            "id": "1131029308539957249",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:49:25.000Z",
            "id": "1131029267339456513",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:49:23.000Z",
            "id": "1131029257612857344",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:48:59.000Z",
            "id": "1131029159176802304",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:48:25.000Z",
            "id": "1131029015228276737",
            "text": "@CBSThisMorning CBS Dallas May want to double check if the young man was given Theraflu or Tamiflu!    I\u2019ve read elsewhere he was given Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:48:16.000Z",
            "id": "1131028976372051968",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:47:50.000Z",
            "id": "1131028868217724928",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:47:35.000Z",
            "id": "1131028805647314945",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:46:57.000Z",
            "id": "1131028647039700993",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:46:52.000Z",
            "id": "1131028624637857792",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:46:50.000Z",
            "id": "1131028617767481344",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:46:31.000Z",
            "id": "1131028538860163072",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:46:06.000Z",
            "id": "1131028434015084545",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:45:33.000Z",
            "id": "1131028295422758913",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:45:12.000Z",
            "id": "1131028208051265537",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:45:10.000Z",
            "id": "1131028197150212096",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:45:06.000Z",
            "id": "1131028179538178048",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:44:41.000Z",
            "id": "1131028074080997377",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:44:12.000Z",
            "id": "1131027952639107074",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:44:05.000Z",
            "id": "1131027925455687681",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:43:42.000Z",
            "id": "1131027827653001216",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:43:13.000Z",
            "id": "1131027709126168576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:43:10.000Z",
            "id": "1131027695142342656",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:43:03.000Z",
            "id": "1131027663521497090",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:43:02.000Z",
            "id": "1131027661231407104",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:56.000Z",
            "id": "1131027636581326848",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:54.000Z",
            "id": "1131027628201324545",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:51.000Z",
            "id": "1131027612980191233",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:45.000Z",
            "id": "1131027589093441537",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:20.000Z",
            "id": "1131027486077313025",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:42:05.000Z",
            "id": "1131027422718119936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:58.000Z",
            "id": "1131027391109709826",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:51.000Z",
            "id": "1131027364153057280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:50.000Z",
            "id": "1131027360747347979",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:49.000Z",
            "id": "1131027352870375430",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:38.000Z",
            "id": "1131027307899084800",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:36.000Z",
            "id": "1131027300936499202",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:30.000Z",
            "id": "1131027274826784768",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:20.000Z",
            "id": "1131027233844293632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:19.000Z",
            "id": "1131027230832807936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:41:15.000Z",
            "id": "1131027210750578689",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:59.000Z",
            "id": "1131027146909077504",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:56.000Z",
            "id": "1131027130924584962",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:49.000Z",
            "id": "1131027103414071296",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:40.000Z",
            "id": "1131027066441404417",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:21.000Z",
            "id": "1131026985856012288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:18.000Z",
            "id": "1131026974992994304",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:18.000Z",
            "id": "1131026974053289984",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:10.000Z",
            "id": "1131026939324583937",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:40:07.000Z",
            "id": "1131026926825549826",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:45.000Z",
            "id": "1131026834190155777",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:34.000Z",
            "id": "1131026786932801539",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:33.000Z",
            "id": "1131026783392980992",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:17.000Z",
            "id": "1131026717772922881",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:15.000Z",
            "id": "1131026710097465344",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:39:09.000Z",
            "id": "1131026683845402633",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:38:42.000Z",
            "id": "1131026571136000001",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:38:35.000Z",
            "id": "1131026541469732864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:37:34.000Z",
            "id": "1131026284547596288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:37:03.000Z",
            "id": "1131026155555893249",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:35:44.000Z",
            "id": "1131025822192562176",
            "text": "Tamiflu Lyin is such a hypocrite! https://t.co/YRYKvOJDK6"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:35:32.000Z",
            "id": "1131025773316304897",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:35:27.000Z",
            "id": "1131025754542600193",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:34:18.000Z",
            "id": "1131025461117501440",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:34:05.000Z",
            "id": "1131025410152644608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:33:05.000Z",
            "id": "1131025158808981506",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:32:13.000Z",
            "id": "1131024937798365184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:32:09.000Z",
            "id": "1131024923349180422",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:30:11.000Z",
            "id": "1131024428429660167",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:30:04.000Z",
            "id": "1131024397249130496",
            "text": "@sjimmyp @cbcnewsbc Infection\nWater/air borne\nSick\nSwine\nPork\nStrain\nQuarantine\nH1N1\nVaccine\nTamiflu\nNorvo Virus\nEpidemic\nWorld Health Organization (WHO) (and components)\nViral Hemorrhagic Fever\nE. Coli\nInfrastructure security\nAirport\nCIKR (Critical Infrastructure &amp; Key Resources)\nAMTRAK\nCollapse"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:29:21.000Z",
            "id": "1131024216331935744",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:28:58.000Z",
            "id": "1131024119112359937",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:28:20.000Z",
            "id": "1131023962098610176",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:27:52.000Z",
            "id": "1131023843450085377",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:27:49.000Z",
            "id": "1131023830309318656",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:27:35.000Z",
            "id": "1131023771412967426",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:27:10.000Z",
            "id": "1131023668841275392",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:27:03.000Z",
            "id": "1131023637962809345",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:26:26.000Z",
            "id": "1131023484514181120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:25:23.000Z",
            "id": "1131023219173892096",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:25:06.000Z",
            "id": "1131023148877590528",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:24:06.000Z",
            "id": "1131022896422277120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:24:01.000Z",
            "id": "1131022875052216320",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:23:43.000Z",
            "id": "1131022800939028482",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:23:39.000Z",
            "id": "1131022783583006720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:23:03.000Z",
            "id": "1131022631304650752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:21:54.000Z",
            "id": "1131022341625004032",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:21:31.000Z",
            "id": "1131022246573592578",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:19:54.000Z",
            "id": "1131021840502026240",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:19:03.000Z",
            "id": "1131021623933358080",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:18:49.000Z",
            "id": "1131021565095813126",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:18:44.000Z",
            "id": "1131021546104008704",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:18:23.000Z",
            "id": "1131021458191335425",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:17:35.000Z",
            "id": "1131021256755560448",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:17:03.000Z",
            "id": "1131021122303082497",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:16:40.000Z",
            "id": "1131021025049763842",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:15:07.000Z",
            "id": "1131020634899722240",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:15:01.000Z",
            "id": "1131020610031632385",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:52.000Z",
            "id": "1131020573335797761",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:45.000Z",
            "id": "1131020543191392256",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:45.000Z",
            "id": "1131020541819645952",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:39.000Z",
            "id": "1131020517941665792",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:30.000Z",
            "id": "1131020480205479936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:14:00.000Z",
            "id": "1131020355441549313",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:13:21.000Z",
            "id": "1131020192153260034",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:13:20.000Z",
            "id": "1131020185006223362",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:12:51.000Z",
            "id": "1131020066743640064",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:12:49.000Z",
            "id": "1131020054995382272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:12:00.000Z",
            "id": "1131019850409627648",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:11:57.000Z",
            "id": "1131019838560690178",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:11:38.000Z",
            "id": "1131019757270884353",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:11:30.000Z",
            "id": "1131019726661013508",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:11:19.000Z",
            "id": "1131019678887948289",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:10:33.000Z",
            "id": "1131019484376883200",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:10:23.000Z",
            "id": "1131019442232668161",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:09:44.000Z",
            "id": "1131019280642990080",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:09:17.000Z",
            "id": "1131019167849537537",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:08:48.000Z",
            "id": "1131019044121792512",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:08:34.000Z",
            "id": "1131018988836794368",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:07:44.000Z",
            "id": "1131018775690731524",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:07:37.000Z",
            "id": "1131018749534851072",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:05:49.000Z",
            "id": "1131018295040237570",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:05:22.000Z",
            "id": "1131018179877249026",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:04:54.000Z",
            "id": "1131018063426408448",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:02:05.000Z",
            "id": "1131017357474770944",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T02:01:41.000Z",
            "id": "1131017254198501377",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:59:58.000Z",
            "id": "1131016822017462272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:58:22.000Z",
            "id": "1131016421125873670",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:57:57.000Z",
            "id": "1131016317069168640",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:56:54.000Z",
            "id": "1131016049690849280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:56:10.000Z",
            "id": "1131015868127703040",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:55:52.000Z",
            "id": "1131015789610274817",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:54:55.000Z",
            "id": "1131015553294856192",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:54:05.000Z",
            "id": "1131015340400373760",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:53:28.000Z",
            "id": "1131015185026756608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:53:15.000Z",
            "id": "1131015130781667328",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:53:14.000Z",
            "id": "1131015127971581958",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:53:14.000Z",
            "id": "1131015127447330816",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:53:07.000Z",
            "id": "1131015098317754368",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:52:40.000Z",
            "id": "1131014984731942912",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:52:31.000Z",
            "id": "1131014948816084993",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:51:31.000Z",
            "id": "1131014695878631425",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:50:57.000Z",
            "id": "1131014552395669506",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:50:44.000Z",
            "id": "1131014497177624578",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:49:42.000Z",
            "id": "1131014238061961221",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:49:27.000Z",
            "id": "1131014176078553107",
            "text": "@_courage_to @aflores Held in custody beyond the lawful 72 hours; sent to multiple locations, healthcare was a contracted nurse who prescribed tamiflu. Died within 24 hours."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:49:22.000Z",
            "id": "1131014156860239877",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:49:08.000Z",
            "id": "1131014095560355840",
            "text": "@Desertgramma1 @SenSchumer Chuckle's I heard that the Border Patrol did everything they could they gave him Tamiflu cuz he had the flu and he still didn't survive it. I also heard that he came here alone without his parents because of the Obama laws. Fix the damn laws you moron"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:48:57.000Z",
            "id": "1131014051184693248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:48:09.000Z",
            "id": "1131013850147557376",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:47:42.000Z",
            "id": "1131013737299816448",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:47:09.000Z",
            "id": "1131013598443032576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:46:57.000Z",
            "id": "1131013548631625729",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:46:48.000Z",
            "id": "1131013509670690816",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:45:04.000Z",
            "id": "1131013071508463619",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:44:07.000Z",
            "id": "1131012835234996224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:43:37.000Z",
            "id": "1131012710320214016",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:43:15.000Z",
            "id": "1131012617848463360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:42:42.000Z",
            "id": "1131012477314043904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:42:30.000Z",
            "id": "1131012428186247170",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:41:35.000Z",
            "id": "1131012194882031616",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:41:10.000Z",
            "id": "1131012093610811392",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:40:55.000Z",
            "id": "1131012030599704576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:40:44.000Z",
            "id": "1131011984428883974",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:40:32.000Z",
            "id": "1131011931001614336",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:40:12.000Z",
            "id": "1131011848122249216",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:39:20.000Z",
            "id": "1131011631742423041",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:39:18.000Z",
            "id": "1131011623697575936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:38:38.000Z",
            "id": "1131011455606767617",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:38:23.000Z",
            "id": "1131011390188032000",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:37:54.000Z",
            "id": "1131011267815063552",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:37:09.000Z",
            "id": "1131011080921133056",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:37:08.000Z",
            "id": "1131011078178131969",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:37:07.000Z",
            "id": "1131011072423530496",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:36:39.000Z",
            "id": "1131010954227998720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:36:37.000Z",
            "id": "1131010944581029890",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:36:20.000Z",
            "id": "1131010874657968128",
            "text": "RT @Dlstoke: Tamiflu only works if administered within 48 hours. I sincerely hope this isn\u2019t some  type of defense. As underrated as they m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:35:12.000Z",
            "id": "1131010588660908034",
            "text": "RT @WashTimes: His illness was diagnosed as the flu Sunday, he was prescribed Tamiflu and he was discovered unresponsive Monday morning. #b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:34:30.000Z",
            "id": "1131010412168790019",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:33:54.000Z",
            "id": "1131010262541197313",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:33:52.000Z",
            "id": "1131010252734775296",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:33:19.000Z",
            "id": "1131010118215241729",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:32:27.000Z",
            "id": "1131009898844631040",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:32:23.000Z",
            "id": "1131009880192458752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:31:47.000Z",
            "id": "1131009728774115328",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:31:05.000Z",
            "id": "1131009552479137793",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:30:21.000Z",
            "id": "1131009370249023489",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:30:15.000Z",
            "id": "1131009342780661761",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:30:07.000Z",
            "id": "1131009311440871428",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:29:59.000Z",
            "id": "1131009278465101824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:29:27.000Z",
            "id": "1131009145153261568",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:29:04.000Z",
            "id": "1131009044787843072",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:28:57.000Z",
            "id": "1131009018690981889",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:28:44.000Z",
            "id": "1131008964559286273",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:28:32.000Z",
            "id": "1131008911216005120",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:28:13.000Z",
            "id": "1131008831750922241",
            "text": "@ErikaAndiola @RAICESTEXAS @CBP Tamiflu? Porque le causo esa medicina la muerte? Se lo e dado dos ocasiones a mi beb\u00e9 cuando le dio influenza tipo B. Pero si, sea lo que sea lo que lo halla causado es un joven de 16 a\u00f1os que no tuvo porque morir solo y en tierra extranjera \ud83d\udc94"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:28:06.000Z",
            "id": "1131008803703382016",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:48.000Z",
            "id": "1131008729187381248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:20.000Z",
            "id": "1131008611822559232",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:18.000Z",
            "id": "1131008599998783489",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:11.000Z",
            "id": "1131008573851471872",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:11.000Z",
            "id": "1131008573423669248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:09.000Z",
            "id": "1131008563185299457",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:27:02.000Z",
            "id": "1131008535242977280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:57.000Z",
            "id": "1131008512488644608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:52.000Z",
            "id": "1131008493366988800",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:43.000Z",
            "id": "1131008453214908416",
            "text": "RT @WashTimes: His illness was diagnosed as the flu Sunday, he was prescribed Tamiflu and he was discovered unresponsive Monday morning. #b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:21.000Z",
            "id": "1131008360998825984",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:08.000Z",
            "id": "1131008308247126016",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:26:04.000Z",
            "id": "1131008291272896512",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:55.000Z",
            "id": "1131008254165708801",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:51.000Z",
            "id": "1131008238856605696",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:50.000Z",
            "id": "1131008230845550598",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:44.000Z",
            "id": "1131008209353814017",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:36.000Z",
            "id": "1131008175560380416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:08.000Z",
            "id": "1131008055649460224",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:25:07.000Z",
            "id": "1131008053392887810",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:23:46.000Z",
            "id": "1131007712639143936",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:23:06.000Z",
            "id": "1131007543554109442",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:22:45.000Z",
            "id": "1131007457189400576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:22:38.000Z",
            "id": "1131007428017807360",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:22:26.000Z",
            "id": "1131007378424565760",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:22:08.000Z",
            "id": "1131007300699770881",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:22:02.000Z",
            "id": "1131007278587322369",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:21:44.000Z",
            "id": "1131007201831718912",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:20:54.000Z",
            "id": "1131006989990076416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:20:35.000Z",
            "id": "1131006912085012481",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:19:58.000Z",
            "id": "1131006757805780992",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:19:16.000Z",
            "id": "1131006581271932929",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:18:57.000Z",
            "id": "1131006500279689216",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:18:49.000Z",
            "id": "1131006468847788032",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:17:57.000Z",
            "id": "1131006247405314048",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:17:09.000Z",
            "id": "1131006046795735043",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:16:10.000Z",
            "id": "1131005799613030402",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:55.000Z",
            "id": "1131005735351939073",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:41.000Z",
            "id": "1131005676866736128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:33.000Z",
            "id": "1131005645824483328",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:30.000Z",
            "id": "1131005633962975233",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:29.000Z",
            "id": "1131005629512994818",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:15:23.000Z",
            "id": "1131005603780878336",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:14:50.000Z",
            "id": "1131005466446684160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:14:27.000Z",
            "id": "1131005369172545536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:13:57.000Z",
            "id": "1131005240390512640",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:13:46.000Z",
            "id": "1131005196908109824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:13:21.000Z",
            "id": "1131005091635294208",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:13:20.000Z",
            "id": "1131005085293645824",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:12:10.000Z",
            "id": "1131004794624237568",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:12:10.000Z",
            "id": "1131004792782893056",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:12:09.000Z",
            "id": "1131004788643000321",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:11:48.000Z",
            "id": "1131004703112871937",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:11:39.000Z",
            "id": "1131004665162715136",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:09:48.000Z",
            "id": "1131004196428234752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:09:37.000Z",
            "id": "1131004150974750720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:09:21.000Z",
            "id": "1131004085832953856",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:09:09.000Z",
            "id": "1131004034087710720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:08:48.000Z",
            "id": "1131003946984566784",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:08:25.000Z",
            "id": "1131003849374748673",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:07:51.000Z",
            "id": "1131003707682951169",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:07:37.000Z",
            "id": "1131003647008002049",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:07:29.000Z",
            "id": "1131003616981082112",
            "text": "RT @WashTimes: His illness was diagnosed as the flu Sunday, he was prescribed Tamiflu and he was discovered unresponsive Monday morning. #b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:06:41.000Z",
            "id": "1131003415599996928",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:06:34.000Z",
            "id": "1131003384302133248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:06:11.000Z",
            "id": "1131003289741471745",
            "text": "RT @WashTimes: His illness was diagnosed as the flu Sunday, he was prescribed Tamiflu and he was discovered unresponsive Monday morning. #b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:05:49.000Z",
            "id": "1131003196963532805",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:05:32.000Z",
            "id": "1131003124964089856",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:05:21.000Z",
            "id": "1131003079434936321",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:05:04.000Z",
            "id": "1131003006097477632",
            "text": "His illness was diagnosed as the flu Sunday, he was prescribed Tamiflu and he was discovered unresponsive Monday morning. #border\nhttps://t.co/fhdsqvmULj"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:05:02.000Z",
            "id": "1131003000045101056",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:04:54.000Z",
            "id": "1131002966268358656",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:04:21.000Z",
            "id": "1131002826325315584",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:04:00.000Z",
            "id": "1131002736978276352",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:03:43.000Z",
            "id": "1131002666488872962",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:03:24.000Z",
            "id": "1131002587782746112",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:02:03.000Z",
            "id": "1131002248220368896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:01:30.000Z",
            "id": "1131002109359534081",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:01:18.000Z",
            "id": "1131002059233402880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:00:31.000Z",
            "id": "1131001860255408128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T01:00:08.000Z",
            "id": "1131001766705881089",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:59:32.000Z",
            "id": "1131001615492816896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:58:46.000Z",
            "id": "1131001420860104704",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:58:43.000Z",
            "id": "1131001409795530752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:58:41.000Z",
            "id": "1131001401243512838",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:57:46.000Z",
            "id": "1131001167687766017",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:57:34.000Z",
            "id": "1131001119155662849",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:57:26.000Z",
            "id": "1131001087882911751",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:56:55.000Z",
            "id": "1131000954990583808",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:56:49.000Z",
            "id": "1131000929149497345",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:56:12.000Z",
            "id": "1131000776493420544",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:55:24.000Z",
            "id": "1131000572453302272",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:55:16.000Z",
            "id": "1131000541914341377",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:55:13.000Z",
            "id": "1131000529885290502",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:55:06.000Z",
            "id": "1131000498243416069",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:58.000Z",
            "id": "1131000466832207873",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:57.000Z",
            "id": "1131000460532277248",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:28.000Z",
            "id": "1131000340206227458",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:27.000Z",
            "id": "1131000333906452481",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:26.000Z",
            "id": "1131000332060897282",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:54:12.000Z",
            "id": "1131000272468303875",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:53:59.000Z",
            "id": "1131000219057950720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:53:27.000Z",
            "id": "1131000082973777924",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:53:12.000Z",
            "id": "1131000018989543424",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:58.000Z",
            "id": "1130999959996604416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:49.000Z",
            "id": "1130999925183901697",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:32.000Z",
            "id": "1130999852144431105",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:11.000Z",
            "id": "1130999765746028545",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:04.000Z",
            "id": "1130999737119846405",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:52:00.000Z",
            "id": "1130999717117288450",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:51:50.000Z",
            "id": "1130999676969394178",
            "text": "RT @Dlstoke: Tamiflu only works if administered within 48 hours. I sincerely hope this isn\u2019t some  type of defense. As underrated as they m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:51:35.000Z",
            "id": "1130999613652004864",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:51:19.000Z",
            "id": "1130999545360519168",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:51:15.000Z",
            "id": "1130999527916199937",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:51:04.000Z",
            "id": "1130999481573548039",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:59.000Z",
            "id": "1130999461696688128",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:58.000Z",
            "id": "1130999457607106560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:42.000Z",
            "id": "1130999391446155264",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:16.000Z",
            "id": "1130999283052949507",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:12.000Z",
            "id": "1130999264316928000",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:11.000Z",
            "id": "1130999260391137281",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:50:07.000Z",
            "id": "1130999245098688513",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:49:49.000Z",
            "id": "1130999169772953601",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:49:27.000Z",
            "id": "1130999074927325184",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:49:19.000Z",
            "id": "1130999041691660288",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:49:17.000Z",
            "id": "1130999036842893313",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:49:14.000Z",
            "id": "1130999023869890560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:48:52.000Z",
            "id": "1130998928311242752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1131054795308109824",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnltz9nkjyqttr8gwngsse9u8j9tvh",
        "oldest_id": "1130998928311242752",
        "result_count": 478
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:48:49.000Z",
            "id": "1130998915308892162",
            "text": "RT @Dlstoke: Tamiflu only works if administered within 48 hours. I sincerely hope this isn\u2019t some  type of defense. As underrated as they m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:57.000Z",
            "id": "1130998699230990337",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:56.000Z",
            "id": "1130998696462540801",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:55.000Z",
            "id": "1130998689567301632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:52.000Z",
            "id": "1130998678729220097",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:31.000Z",
            "id": "1130998591378452480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:30.000Z",
            "id": "1130998583979851783",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:18.000Z",
            "id": "1130998535258816518",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:07.000Z",
            "id": "1130998490153275394",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:47:04.000Z",
            "id": "1130998476689379328",
            "text": "Tamiflu only works if administered within 48 hours. I sincerely hope this isn\u2019t some  type of defense. As underrated as they may be to everyone w/google doctors/nurses/PAs are sometimes valuable. https://t.co/Z35Et2AJMp"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:46:43.000Z",
            "id": "1130998389569671168",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:58.000Z",
            "id": "1130998199995555841",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:55.000Z",
            "id": "1130998188440076289",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:35.000Z",
            "id": "1130998101974687745",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:31.000Z",
            "id": "1130998085960851456",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:22.000Z",
            "id": "1130998047763238913",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:11.000Z",
            "id": "1130998003496394752",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:08.000Z",
            "id": "1130997990347427841",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:45:02.000Z",
            "id": "1130997966871748608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:44:58.000Z",
            "id": "1130997950241497088",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:44:47.000Z",
            "id": "1130997903529582592",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:44:19.000Z",
            "id": "1130997784906215425",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:48.000Z",
            "id": "1130997656111575040",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:47.000Z",
            "id": "1130997648591380480",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:41.000Z",
            "id": "1130997623895105536",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:39.000Z",
            "id": "1130997618233008129",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:30.000Z",
            "id": "1130997579028807680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:30.000Z",
            "id": "1130997578852700160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:30.000Z",
            "id": "1130997578269691905",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:43:14.000Z",
            "id": "1130997511928389632",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:42:52.000Z",
            "id": "1130997421352341506",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:42:21.000Z",
            "id": "1130997290553040896",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:54.000Z",
            "id": "1130997178590203904",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:50.000Z",
            "id": "1130997161720766465",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:37.000Z",
            "id": "1130997107031195648",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:30.000Z",
            "id": "1130997074042994688",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:15.000Z",
            "id": "1130997014571786241",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:12.000Z",
            "id": "1130997001649180672",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:07.000Z",
            "id": "1130996978949734402",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:03.000Z",
            "id": "1130996960779939840",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:41:02.000Z",
            "id": "1130996959764975617",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:59.000Z",
            "id": "1130996947798646787",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:59.000Z",
            "id": "1130996947332952064",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:58.000Z",
            "id": "1130996941406527488",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:30.000Z",
            "id": "1130996825140420609",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:24.000Z",
            "id": "1130996798036807680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:20.000Z",
            "id": "1130996781783879680",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:19.000Z",
            "id": "1130996776809447424",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:13.000Z",
            "id": "1130996754294497280",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:12.000Z",
            "id": "1130996748556673025",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:40:07.000Z",
            "id": "1130996726683328514",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:57.000Z",
            "id": "1130996687751618560",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:57.000Z",
            "id": "1130996684857593857",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:48.000Z",
            "id": "1130996647607980034",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:45.000Z",
            "id": "1130996636086226944",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:39.000Z",
            "id": "1130996610865909760",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:32.000Z",
            "id": "1130996580801220608",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:25.000Z",
            "id": "1130996553072697352",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:15.000Z",
            "id": "1130996509691002880",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:06.000Z",
            "id": "1130996473972133889",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:05.000Z",
            "id": "1130996468482019329",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:39:02.000Z",
            "id": "1130996456985374720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:52.000Z",
            "id": "1130996413586903040",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:52.000Z",
            "id": "1130996411825176576",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:45.000Z",
            "id": "1130996382146408448",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:42.000Z",
            "id": "1130996371673309186",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:40.000Z",
            "id": "1130996363691479040",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:39.000Z",
            "id": "1130996360541458432",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:39.000Z",
            "id": "1130996357638967299",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:37.000Z",
            "id": "1130996348810088449",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:37.000Z",
            "id": "1130996348617027585",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:29.000Z",
            "id": "1130996317646446593",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:18.000Z",
            "id": "1130996272263966720",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:17.000Z",
            "id": "1130996268501749761",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:03.000Z",
            "id": "1130996205872279552",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:00.000Z",
            "id": "1130996196842123264",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:38:00.000Z",
            "id": "1130996194090426368",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:53.000Z",
            "id": "1130996164269039616",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:47.000Z",
            "id": "1130996140097396744",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:46.000Z",
            "id": "1130996137710706688",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:29.000Z",
            "id": "1130996066948665346",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:23.000Z",
            "id": "1130996038955937792",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:18.000Z",
            "id": "1130996017011351552",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:16.000Z",
            "id": "1130996012389212160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:37:11.000Z",
            "id": "1130995991262441472",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:36:58.000Z",
            "id": "1130995935851536385",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:36:54.000Z",
            "id": "1130995916888989696",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:36:47.000Z",
            "id": "1130995888875196416",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:36:19.000Z",
            "id": "1130995773498204160",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:36:00.000Z",
            "id": "1130995692741304326",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:35:43.000Z",
            "id": "1130995619961741313",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:35:35.000Z",
            "id": "1130995586008788998",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:35:15.000Z",
            "id": "1130995502617645057",
            "text": "RT @ErikaAndiola: We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:33:24.000Z",
            "id": "1130995036705972227",
            "text": "We demand justice for Carlos Gregorio Hernandez-Vasquez.\n\nWe demand answers.\n\nThis child died at the hands of @CBP.\n\nHe was 16.\n\nHe was kept for 6 days in custody. Max is supposed to be 72 hrs for a minor.\n\nHe was dying and was administered Tamiflu.\n\nHe is the 5th death.\n\nEnough! https://t.co/46T5lSKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:19:53.000Z",
            "id": "1130991638136971266",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:06:00.000Z",
            "id": "1130988142247464960",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-22T00:04:06.000Z",
            "id": "1130987663626887170",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u672c\u65e5\u306f\u3001\u9ad8\u7530\u30e1\u30bf\u30eb\u3055\u3093\uff08@tkd_kimimawa2 \uff09\u3068\u3001zepp divercity\u306b\u884c\u304b\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3057\u305f^_^/\n\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T23:59:25.000Z",
            "id": "1130986486176899073",
            "text": "RT @RepublicanChick: The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T23:59:21.000Z",
            "id": "1130986467575177216",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu, do some research before spouting off.  No \u201cwarriors\u201d were killed in the Benghazi attack.  It was two State Department officials and two CIA contractors.  All civilians. Paid to protect your privileged ***. But you do you, and spread the hate."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T23:55:57.000Z",
            "id": "1130985614894075904",
            "text": "The kid was being monitored and had been taking Tamiflu prescribed by a contract nurse practitioner. Then again, when have facts mattered to you @HillaryClinton ? https://t.co/fZETmHfqOM"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T19:39:20.000Z",
            "id": "1130921031328247808",
            "text": "RT @angelcanales: On May 19th, Carlos indicated he was not feeling well at which point medical nurse practitioner accessed and determined h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T19:27:09.000Z",
            "id": "1130917969322795010",
            "text": "@TomiLahren Oh Look Tamiflu clutching her pearls. Your feigned outrage is tiring. Your ignorance is not surprising. Now why don't you sit down yard sale Barbie."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:43:49.000Z",
            "id": "1130907062207221761",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu Lasagna is cool with pardoning war criminals. She is the same bleached out trash she always was"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:43:42.000Z",
            "id": "1130907031450394627",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:39:48.000Z",
            "id": "1130906050599817218",
            "text": "@CUIN2forreal @Carpboy823 @BeardOfRiker @MadMoneyOnCNBC @jimcramer This woman couldn't afford the copay on the flu medication so she skipped it. She died a few days later. \n\nhttps://t.co/4ohSTCk2Bk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:18:54.000Z",
            "id": "1130900790501969920",
            "text": "@AJTexas_6thGen @Angeleyes6268 @Sammyla63429367 @neu4life @SydneyKGBT @kgbt Yes. Deported. Because that\u2019s what we\u2019ve always done when we catch illegal migrants. Tamiflu only works when caught early enough. The flu doesn\u2019t kill within hours. It kills within days."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:01:52.000Z",
            "id": "1130896505122971648",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T18:01:01.000Z",
            "id": "1130896289087021056",
            "text": "Re: Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, 16 R.I.P. \ud83d\ude22 Prescribed Tamiflu. I know this expensive med cuz it about killed me. Not recommended if flu symptoms over 48 hours. Found out the hard way. ER Dr prescribed it knowing flu symptoms in 5th day. FYI"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T17:46:24.000Z",
            "id": "1130892611290509312",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T17:36:38.000Z",
            "id": "1130890154145505280",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T17:23:41.000Z",
            "id": "1130886897071345664",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T16:31:25.000Z",
            "id": "1130873742811435008",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T16:27:24.000Z",
            "id": "1130872732747476994",
            "text": "@TrumpsDisciple @KannoYoungs Read my other replies, they gave him Tamiflu, which only helps the symptoms. If he was in the hospital, he would\u2019ve had proper constant watch and they could\u2019ve helped the dehydration and other effects of the flu https://t.co/zt1MEpmlbk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T16:17:53.000Z",
            "id": "1130870336105472000",
            "text": "@SpeakerPelosi He tested positive for the flu. He was exposed prior to arriving on US soil, and he was started on Tamiflu right away, although it probably didn\u2019t help him bc he had the flu while trekking to our country. All 5 kids were sick on arrival to our soil. Blame their parents."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T16:01:13.000Z",
            "id": "1130866143667920899",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:54:09.000Z",
            "id": "1130864363709927425",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:52:21.000Z",
            "id": "1130863912977518592",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:51:30.000Z",
            "id": "1130863697214050306",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:49:36.000Z",
            "id": "1130863220070203393",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:41:34.000Z",
            "id": "1130861198814175233",
            "text": "RT @TUSK81: 16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigratio\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:39:59.000Z",
            "id": "1130860798387970048",
            "text": "16-year-old Carlos Gregorio Hernandez Vasquez had complained about feeling unwell, but was given Tamiflu and kept in immigration custody. He was found dead the next day during a \"welfare check.\" He likely died alone."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T15:24:04.000Z",
            "id": "1130856793591074816",
            "text": "@Maria_Hinojosa @NBCNews I would like to know if he was vaccinated while in custody. I\u2019m guessing the Dangerous Tamiflu won\u2019t be blamed for his death. If he was vaccinated on top of that we definitely won\u2019t find out why he died."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T14:59:57.000Z",
            "id": "1130850722818297857",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u672c\u65e5\u306f\u3001\u9ad8\u7530\u30e1\u30bf\u30eb\u3055\u3093\uff08@tkd_kimimawa2 \uff09\u3068\u3001zepp divercity\u306b\u884c\u304b\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3057\u305f^_^/\n\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T14:55:21.000Z",
            "id": "1130849566440402945",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T14:45:44.000Z",
            "id": "1130847146570158087",
            "text": "@mii_tamiflu \u59eb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T14:17:17.000Z",
            "id": "1130839984724779009",
            "text": "He had the flu and was given standard remedy (Tamiflu).  Couldn't be transferred because of his illness.  What would you have done differently? https://t.co/RL9Etsoc6u"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T13:57:23.000Z",
            "id": "1130834977262919685",
            "text": "@ChrissyParis_ Tamiflu and antibiotics, I still felt like crap."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T13:50:28.000Z",
            "id": "1130833236802899968",
            "text": "@SandraSmithFox The teen who died in custody was given Tamiflu according to you. Death is a listed side effect of Tamiflu from the manufacturer.  This isn't a CBP problem.  It's a pharma problem. But your network never questions that."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T13:41:20.000Z",
            "id": "1130830938009755649",
            "text": "@outralilla Gente simples do interior, uns parentes de longe. Que n\u00e3o acreditam em dinossauros mas acreditam em qualquer coisa \"natural\". Outro dia tavam dizendo que erva doce tem as mesmas propriedades do Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T11:33:52.000Z",
            "id": "1130798860857536512",
            "text": "RT @AmeshAA: \"he was not feeling well and diagnosed with the #flu by a nurse practitioner. He was prescribed the medicine Tamiflu, then tra\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T11:32:10.000Z",
            "id": "1130798432128569345",
            "text": "\"he was not feeling well and diagnosed with the #flu by a nurse practitioner. He was prescribed the medicine Tamiflu, then transferred later Sunday to the Border Patrol station at Weslaco, Texas, to prevent his flu from spreading to other detainees\" https://t.co/b6pv749xsi"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T11:29:15.000Z",
            "id": "1130797699010244608",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u96e8\u306e\u305b\u3044\u304b\u4eba\u591a\u304f\u3066\u5727\u304c\u5f37\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T10:36:52.000Z",
            "id": "1130784515582914560",
            "text": "Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, 16 yrs old, from Baja Verapaz, north of Guatemala City, died alone in a holding cell at the Weslaco, Texas Border Patrol station, Mon. May 20. Had influenza A and had been given Tamiflu. 5th child to die in US custody since Xmas. #SayHisName https://t.co/fVuBrRXTBS"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T10:31:00.000Z",
            "id": "1130783041175953408",
            "text": "RT @Nilkski_: @fissy09 Yeah we\u2019re gunna go to the doctor and imma try to get some tamiflu or something. Should be good by then tho!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T10:05:38.000Z",
            "id": "1130776656304574464",
            "text": "@fissy09 Yeah we\u2019re gunna go to the doctor and imma try to get some tamiflu or something. Should be good by then tho!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T09:05:48.000Z",
            "id": "1130761598736437249",
            "text": "This child had family here! His family could have cared for him, given him the medication, taken him to a hospital or at the very least held his hand while he died. We don\u2019t even know if he was given the Tamiflu. He spent 17-18 hours in that center dying!! https://t.co/sBqWYatW2K"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T07:14:08.000Z",
            "id": "1130733497985961984",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T07:13:59.000Z",
            "id": "1130733460547678208",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T06:13:47.000Z",
            "id": "1130718311212232704",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T06:04:52.000Z",
            "id": "1130716067016388608",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T05:08:43.000Z",
            "id": "1130701936154464256",
            "text": "@tamiflu_influ \u3044\u308d\u3044\u308d\u542b\u3081\u3066\u3082\u30d1\u30d1\u306f\u304a\u524d\u306a\u3093\u3060\u304c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T05:06:32.000Z",
            "id": "1130701387560394752",
            "text": "@tamiflu_influ \u3044\u3051\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T04:31:57.000Z",
            "id": "1130692684740325377",
            "text": "@tamiflu_influ \u304a\u3063\u3057\u3083\u30fc\u30fc\u304b\u304a\u30fc\u305c\u30fc\u30fc\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T04:18:53.000Z",
            "id": "1130689392979394562",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T04:18:13.000Z",
            "id": "1130689227111452672",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T04:09:11.000Z",
            "id": "1130686955279327232",
            "text": "@DrSuperSalty Did they go ahead and do a flu swab and strep screen that were both negative but they felt it was necessary to give abx and tamiflu anyway?  If not, how are you sure they even went to a UC?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:53:17.000Z",
            "id": "1130682951400919040",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu, on that anti military tip. I can dig."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:38:09.000Z",
            "id": "1130679143568252929",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:34:15.000Z",
            "id": "1130678161308438528",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:32:11.000Z",
            "id": "1130677641818755072",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:23:43.000Z",
            "id": "1130675510525083649",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:18:18.000Z",
            "id": "1130674149662191617",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:08:03.000Z",
            "id": "1130671567439060992",
            "text": "@TheView Thank you for sharing. My Mom had a similar issue 2 years ago. This year when she got the flu, she even had the flu shot, I made her go to the doctors. I made the appointment and drove her. Caught it early and thank you Tamiflu. No hospital stay."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T03:03:00.000Z",
            "id": "1130670299266072578",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:46:52.000Z",
            "id": "1130666238626213889",
            "text": "@APCentralRegion He wasn\u2019t separated. His parents LEFT him in Guatemala. THEY went to the US &amp; left him behind to cross illegally into the US alone. What kind of parent does that? He got the flu, was treated as any US citizen would be, with Tamiflu,&amp; didn\u2019t survive. People die from flu daily."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:43:47.000Z",
            "id": "1130665462638030849",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:20:25.000Z",
            "id": "1130659579820429312",
            "text": "@JosephGKogutJr @yesmaybenot @KannoYoungs @sarahkendzior He was \"given Tamiflu\". \nTHAT act is known as, 'administering meds' ...NOT 'given medical treatment'."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:14:05.000Z",
            "id": "1130657986701955073",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:11:42.000Z",
            "id": "1130657389319983106",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:11:15.000Z",
            "id": "1130657273943085057",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:10:33.000Z",
            "id": "1130657096284946432",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:10:13.000Z",
            "id": "1130657016207351809",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T02:04:14.000Z",
            "id": "1130655510724841473",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T01:58:06.000Z",
            "id": "1130653965853581317",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T01:52:43.000Z",
            "id": "1130652612330704897",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T01:26:32.000Z",
            "id": "1130646019375620096",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T01:15:26.000Z",
            "id": "1130643225767628801",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:54:32.000Z",
            "id": "1130637966223667200",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:45:36.000Z",
            "id": "1130635718307536897",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:27:29.000Z",
            "id": "1130631160394944513",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:20:35.000Z",
            "id": "1130629426310459392",
            "text": "RT @13abc: Carlos was diagnosed with the flu. He was prescribed the medicine Tamiflu, then transferred later Sunday to the Border Patrol st\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:15:03.000Z",
            "id": "1130628030664040448",
            "text": "@RafaelCarranza @azcentral Was he *given* Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:14:42.000Z",
            "id": "1130627944123109376",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:14:09.000Z",
            "id": "1130627805715357696",
            "text": "@PonchoRilla @ACLU @RacismDog What does race have to do with it?  \n\nHe entered illegally, had the flu, got tamiflu, wouldn't have where he came from. He would have most likely died in Mexico, then no a liberal news story. Thousands of Americans die of the flu each year.\n\nBuild the wall, problem solved."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:10:38.000Z",
            "id": "1130626918372454405",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:03:53.000Z",
            "id": "1130625222317494274",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:01:28.000Z",
            "id": "1130624612256104450",
            "text": "RT @13abc: Carlos was diagnosed with the flu. He was prescribed the medicine Tamiflu, then transferred later Sunday to the Border Patrol st\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:00:16.000Z",
            "id": "1130624312199843841",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-21T00:00:01.000Z",
            "id": "1130624248555462662",
            "text": "Carlos was diagnosed with the flu. He was prescribed the medicine Tamiflu, then transferred later Sunday to the Border Patrol station at Weslaco, Texas, to prevent his flu from spreading to other detainees. https://t.co/Cs7F4auENW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:54:19.000Z",
            "id": "1130622816196472832",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:51:46.000Z",
            "id": "1130622173998190592",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:43:14.000Z",
            "id": "1130620024710991873",
            "text": "@KannoYoungs And viruses can\u2019t be cured. Being sent to a hospital could have prevented this because they\u2019d have him under constant watch, and would be notified of problems via a machine. Tamiflu doesn\u2019t help with the dehydration or other affects of the flu. People who have he flu bad need a-"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:42:55.000Z",
            "id": "1130619943920328709",
            "text": "@KannoYoungs Multiple news reports pose the question of why he wasn\u2019t taken to hospital rather than stay in their care. Also he was given Tamiflu, which treats symptoms rather than help, because they can\u2019t do much to get rid of the flu except watch and monitor, bc it\u2019s a virus-"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:41:56.000Z",
            "id": "1130619699300044801",
            "text": "@politicgonewrng @nabatean92 @KannoYoungs @rhreid And viruses can\u2019t be cured. Being sent to a hospital could have prevented this because they\u2019d have him under constant watch, and would be notified of problems via a machine. Tamiflu doesn\u2019t help with the dehydration or other affects of the flu. People who have he flu bad need a-"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:39:49.000Z",
            "id": "1130619165340045312",
            "text": "@politicgonewrng @nabatean92 @KannoYoungs @rhreid Multiple news reports pose the question of why he wasn\u2019t taken to hospital rather than stay in their care. Also he was given Tamiflu, which treats symptoms rather than help, because they can\u2019t do much to get rid of the flu except watch and monitor, bc it\u2019s a virus-"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:30:19.000Z",
            "id": "1130616774746038273",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:14:22.000Z",
            "id": "1130612762156109824",
            "text": "@CliffShep Was given tamiflu. Flu sucks. Not much to do really if he was found unresponsive. It sucks, but to say it was cbp fault means that every 16 yo with the flu needs to be put in a hospital. Which is ridiculous. Has nothing to do w him being brown\u2014very racist statement"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T23:05:07.000Z",
            "id": "1130610430982987778",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:58:48.000Z",
            "id": "1130608841140441089",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:56:00.000Z",
            "id": "1130608139680845824",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:55:23.000Z",
            "id": "1130607984575492096",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:45:13.000Z",
            "id": "1130605424279867392",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:34:30.000Z",
            "id": "1130602727015194624",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:30:11.000Z",
            "id": "1130601641399312385",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:30:08.000Z",
            "id": "1130601628460113921",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:29:38.000Z",
            "id": "1130601501242548225",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:28:27.000Z",
            "id": "1130601205174919168",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:23:23.000Z",
            "id": "1130599930341421056",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:22:00.000Z",
            "id": "1130599583875248133",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:21:15.000Z",
            "id": "1130599392275079168",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:19:15.000Z",
            "id": "1130598887985750018",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:18:01.000Z",
            "id": "1130598581335986179",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T22:10:24.000Z",
            "id": "1130596664731947013",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:58:11.000Z",
            "id": "1130593589950599172",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:56:47.000Z",
            "id": "1130593234839789570",
            "text": "@ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFazio @moved2italy @Augustus709 @TrisResists @JynErso_Patriot @JainaResists @TheSWPrincess @ProudResister @HouseJudiciary @AryaKicksButt @carlyinNJ There's no way in the WORLD a child from a poverty-drought-stricken 3rd world country like Guatemala should've been left to fight off Influenza A with frickin tamiflu instead of being brought to hospital. His immune system was for sh\u00eft.\n\nHave these JACKWAGGONS LEARNT NOTHING!!??"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:49:05.000Z",
            "id": "1130591299600617472",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:46:49.000Z",
            "id": "1130590727329669120",
            "text": "@bd_j @Tamiflu_Omutsu @tanikazes_cafe @Kamiokande_D \u304a\u5de1\u308a\u3055\u3093\u3002\n\u30b3\u30a4\u30c4\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:43:58.000Z",
            "id": "1130590010829352965",
            "text": "RT @RachelMcGonagi1: @ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:42:47.000Z",
            "id": "1130589714262552577",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:42:31.000Z",
            "id": "1130589646566506497",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:41:28.000Z",
            "id": "1130589382728200192",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:40:50.000Z",
            "id": "1130589221100687366",
            "text": "@FIncluded @williary8617 @APCentralRegion Ooh. An NP saw him &amp; prescribed Tamiflu. Whoopee. Such great medical care for something that doesn't just suddenly kill within the hour from the last welfare check\ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:40:12.000Z",
            "id": "1130589060911681537",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:40:10.000Z",
            "id": "1130589054737629185",
            "text": "@ifindkarma @axidentaliberal @sewell_holly @jomareewade @ImmJusticeNOW @B52Malmet @TheLoyalO @RepJayapal @RepPeterDeFazio @moved2italy @Augustus709 @TrisResists @JynErso_Patriot @JainaResists @TheSWPrincess @ProudResister @HouseJudiciary @AryaKicksButt @carlyinNJ His name was Carlos Gregorio Hernandez Vasquez. Early on Sunday, he told staff at Rio Grande Valley Sector\u2019s Central Processing Center that he wasn't feeling well. A nurse practitioner diagnosed him with influenza A, prescribed him tamiflu.\nhttps://t.co/RVgrXYF3oK"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:40:09.000Z",
            "id": "1130589052053348353",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:40:08.000Z",
            "id": "1130589046680543232",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:39:12.000Z",
            "id": "1130588811715436544",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:38:52.000Z",
            "id": "1130588727917633537",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:38:42.000Z",
            "id": "1130588684695158785",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:38:31.000Z",
            "id": "1130588637303857154",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:38:04.000Z",
            "id": "1130588525454405637",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:38:03.000Z",
            "id": "1130588521230733313",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:37:27.000Z",
            "id": "1130588368474132480",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:37:03.000Z",
            "id": "1130588269773807617",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:36:54.000Z",
            "id": "1130588230661885952",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:35:33.000Z",
            "id": "1130587893309812738",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:32:09.000Z",
            "id": "1130587034857476097",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:30:10.000Z",
            "id": "1130586537077428227",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:27:16.000Z",
            "id": "1130585806702284803",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:27:08.000Z",
            "id": "1130585773311447040",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:26:38.000Z",
            "id": "1130585647570411520",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:22:57.000Z",
            "id": "1130584720079761408",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:21:52.000Z",
            "id": "1130584449333129216",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:19:52.000Z",
            "id": "1130583943949033472",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:19:37.000Z",
            "id": "1130583881269166080",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:17:28.000Z",
            "id": "1130583341093326850",
            "text": "RT @jomareewade: CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:17:05.000Z",
            "id": "1130583244079022081",
            "text": "CBP hasn't yet said why the 16 year old boy was in CBP custody for a week.\n\n72 hours is the limit under federal law.\n\nWhen he feel ill, the boy was seen by a nurse, given Tamiflu then later that day, transferred to another CBP facility. Not hospital.\n\nhttps://t.co/4xHDqe9eWe"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:08:20.000Z",
            "id": "1130581043377872896",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T21:04:05.000Z",
            "id": "1130579975164387329",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:41:28.000Z",
            "id": "1130574281362907136",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:32:58.000Z",
            "id": "1130572143446482944",
            "text": "RT @RobLegare: Per CBP Official: 16 y/o Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, a Guatemalan national, died in Border Patrol's care this morning\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:31:45.000Z",
            "id": "1130571838382313473",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:31:45.000Z",
            "id": "1130571837459578881",
            "text": "RT @RobLegare: Per CBP Official: 16 y/o Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, a Guatemalan national, died in Border Patrol's care this morning\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:30:20.000Z",
            "id": "1130571482093019139",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:28:54.000Z",
            "id": "1130571118417342464",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:24:09.000Z",
            "id": "1130569924605353985",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:19:47.000Z",
            "id": "1130568823202095104",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:14:44.000Z",
            "id": "1130567555876311048",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:13:17.000Z",
            "id": "1130567188807671810",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:13:15.000Z",
            "id": "1130567182348378114",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:13:01.000Z",
            "id": "1130567123695095809",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:12:59.000Z",
            "id": "1130567113423413248",
            "text": "On May 19th, Carlos indicated he was not feeling well at which point medical nurse practitioner accessed and determined her had have the flu. He was prescribed treatment and received Tamiflu which CBP agents picked up at the local pharmacy according to CBP."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:11:17.000Z",
            "id": "1130566684161581056",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:11:09.000Z",
            "id": "1130566651307409408",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:08:46.000Z",
            "id": "1130566053627650049",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:08:08.000Z",
            "id": "1130565894718013440",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:07:15.000Z",
            "id": "1130565671950143489",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:07:09.000Z",
            "id": "1130565645492531205",
            "text": "Per CBP Official: 16 y/o Carlos Gregorio Hernandez Vasquez, a Guatemalan national, died in Border Patrol's care this morning after contracting Influenza A and being treated w/ Tamiflu. He had been detained since May 13. CBP, DHS, FBI + others investigating further."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:06:18.000Z",
            "id": "1130565432505720832",
            "text": "@Estleton12 According to the story ... he was diagnosed with the flu, given Tamiflu ... but never taken to a doctor."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:04:11.000Z",
            "id": "1130564898898022403",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:02:58.000Z",
            "id": "1130564591728168960",
            "text": "RT @RafaelCarranza: NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:00:56.000Z",
            "id": "1130564080928985089",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:00:38.000Z",
            "id": "1130564004080955394",
            "text": "RT @Haleaziz: NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his pare\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:00:33.000Z",
            "id": "1130563984103530499",
            "text": "NEW: CBP identified the 16-year-old Guatemalan boy found unresponsive this morning as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez. CBP said he indicated on Sunday he was not feeling well, and after assessment, was found to have Influeza A. Teen was prescribed Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T20:00:02.000Z",
            "id": "1130563855103381504",
            "text": "NEW info from CBP:\n\n16-year-old who died in USBP custody ID'd as Carlos Gregorio Hernandez Vasquez.\n\nVasquez was w/o his parents but crossed border w a large group of migrants \n\nYesterday, he started feeling sick &amp; was diagnosed w/ flu &amp; given tamiflu.\n\nFound unresponsive today."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T18:44:33.000Z",
            "id": "1130544860778377217",
            "text": "@KhayaJames I told you to take Tamiflu! It will knock that stupid feeling out!\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T18:32:30.000Z",
            "id": "1130541826321076224",
            "text": "@guidogirardi Deber\u00edan haberle dado el premio TAMIFL\u00da"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T16:55:44.000Z",
            "id": "1130517474728914944",
            "text": "RT @bd_j: @CKKCOBALT @Tamiflu_Omutsu @tanikazes_cafe @Kamiokande_D \u30a2\u30d6\u30ca\u30af\u30ca\u30a4\u30e8\uff1f\u30a2\u30f3\u30bc\u30f3\u30e8\uff1f\u30b5\u30a2\u30b3\u30c3\u30c1\u30aa\u30a4\u30c7"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T16:33:40.000Z",
            "id": "1130511918907744258",
            "text": "We vaccinate our family against the flu\nDespite this, our twins got the flu\nDespite prophylactic Tamiflu, our youngest got the flu\nNow she has pneumonia\n\nShe's a closely watched child, cocooned with all prevention possible\nWhat of those even more vulnerable?\n#otherpeopleslives https://t.co/jj5qlNOhV6"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T16:12:05.000Z",
            "id": "1130506490278604800",
            "text": "@CKKCOBALT @Tamiflu_Omutsu @tanikazes_cafe @Kamiokande_D \u30a2\u30d6\u30ca\u30af\u30ca\u30a4\u30e8\uff1f\u30a2\u30f3\u30bc\u30f3\u30e8\uff1f\u30b5\u30a2\u30b3\u30c3\u30c1\u30aa\u30a4\u30c7"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T15:26:02.000Z",
            "id": "1130494899852402688",
            "text": "Bom vou me acalmar pois chegou o hor\u00e1rio do meu Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:54:42.000Z",
            "id": "1130471916278411265",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu https://t.co/7uUvcqEH4Z"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:38:42.000Z",
            "id": "1130467888907689984",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7b11\u3048\u3088\u3049"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:38:13.000Z",
            "id": "1130467768464216064",
            "text": "@Bienvenidos13 Por favor pregunten si el TAMIFLU es una opci\u00f3n eficiente cuando uno se contagia"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:36:13.000Z",
            "id": "1130467263537004545",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307b\u30fc\u3089\u7b11\u3063\u3066\u301c\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:35:08.000Z",
            "id": "1130466993524502529",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3093\u3060\u305d\u306e\u9854\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:32:59.000Z",
            "id": "1130466452157358080",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306f\u305d\u308c\u3001\u3053\u308c\u306f\u3053\u308c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:30:29.000Z",
            "id": "1130465822931996674",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306f\u3084\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:29:52.000Z",
            "id": "1130465664676712448",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu TL\u304c\u65e9\u3044\u306e\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:28:59.000Z",
            "id": "1130465445578862592",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30ea\u30a2\u30eb\u5145\u5b9f\u3057\u3066\u305d\u3046\u3067\u4f55\u3088\u308a\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T13:22:39.000Z",
            "id": "1130463848941494274",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\ud83e\udd66\ud83e\udd66\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T12:02:42.000Z",
            "id": "1130443729272070145",
            "text": "@tamiflu_nico \u3057\u305f\u306b\u3042\u308b\u305e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:12:34.000Z",
            "id": "1130431112084217857",
            "text": "@tanikazes_cafe @bd_j @Tamiflu_Omutsu @Kamiokande_D (\u3000\u00b4-\u03c9\uff65)\u2584\ufe3b\u253b\u2533\u2550\u2550\u2501\u4e00\ud83d\udca5"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:11:40.000Z",
            "id": "1130430887017951232",
            "text": "@CKKCOBALT @bd_j @Tamiflu_Omutsu @Kamiokande_D 45\u30b9\u30ca\u30c3\u30d7\u30b7\u30e7\u30c3\u30c8\u3060\u305c\u30e1\u30fc\u30f3\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:09:24.000Z",
            "id": "1130430316290531328",
            "text": "@tanikazes_cafe @bd_j @Tamiflu_Omutsu @Kamiokande_D \u6050\u308d\u3057\u3084..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:08:47.000Z",
            "id": "1130430162657374208",
            "text": "@CKKCOBALT @bd_j @Tamiflu_Omutsu @Kamiokande_D \u307e\u3042\u308f\u308a\u304b\u3057\u5371\u967a\u601d\u60f3\u306e\u6301\u3061\u4e3b\u3067\u306f\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:06:30.000Z",
            "id": "1130429588025352192",
            "text": "@Kamiokande_D @bd_j @Tamiflu_Omutsu @tanikazes_cafe ((((\uff1b\uff9f\u0414\uff9f)))))))"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:06:08.000Z",
            "id": "1130429495679246337",
            "text": "@CKKCOBALT @bd_j @Tamiflu_Omutsu @tanikazes_cafe (\u03a6(\u03a6\u03c9(\u03a6\u03c9\u03a6)\u03c9\u03a6)\u03a6)\u226aI see you"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T11:04:58.000Z",
            "id": "1130429200349818880",
            "text": "#\u5371\u306a\u3044\u30d5\u30a9\u30ed\u30ef\u30fc\n\ud83d\udea8\u3053\u306e\u30d5\u30a9\u30ed\u30ef\u30fc\u306b\u6ce8\u610f\u3057\u3066\uff01\uff01\ud83d\udea8\n\n\u300a@bd_j\u300b\n\u300a@Tamiflu_Omutsu\u300b\n\u300a@tanikazes_cafe\u300b\n\u300a@Kamiokande_D\u300b\n\n https://t.co/7TJLAJYEEG"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T10:49:26.000Z",
            "id": "1130425291094908928",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3052\u3093\u304d\u3042\u3052\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T10:11:26.000Z",
            "id": "1130415730355253248",
            "text": "Thu\u1ed1c Tamiflu, Gi\u00e1 bao nhi\u00eau, Mua \u1edf \u0111\u00e2u, C\u00f3 t\u1ed1t kh\u00f4ng? https://t.co/Uru56MZ5rF"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:32:33.000Z",
            "id": "1130405941986226182",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3064\u3088\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:30:56.000Z",
            "id": "1130405538141892608",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u307e\u3058\u4ed5\u4e8b\u899a\u3048\u3066\u304b\u3089\u8f9e\u3081\u308b\u65b9\u304c\u8ff7\u60d1\u304b\u306a\u3063\u3066\u601d\u3063\u3066\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:26:34.000Z",
            "id": "1130404436340121600",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8f9e\u3081\u308b\u65e5\u306f\u6c7a\u307e\u3063\u3066\u306a\u3044\u306e\u306d\n\n\u30d0\u30c3\u30af\u308c\u306a\u3044\u306e\u3048\u3089\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:21:54.000Z",
            "id": "1130403265365987329",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4ed5\u4e8b\u5909\u3048\u3088\uff01\u3046\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:17:39.000Z",
            "id": "1130402193062764546",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u50d5\u3082\u5009\u5eab\u6574\u7406\u306e\u696d\u52d9\u306f\u3042\u308b\u3051\u3069\u3042\u308c\u3092\u305a\u3063\u3068\u306f\u30ad\u30c4\u30a4\u306a\u301c\u301c\u301c\n\n\u9811\u5f35\u3089\u305a\u306b\u3046\u307e\u3044\u3053\u3068\u30b5\u30dc\u3063\u3066\u2026\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:16:27.000Z",
            "id": "1130401892637372417",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:11:02.000Z",
            "id": "1130400530105192448",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u78ba\u304b\u306b\u76ee\u306e\u3042\u305f\u308a\u306f\u305d\u3046\u3067\u3059\u306d\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:10:54.000Z",
            "id": "1130400493853822981",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u63a5\u5ba2\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:10:09.000Z",
            "id": "1130400305600876545",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u65b0\u3057\u3044\u304a\u4ed5\u4e8b\u2026\u3069\u3046\u3067\u3059\u304b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:05:39.000Z",
            "id": "1130399175055593472",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u9060\u3044\u306e\u304b..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:03:23.000Z",
            "id": "1130398603078393856",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30bf\u30af\u30b7\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:02:02.000Z",
            "id": "1130398265617240065",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude97"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T09:01:02.000Z",
            "id": "1130398010435727361",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude14"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T04:29:46.000Z",
            "id": "1130329744413618177",
            "text": "@tamiflu_influ \u3048\u30fcw \u30b0\u30e9\u30f3\u30d7\u30ea\u53d6\u3063\u305f\u3089\u30a8\u30eb\u30a6\u30a3\u30f3\u304a\u5144\u69d8\u306b\u8a8d\u5b9a\u3057\u3066\u3042\u3052\u3088\u3046w\n\u305d\u3046\u306a\u3093\u3060ww \u914d\u4fe1\u898b\u306b\u3044\u304f\u3088ww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T03:07:58.000Z",
            "id": "1130309161814822913",
            "text": "@TomiLahren See. Tamiflu took a break to defend hwe right to choose and now she is back to spewing her hate and nonsense."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T03:02:37.000Z",
            "id": "1130307812536594432",
            "text": "@TomiLahren You know nothing,  Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T01:05:26.000Z",
            "id": "1130278324452745216",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4ffa\u306f\u81ea\u5206\u306e\u610f\u601d\u3067\u3057\u3066\u306a\u3044\u304b\u3089\u5206\u304b\u3093\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-20T00:17:23.000Z",
            "id": "1130266232718946304",
            "text": "@upulie (I used to use Tamiflu to teach drug discovery and dev and naming compounds - IUPAC, generic, brand to the non scientists in our company.)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T23:50:54.000Z",
            "id": "1130259566791290880",
            "text": "@mike_malaska no - fraid not. I must admit lately I've been wondering what happened to all that hoopla about structure based design. Our example was Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T19:19:07.000Z",
            "id": "1130191168321576964",
            "text": "And if anyone wants to know what kind of luck I have, I got the flu after fucking flu season. The pharmacy was like lol we don\u2019t have Tamiflu anymore. \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T17:05:34.000Z",
            "id": "1130157559292284940",
            "text": "@YsaTheShadow J\u2019ai eu le Tamiflu en comprim\u00e9 et des antibios pis toute \u00e0 l\u2019h\u00f4pital quand j\u2019ai eu l\u2019influenza. Une semaine d\u2019hospitalisation \ud83d\ude2dJ\u2019pense pas que ce soit \u00e7a de nouveau \ud83e\udd1e\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:52:38.000Z",
            "id": "1130139207664431105",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30b9\u30de\u30db\u3060\u3068\u6700\u5f8c\u306e\u30eb\u304c\u6d88\u3048\u308b\u304b\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:50:13.000Z",
            "id": "1130138599075110913",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u623b\u3059\u3067\u3057\u3087"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:49:11.000Z",
            "id": "1130138340462714880",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude14"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:47:40.000Z",
            "id": "1130137958567170048",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u52dd\u624b\u306b\u5909\u308f\u3063\u305f\u611f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:47:04.000Z",
            "id": "1130137805391187969",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3053\u3053\u306a\u307e\u3068\u3063\u3066\u306a\u306b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:46:00.000Z",
            "id": "1130137536179757057",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3081\u3063\u3061\u3083\u3084\u3070\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:27:32.000Z",
            "id": "1130132887976570880",
            "text": "@tamiflu_influ \u3054\u3081\u3093\u7b11\u3063\u3066\u3057\u3082\u305f\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T15:06:24.000Z",
            "id": "1130127573558501376",
            "text": "@tamiflu_influ wwwwww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T14:51:59.000Z",
            "id": "1130123942474027013",
            "text": "@tamiflu_influ \u5225\u306b\u717d\u3063\u3066\u306a\u3044\u3088\u301cww\n\u8f9e\u9000\u3059\u308b\u306e\u304b\u301c\u3001\u3064\u307e\u3089\u3093ww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T14:32:45.000Z",
            "id": "1130119104742928386",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u306f\u3088\u3046\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T13:29:05.000Z",
            "id": "1130103081734213633",
            "text": "Antiviral Drugs Purchase and Distribution\nSolicitation Number: 19-100-SOL-00008\nAgency: Department of Health and Human Services\nProposals due Tuesday June 4 2 pm \nWhy only tamiflu and zanamivir\nWhat new antivirals are available?\nWhy not peramivir? $BCRX @HHS_ASPR"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T13:05:23.000Z",
            "id": "1130097117673009153",
            "text": "@Wallace_Noll @kath2cats @Nextdoor The one year I didn't vax as I was remote was the one I got the flu. Tamiflu worked great."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T12:50:26.000Z",
            "id": "1130093354971099136",
            "text": "@tamiflu_influ \u3059\u3054ww\n\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T11:34:31.000Z",
            "id": "1130074247559352320",
            "text": "@alex_kovaleski And you wonder why Roche is pouring a couple billion into developing Tamiflu and its successor"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T10:50:26.000Z",
            "id": "1130063155114237953",
            "text": "Remember as you celebrate that Tamiflu is against the abortion laws being put into place, this nitwit racist fool will continue spewing hate tomorrow. Don't applaud this. https://t.co/1u7oAZjwnn"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T09:23:14.000Z",
            "id": "1130041209815093248",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u3067\u4eca\u5f8c\u661f\u7a7a\u754c\u3067\u306e\u91d1\u92ad\u554f\u984c\u306f\u89e3\u6c7a\u3063\u3066\u3053\u3068\u306a\u3093\u304b\u306a\n\u30b7\u30bf\u30b3\u30a8\u30fc\u30c6\u30eb\u3055\u3093\u3068\u307e\u3069\u304b\u3055\u3093\u304c\u88cf\u3067\u7e4b\u304c\u3063\u3066\u305f\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308b\u3068\u601d\u3046\u3068\u6016\u3044\u308f\n1\u30c9\u30fc\u30ca\u30c410\u5104\u5186\u30b0\u30cf\u30c3\n#precure https://t.co/hdm2ikTWzW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:49:27.000Z",
            "id": "1130032710880096258",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff7f\uff85\uff7a\uff84 \uff85\uff72\uff96-"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:47:18.000Z",
            "id": "1130032167604563968",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff75\uff82\uff75\uff82. \uff7c\uff6f\uff76\uff98 \uff94\uff7d\uff91\uff89\uff7c\uff9e\uff6c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:46:57.000Z",
            "id": "1130032080035803136",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff75\uff82\uff76\uff98---"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:44:56.000Z",
            "id": "1130031571984093184",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff7c\uff7a\uff9e\uff75\uff82"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:42:02.000Z",
            "id": "1130030840774180864",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff75\uff82"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T08:39:07.000Z",
            "id": "1130030107135864833",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff75\uff81\uff6c\uff76\uff9a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T03:10:08.000Z",
            "id": "1129947315651743745",
            "text": "Tamiflu ordered for a parainfluenza pt...I don\u2019t get it. Is this a thing? #medtwitter #nursetwitter"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T00:27:28.000Z",
            "id": "1129906379785789440",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u3055\u307e\u30fc\u3093\u661f\u4eba\n#precure https://t.co/84je3deozP"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T00:16:07.000Z",
            "id": "1129903525276688384",
            "text": "@tamiflu_precure \u5e74\u9f62\u95a2\u4fc2\u306a\u304f\u51fa\u5834\u3067\u304d\u308b\u306e\u3067\u2026\uff01\u5f13\u9053\u3042\u308b\u9ad8\u6821\u306b\u9032\u3081\u3070\u307e\u305f\u5bfe\u6226\u3067\u304d\u308b\u3001\u306f\u305a\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T00:14:57.000Z",
            "id": "1129903231126134789",
            "text": "@suzannepotts Oh no!!! When G got the flu the Doc didn\u2019t prescribe TamiFlu for that reason. Hope he kicks it soon!!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-19T00:10:18.000Z",
            "id": "1129902059849805824",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u90a3\u9808\u3061\u3083\u3093\n\u4e00\u4eba\u3067\u3054\u98ef\u98df\u3079\u305f\u308a\n\u3053\u3053\u305e\u3068\u3044\u3046\u3068\u304d\u306b\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u306e\u3053\u3068\u601d\u3044\u51fa\u3059\u3068\u304b\n\u5b8c\u5168\u306b\u4ffa\u3089\n#precure https://t.co/rXqSztBOL4"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T22:18:36.000Z",
            "id": "1129873948760395776",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30d0\u30c3\u30af\u30ec\u306f\u6d41\u77f3\u306b\u307e\u305a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T18:45:21.000Z",
            "id": "1129820285698490368",
            "text": "This dromedary needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T18:24:56.000Z",
            "id": "1129815147852247040",
            "text": "This bat needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T17:11:35.000Z",
            "id": "1129796686342234113",
            "text": "BUT, sweet son is doing better this AM (thank you @CityMD \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f), paid cash for Tamiflu, and so grateful for the quality time with this guy. That\u2019s what this trip was really all about. If my little guy was going to be sick, I\u2019m glad to be here to help him get better."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T16:49:55.000Z",
            "id": "1129791235659427840",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u306e\u5f37\u3055\u30e4\u30d0\u3044\u3088\u306dw \u4e00\u901a\u306b\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u6642\u9593\u304b\u304b\u308b\u3093\u3060\u308dw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T16:36:05.000Z",
            "id": "1129787754005446656",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T16:23:47.000Z",
            "id": "1129784659922104320",
            "text": "@stuartcantrill Flu knocked me out from exercise for 2 weeks this year!! (and I already had the vaccine before &amp; tamiflu during...barely seemed to take the edge off...)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T15:21:19.000Z",
            "id": "1129768936248160256",
            "text": "@KhayaJames Ask a friendly pharmacist to give you Tamiflu! Will knock it out at one go! Available on prescription only!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T08:41:58.000Z",
            "id": "1129668436311793664",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30a8\u30fc\u30b9\u30b3\u30f3\u30d0\u30c3\u30c8\u306e\u4e16\u754c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T08:16:11.000Z",
            "id": "1129661951062159362",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u672a\u3060\u306bSS\u3042\u308b\u308fw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T05:43:32.000Z",
            "id": "1129623532969779200",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3080\u30fc\u3061\u3087\u3093\u304b\u3089\u59cb\u307e\u3063\u305f\u4eba\u59bb\u304c\u59bb\u6301\u3061\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u2190"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T04:47:52.000Z",
            "id": "1129609523122003968",
            "text": "@chrissahardy Tamiflu will always be a sickness"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T02:42:19.000Z",
            "id": "1129577930294726658",
            "text": "@olivaresabara @Klandstyno @Jdabanchpena @ximenaguilera https://t.co/T9VMoNC8cb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T02:32:49.000Z",
            "id": "1129575539214364675",
            "text": "@Klandstyno @Jdabanchpena @olivaresabara @ximenaguilera Estoy segura que le\u00ed q Tamiflu solo acortaba en 1 d\u00eda la enfermedad y no serv\u00eda p mucho m\u00e1s...voy a buscar la referencia ..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-18T02:31:43.000Z",
            "id": "1129575261522059265",
            "text": "@TomiLahren Don't worry folks, Tamiflu will be tweeting hate as soon as possible. Funny. She talks about faith because she is a #fakechristian"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T23:20:44.000Z",
            "id": "1129527198841528323",
            "text": "in spite of tamiflu laryngitis disagreeing with the alabama bill, lest we forget she\u2019s a flaming racist, homophobe, transphobe, and disagrees on most key intersectional feminist views"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T22:37:02.000Z",
            "id": "1129516200915030016",
            "text": "@Gardeniagal4 @janem1276 I have the Tamiflu screenshot...  I don\u2019t understand why people don\u2019t question what we put in our bodies. https://t.co/cUT3yH7BBh"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T22:26:12.000Z",
            "id": "1129513473384300545",
            "text": "@janem1276 @Gardeniagal4 She DID get them.  The tweets were deleted.  I saw both...  I would agree that she had a heavy cocktail of toxins with shot, Tamiflu and that nasty antibiotic that is known for bad.  So...  she isn\u2019t terrible.  Meds are dangerous whether you want to admit it or not."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T22:24:24.000Z",
            "id": "1129513023822024704",
            "text": "@KSColeman @Gardeniagal4 GG is terrible for claiming she was killed. \nI can\u2019t find any mention of her getting the flu shot or tamiflu, but it\u2019s a moot point since neither of those things cause the problems she died of."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T22:08:52.000Z",
            "id": "1129509112327360512",
            "text": "@KSColeman @Gardeniagal4 Did she SAY she got tamiflu or the flu shot? You guys are terrible."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T22:07:36.000Z",
            "id": "1129508794914840576",
            "text": "RT @7NewsAdelaide: A war of words is brewing over who should be prescribing your medication. As the horror flu season continues, pharmacist\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T21:48:21.000Z",
            "id": "1129503948988067840",
            "text": "@tamiflu_exe Galaxy S10 | S10+ \u767a\u58f2\u8a18\u5ff5\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3078\u3054\u53c2\u52a0\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u2757\n\u62bd\u9078\u7d50\u679c\u306f\u52d5\u753b\u3092\u898b\u3066\u306d\uff01\n\n\u3055\u3089\u306b\u3001#GalaxyS10 | S10+ \u306e\u3001\u6c17\u306b\u306a\u3063\u305f\u6a5f\u80fd\u3092\u9078\u3093\u3067\u3001\n\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3057\u3066W\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3082\u53c2\u52a0\u3057\u3088\u3046\u2728\u2728\n\n\u25bc\u5fdc\u52df\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\uff01\nhttps://t.co/FyNLiXsHNI https://t.co/mgdCi4q8pW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T21:47:29.000Z",
            "id": "1129503731051925505",
            "text": "@tamiflu_net Galaxy S10 | S10+ \u767a\u58f2\u8a18\u5ff5\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3078\u3054\u53c2\u52a0\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u2757\n\u62bd\u9078\u7d50\u679c\u306f\u52d5\u753b\u3092\u898b\u3066\u306d\uff01\n\n\u3055\u3089\u306b\u3001#GalaxyS10 | S10+ \u306e\u3001\u6c17\u306b\u306a\u3063\u305f\u6a5f\u80fd\u3092\u9078\u3093\u3067\u3001\n\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3057\u3066W\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3082\u53c2\u52a0\u3057\u3088\u3046\u2728\u2728\n\n\u25bc\u5fdc\u52df\u306f\u3053\u3061\u3089\u304b\u3089\uff01\nhttps://t.co/KzNbvYQjhU https://t.co/pBFsEizyeE"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T18:48:18.000Z",
            "id": "1129458640405049345",
            "text": "\"Strokovnjaki\" so pravkar izna\u0161li cepivo Tamiflu (Osel-tam-vir)\ud83d\ude02Po spominu je pa ravno politika \u0161la v nakupe tega zdravila, katerega je takrat ravno \"\u010dredni mit\" ogla\u0161eval za edino u\u010dinkovito preventivo, kar je pa bil stroki navkljub res prvovrstni nateg https://t.co/xb4Uitgu5t"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T18:40:09.000Z",
            "id": "1129456587599482882",
            "text": "RT @JiriKocica: Zanimivo, kako ljudi moti relativno logi\u010dna skepti\u010dna dr\u017ea do cepljenja (po velikem nategu #tamiflu ) in hkrati: k nam prih\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T16:49:32.000Z",
            "id": "1129428749370372096",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a8\u30dd\u30ca\u5168\u7136\u80b2\u3066\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u3001\u80b2\u3066\u306a\u304d\u3083\u2026\u660e\u65e5\u306f\u5012\u305b\u308b\u3088\u3046\u306b\u3082\u3046\u3061\u3087\u3063\u3068\u614e\u91cd\u306b\u3084\u3063\u3066\u307f\u308b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T16:47:51.000Z",
            "id": "1129428325796065281",
            "text": "RT @JiriKocica: Zanimivo, kako ljudi moti relativno logi\u010dna skepti\u010dna dr\u017ea do cepljenja (po velikem nategu #tamiflu ) in hkrati: k nam prih\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T16:35:32.000Z",
            "id": "1129425227929313281",
            "text": "RT @lilbishoftheyr: You know shit is fucking bad when Tamiflu Laryngitis ACTUALLY has a good point https://t.co/NR0LgDXy7c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T15:47:49.000Z",
            "id": "1129413220597415937",
            "text": "Zanimivo, kako ljudi moti relativno logi\u010dna skepti\u010dna dr\u017ea do cepljenja (po velikem nategu #tamiflu ) in hkrati: k nam prihaja kup neprecepljenih, nezakonitih migrantov z mnogimi nalezljivimi boleznimi, a ni prav dosti hude krvi... https://t.co/BXnBJFF5vB"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T14:51:43.000Z",
            "id": "1129399099164205057",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d5\u30a3\u30fc\u30d0\u30fc\u3057\u3066\u305f\u3089\u307f\u308b\u307f\u308b\u3046\u3061\u306b\u6b7b\u3093\u3067\u3057\u307e\u3063\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T13:04:36.000Z",
            "id": "1129372145392472064",
            "text": "RT @zzeligg: @RepKatieHill @GileadSciences Remember the big avian flu scare in the 2000's? They had the US gov. buy $1B of Tamiflu stock, o\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:45:42.000Z",
            "id": "1129367388309221376",
            "text": "@kentyannn @NoobestPrivater \u9ad8\u6821\u751f\u306e\u9803\u306bTamiflu\u306e\u90e8\u5c4b\u3067\u6d41\u3057\u3066\u305f\u6d77\u5916\u306e\u30a8\u30ed\u30d3\u30c7\u30aa\u304c\u3084\u3070\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u3060\u3044\u305f\u3044\u4e88\u60f3\u3067\u304d\u3066\u308b\u2026\u2026()"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:38:39.000Z",
            "id": "1129365614013952003",
            "text": "@rgay Tamiflu huh? #guilty"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:38:15.000Z",
            "id": "1129365510745780226",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7530\u820e\u3067\u3057\u304b\u898b\u308c\u306a\u3044\u7652\u3057\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:35:50.000Z",
            "id": "1129364904211730434",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u3088\u308a\u306e\u3042\u308a\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:31:59.000Z",
            "id": "1129363935491108864",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6642\u9593\u306b\u3088\u3063\u3066\u306f\u8d70\u3063\u3066\u308b\u306f\u305a\u3002\n\u4e00\u4e21\u3067\u8d70\u3063\u3066\u308b\u3068\u4f55\u304b\u304b\u308f\u3044\u3044\u306e\u306a\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:28:16.000Z",
            "id": "1129362998689067014",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3082\u3000\u3061\u3000\u308d\u3000\u3093\n\u4eca\u3082\u5143\u6c17\u306b\u5b66\u751f\u904b\u3093\u3067\u308b\u308f\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T12:26:51.000Z",
            "id": "1129362643817394177",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5b66\u751f\u6642\u4ee3\u6bce\u65e5\u304a\u4e16\u8a71\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u30fc\u30fc\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:48:07.000Z",
            "id": "1129352897756508160",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3064\u3088\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:47:15.000Z",
            "id": "1129352678520131585",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3058\u3083\u3042\u30c0\u30e1\u3060\u8b33\u6b4c\u3067\u304d\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:46:13.000Z",
            "id": "1129352419001810944",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu 2\u65e5\u3067\u306f\u8b33\u6b4c\u3067\u304d\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:43:10.000Z",
            "id": "1129351650106232832",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f11\u307f\u3092\u8b33\u6b4c\u3057\u3088\u3046\u3068\u3059\u308b\u5c71\u7530\u53cb\u8535SR"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:35:00.000Z",
            "id": "1129349594268102656",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @syugu \u3057\u3085\u3046\u3050\u30a2\u30f3\u30c1\u30a2\u30f3\u30c1\u3058\u3083\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:31:55.000Z",
            "id": "1129348818183450624",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u904e\u6fc0\u6d3e\u5468\u865e\u30a2\u30f3\u30c1\u306b\u306f\u3053\u3063\u3061\u3082\u904e\u6fc0\u6d3e\u306b\u306a\u3089\u3056\u308b\u3092\u5f97\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:09:32.000Z",
            "id": "1129343186940248064",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6307\u5c0e\u306e\u4ed5\u65b9\u3044\u3084\u3060...\n\u5bff\u53f8\u98df\u3079\u3066\u4f53\u529b\u3064\u3051\u308b\u306e\u3067\u3059..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T11:01:48.000Z",
            "id": "1129341242062589952",
            "text": "@TomiLahren @LindseyGrahamSC Leash Tamiflu leash!  Goooood Gurrrrl \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T10:56:53.000Z",
            "id": "1129340002935009281",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4eca\u306e\u3068\u3053\u3069\u3046\u306a\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T10:42:56.000Z",
            "id": "1129336491946184704",
            "text": "@TomiLahren Wow.  Thanks Tamiflu, way to step up and be a woman.  Stupid stupid hateful girl"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T10:21:39.000Z",
            "id": "1129331136478375937",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u2026///"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T10:20:13.000Z",
            "id": "1129330777139736577",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u304a\u3064\u304a\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T09:44:05.000Z",
            "id": "1129321681816674304",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3069\u3063\u305f\u307e\uff01\ud83e\udd70"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T09:21:09.000Z",
            "id": "1129315910454431744",
            "text": "A war of words is brewing over who should be prescribing your medication. As the horror flu season continues, pharmacists say patients should not have to see a GP to get anti-viral drugs like Tamiflu. @gertiespurling7 #7NEWS https://t.co/OdJcYsgGhz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T08:46:53.000Z",
            "id": "1129307289532289025",
            "text": "@tamiflu_net \u3051\u3064\u307e\u3093\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T08:19:06.000Z",
            "id": "1129300295710724096",
            "text": "@NoobestPrivater @kentyannn Tamiflu\u3082\u66b4\u9732\u3059\u308c\u3070\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u3088()"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T08:03:53.000Z",
            "id": "1129296467431051266",
            "text": "@Hakata_ZZ @kentyannn \u30af\u30bd\u307f\u305f\u3044\u306a\u6027\u7656\u66b4\u9732\u5927\u4f1a\u306b\u5dfb\u304d\u8fbc\u307e\u308c\u3066\u308bTamiflu\u3055\u3093\u3001\u3001\u3001"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T07:52:41.000Z",
            "id": "1129293647982153728",
            "text": "@tamiflu_influ \u3046\u3049\u3049\u5206\u304b\u308b\u4eba\u3044\u3066\u5b09\u3057\u307f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n(\u3048\u3048\u3093\u3084\u3067\uff01\u304f\u308c\u305f\u3060\u3051\u3067\u5b09\u3057\u3044\uff01)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T06:23:24.000Z",
            "id": "1129271177363333120",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3063\u3066\u3089\u3063\u3057\u3083\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:59:23.000Z",
            "id": "1129234935800221696",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3075\u3041\u3044\u304a\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:59:12.000Z",
            "id": "1129234890443120641",
            "text": "I can\u2019t believe I\u2019m agreeing w Tamiflu https://t.co/6a6uBhYeqH"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:57:36.000Z",
            "id": "1129234486611177472",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b\n\u5b9d\u304f\u3058\u5f53\u3066\u3088\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:57:05.000Z",
            "id": "1129234355522400256",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3063\u3066\u3089\u3063\u3057\u3083\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:54:21.000Z",
            "id": "1129233667077730305",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u91d1..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:13:18.000Z",
            "id": "1129223338155548674",
            "text": "why does this face mask smell like the tamiflu medicine my mom gave me during the swine flu outbreak"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:03:32.000Z",
            "id": "1129220879886495745",
            "text": "@EvelDick I can\u2019t stand this bitch. The fact that she actually made ONE comment I agree with , doesn\u2019t make her any less of an asshole. Thankfully she\u2019ll be unemployable when Dorito Mussolini is gone! Go away Tamiflu Lowrent"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T03:03:20.000Z",
            "id": "1129220829882060801",
            "text": "RT @lilbishoftheyr: You know shit is fucking bad when Tamiflu Laryngitis ACTUALLY has a good point https://t.co/NR0LgDXy7c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T02:35:36.000Z",
            "id": "1129213851453534208",
            "text": "@cotipi Que atroz fue eso..esa fue la ultima ingenuidad de mi vida profesional..recet\u00e9 Tamiflu a pasto..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T02:33:03.000Z",
            "id": "1129213211121725440",
            "text": "@cotipi El Tamiflu dices t\u00fa???"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T02:04:08.000Z",
            "id": "1129205931387084806",
            "text": "What in the ever loving hell! First Pat Robertson, now Tamiflu Lahren? \n#Alabamastan went a bridge too far, even for outrage barbie... https://t.co/z4BKdSNi7M"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:39:58.000Z",
            "id": "1129184749077946368",
            "text": "@mii_tamiflu \u4fa1\u5024\u306e\u3042\u308b\u7121\u3060\u3063\u305f\u30fc\u3002\u4f5c\u696d\u5834\u306b\u5411\u304b\u3046\u256d( \u30fb\u3142\u30fb)\u0648"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:33:45.000Z",
            "id": "1129183185328148480",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u30fc\u3001\u306a\u308b\ud83d\ude05\n\n\u30b5\u30f3\u30ad\u30e5\u30fc\u3067\u3059\ud83d\ude18"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:26:00.000Z",
            "id": "1129181235132149762",
            "text": "@RepKatieHill @GileadSciences Remember the big avian flu scare in the 2000's? They had the US gov. buy $1B of Tamiflu stock, on which Gilead had royalties. Donald Rumsfeld had been chairman of Gilead before being elected (coincidence?) and he was one of the officials who pushed for the measure to stockpile."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:17:37.000Z",
            "id": "1129179127121158146",
            "text": "Hell just froze over today. I agreed with Tamiflu AND Pat Robertson. I think some pigs flew too.. https://t.co/7qglOiphZD"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:13:46.000Z",
            "id": "1129178157444194304",
            "text": "RT @tranganhdong: surprisingly tamiflu lasagna makes a valid point https://t.co/1DsymWI6VL"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-17T00:04:36.000Z",
            "id": "1129175850845257728",
            "text": "surprisingly tamiflu lasagna makes a valid point https://t.co/1DsymWI6VL"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T22:57:40.000Z",
            "id": "1129159007531294720",
            "text": "Pssst, \u2018Bama... when Pat Robertson and Tamiflu Lockbox think your abortion laws are too strict, there\u2019s a chance your abortion laws are straight up Christian Sharia. https://t.co/zicVSVDKNc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T22:55:04.000Z",
            "id": "1129158350493671424",
            "text": "RT @mwilsonua: @TomiLahren Hell Has Frozen Over - I actually agree with a Tamiflu Tweet!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T22:47:33.000Z",
            "id": "1129156461974687744",
            "text": "You know shit is fucking bad when Tamiflu Laryngitis ACTUALLY has a good point https://t.co/NR0LgDXy7c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T22:02:44.000Z",
            "id": "1129145182077771776",
            "text": "@TomiLahren Hell Has Frozen Over - I actually agree with a Tamiflu Tweet!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T21:55:35.000Z",
            "id": "1129143381916045312",
            "text": "@JiriKocica @Nivelska @crico111 @BernardBrscic @DomovinskaLiga Ko smo vsak dan spremljali na ECDC, ali je virus mutiral in za\u010del prehajati s \u010dloveka na \u010dloveka, sem samo trepetala, ali bomo dobili dovolj Tamifluja, da nam pol dr\u017eave ne pomre. Za cepivo ni bilo \u010dasa, ni bilo \u0161ans. Nobenega centa ni \u0161koda za tisti Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T21:53:37.000Z",
            "id": "1129142885671198720",
            "text": "@TomiLahren I like it when I get to use Tomi instead of Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T20:51:09.000Z",
            "id": "1129127166531252225",
            "text": "@BojankaStern @Nivelska @crico111 @BernardBrscic @DomovinskaLiga Dejansko je okrog tega kup kompleksnih vpra\u0161anj. Pomislite na milijarde, ki so \u0161le za \u201ctamiflu\u201d proti pti\u010dji gripi.\nIn hkrati na hude bolezni , ki so jih uspeli izkoreninit v Evropi.\nRes ni povsem enostavno"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T15:12:33.000Z",
            "id": "1129041956754137088",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u3053\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T15:08:49.000Z",
            "id": "1129041016701558787",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3064\u308c\u3047..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T15:05:18.000Z",
            "id": "1129040133033013249",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304b\u306a\u3057\u307f\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T15:03:58.000Z",
            "id": "1129039797765509129",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T13:45:48.000Z",
            "id": "1129020126269808640",
            "text": "@mii_tamiflu \u306f\u3084\u3044\u3067\u3057\u3087\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T13:36:37.000Z",
            "id": "1129017814776406017",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308b\u3042\u308b\u3000\u3044\u308b\u3063\u3066\u3060\u3051\u3067\u90aa\u9b54\u3063\u3066\u601d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T12:25:23.000Z",
            "id": "1128999887217971201",
            "text": "@tamiflu_net \u5473\u3060\u3051\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\u304b\u306d\u3002\u305d\u308c\u3067\u3044\u3044\u306e\u3067\u3059("
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:58:26.000Z",
            "id": "1128993103862329344",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u308c3D\u5c4b\u306e\u9762\u63a5\u4ee5\u5916\u30de\u30a6\u30f3\u30c8\u53d6\u308c\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:46:06.000Z",
            "id": "1128989999750238208",
            "text": "@tamiflu_net \u5c65\u6b74\u66f8\u30923D\u30d7\u30ea\u30f3\u30bf\u3067\u4f5c\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:46:03.000Z",
            "id": "1128989988702392321",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30a8\u30b9\u30ab\u30ec\u30fc\u30bf\u30fc\u3067\u5dee\u3092\u3064\u3051\u308d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:30:22.000Z",
            "id": "1128986041820504065",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u304b\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:25:59.000Z",
            "id": "1128984936646553601",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u308b\u3084\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:25:21.000Z",
            "id": "1128984777271390208",
            "text": "@yami_yam_i @Tamiflu_Omutsu 1\u56de\u98df\u3079\u3066\u307f\u305f\u3055\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T11:19:52.000Z",
            "id": "1128983397571809281",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @VRchrome3x \u305d\u3046\u305d\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T10:21:34.000Z",
            "id": "1128968726659788801",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3053\u308c\u304b\u3089\u91d1\u6301\u3061\u306b\u306a\u308b\u304b\u3089\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T10:11:58.000Z",
            "id": "1128966310371577858",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3060\u3044\u3058\u3087\u3046\uff5e\u3076\u304b\u3068\u3082\u305e\u3046\uff5e\uff5e\uff5e\uff01\uff01\uff01\uff01\u3046\u308c\u3057\u3044\u3057\u3085\u304d\uff5e\uff5e\uff5e\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T10:10:16.000Z",
            "id": "1128965882238029824",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3059\u3054\ud83d\udc4a\ud83d\ude03\ud83d\udc95"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T09:55:39.000Z",
            "id": "1128962204324118528",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u3061\u3089\u3055\u3093\u3082\u304a\u75b2\u308c\u69d8\u30c9\u30b9\ud83d\udc46\ud83d\udc46\ud83d\udc46"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1130998915308892162",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr2v0dzmjmu4c13ouygln2cmrud9",
        "oldest_id": "1128962204324118528",
        "result_count": 438
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-16T09:50:27.000Z",
            "id": "1128960896309456896",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306f\u308f\u308b\u3050\u3061"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T09:47:28.000Z",
            "id": "1128960144673390593",
            "text": "@tamiflu_net \u30aa\u30ec\u306eiPad\u3060\u304b\u3089\u305d\u308c\u306f\u56f0\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T09:17:10.000Z",
            "id": "1128952520586358785",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f55\u305d\u308c\u6700\u9ad8\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T09:06:54.000Z",
            "id": "1128949935733321729",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T08:57:17.000Z",
            "id": "1128947518346129408",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T07:15:41.000Z",
            "id": "1128921949575319552",
            "text": "@john_wayne_gr @silaserafim @PGPapanikolaou \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf Tamiflu \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac\u03b5\u03b9. \u0394\u0395\u039d \u0395\u0399\u039d\u0391\u0399 \u0395\u039c\u0392\u039f\u039b\u0399\u039f \u03a4\u039f TAMIFLU. \u03a0\u0391\u039d\u0397\u039b\u0399\u0398\u0399\u0395."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T05:28:42.000Z",
            "id": "1128895024542806016",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4ea4\u5dee\u70b9\u306b\u3044\u308b\u8eca\u6570\u3048\u308b\u4ed5\u4e8b\u3042\u308c\u307b\u3093\u3068\u6bce\u56de\u898b\u308b\u305f\u3093\u3073\u3088\u304f\u3067\u304d\u308b\u306a\u3041\u3063\u3066\u601d\u3063\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T03:57:40.000Z",
            "id": "1128872114570719232",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7d50\u69cb\u6163\u308c\u308b\u3082\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T01:32:12.000Z",
            "id": "1128835507859804160",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u3046\u30669\u30f5\u6708\u304f\u3089\u3044\u3084\u3063\u305f\uff01w\n1700\u6642\u9593\u8d8a\u3048\u3066\u308b\u304b\u3089\u5bc6\u5ea6\u304c\u3084\u3070\u304b\u3063\u305f...\u3002\n\u751f\u6d3b\u304c\u5909\u308f\u3063\u3066\u30b2\u30fc\u30e0\u3084\u308b\u6642\u9593\u6e1b\u3063\u305f\u3057\u5468\u308a\u306e\u30da\u30fc\u30b9\u306b\u3064\u3044\u3066\u3044\u3051\u306a\u3044\u3057\u3048\u3048\u3093\u3084\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T00:33:25.000Z",
            "id": "1128820713656332288",
            "text": "Expone adem\u00e1s las distorsiones de la evidencia con el ejemplo de la gripa porcina y el tamiflu. #evidencia #medicamento"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-16T00:04:47.000Z",
            "id": "1128813507124682752",
            "text": "@NYinLA2121 @MattWalshBlog Yeah, man, this is just about the most fucked thing I\u2019ve seen on here not written by Tamiflu Lozenge or the hateful Candace thingy. This is next level stuff."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T20:19:06.000Z",
            "id": "1128756715783098373",
            "text": "RT @EDPharmDRoy: I had someone with Tamiflu-associated diarrhea today which led to AKI/AMS. MD put entire nursing home on it because one re\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T16:03:54.000Z",
            "id": "1128692488733102080",
            "text": "@ChloesBeautyy Soup &amp; Tamiflu \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T14:13:33.000Z",
            "id": "1128664721064775681",
            "text": "RT @tamiflu_net: @yuukamiya68 \u305d\u308c\u306f\u98df\u308f\u305a\u5acc\u3044\u3067\u306f\u7121\u304f\u307b\u307c\u30a2\u30ec\u30eb\u30ae\u30fc\u304b\u6bd2\u7269\u306e\n\u53cd\u5fdc\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T14:13:29.000Z",
            "id": "1128664705021632512",
            "text": "RT @yuukamiya68: @tamiflu_net \u3069\u3046\u306b\u3082\u306a\u3089\u306d\u3048\u3002\u98df\u3063\u305f\u3089\u5410\u304f\u306e\u306b\u3069\u3046\u3057\u308d\u3063\u3066\u3093\u3060\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T13:57:50.000Z",
            "id": "1128660764552724480",
            "text": "contracted the flu so expected a boring week ahead but the tamiflu side effects include \u201cmild hallucinations\u201d so stay tuned"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:45:33.000Z",
            "id": "1128627476370841600",
            "text": "@sah_pwpr @Tamiflu_ha @kurt_pawapuro https://t.co/7tBPtVwHEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:40:14.000Z",
            "id": "1128626136173252608",
            "text": "@Tamiflu_ha @kurt_pawapuro \u30a4\u30f3\u30ea\u30f3\u30aa\u30d6\u30b8\u30e7\u30cb\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:30:27.000Z",
            "id": "1128623675819696128",
            "text": "@kurt_pawapuro @Tamiflu_ha \u30e7"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:28:02.000Z",
            "id": "1128623067356262400",
            "text": "@sah_pwpr @Tamiflu_ha \u30b8"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:27:42.000Z",
            "id": "1128622983868583937",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30aa\u30d6"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T11:17:15.000Z",
            "id": "1128620353595400192",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3067\u3057\u3087\u3046\u304c\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T10:35:45.000Z",
            "id": "1128609907949752321",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u30fc\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T10:31:32.000Z",
            "id": "1128608849831710720",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3093\u304b\u30b8\u30e3\u30f3\u30eb\u3044\u3058\u308b\u3068\u3053\u3042\u3063\u305f\u306f\u305a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T10:26:15.000Z",
            "id": "1128607518609960965",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306d\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T09:53:09.000Z",
            "id": "1128599189762351104",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u500b\u4eba\u7684\u306b\u30d0\u30fc\u306e\u30b7\u30fc\u30f3\u304c\u6b7b\u306c\u307b\u3069\u304b\u3063\u3053\u3044\u3044\u304b\u3089\u898b\u3066\u6b32\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T09:40:04.000Z",
            "id": "1128595896789229568",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308c\u306f\u826f\u304d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T09:11:49.000Z",
            "id": "1128588786756198401",
            "text": "@NonFutureMan @iescolar @jmmulet Eduardo Alegr\u00eda. Jefe Cardiolog\u00eda Policl\u00ednica Guip\u00fazcoa. Sobre Tamiflu (recuerdas a Ramsfield?) sobre la ciencia ad hoc\u2026 https://t.co/PzE5ryl8ip"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T05:21:30.000Z",
            "id": "1128530825652260864",
            "text": "RT @tamiflu_net: @yuukamiya68 \u4e00\u756a\u306e\u554f\u984c\u306f\u5b50\u4f9b\u5074\u306e\u52aa\u529b\u3067\u306f\u306a\u304f\u3001\u89aa\u304c\u628a\u63e1\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u3068\u3044\u3046\u70b9\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T05:21:28.000Z",
            "id": "1128530818207338501",
            "text": "RT @yuukamiya68: @tamiflu_net \u3058\u3083\u3042\u305d\u3046\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u304b\u3089\u3069\u3046\u3057\u3088\u3046\u3082\u306a\u3044\u3067\u3059("
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T05:21:27.000Z",
            "id": "1128530811194527744",
            "text": "RT @tamiflu_net: @yuukamiya68 \u305d\u308c\u306f\u98df\u308f\u305a\u5acc\u3044\u3067\u306f\u7121\u304f\u307b\u307c\u30a2\u30ec\u30eb\u30ae\u30fc\u304b\u6bd2\u7269\u306e\n\u53cd\u5fdc\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T05:21:25.000Z",
            "id": "1128530803921604608",
            "text": "RT @yuukamiya68: @tamiflu_net \u3069\u3046\u306b\u3082\u306a\u3089\u306d\u3048\u3002\u98df\u3063\u305f\u3089\u5410\u304f\u306e\u306b\u3069\u3046\u3057\u308d\u3063\u3066\u3093\u3060\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T05:21:23.000Z",
            "id": "1128530796829011968",
            "text": "RT @tamiflu_net: @yuukamiya68 \u30a2\u30ec\u30eb\u30ae\u30fc\u306f\u3057\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\u304c\u597d\u304d\u5acc\u3044\u3092\u5bb6\u5ead\u3067\u7121\u304f\u3059\u52aa\u529b\u3092\u4eca\u306e\u89aa\u3063\u3066\u3057\u306a\u3044\u3067\u3059\u3088\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T04:31:32.000Z",
            "id": "1128518250361495552",
            "text": "\u2018Empirical \u2018 Zpack + Tamiflu is one of my biggest pet peeves https://t.co/UqPPOwCwky"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T03:41:27.000Z",
            "id": "1128505647937589248",
            "text": "@Artist06730777 Dude, I\u2019m sorry to see you got it. Do you have the respiratory or gastrointestinal flu?  Have you gone in for Tamiflu?  I swear it works miracles."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T00:18:29.000Z",
            "id": "1128454567652397057",
            "text": "Tamiflu : 10 ml"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T00:12:55.000Z",
            "id": "1128453168109637635",
            "text": "@JenniferSpicer4 Time for a twitter question!  Should we add ASA to Tamiflu when treating influenza?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-15T00:08:57.000Z",
            "id": "1128452169852751872",
            "text": "@AOC My kids got the flu this year and, because of our lack of affordable health care options, we had to pay $300 out of pocket for the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T23:28:45.000Z",
            "id": "1128442051123486721",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83e\udd14 \u4e00\u5b9a\u6570\u30c8\u30a4\u30ec\u4eba\u304c\u3044\u308b\u3051\u3069\u3001\u57fa\u672c\u306f\u81ea\u5ba4\u3067\u30ac\u30b9\u5674\u5c04\u304b..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T22:42:46.000Z",
            "id": "1128430480485806085",
            "text": "@tamiflu_net \u3058\u3083\u3042\u305d\u3046\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060\u304b\u3089\u3069\u3046\u3057\u3088\u3046\u3082\u306a\u3044\u3067\u3059("
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T22:38:04.000Z",
            "id": "1128429298753261571",
            "text": "@tamiflu_net \u3069\u3046\u306b\u3082\u306a\u3089\u306d\u3048\u3002\u98df\u3063\u305f\u3089\u5410\u304f\u306e\u306b\u3069\u3046\u3057\u308d\u3063\u3066\u3093\u3060\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T20:51:23.000Z",
            "id": "1128402448836489216",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u4ffa\u305f\u3061\u306e\u5fc3\u306e\u4e00\u53e5\u306e\u4eba"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T19:16:08.000Z",
            "id": "1128378479886598144",
            "text": "@heyyrandi Tamiflu and Zofran. Hope you feel better."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T18:17:40.000Z",
            "id": "1128363768025473025",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8ab2\u984c\u306f\u5225\u306b\u3084\u3089\u306a\u304f\u3066\u3044\u3044\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\u304a\u663c\u5bdd\u3057\u3059\u304e\u3061\u3083\u3063\u3066\u5bdd\u3089\u308c\u306a\u3044\u3067\u3059\u306d\ud83d\ude1d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T18:14:48.000Z",
            "id": "1128363044214435840",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5bdd\u3089\u308c\u306a\u3044\u306e\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T18:14:02.000Z",
            "id": "1128362853075959810",
            "text": "@gordonLunar @ClareDalyTD That is incorrect actually. Tamiflu is an antiviral medication used in *treatment* of Influenza and also occasionally in post-exposure prophylaxis. It is different to the flu vaccine."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T18:11:57.000Z",
            "id": "1128362328469037057",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5bdd\u305f\u304f\u306a\u3044\u7406\u7531\u306f\u3001\u5206\u304b\u3089\u306a\u3044\u3067\u3059\u3051\u3069\n\u7121\u7406\u306f\u3001\u30c0\u30e1\u3067\u3059\u3088\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T18:00:07.000Z",
            "id": "1128359350723076097",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5bdd\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T17:50:28.000Z",
            "id": "1128356919666782222",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83e\udd14\ud83d\ude2b\ud83d\ude13\ud83d\ude29\ud83d\ude35\ud83d\ude21\ud83d\ude32\ud83d\ude0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T17:20:21.000Z",
            "id": "1128349342232928262",
            "text": "@gordonLunar @ClareDalyTD For the sake of clarity, Tamiflu (brand name for generic drug Oseltamivir) is an antiviral medication, not a vaccine."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T15:41:30.000Z",
            "id": "1128324463911624705",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30eb\u30fc\u30c6\u30a3\u30f3\u306a\u3093\u3067\u3057\u3087"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T13:33:03.000Z",
            "id": "1128292139312435201",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304c\u3093\u3070\u308c\u5c71\u7530\u3055\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T13:13:26.000Z",
            "id": "1128287202205622274",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T13:00:32.000Z",
            "id": "1128283955663462401",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\u3054\u3081\u3093\u3000\u3059\u308b\u306e\u304b\u3068\u304a\u3082\u3063\u305f..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:59:28.000Z",
            "id": "1128283687513141249",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u3055\u3093\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u751f\u6d3b\u3057\u3066\u307f\u305f\u3044...w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:56:50.000Z",
            "id": "1128283026822057984",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3069\u30fc\u3057\u3066\u3082\u3042\u308c\u306a\u3068\u304d\u306f\u3001\u3057\u3061\u3083\u3046\u304b\u3082\u3060\u3051\u3069\u539f\u5247\u306fWC\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:55:38.000Z",
            "id": "1128282725863923713",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3048\u3047\u3000\u6065\u305a\u304b\u3057\u3044\u3067\u3057\u3087..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:50:41.000Z",
            "id": "1128281476720541697",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u3082\u305d\u3082\u3000\u4eba\u524d\u3068\u3044\u3046\u304b\u3000\u81ea\u5206\u306e\u90e8\u5c4b\u3067\u3082\u5c41\u3053\u304b\u306a\u3044\u3067\u3059\u3088...\n\u30c8\u30a4\u30ec\u3067\u3057\u307e\u3057\u3087..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:46:33.000Z",
            "id": "1128280439720951808",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu VRC\u3067\u5c41\u3053\u3044\u3066\u3084\u3079\u3063\uff01\u5c41\u3053\u3044\u305f\u3051\u3069\u30df\u30e5\u30fc\u30c8\u306b\u3057\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\n\u3042\u3068\u3001\u306a\u3044\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:45:03.000Z",
            "id": "1128280060970979328",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u3055\u3093w\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T12:32:42.000Z",
            "id": "1128276953100890113",
            "text": "@AllThingsCivil Hugs sis\u2665\ufe0f if you do natural stuff, the amino acide NAC works like a Tamiflu. Cuts symptoms in 1/2. Whole Foods, Wegmans, or a vitamin store."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T11:20:51.000Z",
            "id": "1128258870466322432",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T11:19:56.000Z",
            "id": "1128258638856851462",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u304a\u304a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T11:19:09.000Z",
            "id": "1128258442798469120",
            "text": "@pamellarozan @TomiLahren @foxnation @MichelleObama Thanks Pam. I was just about to tell Tamiflu Laryngitis the same thing."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T11:13:44.000Z",
            "id": "1128257081545379840",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u306e\u3046\u3061\u30dd\u30c3\u30ad\u30ea\u6298\u308c\u305d\u3046\u3060\u3051\u3069\u306d\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T10:56:26.000Z",
            "id": "1128252726981226497",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3075\u3041\u3044\u3075\u3041\u3044\u3084\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T10:23:15.000Z",
            "id": "1128244376381972480",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3046\u3048\u3093\u3057\u3066\u308b\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T09:15:26.000Z",
            "id": "1128227309146656769",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306f\u3084\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T09:15:25.000Z",
            "id": "1128227305711472641",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T09:05:07.000Z",
            "id": "1128224712679612417",
            "text": "@tamiflu_influ \u305d\u30fc\u306a\u306e\u304b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T07:44:33.000Z",
            "id": "1128204436117975040",
            "text": "@tamiflu_influ \u3053\u308c\u306f\u30ca\u30f3\u30d1\u306a\u306e\uff1f\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T07:43:40.000Z",
            "id": "1128204216290275329",
            "text": "@tamiflu_influ \u7d50\u679c\u52c9\u5f37\u6559\u3048\u3066\u308b\u30aa\u30ec\u306a\u3093\u306a\u3093\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T07:37:22.000Z",
            "id": "1128202627806707712",
            "text": "@tamiflu_influ \u30de\u30b8\u3067\u7121\u6575\u3059\u304e\u305f\u3002\u300e\u9854\u898b\u305f\u3053\u3068\u306a\u3044\u304b\u30891\u5e74\u751f\uff1f\u300f\u306f\u7b11\u3063\u305f\u6d41\u77f3\u306b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T07:25:52.000Z",
            "id": "1128199736639385601",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304d\u3082\u3061\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T06:34:25.000Z",
            "id": "1128186786503544832",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b4\u30e1\u30f3\u52d8\u9055\u3044\u3057\u3066\u305f\uff014\u4eba\u5354\u529b\u306eVR\u5263\u621f\u30a2\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u30b2\u30fc\u3060\u3063\u3042"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T05:40:32.000Z",
            "id": "1128173226335526912",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u3042\u2026\u2026\n\u3060\u3063\u305f\u3089\u826f\u304b\u3063\u305f\u306e\u306b\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T05:16:34.000Z",
            "id": "1128167194380996608",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5e74\u9f62\u4e0a\u306b\u898b\u3089\u308c\u308b\u306e\u306f\u3044\u3044\u3068\u3057\u3066\u4e00\u5150\u8981\u7d20\u306f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T03:49:02.000Z",
            "id": "1128145167876116482",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u308b\u3044\u3042\u305d\u3073\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T03:39:11.000Z",
            "id": "1128142689386385408",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306f\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T03:37:31.000Z",
            "id": "1128142270048292864",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6751\u63a2\u3055\u306a\u304d\u3083\u884c\u3051\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u306d\uff1f\u3081\u3093\u3069\u304f\u3061\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T03:36:10.000Z",
            "id": "1128141927763759105",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T03:35:07.000Z",
            "id": "1128141664306909184",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu PVP\u3084\u3063\u3066\u305f\u9803\u306e\u540d\u6b8b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-14T00:56:53.000Z",
            "id": "1128101842402017287",
            "text": "@battlefieldtrip Well it shouldn't last as long or be as harsh on you, then.\n\nGet yo Tamiflu, too!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T22:29:34.000Z",
            "id": "1128064769100009473",
            "text": "@StephMillerShow @CharlesPPierce @sarahkendzior Chris needs Tamiflu. Lmao. Love ya Chris."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T20:16:52.000Z",
            "id": "1128031376400355328",
            "text": "@TomiLahren @CoryBooker Lazy half assed hunt for a reason to tweet drama. That\u2019s all you do Tamiflu, look for content that others create so you can have a topic to pearl clutch."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T20:08:57.000Z",
            "id": "1128029383329964032",
            "text": "@geekpharm Disagree. They ALSO need Tamiflu and a zpak."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T19:07:47.000Z",
            "id": "1128013988669714432",
            "text": "https://t.co/X1TuGdY1ji"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T18:38:56.000Z",
            "id": "1128006729491525633",
            "text": "So I read the Pell City kid was just a reaction to tamiflu. https://t.co/qRYhqxH3jI"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T15:51:45.000Z",
            "id": "1127964657841582085",
            "text": "@FOX2now Good. My 7 year old had the flu not too long ago and the price for the generic Tamiflu was $180. We have @UHC insurance and I'm paying a pretty penny for our coverage."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T14:09:54.000Z",
            "id": "1127939026097295360",
            "text": "@OK_Tamiflu \u5f71\u97ff\u529b\u3067\u304b\u3044\u306d\u3042\u306e\u4eba\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T14:08:43.000Z",
            "id": "1127938728855400454",
            "text": "@OK_Tamiflu \u682a\u4fa1\u3046\u3054\u3044\u3066\u308b\uff1f\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T13:49:20.000Z",
            "id": "1127933849743216640",
            "text": "@tamiflu_net \u9ed2\u9dfa\u6b7b\u4f53\u5b85\u914d\u4fbf\u3067\u898b\u305f\u305e\u305d\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T13:42:30.000Z",
            "id": "1127932131328516096",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3058\uff1f\u3046\u308c\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T13:41:34.000Z",
            "id": "1127931894488678400",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu https://t.co/2umPKP9XFT\n\u611f\u8b1d\u3057\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T13:04:42.000Z",
            "id": "1127922617237659649",
            "text": "@mii_tamiflu BIOS\u3067\u8d77\u52d5\u9806\u6307\u5b9a\u3057\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u306a\u3041w \u307e\u3041SSD\u304c\u751f\u304d\u3066\u308b\u306e\u3067\u3042\u308c\u3070\u8cb7\u3044\u63db\u3048\u306a\u304f\u3066\u3044\u3044\u3057\u4e07\u3005\u6b73\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T11:55:18.000Z",
            "id": "1127905154336841728",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u826f\u304b\u3063\u305f\uff5e\u263a\ufe0f\u304a\u540d\u524d\u3068\u306e\u30ae\u30e3\u30c3\u30d7\u304c\u597d\u304d\u306a\u306e\u3067\u767b\u5834\u3067\u304d\u308b\u3088\u3046\u306b\u9811\u5f35\u308a\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T11:36:27.000Z",
            "id": "1127900409903759360",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u63d0\u6848\u3057\u305f\u3060\u3051\u3060\u3088www"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T11:35:24.000Z",
            "id": "1127900142546198529",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u7d66\u4ed5\u3084\u308b\uff1f\uff1f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T11:15:29.000Z",
            "id": "1127895133632884736",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6539\u5909\u2026\ud83d\ude44\u2757\u5927\u4e08\u592b\u306a\u30e4\u30c4\u3067\u3059\u3088\u306d\uff1f\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T09:58:48.000Z",
            "id": "1127875836118388736",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T09:57:12.000Z",
            "id": "1127875432085221377",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u52e2\u3044\u3067\u30c0\u30e1"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T09:31:02.000Z",
            "id": "1127868848772747264",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u3063\u3071\u7b11\u3046\u3068\u5143\u6c17\u3067\u308b\u305c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T09:11:16.000Z",
            "id": "1127863874223345665",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3053\u3093\u306a\u3093\u3067\u7121\u9650\u306b\u7b11\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T07:47:12.000Z",
            "id": "1127842715830341632",
            "text": "@mii_tamiflu \u8aac\u5f97\u529b\u306e\u584a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T06:28:07.000Z",
            "id": "1127822814843686913",
            "text": "Gi\u00e1 thu\u1ed1c c\u00fam Tamiflu \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00e0o b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 l\u00ean t\u1edbi 300 ngh\u00ecn \u0111\u1ed3ng/vi\u00ean t\u1ea1i nhi\u1ec1u hi\u1ec7u thu\u1ed1c khi c\u00e1c c\u00f4ng ty nh\u1eadp kh\u1ea9u b\u00e1o khan hi\u1ebfm h\u00e0ng. Nh\u1eefng ng\u00e0y qua do th\u1eddi ti\u1ebft n\u1eafng n\u00f3ng, oi b\u1ee9c l\u00e0... https://t.co/3xxtCdw8Go"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T05:25:35.000Z",
            "id": "1127807078112751616",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3058\u304b\u30fc\u30fc\u3000\u666e\u901a\u306bHMD\u5916\u3057\u3066Unity\u3057\u3066\u308b\u3053\u3068\u591a\u3044\u304b\u3089\u6c17\u4ed8\u3044\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u3054\u3081\u3093\u2026\u3000\u6700\u8fd1\u3081\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u983b\u7e41\u306b\u77ed\u6642\u9593\u5bdd\u3066\u3066\u308f\u3051\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T05:20:11.000Z",
            "id": "1127805719372132352",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff72\uff72\uff88\uff72\uff72\uff88\uff01\u3053\u3063\u3061\u304d\u3066\u843d\u3061\u7740\u3044\u305f\u3089\u30c0\u30d6\u30eb\u30c7\u30fc\u30c8\u3059\u308b\u304b\ud83e\udd13\u2728"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T05:14:36.000Z",
            "id": "1127804314523541504",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff1f\uff01\uff1f\uff01\u306a\u306e\u304b\u306a\uff01\uff01\u95a2\u6771\u3067\u5f85\u3063\u3066\u308b\u3088\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T05:12:22.000Z",
            "id": "1127803750926577664",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u308a\u307e\u3059\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T05:01:00.000Z",
            "id": "1127800890864181249",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6c38\u9060\u3068\u6b7b\u5f8c\u306e\u4e16\u754c\u8003\u3048\u3066\u305f\u6642\u671f\u3042\u3063\u305f\u3051\u3069\u7d50\u5c40\u7b54\u3048\u51fa\u306a\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T04:59:17.000Z",
            "id": "1127800456619511808",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7570\u4e16\u754c\u8ee2\u751f\u3057\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T04:13:38.000Z",
            "id": "1127788971642089477",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5bff\u53f8\u306b\u306a\u308b\u304b\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T04:11:13.000Z",
            "id": "1127788362595586048",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5bff\u53f8\u5c4b\u8fd1\u304f\u306b\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u3049\u3049\u3049\u3049"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:48:07.000Z",
            "id": "1127782548644302848",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3063\u3001\u304a\u3081\u3061\u3083\u3093\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:47:53.000Z",
            "id": "1127782490821648384",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8aa4\u5dee\u306e\u7bc4\u7587"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:39:05.000Z",
            "id": "1127780276485013505",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u539f\u4ed8\u30c4\u30fc\u30ea\u30f3\u30b0\u3084\u308a\u307e\u304f\u3063\u3066\u6163\u308c\u3061\u3083\u304a\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:36:12.000Z",
            "id": "1127779548739690496",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:35:56.000Z",
            "id": "1127779484290011136",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30d0\u30a4\u30af\u3092\u8cb7\u3046\u306e\u3060\ud83c\udfcd"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T03:25:05.000Z",
            "id": "1127776752044871680",
            "text": "@Deloquenohay Adem\u00e1s del tamiflu... Que otra cosa podemos hacer???"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T02:53:03.000Z",
            "id": "1127768692916228098",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3081\u3067\u3066\uff5e\u3000\u9811\u5f35\u3063\u3066\u4e0b\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T01:40:57.000Z",
            "id": "1127750546411024384",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6c17\u8ca0\u308f\u305ago\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T01:33:59.000Z",
            "id": "1127748794194415616",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu FIGHT\uff01\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T01:26:34.000Z",
            "id": "1127746925023776768",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3050\u3063\u3068\u3089\u3063\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T01:21:20.000Z",
            "id": "1127745610537259008",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3063\u3066\u3089\u3063\u3057\u3083\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T01:11:07.000Z",
            "id": "1127743037516517377",
            "text": "Thu\u1ed1c c\u00fam Tamiflu 300 ngh\u00ecn \u0111\u1ed3ng/vi\u00ean: Hi\u1ec7u thu\u1ed1c ch\u1ec9\u2026 mua\u00a0gi\u00fap https://t.co/VRh95vzzov https://t.co/JEUuyqRQYC"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T00:28:26.000Z",
            "id": "1127732297690746880",
            "text": "Tengo influenza, manden tamifl\u00fa \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-13T00:15:23.000Z",
            "id": "1127729013932347394",
            "text": "@TomiLahren Tamiflu.... Leash... Walkie walkie time! \n\nGoood Gurrrrl \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T22:54:31.000Z",
            "id": "1127708663634911232",
            "text": "@tired_oftrump It's what Tamiflu is.I feel worse about the banjo plucking morons who believe her"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T21:13:07.000Z",
            "id": "1127683144155582464",
            "text": "@nemetskiirobot @TheoRettich @Sepiroth1986 Wie hie\u00df es bei #UrbanPriol ? Die #Dummen nehmen #Tamiflu, die #Cleveten kaufen sich #Aktien von Tamiflu \ud83d\ude48! Ist bei Masern aber bestimmt gaaanz bestimmt gaaaant anders \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T19:43:44.000Z",
            "id": "1127660650258423808",
            "text": "@nemetskiirobot @TheoRettich Das war ja damals der gr\u00f6\u00dfte Witz NRW hat f\u00fcr 3stellige Mio. Betr\u00e4ge daraufhin Tamiflu gebunkert welches jetzt entsorgt werden muss da MHD \u00fcberschritten Hauptsache GlaxoSmithKline hat gut Kasse gemacht"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T16:42:41.000Z",
            "id": "1127615088842629120",
            "text": "@tamiflu_influ \u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u3092\u53cb\u9054\u306b\u8a17\u3057\u3001\u81ea\u5206\u306f\u5b9f\u7fd2\u3002\u3002\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T16:13:32.000Z",
            "id": "1127607753260711937",
            "text": "@tamiflu_influ \u7fa8\u307e\u3057\u3059\u304e\u308b\u6b7b\u306c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T15:24:27.000Z",
            "id": "1127595399915528192",
            "text": "@horiznc @Tamiflu_Omutsu \u3046\u30fc\u3093\u3053\u306e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T14:22:51.000Z",
            "id": "1127579896572551168",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u3084\u3082\u3046\u305d\u3046\u3058\u3083\u3093\n#precure https://t.co/UHm3w911IA"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T12:59:40.000Z",
            "id": "1127558965041045504",
            "text": "@mii_tamiflu \u826f\u3055\u3052\u3084\u306a\u30fc\u3001\u4ffa\u3082\u8fd1\u3005\u884c\u304f\u304b\u306a\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T11:54:38.000Z",
            "id": "1127542595121491968",
            "text": "@jazminejanay @Lovelyy_Jules Unreal. How the prescribe Tamiflu also. Warned our neighbors for their 3 year old. Didnt listen. Ambulance daughter seizing. 4 day hospital stay. Another relative 10 year old lost speech just gained a tic, tourette's disorder. He was perfectly happy, healthy boy."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T11:43:00.000Z",
            "id": "1127539669426511878",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T04:37:01.000Z",
            "id": "1127432468796137472",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u591c\u5e30\u3063\u3066\u304d\u3066\u3054\u98ef\u304a\u98a8\u5442\u6e08\u307e\u305b\u3066\u304b\u3089\u3063\u3066\u306a\u308b\u3068\u307b\u3093\u3068\u6642\u9593\u306a\u3044...\n\u6642\u9593\u5408\u3046\u6642\u8a71\u3057\u305f\u308a\u904a\u3076\u3057\u304b\u306a\u3044\u304b\u3089\u6c17\u529b\u7684\u306b\u3082\u975e\u5e38\u306b\u304d\u3064\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T04:28:23.000Z",
            "id": "1127430293713870853",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304d\u3064\u3044\u3084\u3064..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T01:09:41.000Z",
            "id": "1127380291578818561",
            "text": "RT @fcaidan: #Tamiflu to #NorthKorea - not. What happened? #SouthKorea was due to send some in January - but somehow this got blocked and i\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:42:57.000Z",
            "id": "1127373560970788865",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:36:09.000Z",
            "id": "1127371849237549056",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:35:05.000Z",
            "id": "1127371581343158273",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:34:44.000Z",
            "id": "1127371495317987328",
            "text": "@mii_tamiflu \u79c1\u306e\u51fa\u756a\u3067\u3059\u306d\u3001\u308f\u304b\u308a\u307e\u3059\n\u662f\u975e\u304a\u624b\u4f1d\u3044\u3055\u305b\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:32:47.000Z",
            "id": "1127371002562748422",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:31:16.000Z",
            "id": "1127370622533652480",
            "text": "@tamiflu_precure \u3042\u308a\u304c\u3068\u30ebn...\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:24:27.000Z",
            "id": "1127368907369566211",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:23:51.000Z",
            "id": "1127368756294864896",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:23:32.000Z",
            "id": "1127368677701980160",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:23:04.000Z",
            "id": "1127368557392609280",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:16:50.000Z",
            "id": "1127366988974546944",
            "text": "@tamiflu_net \u58f0\u306b\u51fa\u3059\u5fc5\u8981\u306a\u3044\u3067\u3002\u5185\u5fc3\u5ff5\u3058\u308b\u3060\u3051\u3067OK\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:16:14.000Z",
            "id": "1127366840517160960",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:16:02.000Z",
            "id": "1127366788272889856",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:15:52.000Z",
            "id": "1127366744769609729",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u717d\u308a\u6027\u80fd\u6975\u632f\u308a\u9854\u306e\u5b87\u5b99\u4eba\u3067\u3059\u30891,000\u4e07\u8efd\u304f\u51fa\u305b\u308b\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\n\u661f\u7a7a\u754c\u306f\u30ad\u30e9\u3084\u3070\n#precure https://t.co/DKd7tPNeUX"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:15:16.000Z",
            "id": "1127366597637656576",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:14:58.000Z",
            "id": "1127366520630235137",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b9\u30bf\u30fc\u30ab\u30e9\u30fc\u30da\u30f3\u306f4\u672c\u30bb\u30c3\u30c8\u30672,592\u5186(\u7a0e\u8fbc\u307f)\u3060\u304b\u3089\u304a\u5e97\u3067\u3082\u53b3\u3057\u3044\u30eb\u30f3...\n#precure https://t.co/LRCNLnbOEu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:13:30.000Z",
            "id": "1127366152022151168",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:13:10.000Z",
            "id": "1127366067376967681",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:12:31.000Z",
            "id": "1127365901555077126",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:12:05.000Z",
            "id": "1127365795611152389",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:11:46.000Z",
            "id": "1127365716632465409",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:10:45.000Z",
            "id": "1127365460683399168",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u304a\u3088\uff5e\n#precure https://t.co/nQQysSoq7P"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:10:10.000Z",
            "id": "1127365310665728000",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-12T00:07:52.000Z",
            "id": "1127364735177875456",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u306e\u6f14\u51fa\u3044\u3044\u306d\n#precure https://t.co/CKYQp99Caa"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T23:52:24.000Z",
            "id": "1127360839298834432",
            "text": "@jax_persists I'm at home with the flu. Thought it was just a cold but it got worse. Got Tamiflu yesterday.\ud83d\ude23"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T23:43:25.000Z",
            "id": "1127358580422631425",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u3084\u3082\u3046\u305d\u3046\u3058\u3083\u3093\n#precure https://t.co/UHm3w911IA"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T23:06:18.000Z",
            "id": "1127349241276448768",
            "text": "@theseoulvillage @ROKSeoul2018 @YonhapNews @UPI @GlobalAsianista @nknewsorg @chadocl @dagyumji Even littler did I know, or notice, that @chadocl &amp; @dagyumji's fab article was dated Feb. 22. Wish I'd seen it earlier! Terrific probing journalism. Yet @YonhapNews is still blaming #US for #Tamiflu non-delivery to #NorthKorea, as I may have cited before: https://t.co/P5pGES2LPW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T20:15:45.000Z",
            "id": "1127306319059402753",
            "text": "@BethAV Several of us got it too. Was lucky enough to get some tamiflu Tuesday! @ELRobertson16"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T17:27:14.000Z",
            "id": "1127263910787047425",
            "text": "Week-long migraine, bad reaction to the migraine meds, capped off with the flu (diagnosed too late for Tamiflu to be an option). So, yeah. How\u2019s your week going? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T13:27:59.000Z",
            "id": "1127203699913154565",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3068\u3082\u3061\u3083\u3093.."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T13:27:00.000Z",
            "id": "1127203453149646848",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3046\u3044\u3046\u6c17\u529b\u304c\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T13:23:51.000Z",
            "id": "1127202659394441216",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T12:56:31.000Z",
            "id": "1127195781419753473",
            "text": "@DanBeThyName I wish your neurosis told you to go get some tamiflu lol Sorry man, it's probably a cold or something. Don't let anxiety convince you you're dying already. Nobody gets out that easy."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T12:00:05.000Z",
            "id": "1127181582068903943",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\n\u52b1\u307f\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\uff08\uff1f\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T09:45:20.000Z",
            "id": "1127147671293190144",
            "text": "RT @dJoris: I think it's weird and a bit unethical to have drug companies selectively publish trial results. Especially when authorities, i\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T09:40:21.000Z",
            "id": "1127146416113983488",
            "text": "RT @fcaidan: @theseoulvillage @ROKSeoul2018 @YonhapNews @UPI @GlobalAsianista Little did I know @nknewsorg was researching all this! On #Ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T09:38:40.000Z",
            "id": "1127145992057499648",
            "text": "I think it's weird and a bit unethical to have drug companies selectively publish trial results. Especially when authorities, insurers and clinicians need to evaluate drug safety and effectiveness \nhttps://t.co/xjqi6KmnxU"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T09:28:30.000Z",
            "id": "1127143433003343872",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T08:44:00.000Z",
            "id": "1127132233293344768",
            "text": "@theseoulvillage @ROKSeoul2018 @YonhapNews @UPI @GlobalAsianista Little did I know @nknewsorg was researching all this! On #Tamiflu, answer seems to be that #NorthKorea didn't respond. But on other issues there seems to be US-ROK politicking - sometimes petty. Great piece by @chadocl &amp; @dagyumji - &amp; not paywalled afaics https://t.co/U97m9fZska"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T08:39:44.000Z",
            "id": "1127131161413574656",
            "text": "@tamiflu_influ \u6614\u898b\u305f\u4e8b\u3042\u308b\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T07:39:47.000Z",
            "id": "1127116074158157825",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3084\u306d\u3093www"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T05:02:15.000Z",
            "id": "1127076430792118272",
            "text": "God bless the inventor of tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-11T04:18:29.000Z",
            "id": "1127065415534792705",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3069\u771f\u3093\u4e2d\u3067\u8e0a\u308b\u308f\ud83d\ude0a\n\u7537\u4f55\u4eba\u304b\u3044\u308b\u3051\u3069\u307e\u3055\u306b\u305d\u3093\u306a\u683c\u597d\u3057\u3066\u308b\u3088w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T23:07:03.000Z",
            "id": "1126987041739161601",
            "text": "@fcaidan @ROKSeoul2018 @YonhapNews @UPI @GlobalAsianista Aren't some worried #DPRK might resell #Tamiflu on parallel markets to raise foreign currencies?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T22:54:41.000Z",
            "id": "1126983928483598337",
            "text": "@stephgosk @NBCNightlyNews @BrendaBreslauer @stephgosk N Cozumel last year on a cruise I was quite surprised when my mother n law went to a store that sold meds that in the US have to get scripts for, (amoxicillin &amp;Tamiflu) Have y\u2019all ever done a story on whether these meds r the same as we get by prescription. R they safe"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T22:45:33.000Z",
            "id": "1126981628604104704",
            "text": "Despite all this exhaustion, I\u2019ll still do a victory lap when he finally kicks this flu. I\u2019ll even take all the credit. Tamiflu and Tylenol be damned. I\u2019m gonna hold him up like baby Simba and shout, \u201cYOU\u2019RE BETTER NOW BECAUSE OF ME!\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T22:30:22.000Z",
            "id": "1126977807161135104",
            "text": "hora do Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T19:53:48.000Z",
            "id": "1126938406196477954",
            "text": "\u201cThe good news is we were able to identity your illness as Influenza A. The bad news is, since it\u2019s passed the first 48 hours of infection, we can\u2019t give you Tamiflu\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T18:53:35.000Z",
            "id": "1126923254143127552",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u6700\u9ad8\n\u3042\u306e\u6642\u306e\u30ef\u30a4\u306b\u30c0\u30a4\u30de\u529b\u304c\u3042\u308c\u3070\u82f1\u96c4\u738b\u306e\u9b45\u529b\u3092\u4f1d\u3048\u3089\u308c\u305f\u3060\u308d\u3046\u306b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T18:40:11.000Z",
            "id": "1126919882698833920",
            "text": "Everyone tell @darian_johns to go to the doctor so he doesn\u2019t have to suffer like I\u2019ve been suffering for the last week. He has been here, listening to me beg him to kill me because I\u2019ve been in so much pain... and now he won\u2019t go to the doctor to get some damn tamiflu. Men. \ud83d\ude12"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T18:30:32.000Z",
            "id": "1126917452707848192",
            "text": "RT @PortinariFranco: @ecuador_real \n\nNO HAY  MEDICACI\u00d3N.\nTE RECETAN UN GEN\u00c9RICO DEL TAMIFLU\nY POR SUPUESTO: PARACETAMOL.\nESTO EST\u00c0 TOMANDO\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T15:55:40.000Z",
            "id": "1126878479709085698",
            "text": "@metalfabgirl Can you get some Tamiflu prescribed?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T15:30:37.000Z",
            "id": "1126872177116999680",
            "text": "@tamiflu_influ \u305f\u307f\u3075\u308b\u306f\u3069\u3093\u306a\u3093\u898b\u305f\u3093\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T15:21:53.000Z",
            "id": "1126869979310247936",
            "text": "Holy shitballs.  This is eye opening.  I need to research Tamiflu. https://t.co/uD8mZeEnaC"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T14:31:33.000Z",
            "id": "1126857309353725954",
            "text": "@tamiflu_influ 1\u3064\u306f\u3061\u3087\u3063\u3068\u5927\u304d\u3081\u306e\u767d\u3044\u4e38\u304c3\u3064\u3042\u3063\u3066\u30b9\u30fc\u3063\u3066\u7a7a\u901a\u3063\u3066\u3063\u305f\n\u3082\u30461\u3064\u306f\u5c0f\u3055\u304f\u3066\u767d\u3044\u306e\u304c\u4f55\u500b\u304b\u30d5\u30e9\u30d5\u30e9\u6d6e\u904a\u3057\u3066\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T14:19:12.000Z",
            "id": "1126854203509329921",
            "text": "@tamiflu_influ \u3046\u3061\u3082\u898b\u305f\u4e8b\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T12:42:11.000Z",
            "id": "1126829789418000384",
            "text": "@walegz I DO. I\u2019ve been on Tamiflu since Wed afternoon and basically quarantined myself since returning from the pharmacy \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T12:38:27.000Z",
            "id": "1126828846811156480",
            "text": "Real history...excuse me, I mean real current events :) The need for Peter Gotzsche institute for scientific freedom exemplified perfectly - The Tamiflu story, Tom Jefferson https://t.co/fYnxgf1M2O via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T11:55:00.000Z",
            "id": "1126817912633810944",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u306a\u304b\u3059\u3044\u3066\u304d\u305f\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T11:27:44.000Z",
            "id": "1126811050651709441",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3063\u3057\u3083\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T11:14:17.000Z",
            "id": "1126807667811475456",
            "text": "@ROKSeoul2018 @YonhapNews @UPI @GlobalAsianista Oops sorry, forgot to link to the story. Here it is: https://t.co/YMDC7VM65b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T09:54:47.000Z",
            "id": "1126787661237301248",
            "text": "@ROKSeoul2018 Thanks! But curious. @YonhapNews Apr 26: \"Seoul's push to send Tamiflu antiviral drugs to North Korea ... has not materialized, apparently affected by Washington's concerns that it could undermine the sanctions on Pyongyang.\" \nhttps://t.co/CP23SDWLPA"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T09:46:50.000Z",
            "id": "1126785660122214400",
            "text": "#Tamiflu to #NorthKorea - not. What happened? #SouthKorea was due to send some in January - but somehow this got blocked and it never went. Anyone know why, exactly? Did #US pressure #ROK? (Shame on them, if so.) Would welcome any insider info for an article I'm writing. Thanks!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T09:18:13.000Z",
            "id": "1126778455880753152",
            "text": "@tamiflu_net \u7525\u3063\u5b50\u306e\u305f\u3081\u306b\u529b\u3092\u767a\u63ee\u3059\u308b\u53d4\u6bcd\u3067\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u308b( \u02c7\u03c9\u02c7 )\u6307\u3064\u3063\u3066\u304d\u305fw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T08:30:28.000Z",
            "id": "1126766440940331009",
            "text": "@mii_tamiflu \u7533\u3057\u8a33\u306a\u3044\u304c\u4e8c\u6b21\u5143\u306fNG"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T08:19:08.000Z",
            "id": "1126763588994027521",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f7f\u3044\u3084\u3059\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T05:21:30.000Z",
            "id": "1126718887230181376",
            "text": "@octopus_pwpr @Tamiflu_ha \u3044\u307e53000\u3068\u304b\u3044\u304f\u3089\u3057\u3044\u304b\u3089\u6050\u308d\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T03:45:50.000Z",
            "id": "1126694811417792519",
            "text": "@TravelLatte A9. We were traveling with a group and one of us ended up with the flu at the beginning of our vacation. My hometown doctor was so kind. I called him up and he prescribed tamiflu for all of us. #savedtheweek #WeekendWanderlust #travel"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T03:38:38.000Z",
            "id": "1126692999398715392",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f59\u88d5\u305d\u3046\u3067\u306a\u306b\u3088\u308a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T03:11:08.000Z",
            "id": "1126686076083396610",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T00:12:11.000Z",
            "id": "1126641044328669184",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3075\u3045\u3093\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-10T00:11:59.000Z",
            "id": "1126640991635628033",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \n\u5b66\u6821\u3067\u540c\u3058\u30af\u30e9\u30b9\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u304c\u6700\u521d\u3067\u3057\u305f\u306d\nFate\u30cf\u30de\u3063\u305f\u3068\u77e5\u3063\u3066\u884c\u3063\u305f\u30af\u30bd\u307f\u305f\u3044\u306a\u30c0\u30a4\u30de\u6700\u5f8c\u307e\u3067\u805e\u3044\u3066\u304f\u308c\u305f\u3042\u305f\u308a\u3084\u3063\u3071\u308a\u3044\u3044\u4eba\u3084\u306a\u3063\u3066\u601d\u3044\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T22:35:01.000Z",
            "id": "1126616591993425921",
            "text": "@Vaxyourfam Tamiflu is given here in good ole US. Many people actually have SERIOUS complications to that. Seizures/death.  But flu gets the blame."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T21:05:19.000Z",
            "id": "1126594016747884544",
            "text": "@MauSupercat @ballothecat @Minky5 @suecros77647020 Oh, no!  Last year, I caught the flu.  I saw my doctor a few days later.  He put me on Tamiflu.  I had strain A, (the fatal one) and was told to stay inside the house for two weeks.  I also received the flu shot the previous November.  Rest and drink plenty of fluids."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T20:16:11.000Z",
            "id": "1126581654519201793",
            "text": "@AGoldFan @MForman5 If you guys ever meet my wife you should ask her about Opio it in a flight we took to New York recently and why you shouldn\u2019t take Tamiflu while having to fly"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T19:42:58.000Z",
            "id": "1126573293312593923",
            "text": "So it seems Tamiflu doesn\u2019t read Trumps TL which is essentially NON-STOP victimhood. https://t.co/XCIY9wuGsD"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T19:13:16.000Z",
            "id": "1126565817234198529",
            "text": "@James_M_Thomas @ijmarshall @Healthy_Control The evidence is that most SRs don't use unpublished data and when they do it's in an unsystematic way. Was the initial Cochrane review of Tamiflu a SR or was the ones afterwards which rejected journal articles?\nI fear this is all getting circular/murky. I appreciate your patience"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T18:12:45.000Z",
            "id": "1126550589297414145",
            "text": "@CDCemergency CDC purchase of tamiflu and zanamivir on https://t.co/x4646mSiMq for pandemic preparedness should be supplemented with Peramivir - IV antiviral may be more effective."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T17:18:35.000Z",
            "id": "1126536959554355201",
            "text": "@heyERRN Fluidssssssss. Tylenol, tamiflu, and zofran!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T16:39:58.000Z",
            "id": "1126527240672567298",
            "text": "@drklinkerfuss @PiratenUlm @NachDenkSeiten Ja, der Zaubermantel der Wissenschaft hat uns auch schon 1 Mrd. \u20ac f\u00fcr Tamiflu gekostet. Ist halt auch glaubw\u00fcrdiger als wenn so ein alternativer Heilpraktiker sagt: \"Esst mehr Gem\u00fcse und weniger Fleisch, dann bleibt ihr gesund und die Tiere auch.\""
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T16:08:28.000Z",
            "id": "1126519314469785600",
            "text": "Tamiflu para todxs #MaLaGaNa #MLGsemFYC"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T14:52:45.000Z",
            "id": "1126500256563097602",
            "text": "@tamiflu_influ \u7206\u901f\u30d6\u30e9\u30a4\u30f3\u30c9\u30bf\u30c3\u30c1\u6c7a\u3081\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\u3061\u3087\u3046\u3069\u826f\u304d\u3067\u3059\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T14:07:28.000Z",
            "id": "1126488861163474945",
            "text": "RT @Worldcourier: #TBT In the 90s, World Courier helped get Tamiflu safely from NDA approval to the people who needed it in 13 months - a f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T14:06:19.000Z",
            "id": "1126488572012326914",
            "text": "@tamiflu_influ \u5168\u90e8\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u767b\u9332\u3057\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\u7279\u306b\u7d75\u304b\u3044\u3066\u308b\u6642\u306f\u30e9\u30b8\u30aa\u304c1\u756a\u3067\u3059\u306d\uff01\u8ab0\u304b\u306e\u914d\u4fe1\u3068\u304b\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T14:05:03.000Z",
            "id": "1126488254080004096",
            "text": "#TBT In the 90s, World Courier helped get Tamiflu safely from NDA approval to the people who needed it in 13 months - a few years before it would have taken 10 years.\n\n#50YearsOfInnovation #WorldCourierHistory https://t.co/ALms4wPkoT"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T14:03:03.000Z",
            "id": "1126487749081493505",
            "text": "@tamiflu_net \u3046\u3093\n\u3067\u3043\u3059\u3053\u306e\n\u3055\u3070\u3051\u306e\u304a\u3078\u3084\u3092\n\u3057\u308a\u3042\u3044\u304c\n\u305f\u3066\u3089\u3057\u3044\u3093\u3058\u3083\u3051\u3069\n\u3069\u308c\u304b\n\u308f\u304b\u3089\u3093\n\u306e\u3058\u3083"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T13:46:11.000Z",
            "id": "1126483506945650695",
            "text": "@ShaunieDarko Not good!  Too late to take tamiflu?  Feel better!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T13:28:44.000Z",
            "id": "1126479114896982017",
            "text": "@Nakau0066 @wing283_ @Tamiflu_ha @misty_2222 \u5bd2\u304c\u308b\u30a8\u30e2\u306b\u3069\u3093\u306a\u30b9\u30c8\u30fc\u30ea\u30fc\u304c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T13:26:24.000Z",
            "id": "1126478528927551488",
            "text": "@wing283_ @Nakau0066 @Tamiflu_ha @misty_2222 \u79c1\u306e\u3082\u5c4a\u3044\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T13:20:36.000Z",
            "id": "1126477067728482308",
            "text": "@tamiflu_influ \u306a\u3093\u3068\uff01\uff01\uff01\u3044\u3063\u3071\u3044\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01\n\n\u8074\u304d\u5165\u3063\u3061\u3083\u3046\u306e\u306f\u4ed5\u65b9\u306a\u3044\u3067\u3059\u306dw\u79c1\u306f\u8ab0\u304b\u304c\u558b\u3063\u3066\u308b\u74b0\u5883\u306e\u65b9\u304c\u4f5c\u696d\u3057\u3084\u3059\u3044\u306e\u3067\u30e9\u30b8\u30aa\u7d50\u69cb\u6357\u308a\u307e\u3059\u306dww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T12:39:08.000Z",
            "id": "1126466634166689792",
            "text": "@tamiflu_net \u4e88\u7d04\u4ee3\u884c\u3084\u308d\u3046\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T12:28:00.000Z",
            "id": "1126463830802878464",
            "text": "@tamiflu_net \u3042\u3001\u5165\u308a\u53e3\u3060\u3051\u30ad\u30c4\u304f\u3066\u4e2d\u306f\u3055\u3063\u3071\u308a\u3060\u3063\u305f\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T12:22:38.000Z",
            "id": "1126462481851748352",
            "text": "@tamiflu_net \u30b1\u30c4\u5207\u308c\u3066\u308b\u304b\u3089\u7121\u7406"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T11:16:03.000Z",
            "id": "1126445723933745153",
            "text": "@tamiflu_net \u3088\u304f\u3067\u304d\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T11:14:30.000Z",
            "id": "1126445334790492160",
            "text": "@tamiflu_net \u7d50\u5a5a\u3057\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u3089\u99c4\u76ee\u3067\u3057\u3087"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:59:26.000Z",
            "id": "1126441543664046081",
            "text": "60% of the data on #Tamiflu was never published. @carlheneghan considers the role of publishing in evidence based medicine #NICEConf19 https://t.co/kn4ELVvPMs"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:47:54.000Z",
            "id": "1126438638483415041",
            "text": "@tamiflu_net \u305f\u307e\u306b\u8cde\u91d1\u7e1b\u4e0a\u3052\u3057\u3066\u308b\u6642\u3092\u72d9\u3044\u305f\u3044\n\u81ea\u5206\u304c\u4e0a\u304c\u308b\u306e\u3067\u306f\u306a\u304f\u4e0a\u3092\u843d\u3068\u3059\u3068\u3044\u3046\u65b9\u91dd"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:44:49.000Z",
            "id": "1126437863266979842",
            "text": "@tamiflu_net \u30aa\u30ec\u306f\u9069\u5f53\u306a\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\u4f1a\u793e\u306b\u30d0\u30a4\u30c8\u3067\u5165\u3063\u3066\u30a2\u30c9\u30d3\u3068\u304b\u306e\u6d77\u8cca\u7248\u3092\u901a\u5831\u3057\u3066\u8cde\u91d1\u7a3c\u3050\u3063\u3066\u306e\u3092\u3084\u308a\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:43:35.000Z",
            "id": "1126437553253404672",
            "text": "@Juri_Aquadri @Nakau0066 @Tamiflu_ha @misty_2222 \u4ffa\u306e\u306f\u307e\u3060\u304b\u3088\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:41:37.000Z",
            "id": "1126437057012817925",
            "text": "@tamiflu_net LAN\u30b1\u30fc\u30d6\u30eb\u3092\u30eb\u30fc\u30d7\u3055\u305b\u308b\u3060\u3051\u3067\u30cb\u30b3\u30cb\u30b3\u3067\u304d\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:35:25.000Z",
            "id": "1126435495800520704",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3046\u3044\u3046\u3068\u3053\u308d\u306b\u9650\u3063\u3066\u6c17\u5408\u3068\u4eba\u9593\u5473\u30ac\u30fc\u3063\u3066\u8a00\u3044\u51fa\u3059\u304b\u3089\u99c4\u76ee"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:31:51.000Z",
            "id": "1126434601356840960",
            "text": "@tamiflu_net \u6700\u4f4e\u3067\u308230\u3044\u304b\u306a\u3044\u3068\u5927\u5b66\u884c\u3063\u305f\u610f\u5473\u3042\u308b\u306e\u2026\u3063\u3066\u601d\u3063\u3061\u3083\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:29:56.000Z",
            "id": "1126434116268781568",
            "text": "@tamiflu_net \u63a1\u7528\u5074\u304b\u3089\u3057\u305f\u3089\u6700\u4f4e\u9650\u306e\u30e9\u30a4\u30f3\u8d8a\u3048\u3066\u308b\u306e\u306f\u3042\u308b\u7a0b\u5ea6\u4fdd\u8a3c\u3055\u308c\u3066\u308b\u308f\u3051\u3060\u304b\u3089\u697d\u3060\u3088\u306d\n\u5927\u5352\u306720\u4e07\u306f\u4e2d\u3005\u9762\u767d\u304f\u306a\u3044\u611f\u3058\u3059\u308b\u3051\u3069w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:25:35.000Z",
            "id": "1126433023090520064",
            "text": "@tamiflu_net \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u5927\u5352\u3063\u3066\u3060\u3051\u3067\u9078\u629e\u80a2\u306f\u5e83\u304c\u308b\u304b\u3089\u306d\u3048\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T10:04:22.000Z",
            "id": "1126427682818838529",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3060\u304b\u3089\u8150\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T09:19:03.000Z",
            "id": "1126416280792195073",
            "text": "I just published Mua thu\u1ed1c Tamiflu 75mg \u1edf \u0111\u00e2u h\u00e0 n\u1ed9i, gi\u00e1 bao nhi\u00eau? https://t.co/Up3VNj4JlO"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T05:58:56.000Z",
            "id": "1126365916558553089",
            "text": "@Nakau0066 @Tamiflu_ha @misty_2222 \u306a\u3093\u3060\u3088\u305f\u3060\u306e\u30a4\u30b1\u30e1\u30f3\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T03:44:33.000Z",
            "id": "1126332097969319936",
            "text": "@heyERRN At least a week without Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T03:21:45.000Z",
            "id": "1126326360719253504",
            "text": "@heyERRN Been informed Tamiflu helps shorten symptoms by a day if taken early enough."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T02:32:26.000Z",
            "id": "1126313950629453824",
            "text": "The other good thing is, since I went in right away I was able to get a Rx for tamiflu which should also help."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T01:00:06.000Z",
            "id": "1126290715800231936",
            "text": "@GreeneTea42 At this point there\u2019s nothing a doctor will do for me since it\u2019s viral.  It\u2019s already too late for Tamiflu. \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T00:21:41.000Z",
            "id": "1126281048709578752",
            "text": "@Mummin8r Do they give Tamiflu for colds? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-09T00:21:23.000Z",
            "id": "1126280972230701056",
            "text": "@Mummin8r I was also given a prescription for Tamiflu, that I didn\u2019t fill."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T23:32:50.000Z",
            "id": "1126268753229099009",
            "text": "@TomiLahren @Uber @lyft Move out of your mom's basement, get a FN job, and buy your own insurance,  tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T22:55:40.000Z",
            "id": "1126259400040165376",
            "text": "Flu Season 2018: What You Should Know About This Year's Flu \u2022 \u201c4. Should I ask for Tamiflu? ..neuraminidase inhibitors that are effective in treating flu, especially if treatment starts early, within two days of onset. The main one is called oseltamivir\u201d https://t.co/r6JgjJ31ns"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T20:26:56.000Z",
            "id": "1126221970331271170",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Y7YxwHoaYJ"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T19:49:39.000Z",
            "id": "1126212586335293446",
            "text": "Estou com gripe e tomando tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T18:22:51.000Z",
            "id": "1126190744312602627",
            "text": "https://t.co/4xefPWJH3d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T17:53:18.000Z",
            "id": "1126183306469371904",
            "text": "Finally I found there is a use for those darn pesky poky balls!: The infertile seeds found in each of the sweet gum\u2019s compound seed capsules have been found to be a good alternate source of shikimic acid, one of the main ingredients in Tamiflu. https://t.co/JBodCnEhUw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T17:50:25.000Z",
            "id": "1126182581341282305",
            "text": "https://t.co/OcFdKUiM3n"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T17:20:44.000Z",
            "id": "1126175109423611904",
            "text": "Between sovaldi and harvoni ($$$$$$ hep c ~cures), truvada (anti-HIV drug, including in PrEP) and tamiflu (flu antiviral that barely works if at all) I feel like Gilead is quite possibly the most politically relevant pharmaceutical company today."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T13:44:03.000Z",
            "id": "1126120580003110914",
            "text": "RT @ruhalaa: (\u0628\u0639\u062f \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u062c\u062f\u064a\u062f) \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0646\u0641\u0644\u0648\u0646\u0632\u0627 \u062a\u0642\u0631\u0647 \u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 FDA:\n\n\u0623\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u0642\u0637: \u0625\u0643\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T12:55:22.000Z",
            "id": "1126108330223591427",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu https://t.co/npS9alBd1e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T12:18:41.000Z",
            "id": "1126099099244064768",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u624b\u4ed8\u304b\u305a\u306b\u8089\u3082\u3042\u308b\u305e\n\u30d1\u30b9\u30bf\u306b\u3057\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T12:14:10.000Z",
            "id": "1126097959366430720",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3052\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T12:12:29.000Z",
            "id": "1126097539491438592",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3060\u4f55\u3082..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T12:00:10.000Z",
            "id": "1126094438051172354",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u3042\u308a\u3093\u3054\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T11:11:04.000Z",
            "id": "1126082083539972101",
            "text": "@tamiflu_influ \u76d7\u307f\u898b\u3066\u308b\u3084\u3093w"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T10:58:07.000Z",
            "id": "1126078821441122304",
            "text": "@ViraBurnayeva @zechariah1680 Yep Tamiflu is not safe!!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T10:56:41.000Z",
            "id": "1126078459862761473",
            "text": "@zechariah1680 @rachelheldevans @tdubburnett Side effects are scary and I don\u2019t suggest ever taking Tamiflu or getting flu shot!! Lots and lots of Vit C , Vit D and tons of other natural remedies the pharma industry is out of control ..... so so so sad \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T10:46:21.000Z",
            "id": "1126075859721265152",
            "text": "@tamiflu_net \u3067\u3076\u3045"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T09:44:33.000Z",
            "id": "1126060309867663361",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u304b\u3048\u308a\u30b8\u30e3\u30d1\u30f3"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T08:36:53.000Z",
            "id": "1126043278288216064",
            "text": "@tamiflu_influ \u30b1\u30fc\u30ad\uff01\uff01\uff01\uff01\n\u6687\u3064\u3076\u3057\u3067\u3082\u306a\u3093\u3067\u3082\u30d0\u30c3\u30c1\u30b3\u30a4\u3067\u3059\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T07:24:49.000Z",
            "id": "1126025143300411392",
            "text": "@tamiflu_influ \u307f\u3093\u306a\u3067\u98df\u3079\u307e\u3057\u3087\uff01\n\u305f\u307f\u3075\u308b\u3055\u3093\u3082\u304a\u3057\u3083\u3079\u308a\u3057\u305f\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\u30ea\u30d7\u9001\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d\ud83e\udd24\ud83e\udd24"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T07:06:59.000Z",
            "id": "1126020656301129728",
            "text": "RT @tamiflu_net: @keiketsu_umeee https://t.co/7W3WeGsr5q"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T07:06:54.000Z",
            "id": "1126020635950321664",
            "text": "@tamiflu_net \u3084\u3081\u308dwwwwww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T07:03:25.000Z",
            "id": "1126019756903940096",
            "text": "@tamiflu_influ \u307e\u3055\u304b\u306e\u30db\u30fc\u30eb\u30b1\u30fc\u30adw\nTwitter\u306e\u30ea\u30d7\u306e\u65b9\u304c\u6c17\u8efd\u306b\u3067\u304d\u308b\u611f\u3058\u3057\u307e\u305b\u3093\uff1fw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T06:29:40.000Z",
            "id": "1126011265514496000",
            "text": "@jrebeclee @chelsearae813 @bakerjjw @rachelheldevans This woman died from the FLU SHOT AND TAMIFLU. She pushed poison and destroyed her own legacy. \u270c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T06:12:36.000Z",
            "id": "1126006971847495680",
            "text": "@tamiflu_influ \u30b1\u30fc\u30ad\uff01\u98df\u3079\u305f\u3044\uff01ww\n\u516c\u958bLINE\u3057\u3066\u308b\u306e\u3068\u5909\u308f\u3089\u306a\u3044\u3067\u3059\u306dww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T06:06:06.000Z",
            "id": "1126005334407925761",
            "text": "@tamiflu_influ \u304a\u558b\u308a\u8a18\u5ff5\u65e5\uff1f\uff1fw\n2\u4eba\u3067\u307f\u3093\u306a\u306e\u30bf\u30a4\u30e0\u30e9\u30a4\u30f3\u8352\u3089\u3057\u3066\u308b\u306e\u3067ww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T05:56:29.000Z",
            "id": "1126002914806210567",
            "text": "@tamiflu_influ \u3044\u30fc\u3088\u3088\u3093\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T03:28:18.000Z",
            "id": "1125965622909788160",
            "text": "\"The heaviest drug I've ever taken was Tamiflu.\"\n@MiraMinamoto"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T01:29:53.000Z",
            "id": "1125935823025610752",
            "text": "@mii_tamiflu \u307f\u301c\u3055\u3093\u304a\u306f\u3088\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T01:15:13.000Z",
            "id": "1125932132855992321",
            "text": "@iamshawnlu @DocHa99 Tamiflu doesn\u2019t count!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-08T00:57:35.000Z",
            "id": "1125927695366406155",
            "text": "Dia da Terra: O ch\u00e1 de erva-doce tem a mesma subst\u00e2ncia que o medicamento TAMIFLU, rem\u00e9dio usado para combater a gripe A-H1-N1: https://t.co/o2v1nyAPwY"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T23:40:19.000Z",
            "id": "1125908248098484229",
            "text": "Ser\u00e1 que o MP de Tucuru\u00ed no Par\u00e1 ir\u00e1 investigar a curiosidade do real do motivo deste medicamento (TAMIFLU P/ o HN1) est\u00e1 vencido h\u00e1 mais de 1(um) ano e ainda sendo ministrado?   Por que todos que entende de... https://t.co/Bu2iDJatPM"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T21:43:34.000Z",
            "id": "1125878866919264257",
            "text": "RT @mfioretti_en: The Tamiflu saga shows why all research data should be public https://t.co/NkzGljIFjm #drugs #fda #medicine #openData #op\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T21:07:53.000Z",
            "id": "1125869887094652928",
            "text": "The Tamiflu saga shows why all research data should be public https://t.co/NkzGljIFjm #drugs #fda #medicine #openData #openHealth #research #roche #science #tamiflu #transparency"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T21:02:55.000Z",
            "id": "1125868639683366912",
            "text": "RT @chelsearae813: @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans *checks my Masters in Public Health \"Vaccines\" course notes*\n\nThe flu shot is an\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T20:40:11.000Z",
            "id": "1125862918690672641",
            "text": "RT @LiNkS_Einherjar: @DonPioSemu @DanteAzkes @AR2ROTOTO @SalvadorDelRi17 @quebecq @Opelgrenas @Galaxiactiva @ssamtaoying @Carlos41334612 @A\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T20:25:35.000Z",
            "id": "1125859241221398540",
            "text": "@pedrooleal Hoje ele me perguntou se eu tinha um TAMIFLU. Numa alus\u00e3o ao Fluminense, dois j\u00e1 passados do fat\u00eddico acontecimento. Acho que n\u00e3o t\u00e1 t\u00e3o invertido assim."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T19:29:54.000Z",
            "id": "1125845229020401664",
            "text": "https://t.co/QFtGIfh5mj"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T19:19:52.000Z",
            "id": "1125842704158613506",
            "text": "The Tamiflu story, Tom Jefferson https://t.co/fJ8J2VrnCg via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T18:07:22.000Z",
            "id": "1125824458868969472",
            "text": "@TomiLahren Leash Tamiflu ~&gt; Time for your walk. \n\nGooooood Guuurrrl \ud83d\udc15"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T17:17:09.000Z",
            "id": "1125811820118233088",
            "text": "RT @LiNkS_Einherjar: @DonPioSemu @DanteAzkes @AR2ROTOTO @SalvadorDelRi17 @quebecq @Opelgrenas @Galaxiactiva @ssamtaoying @Carlos41334612 @A\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T17:11:34.000Z",
            "id": "1125810416653950976",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/YXRelTjoXo"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T17:10:24.000Z",
            "id": "1125810124537221120",
            "text": "RT @LiNkS_Einherjar: @DonPioSemu @DanteAzkes @AR2ROTOTO @SalvadorDelRi17 @quebecq @Opelgrenas @Galaxiactiva @ssamtaoying @Carlos41334612 @A\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T17:10:16.000Z",
            "id": "1125810089846366208",
            "text": "RT @LiNkS_Einherjar: @DonPioSemu @DanteAzkes @AR2ROTOTO @SalvadorDelRi17 @quebecq @Opelgrenas @Galaxiactiva @ssamtaoying @Carlos41334612 @A\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T17:04:12.000Z",
            "id": "1125808563358662656",
            "text": "@MinniemouseLP @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans Sorry, valid point. All medications run a small risk of allergic reaction. I &amp; the OP were referencing the risk of deadly side effects like the seizures &amp; neurological complications RHE died from. Those *may* be Tamiflu BUT have an equal chance of being caused by the flu itself"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T16:43:36.000Z",
            "id": "1125803376975826944",
            "text": "@DonPioSemu @DanteAzkes @AR2ROTOTO @SalvadorDelRi17 @quebecq @Opelgrenas @Galaxiactiva @ssamtaoying @Carlos41334612 @AkireLincho @carlesq @RoanaBuenavent1 @eduardocarmonaa @chioreya @FortulDesdie @Armando59293916 @jesemolina @RosaManilla @2ruedasdiario @thinascua @Martin_poo @LucioValerio1 @JCsarCN @LizRo59342260 @salvadornaran16 @ANTIBURREGO @MAHP1804 @arthurarag1 @CarlosPerezR9 @DRFRANCISCORAMI @LordB44l @VivoyRespiroMex @marisafragoso1 @inormando @LeonorC44560680 @ignacioortega5 @Elamarillo3x @molotovmx @martinzhers123 @juancarlosgb_ @Patrici10041368 @luisrg01 @arbolitodechoco @ErnestoSnchezM4 @LuchadorMex @GloriaDeKent1 @Patinegrete @gustavoomarrom2 @ArturoZaldivarL Un ejemplo viejo y tal vez poco conocido es el medicamento tamiflu de laboratorios Roche, puede curar el h1n1, cuando nos lleg\u00f3 la \u201cpandemia\u201d y lo pongo entre comillas porque fue puro show, ese medicamento subi\u00f3 el triple y no hab\u00eda, no lo pod\u00edas conseguir, fue show porque nos"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T16:30:17.000Z",
            "id": "1125800026221899777",
            "text": "@HillaryClinton @ChristianDems @rachelheldevans #ProfitDriven #BadMedicine Watching a (tamiflu) #Flu patient die a horrible death from adverse drug reaction/blood infection is not a bug, it's a feature. \n\n#AdverseDrugReactions  #ADRs https://t.co/iSQ7sM8Bqk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T16:22:14.000Z",
            "id": "1125798001455161344",
            "text": "@tamiflu_precure \u3072\u3081\u306e\u3058\u3087\u3046\u3055\u3093\u3059\u304d\ud83d\udc95"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T15:57:38.000Z",
            "id": "1125791812273106944",
            "text": "RT @chelsearae813: @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans *checks my Masters in Public Health \"Vaccines\" course notes*\n\nThe flu shot is an\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T13:56:49.000Z",
            "id": "1125761405574111232",
            "text": "@rachelheldevans @tdubburnett The fact the she got Tamiflu troubles me...."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T13:02:35.000Z",
            "id": "1125747757887569925",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu Minecraft Realms\n\u3063\u3066\u3068\u3053\u308d\u306b\u6765\u308b\u4e0a\u306b\u624b\u7d19\u307f\u305f\u3044\u306a\u306e\u62bc\u3059\u3068\u898b\u308c\u308b\u306f\u305a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:51:24.000Z",
            "id": "1125744941697622016",
            "text": "@moimoir_kagura @Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:39:27.000Z",
            "id": "1125741936243929089",
            "text": "@regstry2 @Tamiflu_Omutsu \u685c\u4e95\u3055\u3093\u306e\u52d5\u753b\u3060\u3068\u3045\uff01\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:38:22.000Z",
            "id": "1125741662813052928",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3044\uff01\uff01\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:31:21.000Z",
            "id": "1125739895824105472",
            "text": "@moimoir_kagura @Tamiflu_Omutsu sheru_yami\n\u3084\u3086"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:21:27.000Z",
            "id": "1125737405435088896",
            "text": "@moimoir_kagura @Tamiflu_Omutsu \u79c1\u3082\u30de\u30a4\u30af\u30e9\u3057\u305f\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:17:02.000Z",
            "id": "1125736294217330688",
            "text": "RT @Aellasmommy: @chelsearae813 @bakerjjw @rachelheldevans WRONG. Rachel died because she got the flu from her flu shot. Then she used Tami\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T12:00:44.000Z",
            "id": "1125732193651843072",
            "text": "@Gardeniagal4 So sad.  Flu shot, Tamiflu and one nasty antibiotic do not make for a good mixture for the system.  But the number of posts around this that say \u2018get your flu shot or die\u2019 are astounding.  \ud83d\ude14"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T11:48:48.000Z",
            "id": "1125729187757793280",
            "text": "RT @chelsearae813: @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans *checks my Masters in Public Health \"Vaccines\" course notes*\n\nThe flu shot is an\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T08:58:10.000Z",
            "id": "1125686248926875648",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83e\udd28\u2049\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T08:23:45.000Z",
            "id": "1125677588049846273",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3082\u306e\u3059\u3054\u3044\u308f\u304b\u308a\u307e\u3059\u3001\u3001"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T08:11:38.000Z",
            "id": "1125674538606292992",
            "text": "Diretora da vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria de Tucuru\u00ed, no PA, \u00e9 presa suspeita de fornecer rem\u00e9dio fora da validade para crian\u00e7as: O medicamento Tamiflu 45 trata pacientes contra Influenza. Os agentes tamb\u00e9m apreenderam 15 caixas\u2026 https://t.co/7fO6Z8XWME #ConjuntoSat\u00e9lite #Not\u00edcias #News"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T07:56:50.000Z",
            "id": "1125670812218949632",
            "text": "@Just_Scarlett_ \u0388\u03c7\u03c9 \u03c6\u03c4\u03ad\u03c1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1...\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5 zinadol,octegra \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03bd\u03b1 tamiflu\ud83d\ude1c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T03:53:11.000Z",
            "id": "1125609496741421056",
            "text": "@doctorsensation With no glutathione and no fever, it would be inevitable that a bad outcome was coming. Then let's add tamiflu that has brain side effects and an antibiotic to wipe out her gut immunity too. Whoops--she's now in a coma and dead. Let's just call it an 'allergic rxn'. #pHARMa 2/2"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T03:09:59.000Z",
            "id": "1125598626372300801",
            "text": "@ElForenseOk Marido  a punto de by pass sube fiebrw. Corriendo al htal pirovano a buscar el tamiflu. Estaba todo con tal persecusion y vueltas para atenderte y darte la medicacion aue volvimos a casa. A las horas se le habia pasado. Era estress"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T01:32:56.000Z",
            "id": "1125574201262448640",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/qmwQMCruwr"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T01:20:48.000Z",
            "id": "1125571149876752384",
            "text": "RT @chelsearae813: @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans *checks my Masters in Public Health \"Vaccines\" course notes*\n\nThe flu shot is an\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T01:02:50.000Z",
            "id": "1125566626848358400",
            "text": "@chelsearae813 @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans Symptoms from Tamiflu, even an MPH can actually look these up. https://t.co/Is6NERx5wc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-07T00:00:23.000Z",
            "id": "1125550909675585536",
            "text": "@sunlightandsnow @SwearyPaed I wore a mask and gown gloves for intubation but didn\u2019t help me . The tamiflu post exposure did seem to alleviate fever but once I stopped it after 2day course , developed secondary pneumonia anyway!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T23:46:33.000Z",
            "id": "1125547430022459392",
            "text": "@ITDarkTiaLight @chelsearae813 @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans Amen to that!! When tamiflu first came out, doctors at walk-in clinic were not recommending bc they said it maybe shortens duration UP TO 1 day and it was just a gimmick. A very lucrative one at that."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T22:06:19.000Z",
            "id": "1125522203368464384",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/OS0msN0Cio"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:56:03.000Z",
            "id": "1125519620817833984",
            "text": "https://t.co/vw2V5thAjk: Diretora da vigil\u00e2ncia sanit\u00e1ria de Tucuru\u00ed \u00e9 presa suspeita de fornecer rem\u00e9dio fora da validade para crian\u00e7as: O medicamento Tamiflu 45 trata pacientes contra Influenza. Os agentes tamb\u00e9m\u2026 https://t.co/g0fo370dj7 #JornalBel\u00e9m #Not\u00edcias #News https://t.co/b0hFTAWCtj"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:39:28.000Z",
            "id": "1125515448701857796",
            "text": "Never skip the flu shot. Fifth day bedridden save for a Saturday trip out to vote. Day one of Tamiflu. Dogs are starting to look at me like,\n\u201cDude, you gonna get up?\u201d https://t.co/fJmgc4KTfA"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:30:38.000Z",
            "id": "1125513225779335170",
            "text": "This is scary! This young woman passed away just a few weeks later. May she Rest In Peace \ud83d\ude1e. Is Tamiflu safe? https://t.co/yOwbG1wAEq"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:30:11.000Z",
            "id": "1125513110088036352",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/PQrRzZbnG2"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:28:13.000Z",
            "id": "1125512615776673792",
            "text": "@ElForenseOk Si y tuve \nHola tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T21:00:36.000Z",
            "id": "1125505664984469504",
            "text": "@doctorsensation The Tamiflu symptoms list states seizures...  Of course everyone is blaming her death on NOT getting a flu shot though, when she did... https://t.co/dlWqibC74m"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T20:58:35.000Z",
            "id": "1125505161282097152",
            "text": "@doctorsensation She apparently got the flu shot and that tweet has since been deleted, she did get Tamiflu, I have a screenshot of that tweet...  She was said to have a UTI so they gave her a nasty antibiotic for that.  I am assuming the flu shot, Tamiflu, antibiotic cocktail was just too much!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T19:48:36.000Z",
            "id": "1125487545536647169",
            "text": "RT @IrishDO33: @chelsearae813 @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans Tamiflu is so hazardous. My neighbors kid seizing, my cousin 10 year\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T19:34:11.000Z",
            "id": "1125483917891522560",
            "text": "@doctorsensation Well that's what the article said.\n\nYou're right they usually give ppl Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T19:25:16.000Z",
            "id": "1125481677420204039",
            "text": "Tamiflu is a scam. So load up on DayQuil and Motrin and give it a go. Stephen A can get a head cold and call out of work and no one cares. Joel gets a virus the night before a basketball game and still plays and they blame him bc it started 9 hours b4 game time. Makes no sense"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T19:14:30.000Z",
            "id": "1125478966356336645",
            "text": "@RhondaSy @TLYNLATROBEBABY @QueenTKHicks Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T18:40:13.000Z",
            "id": "1125470338018627592",
            "text": "@chelsearae813 @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans Tamiflu is so hazardous. My neighbors kid seizing, my cousin 10 year old 2 weeks ago, lost movement in 1 leg, tics, lost speech, just a form of tourette's now. Dr's at ER told us its useless but told to prescribe it."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T18:34:06.000Z",
            "id": "1125468798763638784",
            "text": "@TanyaShami Thanks. My daughter is the one who has it. I always thought Tamiflu was a cure or at least made you no longer contagious? The dr prescribed it and when I went to the pharmacy I found out how much it was and the side effects."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T18:33:07.000Z",
            "id": "1125468552604061696",
            "text": "@Aellasmommy @chelsearae813 @bakerjjw @rachelheldevans esp with type A flu!!!  Relenza (zanamivir) should be prescribed in A and B cases since the strains are sensitive to it (NOT resistant like with Tamiflu). \n\nhttps://t.co/uo4qRd4hmK\n\nCDC citing below: https://t.co/pQl5eqcuVB"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T18:30:05.000Z",
            "id": "1125467785977585664",
            "text": "RT @Eze_Wogu: Need Embiid on that Tamiflu and back out there Tuesday"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T18:29:56.000Z",
            "id": "1125467750292447238",
            "text": "@Aellasmommy @chelsearae813 @bakerjjw @rachelheldevans tamiflu (oseltamivir) finished the job for my cousin as well... leaving his two babies &amp; wife behind ;(. he was only sick for 2 days!! it was type A flu. i researched about it and read that pharma co Roche (distributor) is well aware tamiflu isnt successful..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T17:58:06.000Z",
            "id": "1125459738777608192",
            "text": "RT @ruhalaa: (\u0628\u0639\u062f \u0639\u0634\u0631\u064a\u0646 \u0633\u0646\u0629 \u0623\u0648\u0644 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u062c\u062f\u064a\u062f) \u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0627\u0644\u0625\u0646\u0641\u0644\u0648\u0646\u0632\u0627 \u062a\u0642\u0631\u0647 \u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0630\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 FDA:\n\n\u0623\u0646\u0647 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0628\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0625\u0628\u062f\u0627\u0639\u064a \u0628\u062c\u0631\u0639\u0629 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0641\u0642\u0637: \u0625\u0643\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T17:44:54.000Z",
            "id": "1125456417505386496",
            "text": "@xxunionist @chunkmusic @BastaPharma @pkwoodard @rachelheldevans I never said that.  Not once.  I plainly said \u2018Tamiflu\u2019.  I also talked about the cocktail of drugs around the same time of your tweet storm that I couldn\u2019t keep up with.  Show me where I said Tamiflu is the shot.  \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T17:38:43.000Z",
            "id": "1125454861934448642",
            "text": "@chelsearae813 @Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans you're full of it.  my mother got the flu 10 days after the flu shot and she had terrible case of flu for 2 months.\nTamiflu has been proven to reduce flu symptoms by 1 day &amp; the list of side effects are enough to choke a horse."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T17:18:22.000Z",
            "id": "1125449740387328002",
            "text": "@xxunionist @chunkmusic @BastaPharma @pkwoodard @rachelheldevans Of course Tamiflu isn\u2019t the shot.  It\u2019s just another addition to the cocktail of toxins."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T17:06:35.000Z",
            "id": "1125446776545214469",
            "text": "@KTHopkins Also, the one year I worked offsite and didn't require worksite vax I got the flu. I have the Tamiflu bill and it is more than the cost of the vax itself /shrug"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:41:48.000Z",
            "id": "1125425438086529026",
            "text": "@pkwoodard @xxunionist @chunkmusic @BastaPharma @rachelheldevans Exactly.  A nice cocktail of vaccine, Tamiflu and an awful antibiotic.  No win... https://t.co/mRoQEKPNWv"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:40:13.000Z",
            "id": "1125425038092636161",
            "text": "@KSColeman @xxunionist @chunkmusic @BastaPharma @rachelheldevans Tamiflu is so very dangerous!! It is so much easier and so much more comfortable to just except what you were told at the doctors office, and they are told by pharmaceutical sales people, and they are told by big Pharma."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:38:20.000Z",
            "id": "1125424567277772807",
            "text": "@xxunionist @chunkmusic @BastaPharma @pkwoodard @rachelheldevans Go do some research on Tamiflu side effects smarty pants.  \ud83d\ude02 You are hilarious."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:35:58.000Z",
            "id": "1125423968893190146",
            "text": "@assbrat67 No, but the doctor said the flu test is only 50% accurate (so annoying!!) and that she was sure I had the flu. Tamiflu fixed me up pretty quickly so I think she was right."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:21:45.000Z",
            "id": "1125420391487422464",
            "text": "Tamiflu ain't cheap! Is it even necessary?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T15:01:21.000Z",
            "id": "1125415259605327873",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u63db\u6c17\u6247\u306e\u4e0b\u3067\u5438\u3063\u3066\u305f\u3051\u3069\u3064\u3044\u3066\u305f\u3093\u304b\u30fb\u30fb\u30fb\u3059\u307e\u3093\u306a\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T13:30:19.000Z",
            "id": "1125392349159395330",
            "text": "@tjholt Tamiflu (oseltamivir) si es influenza. Harto liquido, reposo y analg\u00e9sicos. Y a esperar. Sl2."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T12:09:31.000Z",
            "id": "1125372016507310080",
            "text": "@SharonH_ Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T11:32:39.000Z",
            "id": "1125362737754791936",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6975\u60aa\u30c1\u30f3\u30d1\u30f3\u30b8\u30fc\u8ecd\u56e3\u306f\u982d\u60aa\u3059\u304e\u3066\u3082\u3046\u89e3\u6563\u3057\u305f\u306e\u3067\u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T11:21:22.000Z",
            "id": "1125359899557261314",
            "text": "@tamiflu_net \u3093\"\u3042\"\u3063!!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T11:17:40.000Z",
            "id": "1125358966274322432",
            "text": "@tamiflu_net \u3044\u3064\u798f\u5ca1\u6765\u308b\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T10:37:33.000Z",
            "id": "1125348872228786177",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u305f\u73fe\u4ee3\u653f\u6cbb\u5bb6\u306e\u540c\u4eba\u8a8c\u304c\u51fa\u6765\u3066\u3057\u307e\u3046..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T10:33:34.000Z",
            "id": "1125347868649279488",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8a00\u3044\u5f97\u3066\u5999\u3059\u304e\u3066\u30b2\u30e9\u30b2\u30e9\u7b11\u3063\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T09:51:45.000Z",
            "id": "1125337346994360322",
            "text": "RT @tamiflu_net: @yuukamiya68 \u4ffa\u306f\u4eca\u30d9\u30c3\u30c9\u304c\u4e0d\u5feb\u3067\u3057\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\u306e\u3067\u3059\u304c\u3001\u698e\u5bae\u3055\u3093\u306f\u4eca\u3069\u3093\u306a\u5bdd\u5177\u306e\u72b6\u614b\u306a\u306e\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u5b9c\u3057\u3051\u308c\u3070\u6559\u3048\u3066\u9802\u3051\u307e\u305b\u3093\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T09:36:17.000Z",
            "id": "1125333452344008705",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u7530\u3088\u2026\u5e30\u3063\u3066\u3057\u307e\u3046\u3068\u306f\u60c5\u3051\u306a\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T09:29:42.000Z",
            "id": "1125331796600807424",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/fZvuXCzOBx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T09:11:34.000Z",
            "id": "1125327234120601600",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5f15\u3063\u8d8a\u3057\u3066\u6765\u3066\u301c\u301c\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T06:54:56.000Z",
            "id": "1125292849195573248",
            "text": "This year I'll be making this and some elderflower cordial . https://t.co/t7p8VmsvZz"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T03:30:39.000Z",
            "id": "1125241436943867904",
            "text": "thinking about how when I went away to college my dad gave me a box of tamiflu just in case New York City was hit with a biological weapon"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T03:18:30.000Z",
            "id": "1125238379505963016",
            "text": "@Aellasmommy @bakerjjw @rachelheldevans *checks my Masters in Public Health \"Vaccines\" course notes*\n\nThe flu shot is an inactivated virus. You can't get the flu from the flu shot.\n\nTamiflu was never \"proven\" deadly. A few adverse neuropsychological reactions in people taking Tamiflu could have been from the flu itself"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T03:05:21.000Z",
            "id": "1125235072167227392",
            "text": "@chelsearae813 @bakerjjw @rachelheldevans WRONG. Rachel died because she got the flu from her flu shot. Then she used Tamiflu when has been proven deadly. Don\u2019t blame the antibotics. She was hospitalized before receiving them. \u270c\ud83c\udffd\u270c\ud83c\udffd"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T02:14:42.000Z",
            "id": "1125222324167487494",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/9ikUiXMT10"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T01:20:50.000Z",
            "id": "1125208770307608576",
            "text": "nursing school got me/us like: \n\nsick? tamiflu/dayquil and a mask, go to class. \nawful period? icy-hot, ibuprofen, knees to chest, go to class. \nactively dying? rub some dirt in it and go to class. \n\nbUt YoU shOuLd PraCTICe seLF CarE iN thIS prOFesSion"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T01:06:26.000Z",
            "id": "1125205143744667648",
            "text": "For years I made elderberry tincture for cold season. My girls knew this a Aunt Marguerites Medicine. Then there was a wipe out and I couldn\u2019t find berries anywhere! \nI miss making it and need to again. \nWhose got berries to share? \ud83d\ude09 https://t.co/qDwF6xQ2xc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T00:50:05.000Z",
            "id": "1125201030940176385",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/THzuHu7geP"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T00:43:51.000Z",
            "id": "1125199463654543363",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/FZupmdsmyS"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T00:15:33.000Z",
            "id": "1125192337951547392",
            "text": "We've been big fans of elderberry for 15 years! https://t.co/ztfdEQFnGX"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T00:07:40.000Z",
            "id": "1125190355362537474",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/jDojb2hD67"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-06T00:04:02.000Z",
            "id": "1125189439880298496",
            "text": "Quantas pessoas compraram ch\u00e1 de erva-doce depois dessa? https://t.co/7RSCVt2EiS"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T23:44:12.000Z",
            "id": "1125184451477233664",
            "text": "@jelynchjr Maybe they shoulda given him Tamiflu 3 days ago"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T22:41:54.000Z",
            "id": "1125168773739077632",
            "text": "@tamiflu_precure https://t.co/ZHhV62OuTl\n\n\u65e9\u901f\u6628\u65e5\u306e\u30ce\u30ea\u3092\u4f7f\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u306a^^*\n\n\u8a73\u7d30\u306f\u3053\u3061\u3089\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u306b\u8f09\u3063\u3066\u307e\u3059\u3088\u266a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T22:32:43.000Z",
            "id": "1125166461918441473",
            "text": "@tamiflu_precure \u7b2c2\u5f3e\u3067\u51fa\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\u305e\u266a"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T21:39:36.000Z",
            "id": "1125153094575230983",
            "text": "Tamiflu really is an amazing drug. But I\u2019d like my appetite back now. #FluInMayWTF"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T21:05:33.000Z",
            "id": "1125144525633142790",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/jrl1iLICQy"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T18:11:58.000Z",
            "id": "1125100841327833093",
            "text": "@super_sach @seber1990 @Blickch Die WHO hat auch empfohlen Tamiflu zu kaufen gegen die Schweinegrippe\ud83d\ude02..Die haben andere Interessen als die Gesundheit der Bev\u00f6lkerung..Gesunde und Tote Menschen n\u00fctzen diesem System und den Konzernen in Basel wenig"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T17:15:40.000Z",
            "id": "1125086671043563520",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4eca\u65e5\u306e\u663c\uff11\uff12\u6642\u306b\u7a7a\u3092\u98db\u3093\u3067\u308b\u3088\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T16:38:40.000Z",
            "id": "1125077362981396480",
            "text": "@la6uoa @AndersGunders @KAHareide @simenbondevik Legevitenskapen skal en stole blindt p\u00e5.\n\nTamiflu.\n\nhttps://t.co/ypiL9H41r8"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T16:30:09.000Z",
            "id": "1125075218160951296",
            "text": "https://t.co/X1TuGdY1ji"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T16:04:05.000Z",
            "id": "1125068656713584641",
            "text": "@notcapnamerica She went to the same #crisis actor school as Tamiflu Lasagna #snowflake"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T15:43:45.000Z",
            "id": "1125063540073738241",
            "text": "@bakerjjw @rachelheldevans Tamiflu is what killed her https://t.co/qm8mc66QPb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T15:37:02.000Z",
            "id": "1125061850641702912",
            "text": "@James_M_Thomas @LucyLibrarian @FionaMMorgan @carrierjak @tripdatabase @SysReviews @eturnermd1 That's true about the Tamiflu work of Jefferson but was not the case with Hart's work. And Erick Turner's work was different as well. So, I think the point is overplayed"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1128960896309456896",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlr1l0dbu0ppiyy085zpr2g5gyb99",
        "oldest_id": "1125061850641702912",
        "result_count": 387
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2019-05-05T15:03:37.000Z",
            "id": "1125053440088887296",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7f36\u306e\u3084\u3064\u8cb7\u3063\u3066\u30b3\u30c3\u30d7\u306b\u6ce8\u3052\u3070\u3044\u3044\u3088\uff01\u51b7\u8535\u5e38\u5099\u54c1"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T14:29:00.000Z",
            "id": "1125044728066535424",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u809d\u81d3\u3068\u304a\u91d1\u306e\u8a31\u3059\u9650\u308a\u6442\u53d6\u3057\u3066\u305f\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T13:50:13.000Z",
            "id": "1125034970848858112",
            "text": "@IamAlmaK @gooker_t @rachelheldevans She was a known vaccine supporter and had them and posted about them in the past years.  She did have Tamiflu and posted about that, which has a side effect of seizures."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T12:04:19.000Z",
            "id": "1125008320643776512",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T11:26:26.000Z",
            "id": "1124998786860945409",
            "text": "RT @KSColeman: Already posts abt how flu shot saves lives &amp; RHE died from the flu, when her family was strong supporters of the flu shot &amp;\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T10:37:27.000Z",
            "id": "1124986458043895808",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u75b2\u308c\u69d8\uff01\u6765\u3066\u304f\u308c\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T09:09:47.000Z",
            "id": "1124964397640642562",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T06:15:10.000Z",
            "id": "1124920450683793408",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T06:08:14.000Z",
            "id": "1124918709187821569",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u3064\u304a\u3064\u3088\u30fc\uff01\uff01\u4e8c\u4eba\u3068\u3082\u6765\u3066\u304f\u308c\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u30fc\uff01\uff01\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udfb6"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:35:04.000Z",
            "id": "1124910362674049024",
            "text": "@dfreedman7 @ChildrensHD @RobertKennedyJr CDC PR's&amp; public pronouncements,recommends a person sick with the flu take an antiviral flu drug. It bases recommendation on a study it claims is \u201cindependent.\u201d But the study cited was sponsored by Roche, which manufactures the antiviral flu drug oseltamivir AKA Tamiflu)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:31:13.000Z",
            "id": "1124909391147196416",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:27:25.000Z",
            "id": "1124908436083302400",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u672c\u65e5\u3001\u30a8\u30d3\u4e2d\u9999\u5ddd\u516c\u6f14\u304b\u3068\u306f\u5b58\u3058\u307e\u3059\u304c\u3001\u958b\u6f14\u524d\u306b\u662f\u975eshowroom\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\n\n#\u30ad\u30df\u30ce\u30de\u30ef\u30ea https://t.co/s2gFOJwchW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:22:11.000Z",
            "id": "1124907119449235456",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u672c\u65e5\u3001\u30a8\u30d3\u4e2d\u9999\u5ddd\u516c\u6f14\u304b\u3068\u306f\u5b58\u3058\u307e\u3059\u304c\u3001\u958b\u6f14\u524d\u306b\u662f\u975eshowroom\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\n\n#\u30ad\u30df\u30ce\u30de\u30ef\u30ea https://t.co/s2gFOJwchW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:04:55.000Z",
            "id": "1124902772573270016",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u672c\u65e5\u3001\u30a8\u30d3\u4e2d\u9999\u5ddd\u516c\u6f14\u304b\u3068\u306f\u5b58\u3058\u307e\u3059\u304c\u3001\u958b\u6f14\u524d\u306b\u662f\u975eshowroom\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\uff01\ud83d\ude47\u200d\u2642\ufe0f\n\n#\u30ad\u30df\u30ce\u30de\u30ef\u30ea https://t.co/s2gFOJwchW"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T05:00:37.000Z",
            "id": "1124901690967085057",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:56:52.000Z",
            "id": "1124900746946723840",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:31:40.000Z",
            "id": "1124894407289741312",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:30:25.000Z",
            "id": "1124894089986465794",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:28:54.000Z",
            "id": "1124893709353406465",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:25:24.000Z",
            "id": "1124892828239183872",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:08:05.000Z",
            "id": "1124888472613842944",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T04:01:15.000Z",
            "id": "1124886752269828096",
            "text": "@cheftaggert @tonyposnanski Tamiflu aka food court Barbie?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T03:15:31.000Z",
            "id": "1124875242915209216",
            "text": "@northjersey She had the flu and the treatment took her life! #FU  #Tamiflu They watched her organs shut down instead of using therapeutic VitaminC. Shameless Iatrogenic death."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T03:11:56.000Z",
            "id": "1124874339181047808",
            "text": "@guidogirardi @DMatamala El tamiflu no lo vi en la estanter\u00eda...\nDeber\u00edan dejar que seque m\u00e1s...en verde es muy toxica...no se la fumen as\u00ed"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T03:07:31.000Z",
            "id": "1124873230127255552",
            "text": "@DJ_Tamiflu \u6bce\u65e5\u677e\u4e95\u3055\u3093\u304c\u3057\u3093\u3069\u305d\u3046\u306a\u8868\u60c5\u3092\u3057\u3066\u305f\u3042\u306e\u65e5\u3005\u304c\u601d\u3044\u8fd4\u3055\u308c\u307e\u3059\u306d()"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T03:04:37.000Z",
            "id": "1124872499232010241",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30e1\u30b8\u30e3\u30fc\u30c7\u30d3\u30e5\u30fc\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01^_^\n\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/XDjoOGqSyx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T02:57:36.000Z",
            "id": "1124870731282702336",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/k5LSO1IOW3"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T02:23:35.000Z",
            "id": "1124862170917818368",
            "text": "@tamiflu_precure \u3053\u306e\u3053\u304cOP\u306e\u3042\u306e\u3053\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u306a\u2026\u307c\u304f\u306f\u3072\u3081\u306e\u3058\u3087\u3046\u3055\u3093\u3060\u3068\u304a\u3082\u3063\u3066\u305f\u306e\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:51:21.000Z",
            "id": "1124838962038591488",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3060\u3057\u3087\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:38:24.000Z",
            "id": "1124835703018229760",
            "text": "@rrrapp I\u2019m stuffed to the gills with Tamiflu and feel uber-genki, which is the painful part of being quarantined. Still! Nice to have my husband running around after me for once ;)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:29:34.000Z",
            "id": "1124833478879539201",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\n\u8857\u4e2d\u3067\u8e0a\u308b\u304f\u3089\u3044\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u754c\u9688\u3067\u306f\u666e\u901a\n\u30b9\u30a4\u30d7\u30ea\u4e21\u89aa\u306a\u3093\u3066\u5168\u54e1\u30ad\u30e9\u3084\u3070\n...\u3067\u306f\u306a\u304f\u5e74\u9803\u306e\u7537\u306e\u5b50\u306b\u306f\u6065\u305a\u304b\u3057\u3044\u3088\u306d\n\n\u500b\u6027\u3068\u304b\u5468\u308a\u3068\u4e91\u3005\u3068\u304b\u5148\u9031\u3068\u540c\u3058\u30c6\u30fc\u30de\u3060\u3051\u3069\n\u305d\u3046\u3044\u3046\u9700\u8981\u304c\u3042\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306a\u3093\u304b\u306a\n\n\u5929\u5bae\u5bb6\u306f\u3044\u3064\u3067\u3082\u304a\u5e97\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:24:36.000Z",
            "id": "1124832227827826688",
            "text": "Google Tamiflu side effects.  Seizures...  \ud83d\ude14 https://t.co/VTEz0lw88x"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:24:28.000Z",
            "id": "1124832194126417922",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304b\u3093\u305d\u30fc\n\n\u8857\u4e2d\u3067\u8e0a\u308b\u304f\u3089\u3044\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u754c\u9688\u3067\u306f\u666e\u901a\n\u30b9\u30a4\u30d7\u30ea\u4e21\u89aa\u306a\u3093\u3066\u5168\u54e1\u30ad\u30e9\u3084\u3070\n...\u3067\u306f\u306a\u304f\u5e74\u9803\u306e\u7537\u306e\u5b50\u306b\u306f\u6065\u305a\u304b\u3057\u3044\u3088\u306d\n\n\u500b\u6027\u3068\u304b\u5468\u308a\u3068\u4e91\u3005\u3068\u304b\u5148\u9031\u3068\u540c\u3058\u30c6\u30fc\u30de\u3060\u3051\u3069\n\u305d\u3046\u3044\u3046\u9700\u8981\u304c\u3042\u308b\u3063\u3066\u3053\u3068\u306a\u3093\u304b\u306a\n\n\u5929\u5bae\u5bb6\u306f\u3044\u3064\u3067\u3082\u304a\u5e97\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:09:19.000Z",
            "id": "1124828384016527360",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u308b\u307b\u3069\u306d\n\u3061\u3087\u3063\u3068\u91d1\u9aea\u306b\u67d3\u3081\u3066\u65e5\u713c\u3051\u3057\u3066\u5f26\u697d\u5668\u7247\u624b\u306b\u8857\u306b\u7e70\u308a\u51fa\u3057\u3066\u304f\u308b\u308f\n#precure https://t.co/xPugxpG9W0"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:07:46.000Z",
            "id": "1124827991157035009",
            "text": "@sooometimess @MarlenaGraves @publicroad @rachelheldevans She did take tamiflu and it can cause deadly allergic reactions."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-05T00:02:43.000Z",
            "id": "1124826722786893824",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u308b\u307b\u3069\u306d\n\u3061\u3087\u3063\u3068\u91d1\u9aea\u306b\u67d3\u3081\u3066\u65e5\u713c\u3051\u3057\u3066\u5f26\u697d\u5668\u7247\u624b\u306b\u8857\u306b\u7e70\u308a\u51fa\u3057\u3066\u304f\u308b\u308f\n#precure https://t.co/xPugxpG9W0"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T23:40:00.000Z",
            "id": "1124821006508539905",
            "text": "@PerfectoOrtega Oseltamivir. (tamiflu\u00ae)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T22:39:43.000Z",
            "id": "1124805834981158912",
            "text": "RT @Son_of_Nassr: #\u0645\u0642\u0627\u0644: #\u0639\u0642\u0627\u0631 #\u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648 \u0647\u0644 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628 #\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u061f  | \u062f. \u0647\u0627\u0646\u064a \u0631\u0645\u0632\u064a \u0639\u0648\u0636 \nhttps://t.co/Czvh4OosND\n#Tamiflu #swine_flu https://t.co/sR\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T22:04:15.000Z",
            "id": "1124796909074436096",
            "text": "Already posts abt how flu shot saves lives &amp; RHE died from the flu, when her family was strong supporters of the flu shot &amp; vaccines. Whether it was Tamiflu that caused seizures, flu shot or antibiotics, such a sad day for her family.  But let\u2019s blame it on not getting a vaccine. https://t.co/cpRG7ItZmL"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T20:53:49.000Z",
            "id": "1124779185724108801",
            "text": "@BBCNews After the Tamiflu debacle, Government should stay out of promoting drugs to population..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T19:10:34.000Z",
            "id": "1124753201943728129",
            "text": "Should I fill my tamiflu idk like i don\u2019t feel like i have the flu but I\u2019m scared i can\u2019t miss school next week i have a final and an exam \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T17:20:05.000Z",
            "id": "1124725394437853186",
            "text": "Day 4 of toddler with the flu and day...eesh TEN of me with an evolving sinus infection. I swear I don't plan for life to be so hard. Also screw the Tamiflu. It makes her throw up every time we give it to her."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T15:35:43.000Z",
            "id": "1124699132457709568",
            "text": "@mii_tamiflu \u30db\u30e2\u306a\u3089\u7a7a\u3060\u3063\u3066\u98db\u3079\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T13:35:16.000Z",
            "id": "1124668819958575104",
            "text": "RT @carogonza: @TomiLahren You had me (laughing) at hard earned. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 oh Tamiflu, if you hate then leave it. Now stop whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:25:16.000Z",
            "id": "1124636102801805313",
            "text": "@tamiflu_precure \u89b3\u306b\u884c\u304b\u308c\u305f\u3093\u3067\u3059\u306d\u30fc\u79c1\u3082\u3060\u3044\u3076\u6ce3\u304b\u3055\u308c\u307e\u3057\u305f\uff01\n(\u697d\u5668\u304c)\u4e0a\u624b\u306a\u306e\u306f\u7df4\u7fd2\u3057\u3066\u304d\u305f\u304b\u3089\u3060\u3088\u3001\u306e\u3068\u3053\u308d\u3067\u30b8\u30fc\u30f3\u3068\u304d\u307e\u3057\u305f\u2026\u3002\u697d\u8b5c\u4e00\u9762\u306b\u66f8\u304b\u308c\u305f\u91d1\u8cde\u306e\u6587\u5b57\u2026\u4e2d\u9ad8\u751f\u306e\u9752\u6625\u306f\u7729\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:10:38.000Z",
            "id": "1124632419724750850",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b\u30de\u30f3"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:10:08.000Z",
            "id": "1124632294205956097",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u697d\u3057\u3044\u306e\u306f\u3082\u3061\u308d\u3093\u3060\u304b\u3089\u901e\u3057\u304f\u306a\u3063\u3066\u3044\u304f\u306e\u3058\u3083\uff5e\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:07:50.000Z",
            "id": "1124631716448968705",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6bce\u65e5\u304c\u65b0\u9bae\u306a\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3063\u3066\u3002\n\u901a\u52e4\u8def\u3092\u6bce\u65e5\u8def\u5730\u4e00\u672c\u5909\u3048\u308b\u306a\u3093\u3066\u8a00\u3046\u3061\u3087\u3063\u3068\u3057\u305f\u4e8b\u3082\u3067\u304d\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:04:36.000Z",
            "id": "1124630903987138560",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u306e\u5206\u3001\u826f\u3044\u3082\u306e\u3068\u60aa\u3044\u3082\u306e\u3068\u304b\u624b\u3092\u51fa\u3057\u3061\u3083\u3044\u3051\u306a\u3044\u3082\u306e\u306e\u5224\u5225\u3082\u81ea\u5206\u3067\u3057\u306a\u304f\u3061\u3083\u3044\u3051\u306a\u304f\u3066\u3001\u52a9\u3051\u3066\u304f\u308c\u308b\u4eba\u3092\u898b\u3064\u3051\u308b\u306e\u3082\u7c21\u5358\u3067\u306f\u306a\u304b\u3063\u305f\u308a\u3059\u3086"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T11:01:56.000Z",
            "id": "1124630231308853248",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7acb\u3063\u3066\u308b\u3060\u3051\u3067\u60c5\u5831\u30ac\u30f3\u30ac\u30f3\u98db\u3093\u3067\u304f\u308b(\u53d7\u53d6\u308b\u304b\u306f\u5225)\u3063\u3066\u3060\u3051\u3067\u3082\u3046\u3059\u3067\u306b\u30a2\u30c9\u30d0\u30f3\u30c6\u30fc\u30b8\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T07:21:10.000Z",
            "id": "1124574673424060416",
            "text": "@drluebbers #Tamiflu wurde 2017 in der Liste der #essentialdrugs der #WHO von einer core-drug zu einer \u201ekomplement\u00e4ren\u201c Therapie herabgestuft: \"use restricted to severe illness due to confirmed or suspected influenza virus infection in critically ill hospitalized patients\""
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T07:03:13.000Z",
            "id": "1124570154678005760",
            "text": "@schuler_jochen Was ist aus Tamiflu geworden? Gibt es da Evaluationen?"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T06:55:47.000Z",
            "id": "1124568285348016128",
            "text": "#Medikamentenhypes: #Eisen #Tamiflu nat\u00fcrlich!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T06:31:48.000Z",
            "id": "1124562251040444416",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u308b\u3045\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T04:55:37.000Z",
            "id": "1124538046081142785",
            "text": "@mii_tamiflu ok\u904a\u3073\u306b\u884c\u304f\u3045"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T03:52:05.000Z",
            "id": "1124522055465095169",
            "text": "@sianoresist @TomiLahren Thoughts and prayers for tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T02:55:56.000Z",
            "id": "1124507924259385350",
            "text": "@veldasue And have Tamiflu arrested for animal abuse"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T02:17:55.000Z",
            "id": "1124498357802676229",
            "text": "@Dgcisback1 @TomiLahren I wish I could be the giver that Tamiflu is!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T01:05:54.000Z",
            "id": "1124480235263541248",
            "text": "@mii_tamiflu \u7834\u6212\u50e7\u304c\u56fa\u3059\u304e\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-04T00:35:31.000Z",
            "id": "1124472590641377280",
            "text": "@ManInTheHoody TamiFlu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T23:23:50.000Z",
            "id": "1124454547013947397",
            "text": "@MollyMay1923 @TomiLahren It takes a lot of work but Tamiflu is proof it can be done"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T22:30:02.000Z",
            "id": "1124441008115208192",
            "text": "@DrMarioRamirez Hola Mario, w por molestarlo,  fui donde el Dr. Lugo para que me diera una orden para el CBC, y me recet\u00f3 el tamiflu.   Se lo d\u00eda hace una hora, no ha vomitado por el medicamento.  Pero tiene firmar\u00e9 de 100.2, le puedo dar Tylenol?  \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T20:59:15.000Z",
            "id": "1124418165495279616",
            "text": "Eat up! https://t.co/hdrILJaNqX"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T20:13:08.000Z",
            "id": "1124406557746368512",
            "text": "@sianoresist @lenny_phil @TomiLahren I will not pray for Tamiflu Leper. I do hope that she never finds a WiFi signal again. Also, I wouldn\u2019t be mad if she very publicly shit herself, while on live tv, wearing white. Amen."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T20:06:00.000Z",
            "id": "1124404763221811201",
            "text": "@safe_effective I\u2019ll pass on Tamiflu. I prefer to allow a fever, up to a point, to help fight infection.  Steroids play an important role in very serious inflammation. https://t.co/eUpT5uFg1T"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T19:51:59.000Z",
            "id": "1124401233316335616",
            "text": "RT @Son_of_Nassr: #\u0645\u0642\u0627\u0644: #\u0639\u0642\u0627\u0631 #\u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648 \u0647\u0644 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628 #\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u061f  | \u062f. \u0647\u0627\u0646\u064a \u0631\u0645\u0632\u064a \u0639\u0648\u0636 \nhttps://t.co/Czvh4OosND\n#Tamiflu #swine_flu https://t.co/sR\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T18:17:45.000Z",
            "id": "1124377520328065025",
            "text": "#\u0645\u0642\u0627\u0644: #\u0639\u0642\u0627\u0631 #\u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648 \u0647\u0644 \u064a\u0646\u0627\u0633\u0628 #\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644\u061f  | \u062f. \u0647\u0627\u0646\u064a \u0631\u0645\u0632\u064a \u0639\u0648\u0636 \nhttps://t.co/Czvh4OosND\n#Tamiflu #swine_flu https://t.co/sRYRA8TjSH"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T15:15:09.000Z",
            "id": "1124331567168524289",
            "text": "https://t.co/qO47j7TCwI #JBIEurope19 Jon mentioned Tom Jefferson'work on Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T15:03:33.000Z",
            "id": "1124328649128169472",
            "text": "@tamiflu_influ \u3042\u306a\u305f\u306f\u79c1\u3068\u540c\u985e\u3067\u3059( ^\u03c9^ )"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T13:45:32.000Z",
            "id": "1124309013057941510",
            "text": "@tamiflu__ Son unos todas las semanas. Y no nos queda otra que ajo y agua."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T13:27:04.000Z",
            "id": "1124304367509757952",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/H0BZZxjpcf"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T12:38:54.000Z",
            "id": "1124292244649971712",
            "text": "@Marcio123FM @diegohargrwees @machadao71 @CarlosO_Oficial @minsaude n\u00e3o disse que gripe n\u00e3o mata, eu falei em grupos de risco. No surto de h1n1 os postos e hospitais tiveram escassez de tamiflu, que era o medicamento que estava sendo usado para tratar essa gripe. Tamb\u00e9m se n\u00e3o me engano na \u00e9poca do surto a vacina n\u00e3o havia sido disponibilizada"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:52:55.000Z",
            "id": "1124265576073838593",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/iWgniXb6My"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:50:34.000Z",
            "id": "1124264983045595140",
            "text": "@TomiLahren So fuckin move, Tamiflu. \ud83d\ude44\ud83e\udd28"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:42:41.000Z",
            "id": "1124263001412882432",
            "text": "@tamiflu_influ \u3053\u306e\u8912\u3081\u4e0a\u624b\u3081!!\n\u304a\u3046\u884c\u3053\u3046\u305e\ud83e\udd18"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:35:46.000Z",
            "id": "1124261260135034880",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff11\u793e\u306b\u5951\u7d04\u5185\u5bb9\u3092\u78ba\u8a8d\u3057\u305f\u3068\u3053\u308d\u30ab\u30fc\u30c9\u3092\u4f5c\u3063\u305f\u65e5\u306f\u4ed5\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\n\u8b66\u5bdf\u306b\u5c4a\u3051\u308b\u8a71\u306e\u5f8c\u306b\u305d\u306e\uff11\u793e\u304c\u307e\u305f\u96fb\u8a71\u304c\u304b\u304b\u3063\u3066\u304f\u308b\n\u5148\u307b\u3069\u8a71\u3057\u305f\u901a\u308a\u3067\u3059\u3068\u8a00\u3063\u305f\u3089\n\u300c\u305d\u3093\u306a\u8a71\u306f\u805e\u3044\u3066\u306a\u3044\uff1f\u300d\n\u3068\u30b8\u30e3\u30c3\u3007\u30b9\u3055\u3093\u3067\u3059\u3088\u306d\uff1f\n\u3068\u805e\u3044\u305f\u3089\u5225\u652f\u90e8\u306e\u30b8\u3007\u30c3\u30af\u30b9\u3055\u3093\u3060\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:25:41.000Z",
            "id": "1124258719666188289",
            "text": "RT @TranspariMED: The #Tamiflu story, told by Tom Jefferson\n\nhttps://t.co/NNq0a9uJu2 @uaem @JustTreatment #AllTrials"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:25:26.000Z",
            "id": "1124258657343082496",
            "text": "The #Tamiflu story, told by Tom Jefferson\n\nhttps://t.co/NNq0a9uJu2 @uaem @JustTreatment #AllTrials"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:19:20.000Z",
            "id": "1124257122110148609",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu GW\u4e2d\u3067\u6bce\u65e5\u4ed5\u4e8b\u306e\u9023\u7d9a\u3067\u3057\u305f\nGW\u660e\u3051\u306b\u5404\u30ab\u30fc\u30c9\u4f1a\u793e\u304b\u3089\n\u300c\uff11\u9031\u9593\u305f\u3063\u3066\u632f\u8fbc\u3055\u308c\u3066\u306a\u3044\u306e\u3067\u652f\u6255\u3044\u3092\u6e08\u307e\u305b\u3066\u304f\u308c\u300d\n\u96fb\u8a71\u304c\uff16\u793e\u3042\u3063\u305f\n\uff08\u3069\u3053\u3082\u5951\u7d04\u3057\u3066\u3044\u306a\u3044\u4f1a\u793e\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T10:09:11.000Z",
            "id": "1124254570341756928",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u8ca1\u5e03\u76d7\u307e\u308c\u3066\u3082\uff11\u9031\u9593\u6c17\u3065\u304b\u306a\u3044\u79c1\u306b\u9699\u306f\u7121\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T09:57:15.000Z",
            "id": "1124251567333441536",
            "text": "@TomiLahren You had me (laughing) at hard earned. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 oh Tamiflu, if you hate then leave it. Now stop whining."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T08:12:17.000Z",
            "id": "1124225150101196801",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/0sR5nlMcWB"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T03:39:26.000Z",
            "id": "1124156486660153345",
            "text": "@tamiflu_precure \u305d\u3046\u3067\u3059\u304b\u304a\u8fd4\u4e8b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T03:37:22.000Z",
            "id": "1124155964687507457",
            "text": "@tamiflu_precure \u305f\u3060\u3044\u307e\u54c1\u5ddd\u99c5\u306e\u53cd\u5bfe\u53e3\u306b\u3044\u308b\u306e\u3067\u3059\u304c\u99c5\u4ed8\u8fd1\u3067\u306e\u624b\u6e21\u3057\u306f\u53ef\u80fd\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u4f55\u5ea6\u3082\u3059\u307f\u307e\u305b\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T03:33:00.000Z",
            "id": "1124154867189047298",
            "text": "@tamiflu_precure \u307e\u3060\u73fe\u5730\u306b\u3044\u307e\u3059\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u3088\u308d\u3057\u3051\u308c\u3070\u304a\u8b72\u308a\u3057\u3066\u9802\u304d\u305f\u3044\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T03:30:25.000Z",
            "id": "1124154217466347521",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/1rzvvhZzIk"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T01:35:01.000Z",
            "id": "1124125176226930688",
            "text": "@tamiflu_precure \u697d\u3057\u3093\u3067\u3089\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T00:58:50.000Z",
            "id": "1124116068774051840",
            "text": "@Lushlabs Tamiflu or the new 1 dose \"stop it in its tracks\" anti flu medication. But ya gotta get there early when it first starts. Stops the virus from multiplying."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T00:18:46.000Z",
            "id": "1124105984371306496",
            "text": "@tamiflu_precure \u54c1\u5ddd\u306b\u3082\u4e8c\u90ce\u306f\u3042\u308b\u30eb\u30f3\uff01\n\n\u305d\u3063\u3061\u884c\u304f\u30eb\u30f3\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T00:05:05.000Z",
            "id": "1124102543414575106",
            "text": "@tired_oftrump One of twitter's ongoing issues is the list of things just like this.Everybody knows Tamiflu is a wingnut agitator,but don t dare call her on it"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-03T00:00:23.000Z",
            "id": "1124101358552928256",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3046\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T23:59:33.000Z",
            "id": "1124101148917620736",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4f55\u3067\u3059\u3063\u3066\u2049\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T23:57:29.000Z",
            "id": "1124100630132314112",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T23:55:25.000Z",
            "id": "1124100109766098945",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u4eba\u524d\u3067\u3057\u305f\u3088\u3063\uff01\uff01\uff01\u7b11\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T23:42:55.000Z",
            "id": "1124096963912318977",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u8179\u3088\u3058\u308c\u305d\u3046wwwwwwwww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T22:57:08.000Z",
            "id": "1124085441605586947",
            "text": "Mother Nature\u2019s Tamiflu- Elderberry Extract https://t.co/WP79kxIgrx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T22:31:15.000Z",
            "id": "1124078929524985858",
            "text": "@HoarseWisperer Can Tamiflu Lauren please be next!!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T20:34:19.000Z",
            "id": "1124049501021515794",
            "text": "@tamiflu__ Mi abuela. Qu\u00e9 por circunstancias tiene que pasar algunos d\u00edas de las semanas en mi casa y es insoportable, mi hermana y yo no la aguantamos."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T19:42:13.000Z",
            "id": "1124036390285656064",
            "text": "Assinado com a empresa do Tamiflu, l\u00e1 no governo do presidenti\u00e1rio. Extremamente suspeito e pouco informativo como foi."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T19:34:06.000Z",
            "id": "1124034346988507139",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/fXCfGpiYCD"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:42:54.000Z",
            "id": "1124021461981827073",
            "text": "Tamiflu | Medicijn ervaringen en bijwerkingen | mijnmedicijn https://t.co/Pb9jfe42HH"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:42:48.000Z",
            "id": "1124021438816686081",
            "text": "https://t.co/Pb9jfe42HH https://t.co/Pb9jfe42HH"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:36:16.000Z",
            "id": "1124019791960911872",
            "text": "https://t.co/hiR5uqpUTV https://t.co/hiR5uqpUTV"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:35:18.000Z",
            "id": "1124019547692990468",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/wSGy5EWQpw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:28:45.000Z",
            "id": "1124017901470613506",
            "text": "Tamiflu\u00ae (oseltamivir) https://t.co/a1uo2K0ibP"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:28:38.000Z",
            "id": "1124017870839660552",
            "text": "https://t.co/a1uo2K0ibP https://t.co/a1uo2K0ibP"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T18:22:55.000Z",
            "id": "1124016434743513088",
            "text": "O medo qnd chega paciente c receita de tamiflu aqui na farm\u00e1cia, o cu n passa um \u00e1tomo"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T17:48:37.000Z",
            "id": "1124007802316435462",
            "text": "@tamiflu_75mg \u521d\u3081\u307e\u3057\u3066\uff01\n\n\u4eca\u306e\u53ce\u5165\u306b\u6e80\u8db3\u3055\u308c\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u304b\uff1f\n\u3082\u3057\u4e0d\u6e80\u306a\u3069\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3089\u3054\u76f8\u8ac7\u306b\u4e57\u3089\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u3044\u3064\u3067\u3082\u3054\u9023\u7d61\u304a\u5f85\u3061\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\uff01\n\n\u56fa\u5b9a\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u306bLINE\u8cbc\u3063\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u76f4\u63a5\u9023\u7d61\u3057\u3066\u9802\u3044\u3066\u3082\u69cb\u3044\u307e\u305b\u3093(\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)\u309d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T17:35:46.000Z",
            "id": "1124004566561972224",
            "text": "Precio del Tamiflu / oseltamivir 75mg \ud83e\udd27 $ 46.995 Fasa. En todas las cadenas al mismo precio. \n\u00bfCual colusi\u00f3n? https://t.co/fulxvYzxYY"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T17:25:15.000Z",
            "id": "1124001922653016065",
            "text": "@TomiLahren You don\u2019t belong in CA tamiflu, they know it you know it. Move to FL they won\u2019t mind, ask for a Trump rental."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T17:07:47.000Z",
            "id": "1123997524870750208",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/C3IMU9JHgS"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:59:05.000Z",
            "id": "1123980234716602368",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/OuqEPolslD"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:57:12.000Z",
            "id": "1123979761854840834",
            "text": "@TomiLahren I used to be confused by your popularity Tamiflu but now I get it. You represent hope. Hope for MAGA dudes all across this nation that they may actually appeal to women that don\u2019t chew Copenhagen."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:54:54.000Z",
            "id": "1123979183166754818",
            "text": "\ud83d\udc9a https://t.co/GHA5gloZrg"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:45:38.000Z",
            "id": "1123976852291366913",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/2Iysceotgn"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:33:57.000Z",
            "id": "1123973909349642240",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u624b\u5143\u306e\u30e2\u30cb\u30bf\u30fc\u306f\u3070\u3063\u3061\u3057\u30b9\u30bf\u30f3\u30d0\u3063\u3066\u308b\u306e\u306b\u306d\u3047\uff5e\uff5e\uff5e\uff5e\uff5e\u3063\u3066\u3002\n\u3042\u3068\u3001\u8ee2\u751f\u306e\u5982\u304f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3044\u3058\u3063\u305f\u65b9\u3092\u8a8d\u77e5\u3067\u304d\u306a\u3044\u306e\u304c\u2026\u3075\u3075\u2026\u3057\u3093\u3069\u304f\u3066\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T15:12:24.000Z",
            "id": "1123968486722756609",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/YWVD4zsmAE"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T13:48:52.000Z",
            "id": "1123947466234179585",
            "text": "@tamiflu_precure \u9045\u304f\u306a\u308a\u7533\u3057\u8a33\u3042\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u3053\u3061\u3089\u307e\u3060\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u306e\u3067\u3001\u304a\u53d6\u5f15\u3057\u3066\u9802\u3051\u308c\u3070\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\nDM\u3067\u306e\u9023\u7d61\u306e\u305f\u3081\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u3055\u305b\u3066\u3044\u305f\u3060\u304d\u307e\u3059\u3002\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T13:44:44.000Z",
            "id": "1123946426864529408",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5805\u6c17\u3058\u3083\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T13:11:55.000Z",
            "id": "1123938167172870152",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3063\u3071\u3044\u98df\u3079\u3066\u5927\u304d\u304f\u306a\u308b\u3093\u3060\u3088\u3001\u3001\u3001"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:58:39.000Z",
            "id": "1123934829551214596",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7236\u306e\u91d1\u3067\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u98df\u3046\u30b9\u30b7\u30ed\u30fc\u306f\uff01\uff01\uff01\uff01\u3046\u307e\u3044\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:57:30.000Z",
            "id": "1123934538386825219",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u7f8e\u5473\u3057\u304b\u3063\u305f\u3088\u2661"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:55:59.000Z",
            "id": "1123934157661462533",
            "text": "RT @tamiflu_influ: \u3079\u3093\u3061\u3083\u3093\u3068\u98db\u884c\u6a5f\u898b\u3066\u304d\u305f https://t.co/kPm9yb342g"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:46:12.000Z",
            "id": "1123931697534394370",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u611a\u304b\u306a\u308a\u4eba\u9593\u3002\u30b9\u30b7\u30ed\u30fc\u3068\u306f\u5fc3\u306e\u6d44\u5316\u3092\u56f3\u308b\u5834\u6240\u3067\u3042\u308b\u3002\u6545\u306b\u4ed6\u306e\u8005\u306e\u76ee\u3092\u6c17\u306b\u3059\u308b\u5fc5\u8981\u306a\u3069\u7121\u3044\u3002\u601d\u3046\u5b58\u5206\u55b0\u3075\u306e\u3060\u3001\u4eba\u306e\u5b50\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:40:31.000Z",
            "id": "1123930266064564228",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30b9\u30b7\u30ed\u30fc\u306f1\u4eba\u3067\u884c\u304f\u51e6\u4e5f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T12:17:31.000Z",
            "id": "1123924477581176833",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30b2\u30fc\u30e0\u4e0a\u624b\u3044\u306e\u304c\u840c\u3048\u8981\u7d20\u3092\u7206\u767a\u3055\u305b\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:52:15.000Z",
            "id": "1123918118324199432",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u308d\u306f\u611f\u3059\u3054\u3044\u611f\u3058\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:31:57.000Z",
            "id": "1123913010089738240",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @akaninn0722 \u3061\u3087\u3063\u3068\u80cc\u4f38\u3073\u3057\u306a\u3044\u3068\u304d\u3064\u305d\u3046\u306a..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:28:56.000Z",
            "id": "1123912249863749635",
            "text": "@akaninn0722 @Tamiflu_Omutsu \u3067\u304b\u3044\u3093\u3067\u306d...\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:27:29.000Z",
            "id": "1123911886213472257",
            "text": "@yami_yam_i @Tamiflu_Omutsu \u8a00\u3046\u3066175\u304f\u3089\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:26:58.000Z",
            "id": "1123911755711877120",
            "text": "@akaninn0722 @Tamiflu_Omutsu \u8eab\u9577\u9ad8\u3044\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T11:03:51.000Z",
            "id": "1123905936555433988",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u81ea\u5206\u4ed5\u69d8\u306b\u3057\u3066\u305f\u304b\u3089\u306a..."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T10:54:17.000Z",
            "id": "1123903529280778240",
            "text": "It grows wild all over my property and I need to take advantage of it. https://t.co/NRglTiE1AO"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T10:27:37.000Z",
            "id": "1123896818188812288",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\udc0c\ud83d\udc0c\ud83d\udc0c"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T10:23:42.000Z",
            "id": "1123895832200253440",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T10:15:06.000Z",
            "id": "1123893670221099008",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3081\u3063\u3061\u3083\u308f\u304b\u308b\u304b\u308f\u3044\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T10:04:13.000Z",
            "id": "1123890929470005250",
            "text": "@tamiflu_precure \u305d\u308c\u3082\u307e\u305f\u30a2\u30a4\u30ab\u30c4\u3060\u306d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T09:49:12.000Z",
            "id": "1123887152897695745",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304b\u308f\u3048"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:46:27.000Z",
            "id": "1123871360550359040",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/ERbHEVXz41"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:42:18.000Z",
            "id": "1123870317028564992",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu wwwwwwwww\u304a\u4efb\u305b\u3057\u307e\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:41:25.000Z",
            "id": "1123870091970584576",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3046\u3093 \u7d76\u5bfe\u306b\u5185\u7dd2\u306b\u3057\u3066\u306d\ud83e\udd2b\u3053\u308c\u307e\u3058\u306a\u3084\u3064\u3060\u304b\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:40:34.000Z",
            "id": "1123869878811856897",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3072\u3063\u3069\u3044\u3044\u3044\u3044\u3044\u3044\n\u75d4\u3067\u3059(\u30dc\u30bd\u30c3)...\u5185\u7dd2\u306d\ud83e\udd2b"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:29:00.000Z",
            "id": "1123866967428030464",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u826f\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T08:26:24.000Z",
            "id": "1123866314349715457",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u96fb\u6e90\u30dc\u30bf\u30f3\u3068\u97f3\u91cf\u306e\u30d7\u30e9\u30b9\u30dc\u30bf\u30f3\u9577\u62bc\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T07:02:41.000Z",
            "id": "1123845246872379392",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/Hrppi1e0ZO"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T06:28:35.000Z",
            "id": "1123836663598387200",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u308b\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T05:41:06.000Z",
            "id": "1123824716500877313",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/jtVyfPtyFh"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T04:42:05.000Z",
            "id": "1123809863006588931",
            "text": "Best thing for cold and fever https://t.co/YsMIyTzdQx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T03:24:07.000Z",
            "id": "1123790242274848771",
            "text": "Kicking Breast Cancer Butt https://t.co/0bMtCaoqE1"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T02:30:31.000Z",
            "id": "1123776753707683845",
            "text": "@MissNyetTrump @TomiLahren Thought I'd give Tamiflu an Aussie twist...  ;) #oyoyoy"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T02:22:00.000Z",
            "id": "1123774611924058114",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u9031\u306e\u30e9\u30e9\u30eb\u30f3\n#precure https://t.co/O40Xuy3nhT"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:54:12.000Z",
            "id": "1123767612654215176",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83d\ude0a\n\u697d\u3057\u3093\u3067\u304d\u307e\u30fc\u3059\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:47:10.000Z",
            "id": "1123765844390109186",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/KGHyNywr7B"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:43:14.000Z",
            "id": "1123764854941192194",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3067\u3059\u3067\u3059\n\u4e00\u5fdc\u81ea\u5206\u306e\u30a2\u30d0\u30bf\u30fc\u306e\u624b\u306b\u3064\u3044\u3066\u308b\u8155\u7ae0\u306ePNG\u3092\u5370\u5237\u3057\u3066\u7a81\u3063\u8fbc\u3093\u3067\u307f\u307e\u3057\u305f\n\u4f1a\u5834\u4f55\u4eba\u306b\u306a\u308b\u304b\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u3067\u3059\u3051\u3069\u3001\u306a\u3093\u304b\u898b\u3084\u3059\u3044\u76ee\u5370\u3042\u3063\u305f\u307b\u3046\u304c\u308f\u304b\u308a\u3084\u3059\u3044\u304b\u306a\u3068"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:41:05.000Z",
            "id": "1123764314337366023",
            "text": "@TomiLahren You tell em Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:32:04.000Z",
            "id": "1123762043763474432",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304a\u306f\u3042\u308a\u30fc\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T01:17:10.000Z",
            "id": "1123758292818432000",
            "text": "@TomiLahren Poor diddums. Thinking is hard, huh, Tamiflu? https://t.co/L3D550Z4qb"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T00:50:04.000Z",
            "id": "1123751474209742848",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u308f\u304b\u3089\u3093\u305e\u301c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-02T00:24:37.000Z",
            "id": "1123745071365533697",
            "text": "@ColinDieden I\u2019m not a doctor, but it sounds like the flu. I suggested Tamiflu, but you need a prescription from a doctor . Feel better soon!"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T23:38:02.000Z",
            "id": "1123733348831068161",
            "text": "@yuu_mir88 @tamiflu_influ \u3086\u3046\u3055\u3093\u3001\u6d41\u77f3\u306e\u30a2\u30f3\u30d0\u30b5\u30c0\u30fc\u529b\uff01\n\n\u30ec\u30a4\u30bc\u30ed\u52e2\u5897\u3048\u3066\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u306d(n\u00b4\u2015\uff40n)"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T23:28:30.000Z",
            "id": "1123730949424996352",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/NyQ8v0fgAm"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T23:13:51.000Z",
            "id": "1123727262526971904",
            "text": "@tamiflu_influ @life_LOHAS \u305d\u3046\u3044\u3046\u7d04\u675f\u3067\u3057\u305f\u304b\u3089\u306d\u2e1c(* \u0951\ua4b3 \u0951* )\u2e1d"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T22:50:13.000Z",
            "id": "1123721312889901057",
            "text": "@tamiflu_influ \u3061\u3087\u3001\u305f\u30fc\u307f\u3075\u308b\u3055\u30fc\u3093\uff01\u6771\u30b3\u30f3\u59cb\u3081\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff01\uff1f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u5909\u308f\u3063\u3066\u308b\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\u304b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T21:08:43.000Z",
            "id": "1123695770362888192",
            "text": "@DrJaimeFriedman You mean children die from #tamiflu  I protect my kids with proven dose- dependent #vitaminC and you should too!\n\nThe effectiveness of vitamin C in preventing and relieving the symptoms of virus-induced respiratory infections\nhttps://t.co/eMZ480b3NL"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T20:58:19.000Z",
            "id": "1123693151674347528",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/bx1LIUiJAp"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T19:25:59.000Z",
            "id": "1123669915968397312",
            "text": "Love this stuff!  We always have it on hand for that first sign of cold etc.  It works! https://t.co/B2INBru30E"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T19:24:59.000Z",
            "id": "1123669663634862082",
            "text": "@Lalalaurynnn Get some rest. And some tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T19:17:21.000Z",
            "id": "1123667742274543617",
            "text": "@DienamiteRedder See your doctor &amp; get swabbed for influenza to see if you\u2019re a candidate for tamiflu.\nOtherwise rest &amp; hydrate."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T18:34:38.000Z",
            "id": "1123656994919870464",
            "text": "@DienamiteRedder If it\u2019s been less than a couple of days since your symptoms began, get in to see a doc, PA, FNP, anyone who can prescribe. If indeed its influenza then ask for a prescription for Tamiflu. It\u2019ll lessen your symptoms and shorten the duration of your influenza."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T18:27:49.000Z",
            "id": "1123655280200314880",
            "text": "@abhijitmajumder Tamiflu tamiflu!! @ashoswai"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T18:07:47.000Z",
            "id": "1123650236344348680",
            "text": "The most important weapon against influenza that you can add to your herbal arsenal is elderberry extract. https://t.co/PQI1aKTkbX"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T17:57:47.000Z",
            "id": "1123647720055402497",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3053\u306e\u6642\u9593\u306f\u4f55\u3092\u98df\u3079\u3066\u3082\u795e\u306e\u5473"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T17:55:23.000Z",
            "id": "1123647116323090432",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u591c3\u6642\u306b\u98df\u3079\u305f\u3082\u306e\u306f\u6700\u3082\u8102\u80aa\u306b\u306a\u308a\u3084\u3059\u3044\u3068\u805e\u3044\u305f\uff08\u30ab\u30eb\u30d1\u30b9\u3082\u3057\u3083\u3082\u3057\u3083"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T17:03:15.000Z",
            "id": "1123633998360657920",
            "text": "@TomiLahren TamiFlu Your tweets are idiotic, but the comments are brilliant"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:45:31.000Z",
            "id": "1123629535260336128",
            "text": "@TomiLahren But my tweet calling you a cunt is considered violating rules? Tamiflu low key wanting to kill immigrants is all cool though \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:38:52.000Z",
            "id": "1123627858612686848",
            "text": "So Tamiflu Lasagna is threatening violence now. I\u2019m sure @twitter will do nothing about it https://t.co/WOlkvHhdoX"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:31:40.000Z",
            "id": "1123626049810518016",
            "text": "@tamiflu_influ \u3068\u3053\u308d\u3067\u81ea\u64ae\u308aRT\u3057\u3066\u3082\u3044\u3044\uff1fww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:30:39.000Z",
            "id": "1123625790334046208",
            "text": "@tamiflu_influ \u7d76\u5bfe\u3084\u3060www\n\u30d2\u30ac\u30f3\u3055\u3093\u3067\u826f\u3044\u306e\u304bw"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:17:50.000Z",
            "id": "1123622565233266689",
            "text": "@tamiflu__ Parec\u00e9is una parejita enfadada. Bueno, t\u00f3mate t\u00fa tiempo y luego lo habl\u00e1is y arregl\u00e1is por favor."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:14:44.000Z",
            "id": "1123621787697328128",
            "text": "@travisakers @TomiLahren Hmmm something nice about Tamiflu Lasagna........Nope, I\u2019ve got nothing"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T16:12:16.000Z",
            "id": "1123621165526913025",
            "text": "@tamiflu__ Se ha equivocado. Iba pa Madrid pero se fue para Londres."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T14:27:29.000Z",
            "id": "1123594795643850752",
            "text": "@tamiflu_net \u305d\u3046\u306a\u306e\u3088\u306d\uff5e\uff5e\uff5e\uff5e\uff5eLINE Pay\u4f7f\u3063\u3061\u3083\u3046\u3068\u65e5\u672c\u5186\u304c\u5916\u8ca8\u306b\u6d41\u308c\u3066\u3057\u307e\u3063\u3066\u56fd\u529b\u843d\u3061\u3061\u3083\u3046\u306e\u304c\u30db\u30f3\u30c8\u6016\u3044\u30fb\u30fb\u30fb\u3002\n\u65e5\u672c\u3067\u8cc4\u3046\u5f62\u306epaypay\u304c\u666e\u53ca\u3057\u3066\u307b\u3057\u3044\u30fb\u30fb\u30fb\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T14:04:26.000Z",
            "id": "1123588994254626817",
            "text": "@fujiiyuichidesu @DJ_Tamiflu \u677e\u4e95\u3055\u3093\u00d7\u85e4\u4e95\u3055\u3093\u306e\u516c\u958b\u30cf\u30fc\u30c8\u30d5\u30eb\u30b3\u30df\u30e5\u30cb\u30b1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3084\u3081\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044()()()"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T13:54:56.000Z",
            "id": "1123586606168805376",
            "text": "As my good friend David Lee would say \u201cyou can be sick at home, or sick on vacation\u201d. We missed our first flight out after being hit with H1A influenza, but called in a script for Tamiflu, grabbed two masks, and caught a flight out of John Wayne at noon. #thecape #chairmanscircle https://t.co/pQvLzI7Cds"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T11:30:19.000Z",
            "id": "1123550212495032320",
            "text": "@vanbadham Doctor gave me Tamiflu. It\u2019s an antiviral, stops it spreading to the rest of your body.  Supposed to shorten the length of symptoms."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T11:14:26.000Z",
            "id": "1123546215566602240",
            "text": "@tamiflu_influ \u79c1\u304c\u826f\u3044\u3063\u3066\u8a00\u3063\u305f\u3084\u3064\u306a\u3089\u3044\u3044\u3051\u3069w\n\u30a8\u30eb\u30a6\u30a3\u30f3\u304a\u5144\u69d8\u304b\u3089\u306f\u9060\u3056\u304b\u308b\u3088ww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T11:09:11.000Z",
            "id": "1123544891483508737",
            "text": "https://t.co/X1TuGdY1ji"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T09:44:56.000Z",
            "id": "1123523689306152960",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u304b\u3080\u3072\u3042"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T09:41:19.000Z",
            "id": "1123522779536478208",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5c71\u5f62\u3058\u3083\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T09:40:21.000Z",
            "id": "1123522535578976256",
            "text": "@tamiflu_influ \u3048\u3063\u3001\u305d\u3046\u3060\u3063\u3051\uff1f\uff1fw\n\u899a\u3048\u3066\u306a\u3044ww\n\u3069\u3046\u3057\u3088\u3063\u304b\u306a\u30fcww"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T09:20:16.000Z",
            "id": "1123517484357677056",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5b50\u80b2\u3066\u5927\u5909\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T08:16:38.000Z",
            "id": "1123501468357545984",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T08:13:16.000Z",
            "id": "1123500623763083264",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T07:52:05.000Z",
            "id": "1123495289048842241",
            "text": "@tamiflu_influ \u62e1\u6563\u5e0c\u671b\uff1f\uff1fw(( '\u03c9' \u4e09 '\u03c9' ))"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T06:49:06.000Z",
            "id": "1123479439965327360",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T05:56:33.000Z",
            "id": "1123466217283641346",
            "text": "@tamiflu_net \u8eca\u306e\u30de\u30d5\u30e9\u30fc\u5207\u3063\u3066\u6eb6\u63a5\u3057\u305f\u3044\u3051\u3069\u9060\u3044\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T04:09:43.000Z",
            "id": "1123439331354578953",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T03:03:15.000Z",
            "id": "1123422605334040577",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T02:33:22.000Z",
            "id": "1123415083319644160",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T02:23:49.000Z",
            "id": "1123412677890461696",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T02:08:21.000Z",
            "id": "1123408785626861569",
            "text": "@AmyMcGrathKY These stories are heartbreaking. Even the best insurance my employer offers has no copays. Every dr visit until the deductible is met you pay in full. Flu season is hard. Nobody has $300 for tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T02:04:36.000Z",
            "id": "1123407845339230208",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T01:51:02.000Z",
            "id": "1123404430441897984",
            "text": "The Truth about the Flu, Flu shot, and Tamiflu from a Pharmacist that quit after more than 20 years because of the Pharmaceutical Industry Corruption that\u2019s Killing more &amp; more innocent people each year :\nhttps://t.co/GnaWjC5oiJ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T01:28:31.000Z",
            "id": "1123398763266039809",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T01:27:14.000Z",
            "id": "1123398438454874113",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T01:15:30.000Z",
            "id": "1123395487703359488",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T01:01:10.000Z",
            "id": "1123391880652177409",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T00:43:19.000Z",
            "id": "1123387389143961601",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T00:29:15.000Z",
            "id": "1123383848803241984",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T00:10:54.000Z",
            "id": "1123379231562637312",
            "text": "@TomiLahren Aw, Tamiflu! Using a family\u2019s tragedy to bring traffic to her feed."
        },
        {
            "created_at": "2019-05-01T00:01:13.000Z",
            "id": "1123376794965426176",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u6700\u9ad8\u3067\u3059\u3001\u85e4\u4e95\u3055\u3093^_^\n\n#\u6885\n#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/mDiGbrdQXx"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1125053440088887296",
        "oldest_id": "1123376794965426176",
        "result_count": 211
    }
}