{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-30T11:28:42.000Z",
            "id": "936195278109134849",
            "text": "RT @aplenzin: Remember when creepy guys on the internet used to ask you what your asl was lmao"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T06:17:17.000Z",
            "id": "936116908692082688",
            "text": "@aplenzin So gorgeous !!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:36:18.000Z",
            "id": "936091494607331328",
            "text": "@aplenzin HOORAY!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:32:54.000Z",
            "id": "936090636435857410",
            "text": "@aplenzin I can still be your token white dude!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:32:23.000Z",
            "id": "936090508815765504",
            "text": "@aplenzin That\u2019s why I was stomping my feet earlier. A British racist got one before me."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:31:40.000Z",
            "id": "936090328875929600",
            "text": "@aplenzin I never had one."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T02:50:59.000Z",
            "id": "936064991140069376",
            "text": "@aplenzin HAHAHAHA!! He seems very grounded."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T02:46:29.000Z",
            "id": "936063859495804928",
            "text": "@aplenzin The only watchlist I\u2019m associated with belongs to Netflix."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T22:00:42.000Z",
            "id": "935267164088623104",
            "text": "@aplenzin Going to probably have to retry doing online today tho, kinda isn\u2019t the same offline lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T22:00:14.000Z",
            "id": "935267044060291074",
            "text": "@aplenzin So far the PS4 on the official servers seems to be way more laggy than pc, started a single player game tho and it\u2019s really good looking on my PS4 pro"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T13:34:16.000Z",
            "id": "935139713396113410",
            "text": "@aplenzin Was the LOTR pinball machine there too???"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T12:09:08.000Z",
            "id": "935118287666536448",
            "text": "I JUST CAME SO HARD. A comic book bar &amp; grill. God damn. https://t.co/vw0QsvOLsw"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T18:27:54.000Z",
            "id": "934851220207951872",
            "text": "RT @aplenzin: @alexanderdogggy @ayyeechristian My soul relates to this."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T09:14:59.000Z",
            "id": "934712073417838593",
            "text": "#drugs #drugsarebadmkay #drugsarebadmmmkay #drugstoreessentials #drugsarentcool #drugsruinlives #drugseducation... https://t.co/ES7HBJC1QH"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T08:47:52.000Z",
            "id": "934705253148254208",
            "text": "Check out Aplenzin Buproprion HBr ER DRUG REP  PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS RARE  https://t.co/oeHOt1tHMe via @eBay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T17:02:13.000Z",
            "id": "934467270620930049",
            "text": "RT @aplenzin: @d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/MdLhPbmyIy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T16:35:37.000Z",
            "id": "934460576520114176",
            "text": "RT @aplenzin: @d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/MdLhPbmyIy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T15:42:17.000Z",
            "id": "934447154147545088",
            "text": "RT @aplenzin: @d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/MdLhPbmyIy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T13:46:47.000Z",
            "id": "934418089873170432",
            "text": "@aplenzin @BabacaAgyingi @kngleek I crack my own ass up all day"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T13:46:19.000Z",
            "id": "934417970255757312",
            "text": "@aplenzin @BabacaAgyingi @kngleek Lmao HELL yeah"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T08:48:44.000Z",
            "id": "934343083205967872",
            "text": "RT @aplenzin: @d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/MdLhPbmyIy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T06:23:34.000Z",
            "id": "934306550058905600",
            "text": "@aplenzin Thassa good tittie"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T02:53:39.000Z",
            "id": "934253720195477505",
            "text": "@aplenzin Ik right? Mw2 was even worse and no conplaints there lmfao"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T20:02:57.000Z",
            "id": "934150367364960256",
            "text": "@aplenzin @d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/bGTszICzOK"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T16:35:33.000Z",
            "id": "934098173110480897",
            "text": "@aplenzin @playboielotero LMFAO YOU AINT LYING THO"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T16:31:30.000Z",
            "id": "934097150497001472",
            "text": "@d_jones3 @airplaySMOKE  https://t.co/MdLhPbmyIy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T15:47:17.000Z",
            "id": "934086024258564096",
            "text": "@aplenzin Wait til I'm done tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T09:45:28.000Z",
            "id": "933994969093853184",
            "text": "@aplenzin @SethTimlake i think the fuck not \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T04:18:46.000Z",
            "id": "933187978989416448",
            "text": "@aplenzin @platano_maduro1 Preach"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T03:56:58.000Z",
            "id": "933182492902940672",
            "text": "RT @aplenzin: @platano_maduro1 Then these dudes stuck paying child support for a kid they never wanted. Females really will rob a dude for\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:37:52.000Z",
            "id": "933132387889770497",
            "text": "RT @aplenzin: Willing to pay someone to do my paper for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:36:29.000Z",
            "id": "933132037246083073",
            "text": "@aplenzin \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02That aint even right"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:36:28.000Z",
            "id": "933132036646342656",
            "text": "@aplenzin DM me and I Guarantee an Excellent paper delivered on time."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:35:27.000Z",
            "id": "933131777643765760",
            "text": "@aplenzin Hello I can do it &amp; guarantee an A. DM or Email me with details: nerdpeb@gmail.com"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:34:35.000Z",
            "id": "933131559451758592",
            "text": "@aplenzin Hi there, I can complete your essay for you\nPlease DM me or follow back so I can DM you"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:34:32.000Z",
            "id": "933131547141656576",
            "text": "i will do the paper for you.kindly send me the instruction https://t.co/T5jxnVJ8hi"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:33:57.000Z",
            "id": "933131402589163520",
            "text": "@aplenzin GREETINGS FRIEND? Kindly allow me assist you in your homework. I promise you 100% ORIGINAL A+ PAPER and delivery will be early. Thank You"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T09:24:14.000Z",
            "id": "932540075589615616",
            "text": "@lordmaizu @aplenzin Yes! 0some asmr video r relaxing af"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:20:46.000Z",
            "id": "932524105714229254",
            "text": "@aplenzin Yeah but if u find the right spot u can. it may not be a lot of $ but it's still awesome to do it. I've curated art shows in Joshua Tree ca, nothing fancy but still fun &amp; u get 2 connect w/ ppl &amp; see ppl appreciate yr art"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:12:11.000Z",
            "id": "932521942019489792",
            "text": "@aplenzin I feel you... you should do a art show"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:05:36.000Z",
            "id": "932520287802834944",
            "text": "\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a https://t.co/8sfTpkUoy3"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T07:58:26.000Z",
            "id": "932518482557648896",
            "text": "@aplenzin Omg you are so talented! What medium do you use? I can't really tell! &amp; that's a good thang"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T07:56:50.000Z",
            "id": "932518081464754176",
            "text": "@aplenzin Did you make this @aplenzin ???"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T07:05:36.000Z",
            "id": "932505185863155712",
            "text": "Watching this cracked out fool on the train. My face says it all. https://t.co/PsYsgpo5FT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T23:17:28.000Z",
            "id": "932024991654096896",
            "text": "@ChurchofSatan You can see the pain in his eyes https://t.co/RCxiu2weOT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T08:31:21.000Z",
            "id": "931801990144729088",
            "text": "One of Lena Dunham\u2019s headshots. https://t.co/YS0illMNRy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T02:32:44.000Z",
            "id": "931711743159652352",
            "text": "@aplenzin Nah it actually wasnt lol .. I just scarfed the food down not even thinking about a beverage"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T04:47:48.000Z",
            "id": "931020958269239296",
            "text": "@aplenzin Not yet. On his deathbed."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T05:31:22.000Z",
            "id": "930669535287496704",
            "text": "@aplenzin @ayyeechristian Lmfaoooooo"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:51:56.000Z",
            "id": "930206626430291968",
            "text": "RT @aplenzin: @biselinakyle We been knew since perksofbeingawallflower"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T07:02:31.000Z",
            "id": "929967697693159425",
            "text": "@aplenzin @jokerscruise @truTVjokers \u00a1Gracias! \u270b \ud83d\ude03"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T15:00:39.000Z",
            "id": "929725635207057408",
            "text": "RT @DanSandwiches: @aplenzin @LilGoat25 @AllHailMadness @methodman Oh shiiiiit hell yeah @BklynBarbie https://t.co/4RRkcYansZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T06:14:03.000Z",
            "id": "929593110291779585",
            "text": "Check out Aplenzin Buproprion HBr ER DRUG REP  PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS RARE  https://t.co/oeHOt1tHMe via @eBay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T04:52:56.000Z",
            "id": "929572696568057856",
            "text": "@aplenzin @LilGoat25 @AllHailMadness @methodman Oh shiiiiit hell yeah @BklynBarbie https://t.co/4RRkcYansZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T12:52:03.000Z",
            "id": "929330882778947584",
            "text": "@LilGoat25 @AllHailMadness @methodman @aplenzin it was this! I responded to one of those \"i hate/love the rain\" style posts with this nonsense and was blocked. I bet @methodman would have liked it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T12:44:22.000Z",
            "id": "929328950605643777",
            "text": "@aplenzin HELL YEAH GIRL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T12:43:43.000Z",
            "id": "929328788646907904",
            "text": "@aplenzin I forget! I was drunk :( Girl I will figure it out and let you know lmao"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T07:19:29.000Z",
            "id": "929247189896798208",
            "text": "@aplenzin @BhadBhabie Or smart enough \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T03:03:00.000Z",
            "id": "929182643559772160",
            "text": "\ud83d\udc95\ud83d\udc95\ud83d\udc95 https://t.co/FwKXcGNpVr"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T02:18:30.000Z",
            "id": "929171447733477376",
            "text": "@aplenzin  https://t.co/VuKia9QKYq"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T02:12:44.000Z",
            "id": "929169994394431489",
            "text": "@DerekSheen https://t.co/X4vg017ibW"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T01:23:43.000Z",
            "id": "929157658925502465",
            "text": "@aplenzin @TheRealistBarbi Yes girl thank you!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T01:19:53.000Z",
            "id": "929156695200235520",
            "text": "@TheRealistBarbi @aplenzin If somebody wanna come kill me in my sleep please do i aint retweeting it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T20:15:00.000Z",
            "id": "929079966398078978",
            "text": "Wurd up! https://t.co/f8O6DFdgCx"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T00:50:06.000Z",
            "id": "928786812893646855",
            "text": "@aplenzin @NarcosNetflix Wurd. https://t.co/lbY8QezZiP"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T00:46:02.000Z",
            "id": "928785786295775232",
            "text": "@aplenzin @NarcosNetflix Well I do live across the border from Ciudad Juarez. Murder Capital of the world. It's wide open now that El Chapo is in \u26d3 chains haha"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T23:29:40.000Z",
            "id": "928766569781649409",
            "text": "@aplenzin @NarcosNetflix No cholos around my work, oddly enough. They were dressed in designed clothes, \ud83d\ude0e, big SUV parked in front of a house that's empty all week when I walk by on my breaks haha"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T11:01:30.000Z",
            "id": "928578287479136258",
            "text": "@OGaquafina People know wassup though mama so don\u2019t let this wack dude slow you down. https://t.co/3tUKn9PXk7"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T08:07:48.000Z",
            "id": "928534575902543872",
            "text": "@aplenzin @SModfan thanks - appears to be a comic/magazine of some kind? Nice art"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T08:02:58.000Z",
            "id": "928533358027706368",
            "text": "@aplenzin @SModfan Um, what link? Where?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T07:56:49.000Z",
            "id": "928531810623152128",
            "text": "@aplenzin @SModfan what\u2019s \u2018Tell em TIMEZ\u2019?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T02:16:47.000Z",
            "id": "928446238210580481",
            "text": "@aplenzin Haha that\u2019s awesome XD @amydelakat"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T02:12:46.000Z",
            "id": "928445225558712320",
            "text": "@SModfan dope man! https://t.co/o99gGD9rop"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T18:22:07.000Z",
            "id": "928326782780100609",
            "text": "RT @aplenzin: @DuckFanAccount  https://t.co/FeKeS9fjsa"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T08:35:05.000Z",
            "id": "928179050572419072",
            "text": "@DuckFanAccount  https://t.co/FeKeS9fjsa"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T03:01:33.000Z",
            "id": "928095114114641920",
            "text": "@aplenzin They\u2019re vans"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T10:03:32.000Z",
            "id": "927476537087193088",
            "text": "@aplenzin @TheCallieKlein https://t.co/HEqiHjMXE9"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T05:05:52.000Z",
            "id": "927401624531816448",
            "text": "@aplenzin I'm not. I just play one on Twitter."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T01:59:10.000Z",
            "id": "927354641561432064",
            "text": "Tragic https://t.co/W78riu0FRR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T01:16:50.000Z",
            "id": "927343987916029952",
            "text": "@aplenzin I just saw that clip. Jesus!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T22:36:15.000Z",
            "id": "927303574786379776",
            "text": "@aplenzin @aplenzin I see myself too"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T20:34:15.000Z",
            "id": "926185708569509888",
            "text": "RT @Wendys: @aplenzin Frfr"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "936195278109134849",
        "oldest_id": "926185708569509888",
        "result_count": 82
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-30T14:47:40.000Z",
            "id": "936245347969585153",
            "text": "Is Contrave Worth Trying? - Consumer Reports https://t.co/wm2m28Y1Dg"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T10:36:40.000Z",
            "id": "936182183496159232",
            "text": "Acute Generalized Erythrodermic Pustular Psoriasis Associated with Bupropion/Naltrexone (Contrave\u00ae). https://t.co/KR0qvMheYK"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T20:20:23.000Z",
            "id": "935966694236983297",
            "text": "https://t.co/E9s09j8H4t"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T11:42:09.000Z",
            "id": "935473886874943488",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T02:12:37.000Z",
            "id": "935330560607580160",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/MGvpoZ9dhE"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T16:28:50.000Z",
            "id": "935183646520160257",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T12:47:43.000Z",
            "id": "935127997237121024",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T10:32:33.000Z",
            "id": "935093983952408578",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T10:02:03.000Z",
            "id": "935086306723618816",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T10:00:47.000Z",
            "id": "935085989957128192",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T10:00:06.000Z",
            "id": "935085817902583808",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:49:42.000Z",
            "id": "935083201709699073",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:16:00.000Z",
            "id": "935074717324775424",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:15:06.000Z",
            "id": "935074490618404864",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:13:44.000Z",
            "id": "935074149403430913",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:13:43.000Z",
            "id": "935074142369599489",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:13:06.000Z",
            "id": "935073987817852929",
            "text": "RT @VilaWeb: 'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:10:04.000Z",
            "id": "935073226157379584",
            "text": "'Segons que es depr\u00e8n dels papers de la jutgessa, les seves esfor\u00e7ades indagacions confirmen, que el projecte independentista contrav\u00e9 la sagrada constituci\u00f3 espanyola i tamb\u00e9 l\u2019escarransit estatut d\u2019autonomia.' | Mail obert d'@oriolil \nhttps://t.co/CAZ8fI85KB"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T01:42:00.000Z",
            "id": "934960464101961728",
            "text": "Contrave Diet Pill For Sale https://t.co/VQVEvJ8IDP https://t.co/comBaZRBz6"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T18:14:19.000Z",
            "id": "934847801082634240",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T15:55:02.000Z",
            "id": "934812753092665346",
            "text": "Article 173874 - Les modalit\u00e9s d'application du pr\u00e9sent chapitre sont d'ordre public. La r\u00e9cidive de la contrave... https://t.co/EwJxdV7KW0"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T23:12:49.000Z",
            "id": "934560533864259584",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/eTEX5bXKTJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T23:11:44.000Z",
            "id": "934560260710211584",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/DuTg9eQzPq"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T12:00:05.000Z",
            "id": "934391235543994368",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T22:42:07.000Z",
            "id": "934190421969854464",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T17:53:43.000Z",
            "id": "934117843179900928",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T14:05:50.000Z",
            "id": "934060496193576960",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T13:26:24.000Z",
            "id": "934050568540246016",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T12:04:36.000Z",
            "id": "934029985995808769",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T07:48:36.000Z",
            "id": "933965560983015424",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T06:34:07.000Z",
            "id": "933946814033747968",
            "text": "@JanssenUS #contrave obesity pill needs a spokes person and an ads on social media #loseweight #drugworks #safe #cheap"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T21:48:01.000Z",
            "id": "933814418848256002",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T21:46:11.000Z",
            "id": "933813955201466370",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T21:43:27.000Z",
            "id": "933813267880972290",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T21:28:36.000Z",
            "id": "933809533205532674",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T20:50:05.000Z",
            "id": "933799841091784704",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T20:25:47.000Z",
            "id": "933793723695222784",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T20:17:39.000Z",
            "id": "933791675134169088",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T20:07:45.000Z",
            "id": "933789184447471617",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T19:41:13.000Z",
            "id": "933782508944097280",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T19:19:51.000Z",
            "id": "933777131737419776",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T19:18:07.000Z",
            "id": "933776695722733573",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:36:24.000Z",
            "id": "933766195228086272",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:29:34.000Z",
            "id": "933764476557516801",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:18:04.000Z",
            "id": "933761583725137920",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:16:35.000Z",
            "id": "933761207869337600",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:10:34.000Z",
            "id": "933759694715408384",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:10:23.000Z",
            "id": "933759650591395841",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:07:29.000Z",
            "id": "933758920132386817",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:03:19.000Z",
            "id": "933757869908025346",
            "text": "Des d'Anoia Rural, Mira aix\u00f2:... #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva d\u2019#aus. L'aplicaci\u00f3 de varetes amb vesc a la cap\u00e7alera d'arbres permet capturar multitud i diversitat \u2026 https://t.co/t9lBLfhhU3"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:01:13.000Z",
            "id": "933757343870877696",
            "text": "RT @agentsruralscat: #AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T18:00:03.000Z",
            "id": "933757048474488833",
            "text": "#AgentsRurals denuncien 3 persones per ca\u00e7ar en barraca, un procediment massiu i no selectiu que contrav\u00e9 la directiva d\u2019#aus. L'aplicaci\u00f3 de varetes amb vesc a la cap\u00e7alera d'arbres permet capturar multitud i diversitat d'ocells 1/2 https://t.co/tMEwuX4z77"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T17:13:13.000Z",
            "id": "933745261129715713",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T13:42:15.000Z",
            "id": "933692173031231488",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T08:49:16.000Z",
            "id": "933618438177804290",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T06:56:17.000Z",
            "id": "933590007054467072",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T06:52:41.000Z",
            "id": "933589100166336512",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T05:46:00.000Z",
            "id": "933572320605564928",
            "text": "@FiercePharma Other 2 warnings gvn this year by @US_FDA's OPDP given 2 \"Orexigen charging that its TV ad for weight-loss drug Contrave downplayed risks and a warning letter (PDF) to Cipher Pharmaceuticals over a professional detail aid for its opioid antagonist ConZip.\"\nhttps://t.co/MgEk2Z8Fjy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T01:17:12.000Z",
            "id": "933504672064724993",
            "text": "\u6700\u65b0\u306e\u80a5\u6e80\u6cbb\u7642\u85ac\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6(Contrave) | \u30b5\u30d7\u30ea\u3068\u6d77\u5916\u533b\u85ac\u54c1\u306e\u683c\u5b89\u500b\u4eba\u8f38\u5165 https://t.co/dVQgwgjhmV"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T23:49:32.000Z",
            "id": "933482609916735493",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T22:39:36.000Z",
            "id": "933465011363643392",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T22:00:36.000Z",
            "id": "933455195970965506",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:27:10.000Z",
            "id": "933446784923439104",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:18:36.000Z",
            "id": "933444629126615042",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:13:09.000Z",
            "id": "933443257790615553",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:09:21.000Z",
            "id": "933442300335845383",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T20:10:04.000Z",
            "id": "933427379661426689",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T20:00:22.000Z",
            "id": "933424938014466048",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T19:55:39.000Z",
            "id": "933423753706516481",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T19:10:41.000Z",
            "id": "933412435276582917",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:58:43.000Z",
            "id": "933409426505158657",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:30:29.000Z",
            "id": "933402319395401728",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:30:23.000Z",
            "id": "933402296788144128",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:27:04.000Z",
            "id": "933401460829802499",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:21:25.000Z",
            "id": "933400036720988162",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:59:04.000Z",
            "id": "933394413396557824",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:56:51.000Z",
            "id": "933393857567477765",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:44:13.000Z",
            "id": "933390674891853827",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:30:56.000Z",
            "id": "933387331930853377",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:29:03.000Z",
            "id": "933386857915838467",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:24:02.000Z",
            "id": "933385596776706048",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:22:16.000Z",
            "id": "933385153501630464",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:00:31.000Z",
            "id": "933379677825196034",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:55:41.000Z",
            "id": "933378464085893120",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:47:39.000Z",
            "id": "933376442234277888",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:38:17.000Z",
            "id": "933374083693195264",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:31:00.000Z",
            "id": "933372252548198401",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:26:15.000Z",
            "id": "933371055577686016",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:25:18.000Z",
            "id": "933370817177636864",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:14:17.000Z",
            "id": "933368045032132609",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:03:43.000Z",
            "id": "933365384371146752",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T16:03:41.000Z",
            "id": "933365376188080129",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:58:31.000Z",
            "id": "933364076712988672",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:54:34.000Z",
            "id": "933363084005138432",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:53:55.000Z",
            "id": "933362920129548295",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:50:46.000Z",
            "id": "933362123928895489",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:34:15.000Z",
            "id": "933357969609195520",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:29:43.000Z",
            "id": "933356826887966720",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:28:41.000Z",
            "id": "933356567713468416",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:27:42.000Z",
            "id": "933356321788882944",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:22:06.000Z",
            "id": "933354909810024448",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:20:08.000Z",
            "id": "933354416106823681",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:06:29.000Z",
            "id": "933350981307457537",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:00:26.000Z",
            "id": "933349458854776834",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:52:43.000Z",
            "id": "933347515138789379",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:49:59.000Z",
            "id": "933346828862582784",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:35:35.000Z",
            "id": "933343206045028354",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:22:31.000Z",
            "id": "933339915856875520",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:20:35.000Z",
            "id": "933339432245190656",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:11:49.000Z",
            "id": "933337225055670273",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:09:48.000Z",
            "id": "933336718102683652",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T14:03:27.000Z",
            "id": "933335118692929536",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:59:05.000Z",
            "id": "933334019630092288",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:41:17.000Z",
            "id": "933329542336348161",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:41:05.000Z",
            "id": "933329488154365953",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:39:12.000Z",
            "id": "933329014445559808",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:38:35.000Z",
            "id": "933328862376812544",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:36:13.000Z",
            "id": "933328266991144960",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:35:07.000Z",
            "id": "933327990313938945",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:30:11.000Z",
            "id": "933326748107923456",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:24:10.000Z",
            "id": "933325232483569664",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:16:47.000Z",
            "id": "933323376365621248",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:06:18.000Z",
            "id": "933320738500698112",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T12:53:27.000Z",
            "id": "933317504499355648",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T12:46:19.000Z",
            "id": "933315707235897344",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T12:25:48.000Z",
            "id": "933310546178400257",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T12:12:33.000Z",
            "id": "933307210612043777",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:57:51.000Z",
            "id": "933303509914718208",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:56:31.000Z",
            "id": "933303173367951360",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:41:46.000Z",
            "id": "933299464873357312",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:39:39.000Z",
            "id": "933298931244720135",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:37:29.000Z",
            "id": "933298383128858624",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:36:15.000Z",
            "id": "933298074021220352",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:25:46.000Z",
            "id": "933295436697423872",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:22:43.000Z",
            "id": "933294667302653957",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:21:03.000Z",
            "id": "933294249461854211",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:11:34.000Z",
            "id": "933291861409746944",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:06:57.000Z",
            "id": "933290702737412096",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:03:16.000Z",
            "id": "933289775104233472",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T11:00:53.000Z",
            "id": "933289175956312064",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:55:09.000Z",
            "id": "933287731303780352",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:49:07.000Z",
            "id": "933286213234159617",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:46:23.000Z",
            "id": "933285523631804417",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:37:53.000Z",
            "id": "933283388076806144",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:33:31.000Z",
            "id": "933282287273349125",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:31:41.000Z",
            "id": "933281826218573824",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:30:23.000Z",
            "id": "933281498400280576",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:26:05.000Z",
            "id": "933280417477812224",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:09:48.000Z",
            "id": "933276316731809792",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T10:03:42.000Z",
            "id": "933274783046828032",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:58:17.000Z",
            "id": "933273422171398144",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:52:10.000Z",
            "id": "933271879757864960",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:50:33.000Z",
            "id": "933271474475012096",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:41:22.000Z",
            "id": "933269161446227969",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:40:50.000Z",
            "id": "933269028323311617",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:39:43.000Z",
            "id": "933268747070132225",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:21:43.000Z",
            "id": "933264218488320002",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:21:26.000Z",
            "id": "933264147281723392",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:18:53.000Z",
            "id": "933263505225945089",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T09:14:26.000Z",
            "id": "933262385091043328",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:59:47.000Z",
            "id": "933258699908431872",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:53:40.000Z",
            "id": "933257158061203456",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:51:56.000Z",
            "id": "933256722625454081",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:50:47.000Z",
            "id": "933256434657005568",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:50:14.000Z",
            "id": "933256294605111296",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:49:50.000Z",
            "id": "933256196429107200",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:44:41.000Z",
            "id": "933254898883248128",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:35:29.000Z",
            "id": "933252581358309376",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:35:10.000Z",
            "id": "933252501909860352",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:31:46.000Z",
            "id": "933251648578756608",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:28:34.000Z",
            "id": "933250841317818374",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:20:04.000Z",
            "id": "933248703070011394",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:08:23.000Z",
            "id": "933245761227075591",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:05:15.000Z",
            "id": "933244974946181120",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:04:16.000Z",
            "id": "933244727259947008",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:00:18.000Z",
            "id": "933243730642870273",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:54:08.000Z",
            "id": "933242176569352195",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:47:46.000Z",
            "id": "933240573313429504",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:45:11.000Z",
            "id": "933239926887297026",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:37:41.000Z",
            "id": "933238039488245760",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:33:26.000Z",
            "id": "933236967491362816",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:29:57.000Z",
            "id": "933236092949499909",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:28:15.000Z",
            "id": "933235663121428480",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:23:23.000Z",
            "id": "933234438162415616",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:19:13.000Z",
            "id": "933233389125058562",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:18:16.000Z",
            "id": "933233149244354560",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:16:42.000Z",
            "id": "933232755621617665",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:16:12.000Z",
            "id": "933232629209448449",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:14:47.000Z",
            "id": "933232274052485120",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:13:38.000Z",
            "id": "933231985199259649",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:12:39.000Z",
            "id": "933231739568144385",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:12:39.000Z",
            "id": "933231735726161920",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:11:36.000Z",
            "id": "933231473615716352",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T07:10:01.000Z",
            "id": "933231076645863424",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:57:50.000Z",
            "id": "933228007149285377",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:53:37.000Z",
            "id": "933226949425577984",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:51:17.000Z",
            "id": "933226359832248322",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:46:53.000Z",
            "id": "933225254381486080",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:46:22.000Z",
            "id": "933225124144201728",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:42:38.000Z",
            "id": "933224182585757696",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:42:07.000Z",
            "id": "933224051924856832",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:38:23.000Z",
            "id": "933223115730989056",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:38:00.000Z",
            "id": "933223018297360384",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:32:57.000Z",
            "id": "933221748216029184",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:26:58.000Z",
            "id": "933220239226966018",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:26:22.000Z",
            "id": "933220089641365505",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:26:16.000Z",
            "id": "933220063997452294",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:23:26.000Z",
            "id": "933219351393574913",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:18:49.000Z",
            "id": "933218191542689793",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:18:18.000Z",
            "id": "933218059195523072",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:16:44.000Z",
            "id": "933217665937588224",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:14:38.000Z",
            "id": "933217138621407233",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:14:24.000Z",
            "id": "933217079813013504",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:13:42.000Z",
            "id": "933216902515646465",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:11:05.000Z",
            "id": "933216245264015360",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T06:03:10.000Z",
            "id": "933214252722032642",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:58:35.000Z",
            "id": "933213097938087936",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:56:06.000Z",
            "id": "933212474907746305",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:55:59.000Z",
            "id": "933212442120695808",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:48:52.000Z",
            "id": "933210652658814978",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:44:28.000Z",
            "id": "933209543588245505",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:39:27.000Z",
            "id": "933208282004578310",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:38:12.000Z",
            "id": "933207970229317632",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:31:52.000Z",
            "id": "933206376477806592",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:30:07.000Z",
            "id": "933205933622099969",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:23:34.000Z",
            "id": "933204287282348032",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:16:38.000Z",
            "id": "933202541948551169",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:15:39.000Z",
            "id": "933202294958587904",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T05:12:13.000Z",
            "id": "933201430357221377",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T04:46:05.000Z",
            "id": "933194853189672961",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T04:31:37.000Z",
            "id": "933191212185423873",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T03:55:14.000Z",
            "id": "933182057143869440",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T03:37:33.000Z",
            "id": "933177606081572864",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T02:50:24.000Z",
            "id": "933165739493789696",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T02:19:22.000Z",
            "id": "933157931956211712",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T02:06:45.000Z",
            "id": "933154756473827328",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:40:37.000Z",
            "id": "933148177598963712",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:30:57.000Z",
            "id": "933145747138207744",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:29:24.000Z",
            "id": "933145356732379139",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:29:18.000Z",
            "id": "933145329389719553",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:20:59.000Z",
            "id": "933143237706924032",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:16:04.000Z",
            "id": "933142001587015681",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:26:01.000Z",
            "id": "933129406524116992",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:24:27.000Z",
            "id": "933129011177418752",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:20:47.000Z",
            "id": "933128089424551936",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T00:00:24.000Z",
            "id": "933122959576911873",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:57:06.000Z",
            "id": "933122126307053568",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:56:24.000Z",
            "id": "933121951463280640",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:55:45.000Z",
            "id": "933121788783071232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:49:36.000Z",
            "id": "933120240803659776",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:48:15.000Z",
            "id": "933119900670816256",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:45:49.000Z",
            "id": "933119286788481024",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:45:42.000Z",
            "id": "933119259898798081",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:45:23.000Z",
            "id": "933119177887535104",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:43:44.000Z",
            "id": "933118763418910721",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:43:05.000Z",
            "id": "933118600629583878",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:40:42.000Z",
            "id": "933117999674003456",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:40:34.000Z",
            "id": "933117967025483777",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:40:16.000Z",
            "id": "933117889493729280",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:37:58.000Z",
            "id": "933117314777665537",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:37:55.000Z",
            "id": "933117302027030528",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:37:35.000Z",
            "id": "933117215989215232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:34:39.000Z",
            "id": "933116477477187584",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:31:05.000Z",
            "id": "933115581993312258",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:30:37.000Z",
            "id": "933115461251760128",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:29:52.000Z",
            "id": "933115276077416448",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:27:26.000Z",
            "id": "933114662517960704",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:26:14.000Z",
            "id": "933114361379545090",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:22:27.000Z",
            "id": "933113407842275328",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:21:32.000Z",
            "id": "933113177067442177",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:21:08.000Z",
            "id": "933113076571766785",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:19:16.000Z",
            "id": "933112607850029056",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:19:12.000Z",
            "id": "933112590124888065",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:19:06.000Z",
            "id": "933112566271954944",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:17:11.000Z",
            "id": "933112083503353856",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:15:34.000Z",
            "id": "933111673883422720",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:15:22.000Z",
            "id": "933111625879556098",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:13:58.000Z",
            "id": "933111271079202817",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:13:21.000Z",
            "id": "933111116024102912",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:13:04.000Z",
            "id": "933111044431425536",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:12:00.000Z",
            "id": "933110776935714817",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:09:29.000Z",
            "id": "933110146464706561",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:07:27.000Z",
            "id": "933109633698365440",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:06:31.000Z",
            "id": "933109399882817537",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:05:53.000Z",
            "id": "933109239459012609",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:05:43.000Z",
            "id": "933109196035379200",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:04:41.000Z",
            "id": "933108934843527169",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:59:42.000Z",
            "id": "933107680822128650",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:58:12.000Z",
            "id": "933107303225708545",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:54:23.000Z",
            "id": "933106345091457025",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:53:52.000Z",
            "id": "933106214598336512",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:52:46.000Z",
            "id": "933105937509908480",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:52:30.000Z",
            "id": "933105870833180673",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:52:19.000Z",
            "id": "933105826440581120",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:52:02.000Z",
            "id": "933105754562629632",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:50:35.000Z",
            "id": "933105390123999232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:50:26.000Z",
            "id": "933105350915559424",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:50:16.000Z",
            "id": "933105307928076290",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:50:07.000Z",
            "id": "933105271282503680",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:49:50.000Z",
            "id": "933105201069940737",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:48:35.000Z",
            "id": "933104885800857600",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:46:07.000Z",
            "id": "933104264536305664",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:45:26.000Z",
            "id": "933104091454156800",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:45:07.000Z",
            "id": "933104012143898624",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:44:52.000Z",
            "id": "933103950953197568",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:44:24.000Z",
            "id": "933103832703184901",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:42:38.000Z",
            "id": "933103385733156864",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:42:26.000Z",
            "id": "933103335422418944",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:41:10.000Z",
            "id": "933103016688869376",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:40:57.000Z",
            "id": "933102965774102528",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:38:19.000Z",
            "id": "933102302298116097",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:36:40.000Z",
            "id": "933101885006868480",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:36:16.000Z",
            "id": "933101786541330432",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:36:03.000Z",
            "id": "933101729855557632",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:35:10.000Z",
            "id": "933101509843107840",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:35:00.000Z",
            "id": "933101468231516160",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:34:46.000Z",
            "id": "933101407908933632",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:29:22.000Z",
            "id": "933100047209598978",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:26:18.000Z",
            "id": "933099277978451969",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:24:34.000Z",
            "id": "933098841544392706",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:23:55.000Z",
            "id": "933098678474104833",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:23:07.000Z",
            "id": "933098476371558400",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:22:25.000Z",
            "id": "933098299761897473",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:21:48.000Z",
            "id": "933098144635617280",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:21:36.000Z",
            "id": "933098093607710726",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:21:22.000Z",
            "id": "933098034375770113",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:20:41.000Z",
            "id": "933097862589661186",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:19:57.000Z",
            "id": "933097679495643136",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:19:44.000Z",
            "id": "933097624428732418",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:19:35.000Z",
            "id": "933097587539714049",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:19:32.000Z",
            "id": "933097573795033088",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:19:15.000Z",
            "id": "933097502378672129",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:18:56.000Z",
            "id": "933097423550816256",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:18:43.000Z",
            "id": "933097370232832001",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:18:18.000Z",
            "id": "933097265375297536",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:17:52.000Z",
            "id": "933097153538297857",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:17:46.000Z",
            "id": "933097131610484736",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:17:43.000Z",
            "id": "933097115575730176",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:17:36.000Z",
            "id": "933097088988016640",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:17:00.000Z",
            "id": "933096938286718976",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:16:30.000Z",
            "id": "933096808972140544",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:16:22.000Z",
            "id": "933096776298459139",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:15:50.000Z",
            "id": "933096644735680513",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:14:58.000Z",
            "id": "933096427005157376",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:12:13.000Z",
            "id": "933095734164971521",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:11:50.000Z",
            "id": "933095636668375043",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:11:42.000Z",
            "id": "933095601759121408",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:11:14.000Z",
            "id": "933095483983011842",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:10:27.000Z",
            "id": "933095289732263936",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:10:16.000Z",
            "id": "933095241145499648",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:08:25.000Z",
            "id": "933094778744344578",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:08:08.000Z",
            "id": "933094705327357954",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:07:21.000Z",
            "id": "933094507658088450",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:06:53.000Z",
            "id": "933094391647846406",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:05:29.000Z",
            "id": "933094036805599232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:04:06.000Z",
            "id": "933093688674213888",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:03:40.000Z",
            "id": "933093582910603264",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:02:43.000Z",
            "id": "933093341536780289",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:02:22.000Z",
            "id": "933093255381532677",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:01:37.000Z",
            "id": "933093066415550464",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:01:15.000Z",
            "id": "933092971565662209",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:01:09.000Z",
            "id": "933092948765433856",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:01:04.000Z",
            "id": "933092926871126016",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:00:23.000Z",
            "id": "933092755579871232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:59:46.000Z",
            "id": "933092601938317312",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:59:39.000Z",
            "id": "933092568467775488",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:59:11.000Z",
            "id": "933092451308290049",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:57:50.000Z",
            "id": "933092112970608640",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:56:36.000Z",
            "id": "933091801761685515",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:56:01.000Z",
            "id": "933091654143053824",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:56:00.000Z",
            "id": "933091653845270528",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:56:00.000Z",
            "id": "933091650976354304",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:55:09.000Z",
            "id": "933091437029105664",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:54:27.000Z",
            "id": "933091261329825794",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:45.000Z",
            "id": "933091084728655872",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:35.000Z",
            "id": "933091045222445056",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:34.000Z",
            "id": "933091041543995393",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:15.000Z",
            "id": "933090958333263876",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:03.000Z",
            "id": "933090910971117570",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:53:00.000Z",
            "id": "933090898832850944",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:52:33.000Z",
            "id": "933090784668131329",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:52:09.000Z",
            "id": "933090683010801666",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:52:03.000Z",
            "id": "933090657320583168",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:51:51.000Z",
            "id": "933090607962013697",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:51:05.000Z",
            "id": "933090413623197703",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:50:20.000Z",
            "id": "933090226985041921",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:49:44.000Z",
            "id": "933090074480205824",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:48:55.000Z",
            "id": "933089868736897032",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:48:33.000Z",
            "id": "933089777334730752",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:48:32.000Z",
            "id": "933089773056651264",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:47:52.000Z",
            "id": "933089605561102341",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:47:20.000Z",
            "id": "933089469300850690",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:47:06.000Z",
            "id": "933089412556173312",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:46:58.000Z",
            "id": "933089380628967424",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:46:54.000Z",
            "id": "933089363679940609",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:46:23.000Z",
            "id": "933089231743995904",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:46:21.000Z",
            "id": "933089222285651970",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:45:48.000Z",
            "id": "933089083311529986",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:45:05.000Z",
            "id": "933088905460510720",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:44:36.000Z",
            "id": "933088784777973760",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:43:55.000Z",
            "id": "933088609346846721",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:43:40.000Z",
            "id": "933088547061551104",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:43:34.000Z",
            "id": "933088521979445250",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:43:03.000Z",
            "id": "933088393482907649",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:42:01.000Z",
            "id": "933088134929289216",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:41:51.000Z",
            "id": "933088089697865730",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:41:19.000Z",
            "id": "933087955853414402",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:41:03.000Z",
            "id": "933087889700937728",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:40:45.000Z",
            "id": "933087812718616576",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:40:32.000Z",
            "id": "933087761606823938",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:40:19.000Z",
            "id": "933087703377301504",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:48.000Z",
            "id": "933087576650592256",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:40.000Z",
            "id": "933087540013355011",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:33.000Z",
            "id": "933087510804221954",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:23.000Z",
            "id": "933087468622139396",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:23.000Z",
            "id": "933087468601081856",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:22.000Z",
            "id": "933087465778438145",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:21.000Z",
            "id": "933087462544551936",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:17.000Z",
            "id": "933087445301723136",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:12.000Z",
            "id": "933087423675949056",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:39:11.000Z",
            "id": "933087419171332096",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:38:55.000Z",
            "id": "933087352016293893",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:38:42.000Z",
            "id": "933087298496983041",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:38:30.000Z",
            "id": "933087249767518209",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:38:23.000Z",
            "id": "933087219409149952",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:37:55.000Z",
            "id": "933087102446788608",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:37:53.000Z",
            "id": "933087092942557184",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:37:50.000Z",
            "id": "933087078258274304",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:37:49.000Z",
            "id": "933087074667913216",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:37:21.000Z",
            "id": "933086960347942912",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:36:47.000Z",
            "id": "933086815719960576",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:36:01.000Z",
            "id": "933086624430329856",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:35:51.000Z",
            "id": "933086582864777216",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:35:37.000Z",
            "id": "933086520659062785",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:35:34.000Z",
            "id": "933086510274015232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:35:24.000Z",
            "id": "933086469014675456",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:35:15.000Z",
            "id": "933086430812889089",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:34:40.000Z",
            "id": "933086282514878465",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:34:39.000Z",
            "id": "933086277410443264",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:34:25.000Z",
            "id": "933086220535648256",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:34:15.000Z",
            "id": "933086178357760000",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:34:04.000Z",
            "id": "933086132568510467",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:33:23.000Z",
            "id": "933085960719556614",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:33:15.000Z",
            "id": "933085926233968644",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:32:57.000Z",
            "id": "933085851009118208",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:32:37.000Z",
            "id": "933085768180002816",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:32:28.000Z",
            "id": "933085730229948416",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:54.000Z",
            "id": "933085585283141632",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:35.000Z",
            "id": "933085505968918528",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:33.000Z",
            "id": "933085497995546625",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:28.000Z",
            "id": "933085476084477953",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:20.000Z",
            "id": "933085443255668737",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:31:14.000Z",
            "id": "933085420920991744",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:30:59.000Z",
            "id": "933085356924260352",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:30:28.000Z",
            "id": "933085225936195584",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:29:34.000Z",
            "id": "933085001305948162",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:29:30.000Z",
            "id": "933084982674849793",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:29:21.000Z",
            "id": "933084946486497281",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:29:19.000Z",
            "id": "933084936499802114",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:27:57.000Z",
            "id": "933084592898281477",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:27:42.000Z",
            "id": "933084529509699584",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:27:24.000Z",
            "id": "933084455404756993",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:27:23.000Z",
            "id": "933084449109168128",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:27:06.000Z",
            "id": "933084377336242176",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:32.000Z",
            "id": "933084237552672771",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:28.000Z",
            "id": "933084219810738178",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:26.000Z",
            "id": "933084209819865088",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:20.000Z",
            "id": "933084187795623938",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:09.000Z",
            "id": "933084140194422790",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:26:03.000Z",
            "id": "933084116236595201",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:51.000Z",
            "id": "933084065221218304",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:50.000Z",
            "id": "933084062146842624",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:45.000Z",
            "id": "933084039531163648",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:31.000Z",
            "id": "933083981398052871",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:28.000Z",
            "id": "933083967066124294",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:21.000Z",
            "id": "933083937542467584",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:07.000Z",
            "id": "933083880340508672",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:25:04.000Z",
            "id": "933083867858259969",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:24:37.000Z",
            "id": "933083755731963904",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:24:18.000Z",
            "id": "933083674186321920",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:24:15.000Z",
            "id": "933083662219972610",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:23:55.000Z",
            "id": "933083576161185792",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:23:32.000Z",
            "id": "933083481537765376",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:21:19.000Z",
            "id": "933082925146558464",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:18:05.000Z",
            "id": "933082110759440384",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:06:41.000Z",
            "id": "933079241616510977",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:05:33.000Z",
            "id": "933078956022132739",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:04:16.000Z",
            "id": "933078632909737984",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:03:50.000Z",
            "id": "933078525581590530",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:02:41.000Z",
            "id": "933078232672370688",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:54:57.000Z",
            "id": "933076288507666432",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:53:44.000Z",
            "id": "933075983460110338",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:53:37.000Z",
            "id": "933075953814855682",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:52:30.000Z",
            "id": "933075673283022856",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:50:34.000Z",
            "id": "933075187163107329",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "936245347969585153",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hfg4w53xnqfc05ozqrmhw4xrm2l",
        "oldest_id": "933075187163107329",
        "result_count": 495
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:50:27.000Z",
            "id": "933075154934161409",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:50:19.000Z",
            "id": "933075123825008640",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:50:04.000Z",
            "id": "933075058922344450",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:49:37.000Z",
            "id": "933074947194449920",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:49:22.000Z",
            "id": "933074882551779328",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:47:14.000Z",
            "id": "933074345026605056",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:46:20.000Z",
            "id": "933074119972806656",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:45:32.000Z",
            "id": "933073916880474112",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:44:48.000Z",
            "id": "933073732041691138",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:44:36.000Z",
            "id": "933073683677106177",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:43:58.000Z",
            "id": "933073525539254274",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:43:31.000Z",
            "id": "933073410942488576",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:42:57.000Z",
            "id": "933073266511699970",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:40:26.000Z",
            "id": "933072636162256896",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:39:27.000Z",
            "id": "933072388023095297",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:39:27.000Z",
            "id": "933072385766576128",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:39:08.000Z",
            "id": "933072307454664705",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:39:06.000Z",
            "id": "933072297430278144",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:38:28.000Z",
            "id": "933072141058301952",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:38:19.000Z",
            "id": "933072101510189057",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:38:03.000Z",
            "id": "933072036473245696",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:37:57.000Z",
            "id": "933072010346889216",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:37:12.000Z",
            "id": "933071820990898176",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:37:03.000Z",
            "id": "933071781769998336",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:36:54.000Z",
            "id": "933071744532959232",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:36:44.000Z",
            "id": "933071705387528196",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:36:15.000Z",
            "id": "933071582158884870",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:36:10.000Z",
            "id": "933071559522226177",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:36:06.000Z",
            "id": "933071543952867328",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:35:57.000Z",
            "id": "933071508414631942",
            "text": "RT @AnnaSimo: Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:35:30.000Z",
            "id": "933071393914269700",
            "text": "Contrav\u00e9 una llei del #Parlament https://t.co/lD9xHs9OKz"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T19:06:27.000Z",
            "id": "933048983890616320",
            "text": "Is Contrave Worth Trying? - Consumer Reports https://t.co/o5qzbT1ZZr"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T19:05:18.000Z",
            "id": "933048692466180096",
            "text": "@BenHowe Kudos for quitting. I've known several heavy smokers who quit by using Contrave. You might want to consider that."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T16:14:25.000Z",
            "id": "933005690943127553",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T09:15:47.000Z",
            "id": "932900335336558592",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/oN45wQKjPT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T15:48:23.000Z",
            "id": "932636750350094336",
            "text": "RT @bio_hombre: $MRK partners with $orex #1 branded #weightloss drug Contrave that's crushing last place $arna belviq. #qsymia and #saxenda\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T06:20:06.000Z",
            "id": "932493738449997826",
            "text": "$MRK partners with $orex #1 branded #weightloss drug Contrave that's crushing last place $arna belviq. #qsymia and #saxenda better at #weightloss and also outselling marginal #belviq #Oprah #DrPhil #Physician #doctors #diabetes #heartdisease"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T05:12:14.000Z",
            "id": "932114272162791425",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T02:12:20.000Z",
            "id": "932068998639788034",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/tlsy3RUw1b"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T18:08:49.000Z",
            "id": "931947315136516097",
            "text": "@escabellat @IvanLQF @annapistu @NunaKotko al contrari crec q educaci\u00f3 ens du a home-dona meetings without sex\ndiria q aix\u00f2 contrav\u00e9 genes"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T02:26:00.000Z",
            "id": "931710050258898950",
            "text": "Anyone on contrave?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T15:04:55.000Z",
            "id": "931538650122412032",
            "text": "RT @simonning1: $MRK partners with $orex #1 branded #weightloss drug Contrave that's crushing last place Belviq. $JNJ partners with $zyme a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T13:44:15.000Z",
            "id": "931155961812627456",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T00:41:29.000Z",
            "id": "930958970973491201",
            "text": "How to Pronounce Scissor-hooping \u21baRT\u2764 https://t.co/KZfCWUZ81g #mutt #decussate #beyond #michaeljordan #commence #contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T18:39:43.000Z",
            "id": "930867929167437824",
            "text": "68,000 obese patients in observational study, no evidence of Belviq, Contrave, or Qsymia use. Ouch. Under-utilized! #AHA17 #obesity https://t.co/NKUatJa128"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T15:42:07.000Z",
            "id": "930823235767230465",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T06:57:12.000Z",
            "id": "930691135214940160",
            "text": "RT @MichaelSDeVries: $OREX Orexigen Q3 Contrave sales up 85% ... https://t.co/e8DbZg8LGZ #Orexigen #Obesity #Biotechnology #BioTech #Stock\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T20:38:13.000Z",
            "id": "930535361989791745",
            "text": "RT @RaimonCarrasco: L'exist\u00e8ncia de l'AN, tal com est\u00e0 concebuda, contrav\u00e9 el dret fonamental al jutge natural https://t.co/byzwfyau32"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T20:31:55.000Z",
            "id": "930533776286978049",
            "text": "RT @EsterMatali: Despr\u00e9s no volen que se'ls titlli de franquistes. Aix\u00f2 contrav\u00e9 qualsevol principi jur\u00eddic i de dret. L'ordenament no es r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T13:53:41.000Z",
            "id": "930433556484100096",
            "text": "@ni_tenichi Fda label for contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T10:51:30.000Z",
            "id": "930387710153580545",
            "text": "RT @MichaelSDeVries: $OREX Orexigen Q3 Contrave sales up 85% ... https://t.co/e8DbZg8LGZ #Orexigen #Obesity #Biotechnology #BioTech #Stock\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T10:50:56.000Z",
            "id": "930387567907868672",
            "text": "RT @MichaelSDeVries: $OREX Orexigen Q3 Contrave sales up 85% ... https://t.co/e8DbZg8LGZ #Orexigen #Obesity #Biotechnology #BioTech #Stock\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T10:50:03.000Z",
            "id": "930387346318594048",
            "text": "$OREX Orexigen Q3 Contrave sales up 85% ... https://t.co/e8DbZg8LGZ #Orexigen #Obesity #Biotechnology #BioTech #Stock #OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T04:35:43.000Z",
            "id": "930293140615032832",
            "text": "Cc: @evolutionarypsy \nRe: Contrave for \u201cweight loss\u201d https://t.co/knCztWbgjD"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T23:31:21.000Z",
            "id": "930216543362912263",
            "text": "For cigarette smokers thinking of quitting: Kill 2 birds with one stone; ask your weight loss doctor or your family doctor about bupropion: used in weight loss medicine and in smoking cessation. Communication helps, start now; read on Contrave."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:36:31.000Z",
            "id": "930202745369513986",
            "text": "$MRK partners with $orex #1 branded #weightloss drug Contrave that's crushing last place Belviq. $JNJ partners with $zyme and joins other Big Pharma's in passing over 20 yr old $arna for drug development #Oprah #DrPhil #Physician #doctors"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:07:56.000Z",
            "id": "930195550158446598",
            "text": "RT @EsterMatali: Despr\u00e9s no volen que se'ls titlli de franquistes. Aix\u00f2 contrav\u00e9 qualsevol principi jur\u00eddic i de dret. L'ordenament no es r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:02:02.000Z",
            "id": "930194066389852160",
            "text": "RT @EsterMatali: Despr\u00e9s no volen que se'ls titlli de franquistes. Aix\u00f2 contrav\u00e9 qualsevol principi jur\u00eddic i de dret. L'ordenament no es r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:01:00.000Z",
            "id": "930193808687542272",
            "text": "Despr\u00e9s no volen que se'ls titlli de franquistes. Aix\u00f2 contrav\u00e9 qualsevol principi jur\u00eddic i de dret. L'ordenament no es regeix per la revenja. Ni tan sols la pres\u00f3 ha de ser un castig, en un pa\u00eds democr\u00e0tic, \u00e9s clar. No oblidarem. https://t.co/zBxurQcKgK"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:39:48.000Z",
            "id": "930188472740179971",
            "text": "Orexigen Q3 Contrave sales up 85%, shares ahead 14% after hours https://t.co/k1XeAb8mZb"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:35:12.000Z",
            "id": "930187313732308992",
            "text": "Orexigen Q3 Contrave sales up 85%, shares ahead 14% after hours https://t.co/zqkp68uqyh $OREX #sitifatimah #malaysia #financialplanning"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:34:36.000Z",
            "id": "930187161592369152",
            "text": "$OREX Inks Commercialization/Distributorship Deal with Merck KGaA, Darmstadt, Germany for Contrave in Latin America https://t.co/CZYHxsjhUe"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:30:44.000Z",
            "id": "930186189570654210",
            "text": "Orexigen Q3 Contrave sales up 85%, shares ahead 14% after hours https://t.co/1Z2RKppULo $OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:05:51.000Z",
            "id": "930179927676276736",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck KGaA, Darmstadt, Germany\u2026https://t.co/2G6fUC81LF"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:04:16.000Z",
            "id": "930179529527533568",
            "text": "$OREX Q3 Contrave net sales ~ 18M"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T20:15:52.000Z",
            "id": "930167347704401920",
            "text": "anyone using the contrave prescription for weight losss i have a friend she was seeing if it has good reviews"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T19:16:44.000Z",
            "id": "930152467769241600",
            "text": "https://t.co/t2VYLJuFKs"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T18:30:38.000Z",
            "id": "930140866844483584",
            "text": "Orexigen Contrave up 10% on Contrave distribution deal with Merck KGaA for Latin America - https://t.co/yB39F9Raal"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:24:06.000Z",
            "id": "930124122138529798",
            "text": "Orexigen Contrave up 10% on Contrave distribution deal with Merck KGaA for Latin America $OREX\nwatch this stock closely, 52-wk high-low 1.58$-5.7$\nwill get in for long position around 1.7$\nGLTA\n#FoxInTown"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:05:11.000Z",
            "id": "930119364292022275",
            "text": "Orexigen Contrave up 10% on Contrave distribution deal with Merck KGaA for Latin America https://t.co/qlxKxAcQpR $OREX $MKGAF #sitifatimah\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:01:46.000Z",
            "id": "930118504925110272",
            "text": "Orexigen Contrave up 10% on Contrave distribution deal with Merck KGaA for Latin America https://t.co/zzjOmLDSCu $OREX $MKGAF"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T16:50:30.000Z",
            "id": "930115667512217607",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck ... https://t.co/WZXpjVseeU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T16:00:48.000Z",
            "id": "930103159460155392",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck ... https://t.co/4u2sIHo3yO"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T15:57:31.000Z",
            "id": "930102333148684288",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck ... https://t.co/f7kXCZDOkq"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T15:12:33.000Z",
            "id": "930091016446603264",
            "text": "$OREX: Orexigen Therapeutics and Merck KGaA (MKGAY) have executed a distributorship agreement for Contrave... https://t.co/Q9njCSSOfu"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T14:36:55.000Z",
            "id": "930082051071664128",
            "text": "$OREX Announces Commercialization and Distributorship Agreement with $MRK for #1 branded anti-obesity drug Contrave in Latin America #stocks $arna $vvus $nvs #weightloss #oprah #drphil"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:54:14.000Z",
            "id": "930071309337337856",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck KGaA, Darmstadt, Germ.. https://t.co/wDVskPP6vH"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:44:53.000Z",
            "id": "930068953916936193",
            "text": "Mentre s'han d'ajornar activitats culturals, l'Estat continua pagant un desplegament policial que contrav\u00e9 el r\u00e8gim competencial i la l\u00f2gica democr\u00e0tica.\nhttps://t.co/4OdxpGLZZj"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:15:10.000Z",
            "id": "930061476987129856",
            "text": "Orexigen Therapeutics Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck KGaA, Darmstadt,... - https://t.co/39D75UshNv"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:10:20.000Z",
            "id": "930060260030676992",
            "text": "$OREX Announces Commercialization and Distributorship Agreement with Merck KGaA, Darmstadt, Germany for Contrave in Latin America"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:09:31.000Z",
            "id": "930060054203572224",
            "text": "$OREX Announces Commercialization and Distributorship Agreement with $MRK for Contrave in Latin America"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T03:56:23.000Z",
            "id": "929920854133264384",
            "text": "Orexigen Therapeutics brengt Nieuwe Gegevens over de Werkzaamheid voor Contrave(R) in de Late Breaker Presentaties op de 27e Jaarlijkse Wetenschappelijke Vergadering van De Obesitas-Maatschappij - https://t.co/3aON0WnN4l"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T00:42:38.000Z",
            "id": "929872094975758336",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/o6pGLlt95n"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T00:17:02.000Z",
            "id": "929865654957621248",
            "text": "Contrave and motion sickness - Ok. I started contrave Sept 23rd 2017. So far I am happy with my weight loss. I'... https://t.co/X5d7H4EvvT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T13:04:48.000Z",
            "id": "929696479660437504",
            "text": "@QuimMonzo Perqu\u00e8 el pensar diferent contrav\u00e9 l'art2CE. L'art2 discrimina pensaments en legals i il.legals."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T10:10:32.000Z",
            "id": "929652624311377921",
            "text": "\u201cL\u2019exig\u00e8ncia d\u2019aquests actes de fe, com en la Inquisici\u00f3, contrav\u00e9 els ancoratges democr\u00e0tics m\u00e9s elementals\u201d  https://t.co/JJWweqLl4f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T11:44:18.000Z",
            "id": "929313833688035328",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T22:12:09.000Z",
            "id": "928747061960306689",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T16:32:17.000Z",
            "id": "928661533147660288",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T01:15:54.000Z",
            "id": "928430916124446720",
            "text": "#BigPharma \u2764\ufe0f to get #mindcontrol #drugs in us no matter how \n#fake #medicine \ud83d\udc8a  https://t.co/XlHBkPen0B"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:31:08.000Z",
            "id": "928298853098336256",
            "text": "RT @rwcurrent: Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in #Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave ...\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:12:04.000Z",
            "id": "928294055414337536",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in #Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave ... #Patent https://t.co/kIOSlmNCEa"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T13:37:09.000Z",
            "id": "928255069270806528",
            "text": "@rfernsan Quins drets de la DUDH contrav\u00e9 el PSC?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T12:40:51.000Z",
            "id": "928240902644039680",
            "text": "RT @KrlesLladoBadia: \u2013Un estat que per agredir als seus ciutadans s\u2019empara en unes lleis que contrav\u00e9 \u00e9s, per qualificar-lo amb indulg\u00e8ncia\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T12:07:58.000Z",
            "id": "928232624551792640",
            "text": "RT @KrlesLladoBadia: \u2013Un estat que per agredir als seus ciutadans s\u2019empara en unes lleis que contrav\u00e9 \u00e9s, per qualificar-lo amb indulg\u00e8ncia\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T11:56:08.000Z",
            "id": "928229649225867266",
            "text": "\u2013Un estat que per agredir als seus ciutadans s\u2019empara en unes lleis que contrav\u00e9 \u00e9s, per qualificar-lo amb indulg\u00e8ncia, un estat cloc-piu."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T03:28:08.000Z",
            "id": "928101805569052673",
            "text": "@pissedoffpremed I don\u2019t even mind listening to skinny drug reps go on and on about Contrave when they bring Panera in \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T17:28:19.000Z",
            "id": "927950855306928129",
            "text": "@CollectiuEmma @LeDevoir Interessant: l'article q\u00fcestiona si la \"indisolubilitat\" per llei, no contrav\u00e9 els Pactes Internacionals relatius als drets de l'home_1966."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T12:33:11.000Z",
            "id": "927876584681467904",
            "text": "How to Pronounce Ghetto Momma \u21baRT\u2764 https://t.co/ptQ3tR8ti7 #asswhole #intervention #supportedby #hefty #dullard #contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T11:02:35.000Z",
            "id": "927853785787064321",
            "text": "@EITMonline There are 3 new diet drugs...Belviq, Contrave, &amp; Qsymia. Qsymia is half phentermine, which is half of phen-fen."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T23:12:12.000Z",
            "id": "927675010109489152",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/Yc4kvclLdY"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T23:09:30.000Z",
            "id": "927674329168596992",
            "text": "@ARIYNBF @HungryGirl Lost 38 pounds in six weeks on Contrave.  No more nausea from hunger or snack urges.  Full feeling back, appetite almost non-existent."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T13:10:48.000Z",
            "id": "927523661438894081",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/tk0Q35KgwD"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T09:44:13.000Z",
            "id": "927471676375232512",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T09:12:13.000Z",
            "id": "927463620895584257",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T23:12:53.000Z",
            "id": "927312794067746816",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/eTEX5bXKTJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T18:17:35.000Z",
            "id": "926513703419371520",
            "text": "Aaaaand I just saw the Contrave commercial for the first time and now I want to stop taking it just on principle."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T18:07:48.000Z",
            "id": "926511243007086592",
            "text": "I kinda miss actually enjoying food. Dammit, Contrave."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T11:11:18.000Z",
            "id": "926044037873729536",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/gp0AF4ROrk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T07:44:27.000Z",
            "id": "925629596476743680",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "933075154934161409",
        "oldest_id": "925629596476743680",
        "result_count": 110
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-30T23:13:02.000Z",
            "id": "936372526988398592",
            "text": "Has anyone on twitter tried 600 mg of Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T22:07:18.000Z",
            "id": "936355988373999618",
            "text": "Doctor agreed that discontinuing Wellbutrin was the right thing. Upped my Prozac by 20mg and I go back in 3 weeks to check in. Fingers crossed this helps!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T20:06:42.000Z",
            "id": "936325635823362051",
            "text": "@taylorotwell Very good list...many things that I try to do myself.  For me, I'd say that simplifying, learning to say no, and finding Wellbutrin have made a huge impact as well."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T19:55:13.000Z",
            "id": "936322747420102656",
            "text": "Wellbutrin Side Effects After 1 year"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T19:01:41.000Z",
            "id": "936309275801960448",
            "text": "RT @PoisonCorps: my doc thinks that i should take #wellbutrin \ud83d\udc8a ... anyone have experience with this? advice? i\u2019m scared to take any pharma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T19:00:36.000Z",
            "id": "936309003763806209",
            "text": "@PoisonCorps I have taken it and in my own life I have tried to stay off all including wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T17:50:27.000Z",
            "id": "936291346029129728",
            "text": "Wellbutrin refill meant questions about depression and specifically if I was on it because I was prone to self-injury, and then questions about my history of that for WHATEVER reason. Not depression, just SI."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T17:49:16.000Z",
            "id": "936291050087485440",
            "text": "Adderall refill meant sitting through questions about my diagnosis, asking about my sleeping patterns, and then a lot of side-eyes about why I had it when I was already on Wellbutrin. (This is not rare.)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T17:49:05.000Z",
            "id": "936291005606875136",
            "text": "I just need to vent and CW for mentions of suicide/SI btw. \n\nI have three meds I take: Wellbutrin, Adderall, and Depo-testosterone. I brought all three with me."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T17:01:01.000Z",
            "id": "936278906079993858",
            "text": "wellbutrin and caffeine got me WRECKEDDDDTTTTTTTTTTT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T13:29:24.000Z",
            "id": "936225650905665538",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T08:14:36.000Z",
            "id": "936146432666595329",
            "text": "@tenwoIfgun i'm a long-time prozac user but at some point it stopped being enough and i started taking wellbutrin (Bupropion) and i think it really made a difference tbh\nTHO presumably it's what gives me bad skin ashjdgfwted\nnever heard of doxepin but my dad takes zoloft\nmy mom takes"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T06:24:12.000Z",
            "id": "936118647294124032",
            "text": "@perdue lmao. yeah the wellbutrin's for my adhd symptoms but you can see how that's goin. lexapro as my main antidepressant works fine but it's got a lotta weight to pull with the move and the seasonal adjustment"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T05:47:59.000Z",
            "id": "936109534489260032",
            "text": "hey who's ready to take my wellbutrin this morning as if my brain weren't frazzled and imbalanced enough on its own"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:59:11.000Z",
            "id": "936097250895331328",
            "text": "@bluediamond421 Not having energy and believing nothing will get better are also caused by the depression. I was absolutely convinced I would never get better until finding treatment that worked. Can you please just try one new med? Please. Wellbutrin is lifechanging for many people."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:46:55.000Z",
            "id": "936094167502958592",
            "text": "i think i've been on wellbutrin long enough to give the verdict that it Does Jack Shit For Me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:44:09.000Z",
            "id": "936093471181557760",
            "text": "@bluediamond421 I've been there, and I know how hard and exhausting it is to try to find effective treatment, but it's important to keep trying. Have you tried Wellbutrin? It's not an SSRI, so it doesn't have the terrible side effects of other anti-depressants."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:40:11.000Z",
            "id": "936092470848483328",
            "text": "I'm about to start Wellbutrin and nervous - what has been your experience/side effects?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T04:07:22.000Z",
            "id": "936084213899644928",
            "text": "Has anyone tried Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T03:57:45.000Z",
            "id": "936081792636981249",
            "text": "@allisonkollins have you ever tried wellbutrin? that's what i take for help with ADHD management and energy levels. sorry i'm like stalking you, i just know how sucky it is to be dealing with this and want to help if i can!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T03:30:21.000Z",
            "id": "936074894894354432",
            "text": "@TheBizHurst \u201cwe don\u2019t serve wellbutrin here\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T03:22:47.000Z",
            "id": "936072992282546176",
            "text": "@tiger @offbeatorbit for sure. also it sounds counter-intuitive but treatment efficiency is best measured when you have a lot on your plate! also if you've been treated for depression/anxiety before there is a drug, wellbutrin, that is sometimes used off-label to treat inattention in adhd patients."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-30T02:42:22.000Z",
            "id": "936062820399108096",
            "text": "okay i think i'm going to go off the wellbutrin i was scatterbrained before but i haven't been able to really focus on anything since i started it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T23:18:07.000Z",
            "id": "936011420742881286",
            "text": "@megid0 eat wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T22:03:24.000Z",
            "id": "935992618667745280",
            "text": "Cymbalta 60 MG (as duloxetine hydrochloride 67.3 MG) Delayed Release Oral Capsule \u2013 Wellbutrin XL 300 MG 24HR E https://t.co/Gxs64ej9cB"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T22:02:38.000Z",
            "id": "935992422240174081",
            "text": "Cymbalta 60 MG (as duloxetine hydrochloride 67.3 MG) Delayed Release Oral Capsule \u2013 Wellbutrin XL 300 MG 24 HR E https://t.co/veG5AIWyJy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T22:00:12.000Z",
            "id": "935991809922170882",
            "text": "@sixstarmatch I miss Wellbutrin.  I smoked less and it made me wanna bone like crazy."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T21:40:10.000Z",
            "id": "935986769522171905",
            "text": "@chrislhayes I don't think there is enough Wellbutrin to get me through this presidency!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T21:39:41.000Z",
            "id": "935986647602286594",
            "text": "@ToksOlagundoye @TeaForTwoPod Not sure where Wellbutrin is.  Long live the hair bands!!  After college I started working in a musical instrument retailer and got to know some of the musicians. I still miss the music. Some are still doing it, but not all of them.  And I can't deal with crowds anymore"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T16:28:30.000Z",
            "id": "935908337538949130",
            "text": "my doc thinks that i should take #wellbutrin \ud83d\udc8a ... anyone have experience with this? advice? i\u2019m scared to take any pharmaceutical drugs after the #mefloquine toxicity disaster \u2639\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f #peacecorps #poison"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T14:37:46.000Z",
            "id": "935880469681528832",
            "text": "Probably the most successful antidepressants I've ever been on are Wellbutrin and @travismcelroy's morning texts."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T14:09:33.000Z",
            "id": "935873369853059072",
            "text": "@sixstarmatch Wellbutrin Club-4Life https://t.co/mm224hAy8s"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T12:26:32.000Z",
            "id": "935847444348309507",
            "text": "@FieldsofAthnry I\u2019m on Wellbutrin. I take 450 a day. I would say it is hard to get on but once on it works for me."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T08:36:39.000Z",
            "id": "935789591562514432",
            "text": "@pintsizejumper @doingitinboots Neither of those did anything for me and actually made me worse. My anxiety &amp; panic attacks are manifestations of my depression,. Gabapentin has been a Godsend, for anxiety, pain, hot flashes, and cluster headaches. Lexapro and Wellbutrin have been life savers . . ."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T08:11:13.000Z",
            "id": "935783190169612288",
            "text": "How worried should I be about the seizure risk from Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T07:56:50.000Z",
            "id": "935779570350882816",
            "text": "$11.75M Wellbutrin XL Class Action Settlement Reached https://t.co/pE5ZIIngeE"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T07:29:18.000Z",
            "id": "935772644342890498",
            "text": "@Uptomyknees Wellbutrin for a year and a half - most productive year of my life. I stupidly did that emotional hand wringing b4 taking the pills thinking I was only creative Bc I was in emotional turmoil or something. Nah, just get well"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T06:14:44.000Z",
            "id": "935753878292885504",
            "text": "@Uptomyknees Took zoloft then wellbutrin in my 20s - I had been  misdiagnosed (have ADD). In my 40s, new meds really help me focus. #design"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T05:26:20.000Z",
            "id": "935741695693553664",
            "text": "Considering starting wellbutrin and have some questions concerning taking it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T04:06:26.000Z",
            "id": "935721590276476929",
            "text": "I normally take 150mg of ic bupropion hcl xl (wellbutrin) a day. I\u2019m not positive, but it\u2019s possible i might have taken a double dose today. for my piece of mind, can someone tell me this is ok?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T03:05:02.000Z",
            "id": "935706137193799681",
            "text": "@crash_matrix I take wellbutrin for depression and OCD/concentration issues\n\nwellbutrin makes people horny\n\nyou do the math"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T02:28:46.000Z",
            "id": "935697011931799552",
            "text": "@viktoriyarigh but this is from the ADD med not the lamictal hopefully lamictal isn\u2019t messing with your appetite like my adderall does and Wellbutrin did."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T02:12:21.000Z",
            "id": "935692879409721344",
            "text": "@Uptomyknees Was on Effexor in my early 20\u2019s and I hated it. Definitely felt uncreative and like I was a zombie. \nNow I\u2019m on Wellbutrin and it\u2019s fantastic. The only reason I agreed to go on it is because you can just stop taking it. You don\u2019t have to ween yourself off."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T01:50:10.000Z",
            "id": "935687294979321858",
            "text": "@djskizzle I'm hoping it's still in my chart. I was on the highest dose of Wellbutrin; not sure on the Prozac. Regardless, they'll probably start low &amp; titrate it to best effective dose. When I started Wellbutrin I had crazy vertigo; Prozac gave me vivid dreams. I eventually adjusted to it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T01:42:09.000Z",
            "id": "935685278500564993",
            "text": "@djskizzle I haven't been on meds for years. Between losing 2 jobs in 7 months and the constant anxiety of this tRump presidency, it's really thrown me for a loop lately. I was on Wellbutrin and Prozac in combo before; it worked well with no adverse side effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T01:03:10.000Z",
            "id": "935675468434558977",
            "text": "\u201cI need my Wellbutrin so my brain doesn\u2019t get sad.\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T00:30:26.000Z",
            "id": "935667232172068864",
            "text": "just a good old internet search for everything ever written about the new meds im going on if u need me ill be in this exact position reading wellbutrin reviews from 2005 at approx 3 am"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T00:16:36.000Z",
            "id": "935663748731359233",
            "text": "Thoughts and experiences on Wellbutrin for depression? May give it a go."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T23:52:40.000Z",
            "id": "935657726981615616",
            "text": "@chickiepants One on the left looks very familiar to me.  Is that the bupropion (Wellbutrin)?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T23:32:53.000Z",
            "id": "935652750012100610",
            "text": "@efenglands Bupropion i\u00e7eren ila\u00e7lar\u0131n (Wellbutrin ve Zyban) olduk\u00e7a efektif oldu\u011fu s\u00f6yleniyor. Bir iki arkada\u015f\u0131m Zyban ile b\u0131rakt\u0131 ama yeniden geri ba\u015flama riski de var, %100 \u00e7\u00f6z\u00fcm de\u011fil sjsksksk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T23:23:31.000Z",
            "id": "935650392787918848",
            "text": "I can relate. My Wellbutrin keeps me wholesome lol https://t.co/ybDkvxJ6VW"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T21:12:15.000Z",
            "id": "935617356293967874",
            "text": "@ToksOlagundoye Good old Wellbutrin Stadium. I once saw Oingo Boingo perform at Viagra Stadium."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T20:55:33.000Z",
            "id": "935613154050166784",
            "text": "Joe is my clinical depression, the guy dancing behind him is my anxiety, all the people at the recording booth are the Zoloft except for Taraji, who\u2019s the Wellbutrin https://t.co/xlaiYpSIjp"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T20:50:10.000Z",
            "id": "935611800258826241",
            "text": "RT @ToksOlagundoye: Ya! I saw them in 92 at Wellbutrin! You can hear all about it on today\u2019s @TeaForTwoPod! https://t.co/WF0gEZ7a0h"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T19:54:59.000Z",
            "id": "935597913551589376",
            "text": "Yo. I keep having the weirdest, most vivid dreams. Is my #Wellbutrin effing with my dreams? \u2018Cause this shizz is CRAY. #dreams #imtired #bipolardisorder"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T19:47:46.000Z",
            "id": "935596096100995073",
            "text": "@PolitikMasFina One thing that helped a lot for me was Wellbutrin XL. Strattera helped in a similar way. Both give 24 hr coverage. Everyone deserves to be able to focus when they want, not just in a time window."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T19:41:07.000Z",
            "id": "935594421009055744",
            "text": "wellbutrin doing god\u2019s work"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T19:16:41.000Z",
            "id": "935588273161768960",
            "text": "@StuYork13 You on Wellbutrin/Bupropion?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T18:36:45.000Z",
            "id": "935578226038050816",
            "text": "wellbutrin for sexual dysfunction in women free cartoon porn movie download https://t.co/2DzMpZ8Vo7"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T18:22:39.000Z",
            "id": "935574673835810816",
            "text": "ice-cream and wellbutrin counts as breakfast, right?\n\nasking for a friend"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T18:03:01.000Z",
            "id": "935569735894355970",
            "text": "Actual text I just sent. Ladies, Wellbutrin does wonders for PMDD. I no longer feel like the world is grey for two weeks of every month, nor that everyone hates me. #mentalhealth #talkingaboutit https://t.co/xy5h1tCedB"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T18:00:09.000Z",
            "id": "935569012058095617",
            "text": "RT @ToksOlagundoye: Ya! I saw them in 92 at Wellbutrin! You can hear all about it on today\u2019s @TeaForTwoPod! https://t.co/WF0gEZ7a0h"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T17:53:06.000Z",
            "id": "935567239054422016",
            "text": "RT @ToksOlagundoye: Ya! I saw them in 92 at Wellbutrin! You can hear all about it on today\u2019s @TeaForTwoPod! https://t.co/WF0gEZ7a0h"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T17:52:46.000Z",
            "id": "935567157143805952",
            "text": "Ya! I saw them in 92 at Wellbutrin! You can hear all about it on today\u2019s @TeaForTwoPod! https://t.co/WF0gEZ7a0h"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T14:48:24.000Z",
            "id": "935520756045316096",
            "text": "New drug regimen: Wellbutrin for anxiety, Trazadone because my Wellbutrin dose is so high as to render sleep impossible, and vitamin D because apparently I'm way too low on that. #NoMoreStigma"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T13:17:44.000Z",
            "id": "935497940977750016",
            "text": "@sofyasays @laurelz We added celexa to my Wellbutrin to help with my GAD and it worked pretty well in college? But I'm trying new stuff lately too"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T12:22:15.000Z",
            "id": "935483979075080192",
            "text": "Wellbutrin XL BUPROPRION ER DRUG REP PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS meds | eBay https://t.co/oHFHCRHxrW"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T12:22:00.000Z",
            "id": "935483914273087488",
            "text": "Check out Wellbutrin XL BUPROPRION ER  DRUG REP  PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS meds  https://t.co/1dIqMcP2eU via @eBay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T03:41:46.000Z",
            "id": "935352993326817280",
            "text": "@CMYKGenet I was only ever on Wellbutrin.\n\nBut that might be because I lied during all my sessions."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T01:09:15.000Z",
            "id": "935314610189733888",
            "text": "remember when wellbutrin was working? ya me too :/"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T00:11:44.000Z",
            "id": "935300139496935425",
            "text": "@cleolinda This is essentially what I've been doing since Wellbutrin made my appetite do weird shit &amp; it's working out pretty well. I don't binge because blargh, &amp; I don't fast because BLARGH. I've been *forced* into moderation, basically."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T23:11:46.000Z",
            "id": "935285046587609090",
            "text": "//Tbh sleep\u2019s messed up cuz I wasn\u2019t taking my meds on time and sleep schedule went out of whack and now trying to whip it back into whack by taking it at the right times, I just still fucked myself up. Wellbutrin keeps you wired I swear"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T22:47:40.000Z",
            "id": "935278979648573441",
            "text": "@crow_death Lack of motivation is a depression thing so maybe it\u2019s just not working as well as your last med? It\u2019s also one of the most difficult to fix depression symptoms ime. Sometimes Wellbutrin is added to combat that"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T22:00:52.000Z",
            "id": "935267202252623872",
            "text": "@dtmfr You can do it! No. 1 rule: do not put one in your hands. Period. Helped me. plus Wellbutrin. @The7Line"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T20:59:26.000Z",
            "id": "935251744367374336",
            "text": "@hello__caitlin Really hope your psych doesn\u2019t pull you off the Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T20:29:16.000Z",
            "id": "935244150018072576",
            "text": "\"Oh right Wellbutrin.\""
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T20:21:08.000Z",
            "id": "935242105039085571",
            "text": "Like #CyberMonday except instead of bargains it numbs you slightly to your deepest regrets and feelings of emptiness. Wait, I'm describing Wellbutrin. Never mind. #MondayMotivation"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T17:48:11.000Z",
            "id": "935203614418767872",
            "text": "@Arpwel I mix Wellbutrin and Buspar. Best of both worlds without the side effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T17:42:17.000Z",
            "id": "935202127915507713",
            "text": "@Arpwel Yo, Wellbutrin is lit."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T14:58:22.000Z",
            "id": "935160876968984577",
            "text": "@DavidDJJames Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T09:10:44.000Z",
            "id": "935073394436947969",
            "text": "@mtdew4thesoul this is why i went with wellbutrin, but it still really isnt worth the anxiety"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T08:41:24.000Z",
            "id": "935066011501580288",
            "text": "i wish i didnt have to stop takin wellbutrin last year its been the only thing thats been able to help me quit for longer than a month"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T00:18:47.000Z",
            "id": "934939525524217856",
            "text": "i cant fucking breathe is everything okay charles do you need some of my wellbutrin https://t.co/Nadw3VfYU9"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T23:13:48.000Z",
            "id": "934923169688899584",
            "text": "@devilshite Now im on seroquel and wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T21:06:04.000Z",
            "id": "934891025943818241",
            "text": "@scaredandsorry @deefizzy For real. It took 15 years to try Cymbalta &amp; Wellbutrin. I've tried so many others, &amp; combos, but this one seems the best. It doesn't really give me any pep or motivation though, just helps take the edge off my anxiety &amp; depression. I still have bad days though. Seizures = scary!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T20:59:09.000Z",
            "id": "934889283797815303",
            "text": "i may have found the problem with this wellbutrin in that i seem to be able to keep focusing on a task....but i can't actually form thoughts about it, or remember how to do it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T20:28:01.000Z",
            "id": "934881447617486851",
            "text": "Today I\ufe0f am Sienna\u2019s depression shaman meaning I\ufe0f let her do whatever she wants and applaud all of I\ufe0ft meaning I\ufe0f am Wellbutrin embodied"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T19:29:33.000Z",
            "id": "934866735857061889",
            "text": "today i'm not gonna overdose on wellbutrin. like i'm happy that i got so much done but i'm also still really nauseous from it a day later... so nah. not worth it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T19:28:17.000Z",
            "id": "934866417874239489",
            "text": "guess which day my doc had me double my wellbutrin dose !!! i was crazy productive and then crazy sick !! https://t.co/qRT0sH5lpH"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T18:28:12.000Z",
            "id": "934851295252566018",
            "text": "Wellbutrin is my savior"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T17:57:18.000Z",
            "id": "934843519738482689",
            "text": "//I've been taking my wellbutrin off time and my sleep schedule is totally wonked out"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T17:52:10.000Z",
            "id": "934842229222359040",
            "text": "YOU: hey whats up \nME: *coughing back up my wellbutrin straight onto my lap* \nME: whatd you say"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T15:31:50.000Z",
            "id": "934806912394301445",
            "text": "RT @MatthewLush: @deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T10:47:13.000Z",
            "id": "934735288227676160",
            "text": "RT @MatthewLush: @deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T09:36:40.000Z",
            "id": "934717531453116416",
            "text": "@hello__caitlin Wellbutrin must be generic version for crack-cocaine."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T07:51:18.000Z",
            "id": "934691014169825280",
            "text": "Check out Wellbutrin XL BUPROPRION ER  DRUG REP  PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS meds  https://t.co/1dIqMcP2eU via @eBay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T07:01:16.000Z",
            "id": "934678422810439680",
            "text": "@trainvis waiting for my insurance to kick back in so I can pick up wellbutrin like https://t.co/d8l7s3F81e"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T06:14:25.000Z",
            "id": "934666632709931009",
            "text": "@MrsCaptMakr Dexedrine apparently not great long term, but not looking forward to trying the next thing (prob Wellbutrin) and spinning the side effect roulette wheel."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:44:35.000Z",
            "id": "934659127934144513",
            "text": "RT @MatthewLush: @deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:33:17.000Z",
            "id": "934656282551836672",
            "text": "@deefizzy She said if you don't feel safe to please go to the ER &amp; that they should of told you that Wellbutrin makes you suicidal."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:30:21.000Z",
            "id": "934655542550708229",
            "text": "@deefizzy Wellbutrin didn\u2019t help me at all with my depression but it helps my little sister with focusing."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:25:34.000Z",
            "id": "934654342367535106",
            "text": "RT @MatthewLush: @deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:23:20.000Z",
            "id": "934653778896158720",
            "text": "Im getting fat, just started Wellbutrin and threw up lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:18:59.000Z",
            "id": "934652684791173120",
            "text": "RT @MatthewLush: @deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:18:47.000Z",
            "id": "934652635214315520",
            "text": "@deefizzy I overdosed on my ex boyfriends Wellbutrin SR."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:15:58.000Z",
            "id": "934651925072699392",
            "text": "@deefizzy I'm on Wellbutrin and I've actually had a really good experience with it. It's helped a lot and I've been on it for years, that's really interesting though that it's affected you so differently"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:14:10.000Z",
            "id": "934651472524075008",
            "text": "@HIMANSHU regularly seeing a caring and thoughtful therapist and psychiatrist (and Wellbutrin)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:14:01.000Z",
            "id": "934651434305454080",
            "text": "@deefizzy yeah apparently that\u2019s actually a side effect you can get from wellbutrin in the first few weeks and i know it\u2019s definitely enough to make you not wanna be on it anymore. talk to your doctor as soon as you can though so they can find something that works better for you"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:13:55.000Z",
            "id": "934651409252921344",
            "text": "@deefizzy Wellbutrin literally made me so numb, when I first started it I was told some really tragic news about a passing of a family member and I didn\u2019t give a single shit, I stopped the next day"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:13:53.000Z",
            "id": "934651398343475200",
            "text": "@deefizzy I'm on Cymbalta and Wellbutrin and I'm not having any issues with either. 60 mg of Cymbalta (Duloxetine) once a day and 150 mg of Wellbutrin (bupropion) twice a day. I get suicidal sometimes, but I don't know if I can blame the meds, my illnesses, or my whole situation."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:13:26.000Z",
            "id": "934651285164511232",
            "text": "@deefizzy Wellbutrin is the absolute worst I had a feeling that was what you were on when you last tweeted about meds making you feel suicidal I\u2019d see your doctor and get that shit switched asap"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T05:13:17.000Z",
            "id": "934651247923224576",
            "text": "@deefizzy i was on wellbutrin a year and had a similar experience. i\u2019ll dm u"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T03:57:06.000Z",
            "id": "934632078620098560",
            "text": "@squishycatpaws Wellbutrin is amazing, i was on 150 but kept sleeping alot bc im also on buspar and paxil but my dr raised it and ive been cleaning and crafting like a mad woman its amazing also wellbutrin has no withdrawal effects if you stop taking it \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T03:31:06.000Z",
            "id": "934625533069086721",
            "text": "I am also taking myself off Wellbutrin and calling my doctor on Monday to let her know. It\u2019s making me feel like shit mentally and physically (or maybe I\u2019m just dying idk) \u2014 I\u2019d rather be depressed until April if this is the alternative \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T03:10:54.000Z",
            "id": "934620449878790144",
            "text": "I know. I\u2019ve been doing a lot of weird things lately. This Wellbutrin just will not let me be great. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #selfcare #mentalhealth https://t.co/rOzV6mk9d1"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T02:55:11.000Z",
            "id": "934616494234746880",
            "text": "@VampWriterGRRL @SaltInMyTea Dunno, my doctor said that there are two med in specific that her patients have problems with alternate generics: thyroid meds &amp; Wellbutrin. Wellbutrin generics have had a hard time with a consisten time release."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T22:12:49.000Z",
            "id": "934545437226360832",
            "text": "wellbutrin day 2"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T17:36:26.000Z",
            "id": "934475881589985280",
            "text": "My dr upped my adderall and wellbutrin. I have zero appetite. It's such a trigger for my ed but I don't want to tell her because I still want to lose weight."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T16:19:09.000Z",
            "id": "934456433764159488",
            "text": "@Lexi1095 Generic Wellbutrin xl"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T15:57:03.000Z",
            "id": "934450870397296640",
            "text": "@SaltInMyTea To the point about reactions to specific generics, you can have your doctor write your RX for the generic brand. I'm on Wellbutrin, one generic works, others give me severe mood swings. Doc wrote my script for the OK one since my ins won't cover name brand."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T15:07:51.000Z",
            "id": "934438488761683969",
            "text": "Hi learn from me do not drink hard alcohol excessively with wellbutrin.\nI very literally almost died."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T09:24:36.000Z",
            "id": "934352108068880384",
            "text": "RT @MindfulPosture: \ud83d\udda4Sweet Science: \ud83d\udd2c You know what the antidepressant Wellbutrin does? Boosts the neurotransmitter dopamine. So does #grat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T07:38:57.000Z",
            "id": "934325520535359488",
            "text": "@bitchshortage No need to apologize. I ws going to ask about wellbutrin but I talked to someone else. So yeah, fuck what I wanted, take care of yourself."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T06:23:05.000Z",
            "id": "934306427186724864",
            "text": "RT @MindfulPosture: \ud83d\udda4Sweet Science: \ud83d\udd2c You know what the antidepressant Wellbutrin does? Boosts the neurotransmitter dopamine. So does #grat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T05:29:17.000Z",
            "id": "934292887554220032",
            "text": "@SadDad_420 @ShadyRevival17 Birth control and Wellbutrin but I don\u2019t think I\ufe0ft impacts my judgement"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T05:24:16.000Z",
            "id": "934291623554494464",
            "text": "@ActuallyNCH Wellbutrin had me AMPED today"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T03:29:11.000Z",
            "id": "934262664389263360",
            "text": "@mahideia Tomo a alguns meses, com o nome de Wellbutrin XL, um cpr por dia pela manh\u00e3. Me ajuda a sair da cama :) . Sem efeitos colaterais at\u00e9 agora ."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T01:30:24.000Z",
            "id": "934232771685421056",
            "text": "Lines of Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T00:31:21.000Z",
            "id": "934217912449163264",
            "text": "No, YOU'RE hypomanic. (J/K, it's totally me.) LET'S STAY AWAKE FOR TWO DAYS oh, hey, I forgot to take my Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T23:50:44.000Z",
            "id": "934207689843986435",
            "text": "if anyone has experience with wellbutrin xr please dm me!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T23:48:59.000Z",
            "id": "934207250834575360",
            "text": "@wakeupfine Wait, q. I want to get back on antidepressants; if I end up going to Nov 30 appt, should I ask this woman or my GP? They're both about the same in terms of helping with MH. I'm just hoping if they can't give me wellbutrin they can walk me through whatever they choose. Thoughts?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T21:36:38.000Z",
            "id": "934173943744774144",
            "text": "I just took my meds tho so we'll see if that helps. maybe it's actually the wellbutrin finally having an effect that put me in such a good mood yesterday"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T19:22:44.000Z",
            "id": "934140244785487872",
            "text": "Wellbutrin XL and chill?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T19:06:36.000Z",
            "id": "934136183881269248",
            "text": "\ud83d\udda4Sweet Science: \ud83d\udd2c You know what the antidepressant Wellbutrin does? Boosts the neurotransmitter dopamine. So does #gratitude. Every time you make a new connection (connect the dots) you increase ur brain power...Be curious, do a little research. \ud83e\udd13 https://t.co/zRYgSPtmwh"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T18:22:37.000Z",
            "id": "934125115926867968",
            "text": "Anyone have solutions for excess sweating on wellbutrin / bupropin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T18:15:09.000Z",
            "id": "934123238044700673",
            "text": "@IsardScream @ItsmeMichale I hear this! Up and down, up and down. Still not bought into the 4th antidepressant this year. Lexapro/ Cymbalta/ Wellbutrin/ Prozac... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Trying to work with my doc re: lamictal too. I\u2019ve been taking it since 2008 but at what point is that what\u2019s failing, not my anti-d?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T16:04:47.000Z",
            "id": "934090430660128770",
            "text": "@Pomatojuice SECONDED ON THE WELLBUTRIN NGL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T13:38:33.000Z",
            "id": "934053628876410880",
            "text": "Now that I\u2019ve had time to digest&amp; sleep:  This year, I am most thankful for my extremely supportive friends, my therapist&amp; my Wellbutrin \ud83d\ude06"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T03:52:11.000Z",
            "id": "933906063249768448",
            "text": "wellbutrin has been going well, but now i feel like im crashing."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T03:09:40.000Z",
            "id": "933895366596055040",
            "text": "@citvdelblvck YUNG WELLBUTRIN approves lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T23:46:26.000Z",
            "id": "933844221001428992",
            "text": "My drug plan just told me that sometimes pharmacists fill \"No Substitution\" antidepressant scripts with brand name, but bill them as generic codes which apparently aren't covered? (Bupropion is $113/month, Wellbutrin is covered). Anyone else encounter this? cc @CTV_AvisFavaro"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T19:24:55.000Z",
            "id": "933778406994350080",
            "text": "RT @PatriarchTree: I have no idea what her \"Barney style\" rant is meant to explain, except perhaps that her Wellbutrin isn't getting the jo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T19:23:56.000Z",
            "id": "933778158960050176",
            "text": "I have no idea what her \"Barney style\" rant is meant to explain, except perhaps that her Wellbutrin isn't getting the job done. https://t.co/368IequzM2"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T17:26:36.000Z",
            "id": "933748632544862213",
            "text": "Wellbutrin is the shit. I feel so much better and it's only my third day. Hopefully it only gets better from here."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T15:09:15.000Z",
            "id": "933714064731262976",
            "text": "RT @jnd3001: This year I am thankful for wellbutrin and retinol."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T14:36:55.000Z",
            "id": "933705930469990400",
            "text": "This year I am thankful for wellbutrin and retinol."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T14:02:58.000Z",
            "id": "933697385758326785",
            "text": "@TheFrankmanMN @GoodOnEveryone Insurance also thinks that many meds are interchangeable when they're not. Like Brintellix and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T05:17:09.000Z",
            "id": "933565058034135040",
            "text": "Being on Wellbutrin is like \u201chey I\u2019m driving 90 miles an hour and having constant looping thoughts but I\u2019m also waking up and losing weight so it can\u2019t be all bad\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T05:13:54.000Z",
            "id": "933564239368867840",
            "text": "Okay so I'm not 100% this Wellbutrin is working for my anxiety and depression. But it's helping me quit smoking, so I mean. It's at least helping me with the one thing"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T03:11:14.000Z",
            "id": "933533370499428358",
            "text": "Don't forget your wellbutrin. You're crippling without it. But terror never goes away; blessing is ever out of reach."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T02:16:52.000Z",
            "id": "933519688100855809",
            "text": "You know what the antidepressant Wellbutrin does? It boosts the neurotransmitter dopamine. So does gratitude."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T02:01:39.000Z",
            "id": "933515857900331008",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T01:46:02.000Z",
            "id": "933511930790031360",
            "text": "@jeremiahyarmie Wellbutrin does have comparatively less side effects than SSRIs in terms of sex drive, nausea, and weight gain."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T01:45:19.000Z",
            "id": "933511750720225280",
            "text": "@jeremiahyarmie I know psychiatrists will often combine it with an SSRI because wellbutrin is a stimulant and if you're prone to anxiety, you might need to balance it out. I take lexapro as well for anxiety (which I was prescribed first)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T01:27:56.000Z",
            "id": "933507372982652928",
            "text": "@dfcxdevil And also Wellbutrin decreases appetite in a lot of ppl :("
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T01:21:25.000Z",
            "id": "933505736700608512",
            "text": "god im so glad im back on wellbutrin because things are actually manageable and don\u2019t make me wanna die"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T23:35:57.000Z",
            "id": "933479193714806785",
            "text": "@EBoyceRomance @johnmoe I was wondering what name to give Wellbutrin. I love it!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T22:12:13.000Z",
            "id": "933458119522504704",
            "text": "Still smoking...picking up my wellbutrin today. \ud83d\ude00"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:56:13.000Z",
            "id": "933454094320234496",
            "text": "RT @EBoyceRomance: @johnmoe Trazadonia\nBuspar-upon-Wellbutrin, Effexorshire"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:52:53.000Z",
            "id": "933453256252182528",
            "text": "@johnmoe Trazadonia\nBuspar-upon-Wellbutrin, Effexorshire"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T21:52:17.000Z",
            "id": "933453105366294529",
            "text": "@johnmoe United Socialist States of Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T20:49:48.000Z",
            "id": "933437379234488321",
            "text": "@laveronianiez Hay amores mejores... wellbutrin, etc"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T20:35:13.000Z",
            "id": "933433709822390273",
            "text": "@meyerweb Depends on which ones.  Check out what the half-life is.  Shorter half life = withdrawal symptoms right away.  Wellbutrin for example shows symptoms within hours of a missed dose."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T19:07:13.000Z",
            "id": "933411565226905601",
            "text": "i think wellbutrin is working !!!!\nbut i don\u2019t want to get too excited cause it could be a flop"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:59:41.000Z",
            "id": "933409670139703297",
            "text": "Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T18:47:35.000Z",
            "id": "933406623980314624",
            "text": "@KaatMonroe True, different meds effect everyone differently. I had a bipolar friend who said Seroquel made him feel empty but you can't really know how it effects you till you try it. I've been on numerous different meds. Wellbutrin didn't help me much but no negative effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:55:16.000Z",
            "id": "933393459012128768",
            "text": "Has anyone had success with Buspar (Buspirone) and Wellbutrin XL (bupropion) ?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T17:28:14.000Z",
            "id": "933386652491292672",
            "text": "My psych upped my Wellbutrin by 100 mg a day and it\u2019s seriously like magic. Really hard and strange week to be suddenly feeling better though."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T15:28:30.000Z",
            "id": "933356521441947649",
            "text": "@mjgard Hi Megan, if Chantix is a no-go for you you could also try Wellbutrin for a non-nicotine option. There is also nicotine gum or lozenges, the nicotine patch, nicotine nasal spray and nicotine inhalers. Our counselors at 1-800-Quit-Now will also have more suggestions for you."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T13:29:35.000Z",
            "id": "933326597276528640",
            "text": "I\u2019m not patient enough to wait and see if this Prozac will work in 6 weeks. Gimme my Wellbutrin back."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T01:58:31.000Z",
            "id": "933152683451670528",
            "text": "@WetcoastKat Wellbutrin. Even if they add it to something like Celexa, which has those side effects, it most likely will significantly decrease them."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T23:16:14.000Z",
            "id": "933111844704804867",
            "text": "@WetcoastKat Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:21:05.000Z",
            "id": "933097964360286208",
            "text": "@WetcoastKat Yep Wellbutrin. I took Paxil. Killed my orgasms \ud83d\ude29 https://t.co/xOwDICLCY8"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:08:09.000Z",
            "id": "933094711207780354",
            "text": "@WetcoastKat Wellbutrin is known for stimulating libido, and is sometimes prescribed to counter the sexual side effects of other psych meds, but its other side effects make it unsuitable for many people. It's a good drug if you can handle it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T22:02:14.000Z",
            "id": "933093219566362626",
            "text": "@WetcoastKat Every med affects everyone differently, but Wellbutrin (and Wellbutrin XL and SR) generally have very little sexual side effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T21:55:01.000Z",
            "id": "933091406242971650",
            "text": "RT @kelly_granzen: @stonedtomato @karissalubberts Also Wellbutrin works really well too! Especially for depression bc it's known for giving\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:45:47.000Z",
            "id": "933043782274158593",
            "text": "@Pepedgaff I did for about 5 years. They tried me on Lexapro, Wellbutrin (prozac), cymbalta and a few others. We FINALLY settled on wellbutrin because it seemed to help the most for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:37:22.000Z",
            "id": "933041664138010624",
            "text": "@fuerta420 Did you take it any longer than that? Its normal for Wellbutrin to have a stimulating, amphetamine-like effect for the first 3-5 days."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:32:24.000Z",
            "id": "933040415690735616",
            "text": "@trash_ebooks wellbutrin made me not sleep for like 3 days lmao and \u201ctriggered my hypomania\u201d but it felt damn good"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:26:38.000Z",
            "id": "933038962821644288",
            "text": "@trash_ebooks What time of day are you taking your pills my friend? I have found Wellbutrin is best taken early in the morning. But everyone is diffferent"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:21:31.000Z",
            "id": "933037674398490624",
            "text": "Had been sleeping fine, good even, and feeling p normal. Then last night I could not sleep and felt tweaked. Wellbutrin helluvah drug"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T18:17:36.000Z",
            "id": "933036691249684480",
            "text": "@MataLeao just a FYI if  the Wellbutrin, if it heightens your anxiety to the point of it effecting your sleep, ask for something else (I didn\u2019t sleep for 3wks when on it)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T17:58:29.000Z",
            "id": "933031880798154752",
            "text": "Just crawled out of bed and Sean is already shoving a Wellbutrin in my face. Am I really that difficult??"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T17:33:59.000Z",
            "id": "933025713472593921",
            "text": "@yvahannasus @Alypillar No I\ufe0f haven\u2019t! I\ufe0f take Lamictal, Wellbutrin, and Trazodone"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T17:29:26.000Z",
            "id": "933024570356961280",
            "text": "Bu saatte gelen uyku nedir peki wellbutrin beni uyutmamal\u0131yd\u0131n ben sana beni uyut diye ba\u015flamad\u0131m ya uyand\u0131r ritalin ihtiyac\u0131m\u0131 azalt diye ba\u015flad\u0131m \ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T14:24:31.000Z",
            "id": "932978032045895685",
            "text": "Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T13:51:33.000Z",
            "id": "932969738166136834",
            "text": "@Vulpixel_ wellbutrin is such a pain in the ass too :/"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T13:48:47.000Z",
            "id": "932969039596605440",
            "text": "I was told not to start the Zoloft until after my body gets used to Wellbutrin but I\u2019m just so fucking emotionally not ok that I almost wanna risk it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T13:39:38.000Z",
            "id": "932966739196997634",
            "text": "@Iris_Aya Cymbalta can be so rough \ud83d\ude30\n\nI haven\u2019t taken my Wellbutrin in Uh.. a week. It was making me feel. Which was too much because right now I feel extremely bad."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T04:15:18.000Z",
            "id": "932824717618286592",
            "text": "Ou Acheter Wellbutrin Sr Generique / Payer Par BTC / M\u00e9dicaments de bonne qualit\u00e9 https://t.co/THA2FXZ8C4"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T02:27:10.000Z",
            "id": "932797506815131651",
            "text": "@LussiD @EmergencyBlog @kick1972 Serotoninergique est-ce genre wellbutrin ?  Vous discutez entre pris,  mais on veut savoir aussi."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T23:20:45.000Z",
            "id": "932750590672859136",
            "text": "Psychiatrist: yeah you'll lose weight on Wellbutrin and Vyvanse!\nMe: https://t.co/4aNMaWYhna"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T19:44:40.000Z",
            "id": "932696214084161536",
            "text": "@TalkingAboutBPD Yeah just started Wellbutrin a few weeks ago. It is def NOT helping yet!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T15:40:39.000Z",
            "id": "932634806038523905",
            "text": "young Wellbutrin https://t.co/hYa0nYuqVv"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T12:08:33.000Z",
            "id": "932581427509714944",
            "text": "Sigara b\u0131rakma ila\u00e7lar\u0131 ile g\u00f6r\u00fclen Full Hd r\u00fcyalarda bug\u00fcn; \nwellbutrin: https://t.co/ud5inQAinv @laforguetwt @sozluk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:45:54.000Z",
            "id": "932530428082315264",
            "text": "@charlizethwron If Wellbutrin, generic Bupropion per my suggestion is helping you, get active = walks up stairs, jog comfortably. take life as it comes  I liked it so much, asked to keep taking it after months clean. Was prescribed 300 mg Buproprion =nice little kick &amp; take one pill every morn\ud83d\ude00"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:42:28.000Z",
            "id": "932529565443948544",
            "text": "New post: Price Wellbutrin Sr online Visa, Mc, Amex Is Available https://t.co/KAMHKxIojA"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T08:06:50.000Z",
            "id": "932520598315479041",
            "text": "i havent done my sketches yet but Day 3: read all day. Day 4: start taking two pills. // daily wellbutrin updates."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T05:25:25.000Z",
            "id": "932479976737185792",
            "text": "RT @sobertony: Can Wellbutrin Help Me Quit\u00a0Drinking? https://t.co/ciGSUsiI9V https://t.co/Omfq7Ijt2O"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T04:17:01.000Z",
            "id": "932462761635995649",
            "text": "@NLTM_ I'm on coq10, wellbutrin, and Vyvanse for depression and ADHD. after I started those I learned there are many more emotions than just frustration, cynicism, blankness, worry and brain fog"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T03:47:09.000Z",
            "id": "932455246042873856",
            "text": "@UziSuzuki Don\u2019t see it on ASHP\u2019s list or https://t.co/lEtkbF9RMp for US. If it\u2019s anything like 300mg Wellbutrin XR was, we\u2019ll know pretty damn fast."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T03:44:50.000Z",
            "id": "932454661868593152",
            "text": "@dodgerfanalways I've had bad experiences on the Wellbutrin generic so I don't mess with generics for antidepressants anymore."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T02:55:49.000Z",
            "id": "932442326575861760",
            "text": "Come to Blind bobs tonight and get caught up in your feelings with OFF THE MEAT RACK X TWANY INDIAN X BRETT F X YUNG WELLBUTRIN."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T23:10:35.000Z",
            "id": "932385647523958784",
            "text": "@CorporateBarbie Young Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T22:51:15.000Z",
            "id": "932380781699268609",
            "text": "@CharlotteFisher Possibly? I had the exact same early experience with Lamictal then it got better\u2014irritable, feelings really easily hurt. The sleep thing too but then that improved a great deal.  Then again I am on a pretty high dose of Wellbutrin &amp; small one of Lamictal."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T22:04:19.000Z",
            "id": "932368967196463105",
            "text": "@CharlotteFisher Medication-wise overall time-released Adderall was most effective. The antidepressant Bupropion (Wellbutrin) works well and treats depression, too. I take that and Lamictal and have recently realized they're doing well for my ADHD."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T21:47:48.000Z",
            "id": "932364813254189056",
            "text": "Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T20:34:16.000Z",
            "id": "932346309180354560",
            "text": "@__DeathPlus it all depends on the person, when i was taking zoloft i felt like shit and the withdrawals were a pain in the ass. i was also taking wellbutrin which worked better, but i haven't taken my meds in a minute. they don't work for everybody but it can help. ssris are shit tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T19:16:11.000Z",
            "id": "932326658220032000",
            "text": "Anyway, this psych had tried to switch me to wellbutrin, after I'd tentatively told him maybe I mighthavealittleeatingproblem. Wellbutrin can't be taken by bulimics (seizure risk). After it became clear he didn't actually listen I stopped trying"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T18:48:45.000Z",
            "id": "932319754299338753",
            "text": "@ChuckP_53202 Wellbutrin time"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T16:29:06.000Z",
            "id": "932284609303326721",
            "text": "@marinashutup I took Wellbutrin. It worked well for me. But it does have a mild stimulant in it so I imagine upping the dose might take some adjustment. Either way, if you still feel like this in a week I'd talk to your doctor."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T14:47:14.000Z",
            "id": "932258972828143616",
            "text": "@marinashutup I was also on effexor when we upped my dosage of wellbutrin, so I didn't have any extreme side effects. Felt dizy and nauseous for about 3-4 days and that was it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T14:45:29.000Z",
            "id": "932258532962869248",
            "text": "@billyj41 Wellbutrin is not available in Japan, but it is legal to possess and you can buy it from a couple different overseas sites without a prescription. I recommend talking to a doctor first if you want to go that route, though. My shrink advises me on dosages"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T14:43:44.000Z",
            "id": "932258094326857728",
            "text": "@billyj41 There's an antidepressant drug called Wellbutrin that, among many other things, reduces addictive urges like drinking and smoking. It cuts wayyy down on your alcohol tolerance. Side effects can include less appetite and increased libido"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T10:12:18.000Z",
            "id": "932189786428854274",
            "text": "So Wellbutrin doesn\u2019t make me racist? Glad we agree. https://t.co/BRIAeLSnSv"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T08:34:10.000Z",
            "id": "932165087405551616",
            "text": "@TrapHouseGodz @Echoics I'm definitely a lover of therapy and exercise. I'm on Wellbutrin too tho (not good for anxiety). I was on celexa at one point, I hope that you acclimate to your new dose quickly!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T05:14:49.000Z",
            "id": "932114920241582080",
            "text": "@spindlypete See if you can get on Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T04:51:13.000Z",
            "id": "932108979756466176",
            "text": "@raesanni I use Wellbutrin and I have no problem calling it a psych med. It alters neurotransmitter activity like other antidepressants, as well as antipsychotics, mood stabilizers, ADHD meds, etc."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T04:23:02.000Z",
            "id": "932101887452766208",
            "text": "Days like today are why I wish I was still taking my #Wellbutrin... #DepressionIsReal #OffMyMeds #NoInsurance #TisTheSeason"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T04:16:06.000Z",
            "id": "932100142802653184",
            "text": "I think the only good things about this new depression med is that I'll be losing some serious weight and have good vibes. Wellbutrin takes away all my hunger so now I can't tell when I'm hungry until I put food in my mouth. #SickNotWeak #ontheplusside #weightlossmotivation"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T03:49:08.000Z",
            "id": "932093359140868096",
            "text": "Well, I\u2019m on Wellbutrin. It\u2019s an antidepressant and not a \u201cpsych\u201d med, but I\u2019m.not sure why you think taking psych meds if I needed them would be a bad thing. https://t.co/QzdIkKzG5a"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T03:37:07.000Z",
            "id": "932090333311016960",
            "text": "@ericeidelstein @gayamericandad @allie_kw Wellbutrin is amazing and a lifesaver and I well write this letter."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T01:25:31.000Z",
            "id": "932057214214459397",
            "text": "@MZBINGM @austintylerro @GEICO No sweat. If you still can't get random thoughts to stop runnng laps in your head, tell your doctor and get Wellbutrin or other anti-anxiety meds. There's one that will work for you. Sleep is important!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T01:10:37.000Z",
            "id": "932053465085497344",
            "text": "@marinashutup I had to be prescribed remeron on top of the Wellbutrin because the physical side effects were awful, but the medication was good. But I had loss of appetite and dizziness"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:53:00.000Z",
            "id": "932049033635467264",
            "text": "@marinashutup I just got put on wellbutrin and I'm experiencing similar side effects"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:29:12.000Z",
            "id": "932043040897798145",
            "text": "@marinashutup I an in the middle of effexor withdrawals while starting wellbutrin so I can't even tell if I'm having side effects from the Well. cuz in too busy dying from the effexor withdrawals aka my Dr hates me and doesn't listen \ud83d\ude11"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:25:55.000Z",
            "id": "932042217962827776",
            "text": "RT @BillDixonish: All I need in this life of sin, is me and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:08:32.000Z",
            "id": "932037842305536001",
            "text": "RT @BillDixonish: All I need in this life of sin, is me and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:07:40.000Z",
            "id": "932037624902144000",
            "text": "RT @BillDixonish: All I need in this life of sin, is me and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T00:01:19.000Z",
            "id": "932036027106988033",
            "text": "RT @BillDixonish: All I need in this life of sin, is me and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T23:31:34.000Z",
            "id": "932028536902356992",
            "text": "Need to watch out for patients with a seizure history on Wellbutrin (bupropion) https://t.co/JOwzZtcUKy #mentalhealth #nursing #pharmacist"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T23:29:27.000Z",
            "id": "932028006079647744",
            "text": "@marinashutup Switching dosages of meds always throws me off for a bit but Wellbutrin worked well for me until I had a skin reaction to it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T23:21:46.000Z",
            "id": "932026072949862402",
            "text": "Anyone have experience upping their dose of Wellbutrin? It's the first day and I'm feeling dizzy and unable to concentrate."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T22:40:17.000Z",
            "id": "932015631024529408",
            "text": "All I need in this life of sin, is me and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T21:13:17.000Z",
            "id": "931993738288574464",
            "text": "@Seanthings @JohnRossBowie Stick with it. If Wellbutrin doesn't work, try again. And again. \u2764"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T20:51:29.000Z",
            "id": "931988250323021824",
            "text": "I refuse to believe this Wellbutrin is already making me feel better"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T20:45:33.000Z",
            "id": "931986757851189253",
            "text": "@Nspunx4 Yeah, people will abuse anything and when they start to do it with things like tramadol and Wellbutrin you can have immediate major problems."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T18:38:34.000Z",
            "id": "931954804682903552",
            "text": "@woahkelseyy SAME. I was on two different meds. Prozac and then Wellbutrin for energy. And now I\u2019m just a whole body of blah"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T17:26:48.000Z",
            "id": "931936743846158336",
            "text": "Laughter may be the best medicine, but Wellbutrin is a close second. https://t.co/tzHCDRCM3f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T17:24:39.000Z",
            "id": "931936199970906113",
            "text": "Of course tramadol \ud83d\ude16 is also partially 2D6 so watch out with Wellbutrin and all these too: https://t.co/uknvo8tKJk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T17:10:20.000Z",
            "id": "931932598603051008",
            "text": "@allie_kw i have said \u201cthanks wellbutrin\u201d far too many times these past few weeks"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T15:41:53.000Z",
            "id": "931910339989557250",
            "text": "Wellbutrin Sr Sconto In linea. Farmaci generici senza ricetta. Consegna gratuita https://t.co/iDxkPZmZrg"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T15:30:25.000Z",
            "id": "931907455205773312",
            "text": "11/18/2017 \u2014 Current Weight: 363lbs. \n56 waist, 46 bust, 60 hips\nMedications: Wellbutrin since 11/14/17"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T14:41:45.000Z",
            "id": "931895206202564608",
            "text": "in a class of ~30, I'm sure I wasn't the only one for whom your garden-variety wellbutrin or w/e (i'm bipolar) miiiight not be the best fit."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T13:45:40.000Z",
            "id": "931881090008190977",
            "text": "@JohnRossBowie After 34 years of suffering Ive met with doctors and am now getting help. This is my third week on wellbutrin and I think I'm starting to feel the effects. it's hard to tell. I don't know if its working or if I just had 3 goods days in a row. Time will tell. Im tired of suffering"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T13:12:23.000Z",
            "id": "931872716122181632",
            "text": "@KSlackie I feel the same about antidepressants. Yes, they help me function, but I hate feeling like a robot husk of a human. And Wellbutrin made it feel like lightning was going off in my brain, along with facial tics"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T10:32:34.000Z",
            "id": "931832497213726720",
            "text": "@BlaineStewart If the pretty quote or message is \u201cGo take your Wellbutrin, lady!\u201d then yes, it\u2019s motivating. Otherwise save your platitudes lol."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T09:17:41.000Z",
            "id": "931813650154885120",
            "text": "so ready for my psych appointment on Tuesday. ready for my doc to strap me down and shoot me up with ritalin and wellbutrin (wait is that not what they do I'm confused)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T07:31:54.000Z",
            "id": "931787032380280832",
            "text": "earlier i was\nreading about sylvia\nplath and wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T05:29:14.000Z",
            "id": "931756161895985153",
            "text": "Wellbutrin + GlassOfWine = CheepDate"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T05:09:03.000Z",
            "id": "931751081847218177",
            "text": "@tcoopsya sooo idk if it\u2019s the lexapro or the wellbutrin LOL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T05:08:47.000Z",
            "id": "931751014901874688",
            "text": "@tcoopsya wellbutrin + adderall is what i take and the side effects started like 1-2 days after i stopped the lexapro (dr advised to start wellbutrin and take half 1 lexapro for about a week)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T02:37:52.000Z",
            "id": "931713032568426496",
            "text": "doc said it should be within a week that i would notice any effects of the wellbutrin increase so pray for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T01:47:20.000Z",
            "id": "931700316021710848",
            "text": "anyway doc is upping the wellbutrin but thinks my anxiety attacks are more panic related and not medication induced but i really would not like to experience full blown panic attacks thanks"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T01:07:55.000Z",
            "id": "931690397016969216",
            "text": "Courtesy of wellbutrin https://t.co/6VjHxzsoy1"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T22:19:45.000Z",
            "id": "931648076682588165",
            "text": "going to the prescription dr in an hour maybe he will take me off zoloft cuz it's blocking my cummies even with wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T21:25:59.000Z",
            "id": "931634545983676419",
            "text": "Ritalin- also made me super anxious, yikes.\n\nWellbutrin- gave me nightmares so bad I would wake up terrified and stay that way. had to stop within a week.\n\nGabapentin- on it for anxiety, it's super fuckin useful."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T18:52:44.000Z",
            "id": "931595981002551297",
            "text": "@EthanJHughes9 Remember my Zoloft/Wellbutrin days???"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T18:45:55.000Z",
            "id": "931594262587854848",
            "text": "@AndyRichter a good bit of what you describe could be me.  If you haven't talked with your doctor about trying ADHD meds, consider it.  I was very treatment resistant.  Wellbutrin helped, but did not eliminate the issue.  Turns out most of my symptoms were a proxy 1/ https://t.co/3879lGoo9f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T18:25:02.000Z",
            "id": "931589009016524802",
            "text": "I think this wellbutrin is working. My studying was not a struggle. Like I could finally concentrate."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T18:14:58.000Z",
            "id": "931586474990063622",
            "text": "@MindyFurano @BrandCrazyMeds Zoloft isn't least likely. Wellbutrin can help with weight loss but does lower seizure thresholds. Fluoxetine can also be very activating. I've used both citalopram and escitalopram with no weight gain issues."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T15:21:15.000Z",
            "id": "931542758971633666",
            "text": "i wish i could use the Force to bring my wellbutrin across the room to me without having to get out from under the covers"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T15:15:40.000Z",
            "id": "931541352462118912",
            "text": "Wellbutrin XL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T14:32:20.000Z",
            "id": "931530448710324224",
            "text": "@Mousieone Yea you\u2019re kinda right on the money. BP meds on top, Cymbalta and Wellbutrin next to the fish oil. Clomid for hormones (half pill), Tylenol, Fiber and Folic Acid,"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T09:10:12.000Z",
            "id": "931449382532210690",
            "text": "wellbutrin and any kind of intoxication??"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T05:51:22.000Z",
            "id": "931399342132404224",
            "text": "RT @TheSarahFader: \"Over the course of my life, I've tried many medications. These include Prozac, Zyprexa, Seroquel, Wellbutrin, Effexor,\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T05:04:27.000Z",
            "id": "931387536357937153",
            "text": "Does anyone here take #Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-17T02:22:01.000Z",
            "id": "931346658801176576",
            "text": "@SomeVeganGirl So is Wellbutrin. I'm a fan of both."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T22:42:23.000Z",
            "id": "931291386019692544",
            "text": "RT @TheSarahFader: \"Over the course of my life, I've tried many medications. These include Prozac, Zyprexa, Seroquel, Wellbutrin, Effexor,\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T22:36:58.000Z",
            "id": "931290021067481088",
            "text": "@EntirelyAmelia I\u2019ve been prescribed Wellbutrin and I\u2019ve been sitting on it bc of all the possible side effects, including seizures."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T22:01:24.000Z",
            "id": "931281070422556672",
            "text": "\"Over the course of my life, I've tried many medications. These include Prozac, Zyprexa, Seroquel, Wellbutrin, Effexor, Lexapro, Celexa, Neurontin, Lamictal, Trazodone, and Ativan.\" @PsychToday https://t.co/nd881B8kdk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T21:35:19.000Z",
            "id": "931274507226091520",
            "text": "Wellbutrin XL"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T20:48:45.000Z",
            "id": "931262787984257025",
            "text": "Your boy got a Zoloft and Wellbutrin script"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T20:32:26.000Z",
            "id": "931258683853590529",
            "text": "@bitchshortage @quitabunnies @MarzipanPiPlate My old roommate was hospitalized because she started hallucinating while on Wellbutrin. It wouldn\u2019t be *so* bad if they just did nothing if they weren\u2019t going to work for you. But potentially making things worse is so not cool."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T20:08:04.000Z",
            "id": "931252548622802944",
            "text": "@nectarbat I took Wellbutrin for a couple years! I don't know if it REALLY helped but tbh idk how much my depression is actually physical (i.e. low seratonin) so grain of salt! But I was glad it didn't have some terrible side effects like some!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T18:15:58.000Z",
            "id": "931224339978047488",
            "text": "@TrishByrne My Wellbutrin &amp; I salute you. Godspeed."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T17:20:11.000Z",
            "id": "931210300426260480",
            "text": "a positive review for Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T16:45:02.000Z",
            "id": "931201453376520192",
            "text": "@MrsJellySantos Wellbutrin and consistent counseling went a long way for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T14:00:29.000Z",
            "id": "931160046985244672",
            "text": "@KDwow_ Yeah tried playing a couple games but after a bit I lost interest. Does not help I\u2019m on day 3 of stopping my meds (Effexor) and the doctor forgot to send my new meds (Wellbutrin). I\u2019m still in the guinea pig  phase and hate life right now. Yesterday was productive but today no."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T08:12:56.000Z",
            "id": "931072582605877248",
            "text": "i was prescribed wellbutrin today."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T06:05:21.000Z",
            "id": "931040471991902209",
            "text": "Wellbutrin gave me a seizure"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T01:35:50.000Z",
            "id": "930972646895910913",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T01:06:40.000Z",
            "id": "930965308336230401",
            "text": "the olivia k travel party bag: lexapro, wellbutrin, klonopin, anti-histamines, ibuprofen, and cigarettes https://t.co/mh4JC7Vrnp"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T23:24:40.000Z",
            "id": "930939636418936832",
            "text": "Just once I would like to try out new meds when work wasn't a shitshow. For example, is that ringing in my ears from the wellbutrin? Or my blood pressure? Is this side effect agitation? Or Thanksgiving crunch agitation? Who fucking knows?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T22:10:41.000Z",
            "id": "930921021485465601",
            "text": "last week when I made 2 new Eminem playlists out of nowhere I thought \"damn I'm getting nostalgic\" but in actuality my dr. upped my wellbutrin and it made me early 2000s angry again"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T21:36:19.000Z",
            "id": "930912372063113216",
            "text": "my best friends, wellbutrin and zoloft, are beautiful"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T21:25:31.000Z",
            "id": "930909654032551937",
            "text": "Anyone a teen and on Wellbutrin or Lexapro? We are looking at different options from Prozac as that\u2019s not working. The doctor mentioned the\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T20:51:13.000Z",
            "id": "930901022029045760",
            "text": "Anyone with anxiety ever try wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T17:05:12.000Z",
            "id": "930844144485982208",
            "text": "Wellbutrin XL &amp; alcohol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T16:15:28.000Z",
            "id": "930831624715071488",
            "text": "I wish I had the type of mother that comforted me when I was sad instead of throwing Wellbutrin at me , or motivated me to do better instead of kicking me when I\u2019m down"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T15:30:21.000Z",
            "id": "930820274391601153",
            "text": "Well, my antidepressant was giving me random bursts of anger and increased irritation. So now we're switching to Lexapro. Hopefully this will be as effective as Wellbutrin but without the RARGH https://t.co/WK4a0ZrLNM"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T15:09:46.000Z",
            "id": "930815091045490689",
            "text": "@suleikhasnyder I made it just one day on Lexapro and felt awful. I keep thinking I should try again but for now am continuing to balance Wellbutrin and Xanax."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T15:07:51.000Z",
            "id": "930814608679501824",
            "text": "@suleikhasnyder @cerestheories I had an awful time with Paxil but a lot of success with Wellbutrin, if it helps your data. (Caveat: this was more than ten years ago, and I don\u2019t know if formulas change.)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T14:59:17.000Z",
            "id": "930812454980014080",
            "text": "@cerestheories @suleikhasnyder I\u2019ll be on 100mg of Zoloft until I take my last breath. Some weird side effects at first, but they faded after 6 weeks. I took it with Wellbutrin during my worst episodes. YAY PILLS."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T14:44:32.000Z",
            "id": "930808740932067328",
            "text": "@suleikhasnyder @cerestheories I've been on Celexa since 2005 with no issues. I tried to switch to Wellbutrin at one point, but it didn't go well (heh)."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T11:13:24.000Z",
            "id": "930755610777235456",
            "text": "talking to someone about wellbutrin and I had to sit for ten minutes to really think and remember that\u2019s something I\u2019m supposed to be taking already\nmy self sabotaging ass fucking stashed it under a bunch of shit in a drawer and forgot about it for at least two months now"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T06:41:36.000Z",
            "id": "930687209291812865",
            "text": "@PhysicistLisa I just barely stay up past 9pm using a combo of yoga/fitness in the early evening and Wellbutrin and a sun lamp for 20 mins/day."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T05:23:20.000Z",
            "id": "930667510235566080",
            "text": "@SierraHouk Gratz. Back on Wellbutrin for over a month now, and it's helping, but it really bothers my stomach sometimes. Think I'm starting to get more used to it. Definitely helps to take it with food."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T23:11:18.000Z",
            "id": "930573885434576896",
            "text": "Wellbutrin XL 300 MG 24 HR Extended Release Oral Tablet \u2013 methylphenidate HCl 27 MG 24HR Extended Release Oral T https://t.co/RHZfKpYk4V"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T23:09:54.000Z",
            "id": "930573532425175040",
            "text": "Strattera 25 MG Oral Capsule \u2013 Wellbutrin XL 300 MG 24 HR Extended Release Oral Tablet https://t.co/D5br1BO598"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T20:58:31.000Z",
            "id": "930540471205662721",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T18:47:08.000Z",
            "id": "930507408543232000",
            "text": "@FxvxB i just switched from lexapro to wellbutrin and i am feeling like i\u2019m spinning in circles 24/7"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T18:22:24.000Z",
            "id": "930501182421860352",
            "text": "I didn't think it would be this big of an issue because I stopped taking Zoloft and Wellbutrin cold turkey and didn't feel like this but guess who was fuckin WRONG AS HECK"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T17:40:36.000Z",
            "id": "930490663589703680",
            "text": "Hooray, it's Irrationally Angry Tuesday!\n\nSponsored by Wellbutrin, and/or general BS."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T17:33:18.000Z",
            "id": "930488825276698624",
            "text": "How to quit Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T16:23:26.000Z",
            "id": "930471244016898050",
            "text": "What kind of wizardry is this Wellbutrin thing"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T15:26:52.000Z",
            "id": "930457008599207936",
            "text": "@Johnpatricklay3 @partlysunnyme It's not just men that they affect negatively, in that way. Wellbutrin is supposed to be a good one without those side effects. Just wanted to throw that out there. Sorry for interrupting!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T11:14:56.000Z",
            "id": "930393608703959040",
            "text": "Sigaray\u0131 b\u0131rakmak i\u00e7in wellbutrin 150 mg * 2 tane kulland\u0131m. Mutluluktan resmen \u00e7atl\u0131yorum.Tutan\u0131n elinde kal\u0131r\u0131m o derece \u00e7\u0131lg\u0131n ruh hallerindeyim.Her \u015feyi yapabilirim :)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T08:36:24.000Z",
            "id": "930353711267942400",
            "text": "love that wellbutrin fueled increased heart rate. i made a mistake lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T05:57:35.000Z",
            "id": "930313743233204224",
            "text": "@TuckerCarlson Addressing Army medical issues? Would an astronaut, director, President be allowed to join the Army if they had bi-polar? Two of three were involved in the Military, NASA and another a movie producer. The number one med used today and since 1950's Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T04:16:31.000Z",
            "id": "930288307942100992",
            "text": "\"Re-enter new password.\" #bestlife #livingthedream #healthylife  #blessed  #bestself    #depression #anxiety #wellbutrin #giveupnow https://t.co/MLyoeaUZ73"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T02:12:43.000Z",
            "id": "930257152798797824",
            "text": "Don\u2019t judge me. Going off of Effexor cold turkey and getting on Wellbutrin at the same time while being burdened with the fate of Nirn sucks https://t.co/JIgSCsmErM"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T23:55:18.000Z",
            "id": "930222570263195648",
            "text": "@digbette @eboldy @GeneSight I've done that. That's how I ended back on wellbutrin. No one cares. They just want to shove random pills in my face."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T23:28:32.000Z",
            "id": "930215836433907713",
            "text": "@murraymeetze TW: appetite, emeto\n\nYep, modafinil, dex, ritalin, wellbutrin, never did a THING for me (even though modafinil fully killed my appetite and made me puke on the regular)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:23:39.000Z",
            "id": "930199506171207680",
            "text": "\u201cwow weird how i keep crying over extremely small things and can\u2019t stop\u201d - an idiot who has forgotten to refill her wellbutrin prescription 5 days in a row"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T22:21:20.000Z",
            "id": "930198923888812032",
            "text": "@digbette @eboldy I almost did this. I just play video games until I get sad from the wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:31:57.000Z",
            "id": "930186495440375808",
            "text": "A2. My first sleep doc wrote that I requested to be taken off wellbutrin (I actually liked that med. He'd recommended I discontinue it because it was giving me tachycardia and I'd said I'd accept his judgment.) #medtraumachat https://t.co/8D3ZSVzoRZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T20:45:14.000Z",
            "id": "930174738344955905",
            "text": "Vente En Ligne Wellbutrin Sr. Livraison gratuite. Payer Par Mastercard https://t.co/cxaiNejI9o #ch\u01b0a\u0111\u01b0\u1ee3cph\u00e2nlo\u1ea1i"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T19:29:45.000Z",
            "id": "930155745231896576",
            "text": "@SaveTheMayotee Last one was Prozac + Wellbutrin which was okay and def better than nothing, but the side effect was that I couldn\u2019t pee and that sucked"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T19:23:22.000Z",
            "id": "930154137643356164",
            "text": "@SaveTheMayotee Not at all! Zoloft (with abilify), Effexor, Prozac, and Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T19:04:55.000Z",
            "id": "930149494859055104",
            "text": "@Inanity101 I'm in the legendary 3-5 days of stimulant effects from wellbutrin so... so far so food"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T18:23:01.000Z",
            "id": "930138951813337090",
            "text": "@ergojenrand @MataLeao Wellbutrin is often paired with Zoloft to help with that! I know several people who\u2019ve had good luck with it. I\u2019m on Zoloft but they considered adding Wellbutrin to help with depression."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T18:03:53.000Z",
            "id": "930134136139939841",
            "text": "If Abilify, luvox, Wellbutrin help my head but not enough, how the fuck you think some god damn fancy protein vitamins are going to help?? I ain't seasonally depressed. I have been mentally ill in a violent way since I was a child."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:14:35.000Z",
            "id": "930121727690133504",
            "text": "@MataLeao Stomach might be IBS from raised anxiety levels from Wellbutrin. I do a lot of ginger candies and ginger tea and probiotics (obv depends on cause, but good home treatments)."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:14:24.000Z",
            "id": "930121680562790401",
            "text": "@garbagekate (I take Celexa and Wellbutrin.)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T17:11:56.000Z",
            "id": "930121061173288962",
            "text": "@MataLeao I was on Wellbutrin for years. It helped with my depression but raised anxiety. I paired it with an anti-anxiety, which helped a lot."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T16:11:26.000Z",
            "id": "930105835098918912",
            "text": "@2p2TrollCat Nice 2 meet you.  I\ufe0f know exactly how u feel #Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T14:53:17.000Z",
            "id": "930086167852277761",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T14:50:04.000Z",
            "id": "930085358288678912",
            "text": "In the past Wellbutrin with a combination of  therapy has helped."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T14:45:00.000Z",
            "id": "930084084721897472",
            "text": "RT @ruff_bluffs: gonna spend my 50s snorting wellbutrin, heading to the benihana bar, and talking to strangers about basic cable procedural\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T13:34:05.000Z",
            "id": "930066238335680513",
            "text": "@dagenmcdowell So she\u2019s for human rights, worker rights &amp; women rights but refers to you as a fool. Clearly a lovely lady I\u2019m thinking she\u2019s not unfamiliar with Wellbutrin or it\u2019s other family of like meds."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T07:47:13.000Z",
            "id": "929978945113673728",
            "text": "Back on that wellbutrin insomnia kick again, this is fun"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T07:41:22.000Z",
            "id": "929977474468814848",
            "text": "@littlecuckball also, it's wellbutrin so there may not be nut related fallout"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T06:38:10.000Z",
            "id": "929961570230325248",
            "text": "@void_daddy_ @anaorsomething I added some Wellbutrin to my nonsuicide cocktail and then I could cum again..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T05:02:48.000Z",
            "id": "929937570305372160",
            "text": "It\u2019s like the brain sensors that tell me when to stop eating shut off. Thanks #Wellbutrin #SoMuchFood #ThanksgivingPrep"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T02:29:33.000Z",
            "id": "929899000618209281",
            "text": "@tiredmountain Wellbutrin treats many of things OK but isn\u2019t excellent at anything. Helps get you to the point, w/ few side effects, where you\u2019re functional enough to attack root cause issues. Should be a first line treatment more often. For pure ADD treatment, Adderall is still tough to beat."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T01:47:46.000Z",
            "id": "929888487469387776",
            "text": "gonna spend my 50s snorting wellbutrin, heading to the benihana bar, and talking to strangers about basic cable procedurals over mai tais"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T01:11:56.000Z",
            "id": "929879468566487040",
            "text": "Feel pretty good about what I'm building. Nice to finally be medicated and have my head on straight. #wellbutrin #anafranil #fanapt"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T22:18:40.000Z",
            "id": "929835864817008641",
            "text": "not really understanding why it\u2019s so hard for me to get my 2nd Wellbutrin rx on a regular basis????"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T22:08:30.000Z",
            "id": "929833308376174592",
            "text": "Cold turkey after 4 doses (Wellbutrin)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T21:07:53.000Z",
            "id": "929818051440234498",
            "text": "@ThePinkCrypto @ManfredGomez94 @XVGWhale @rogerkver I am , a generic psychiatrist would recommend you Lexapro and/or wellbutrin but I treated you very well and recommended from the backroom off of the top shelf, Your welcome !"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T20:49:12.000Z",
            "id": "929813350837575681",
            "text": "@CerromeRussell None, it compliments the Wellbutrin really well and it curbs my mainia nicely without a major crash and burn."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T20:45:55.000Z",
            "id": "929812524547100673",
            "text": "@CerromeRussell Wellbutrin is the holy grail for me. That and a low dose of buspar."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T20:27:43.000Z",
            "id": "929807945935794176",
            "text": "\"Was I hungover all the time because I was taking Wellbutrin or because I was 26?\""
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T18:40:16.000Z",
            "id": "929780903932563456",
            "text": "@hblakeee i\u2019ve been on wellbutrin for like 4 years now! i do remember it took a bit to fully stabilize in my system. but it helped me a lot when i started it. ive always been on another antidepressant at the same time tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T15:05:44.000Z",
            "id": "929726912242610176",
            "text": "@MadsTheCreator When I was taking ambien. I would dream crazy. Oh and Wellbutrin did the same"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T14:19:52.000Z",
            "id": "929715370524577792",
            "text": "@OPBMed I guess Wellbutrin is good if you don't mind that little voice telling you to kill yourself."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T04:51:07.000Z",
            "id": "929572241062420482",
            "text": "- I almost never (in fact, probably have never) taken my Wellbutrin pills twelve hours apart like you're supposed to. It can be from 8 hours to more than 12 if I forget \n- I have too-small clothes with tags still on them in my closet"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T04:46:52.000Z",
            "id": "929571171825213440",
            "text": "@clementinesford or wellbutrin- anything to take the edge off so you can finally feel sane and then try weaning off a less dangerous medication"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T04:27:59.000Z",
            "id": "929566417279750145",
            "text": "@_persuASIANN lexapro and wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T02:54:02.000Z",
            "id": "929542774336212992",
            "text": "@Tangofoxtrot23 eh probably. The wellbutrin is doing all the talking now"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T02:47:28.000Z",
            "id": "929541124099846144",
            "text": "Wellbutrin is not supposed to work this fast but I feel amazing"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T01:59:22.000Z",
            "id": "929529018507935744",
            "text": "One wellbutrin for a lil while now. It helps, but not everyday. Still have the same feelings and thoughts, just don't think about them as much."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T00:08:10.000Z",
            "id": "929501032199196672",
            "text": "@SindelPellion Wellbutrin &amp; I didn't get along. At all. Celexa gave me seizures. But Effexor worked great for handling depression as long as I remembered my side-effect was backwards to the normally reported energy boostie."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-12T00:04:20.000Z",
            "id": "929500069677731840",
            "text": "@adfoozsixx I haven't tried either of those. I went from Wellbutrin to Lexapro to Zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T23:45:35.000Z",
            "id": "929495350620147718",
            "text": "@andref1989 @Smooth_Orator @rarebre3d You sound like an uninformed prick, actually. Do better research and kindly stay in your lane. https://t.co/4JlE1GNqi3"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T22:42:37.000Z",
            "id": "929479503780503552",
            "text": "@lenubienne Thank you for tweeting this. Because I\u2019m getting into the side-effects-starting phase of taking my new drugs and one is Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T22:25:57.000Z",
            "id": "929475312324370432",
            "text": "@Smooth_Orator @rarebre3d It's not just about drinking: Wellbutrin makes me sleep walk. I leave my house and get in my car or walk places..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T19:32:24.000Z",
            "id": "929431635573035008",
            "text": "Psych warned me that #Wellbutrin may cause agitation in first 5 days of starting. Omg. I'm a mess on today,  which is day 3!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T18:29:33.000Z",
            "id": "929415816621195264",
            "text": "@courtenlow @internetmagpie ooh i might need to look into this combo. But the first time I tried Wellbutrin it gave me heart palpitations... (tho 10+ years ago)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T17:11:10.000Z",
            "id": "929396093451952128",
            "text": "@internetmagpie Lexapro Wellbutrin FRIEEEEENDS!! I also do a dash of levothyroxizine to up those thyroid levels for PIZAZZ. https://t.co/zQ05xBy9rw"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T17:07:16.000Z",
            "id": "929395110714003456",
            "text": "@courtenlow For me too! I truly thought Me On Lexapro was the least depressed I could ever be, then I added Wellbutrin and it was like, \"oh. OH.\""
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T16:51:10.000Z",
            "id": "929391059548991488",
            "text": "@courtenlow Shoutout to Wellbutrin! https://t.co/TT0K57QVmn"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T16:50:36.000Z",
            "id": "929390918263648256",
            "text": "@RobertJSchuster Wellbutrin is literally how I be alive"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T16:45:48.000Z",
            "id": "929389711029813249",
            "text": "@RobertJSchuster I've been thinking of recording a song I wrote about Wellbutrin. Maybe one of these days..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T16:44:21.000Z",
            "id": "929389343915106305",
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/MObso3RCun Bye Bye 300 mg XL Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T16:26:20.000Z",
            "id": "929384811113975808",
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/7nzgim4ZNB 1 Month On Wellbutrin XL (Bupropion XL)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T15:51:06.000Z",
            "id": "929375941389717504",
            "text": "Five days on Wellbutrin and my crying fit only lasted about 30 seconds and I feel generally ok instead of at the bottom of a deep hole. Heck yeah friends take your meds."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T14:02:49.000Z",
            "id": "929348694285144064",
            "text": "@hblakeee One of my friends takes Wellbutrin and also really likes it!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T11:02:36.000Z",
            "id": "929303338293825536",
            "text": "Changing time of dosage? (Wellbutrin)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T10:42:04.000Z",
            "id": "929298170999394304",
            "text": "@TinaSSDD @ComradeMcCarthy Wellbutrin life is a cartoon"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T10:41:18.000Z",
            "id": "929297978556342275",
            "text": "@ProblematicPleb @ComradeMcCarthy Correction: Bupropion, formerly known as Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T10:09:57.000Z",
            "id": "929290091960336384",
            "text": "Wellbutrin+Lexapro= \ud83d\ude43"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T08:54:15.000Z",
            "id": "929271038365585408",
            "text": "@Rubberasylum Not the Wellbutrin... oof, that hyperaccelerated my sex drive."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T07:30:00.000Z",
            "id": "929249835877916672",
            "text": "Allgemein. Gut, Wellbutrin ist der @\u200berdlof heute Abend doch lieber daheim bleiben..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T06:44:35.000Z",
            "id": "929238408362385408",
            "text": "@aklinkintime Prozac made me do nothing but sleep. Wellbutrin and Adavan is what they have me on now."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T04:24:39.000Z",
            "id": "929203193015357441",
            "text": "@aklinkintime My dad takes Wellbutrin and Zoloft together and it has helped him tremendously!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T03:58:08.000Z",
            "id": "929196520976547840",
            "text": "@_lanabelle [Gets through a single day at work.]\nMe: I\u2019d like to thank Lexapro and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T03:51:17.000Z",
            "id": "929194795960012800",
            "text": "@GeorgeanneH95 I said some happy pills (he wanted more specific so I said Wellbutrin), Adderall to help work on building a shelter and gathering shit, and an albuterol inhaler just in case \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 like what is life"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-11T03:41:41.000Z",
            "id": "929192378036080640",
            "text": "also maybe the wellbutrin is helping but that i'm unsure about"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T22:38:22.000Z",
            "id": "929116045591314432",
            "text": "@aklinkintime I\u2019m on prozac and Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T21:30:30.000Z",
            "id": "929098968360824832",
            "text": "the wellbutrin runs out...social security's security came out...there's no side effect here...the main thing, is that i deserve to be here"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T21:09:59.000Z",
            "id": "929093803478278144",
            "text": "@GeorgiaEdeMD I hate to say it but maybe those crazy Scientologists are right about Psychiatry and the meds they prescribe. I took Wellbutrin recently for 8 weeks and it did absolutely nothing for me. Placebo/ripoff/scam."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T21:02:28.000Z",
            "id": "929091912203567104",
            "text": "@motherofsyrinx Thank you! Lexapro and Zoloft were making me literally SO tired all the time. I\u2019m hoping Wellbutrin can pep me up a bit more \ud83d\ude08"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T18:16:09.000Z",
            "id": "929050059337068544",
            "text": "What Is The Best Generic Version Of Wellbutrin Xl - Watson or Anchen? https://t.co/KWrFOTYiti"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T18:14:20.000Z",
            "id": "929049601910366208",
            "text": "switched to a new antidepressant (my third in the last 6mo) today and I\u2019m already over it. My fellow Wellbutrin peeps, what\u2019s your take?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T14:57:56.000Z",
            "id": "929000176727052288",
            "text": "@Mishiuska @viciouscyclepmd Ive been in Wellbutrin for a decade for PMDD.  I tried every SSRI on the market at the time and the side effects we're awful.  I had few side effects from the Wellbutrin and loved the morning boost if I took before bed."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T13:08:56.000Z",
            "id": "928972745232265216",
            "text": "What if we had to do #depression screenings as often as #pain assessments? #NurseLife \n\n\u201cAre you still feeling sad? Has the shock therapy or the talk therapy helped any? No?\u201d How would you rate your depression on a scale from 0 to 10? Algorithm says try Wellbutrin\u2026."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T12:26:44.000Z",
            "id": "928962124742889473",
            "text": "Wellbutrin kulland\u0131ktan sonra orgazm\u0131n tad\u0131n\u0131 denemelisiniz efsane..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T04:02:44.000Z",
            "id": "928835289363111936",
            "text": "Husband: does that bother you? \nMe: how does this NOT bother you?\nHusband: probably because I\u2019m on wellbutrin https://t.co/8p478h5Gl2"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T23:32:15.000Z",
            "id": "928767219433197570",
            "text": "Those of you who take wellbutrin/bupropion, what is your experience with alcohol?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T23:18:24.000Z",
            "id": "928763733614227457",
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/hYh3Br7lNB Wellbutrin: 1 Month"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T22:33:24.000Z",
            "id": "928752408322338816",
            "text": "I liked a @YouTube video https://t.co/MVLCFgupC4 Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T18:24:19.000Z",
            "id": "928689727108255744",
            "text": "@thebl0w yo i just learned yesterday that wellbutrin can cause hearing damage like wtf (i've been on it for 3 years)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T14:54:58.000Z",
            "id": "928637040488525824",
            "text": "@dreamgirl416829 Wellbutrin is weird."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T13:56:04.000Z",
            "id": "928622217201635328",
            "text": "@AnoninPtbo Oh you are lucky! I would give anything to be able to go onto Wellbutrin but it\u2019s not licensed in the UK. My antipsychotic has made me more than double in weight so I feel &amp; look hideous which makes my MH worse. \ud83e\udd87\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T13:03:14.000Z",
            "id": "928608921127870464",
            "text": "life updates!\n- upping my wellbutrin dose today\n- getting fitted for contacts later this morning!!\n- going on a date w/ cool lady sat or mon!!!!\n- nosebleed didn't kill me dead\n- gay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T10:02:43.000Z",
            "id": "928563494194163712",
            "text": "Me: I\u2019m a mess. This is the floor. Nothing could make my brain more indecisive and frazzled.\n\nWellbutrin: https://t.co/UsnvITLfin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T09:33:05.000Z",
            "id": "928556036285399040",
            "text": "RT @A_Badassunicorn: @FManor75 @TwinOne72 @dnetzley859 @k_boniello @SaraMD15 @nycSassenach @LuckeyLass @sweetriknlady @danielsfife @Vanilla\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T06:54:22.000Z",
            "id": "928516095144849408",
            "text": "No one told me that wellbutrin can be used for quitting smoking but it's kinda working so I mean."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T06:16:02.000Z",
            "id": "928506445280268289",
            "text": "What Is The Best Generic Version Of Wellbutrin Xl - Watson or Anchen? https://t.co/RIJd75Rz3u"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T05:08:18.000Z",
            "id": "928489399825960960",
            "text": "First time I'm going into winter (mostly) properly medicated. On Zoloft, Wellbutrin, Lamictal.\n\nJust say no to drugs. Unless you want to say no to life. Then, drug it up!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T02:41:29.000Z",
            "id": "928452454492012544",
            "text": "@Hulkomania1 Wellbutrin.  Made me wicked skinny too!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T02:10:24.000Z",
            "id": "928444631657865216",
            "text": "@masturbatelog also fyi anyone on SSRIs who can't finish just add bupropion (wellbutrin) then boom u got this"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T01:49:36.000Z",
            "id": "928439396059115520",
            "text": "@NAMIJuneau @SickNotWeak Wellbutrin saved my life."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T01:23:07.000Z",
            "id": "928432732430053377",
            "text": "@yeetztweetz 300mg of Wellbutrin is working wonders for curbing my appetite. \n\nJury's still out on the soul crushing depression."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T01:19:55.000Z",
            "id": "928431928855887874",
            "text": "\u27a1 24/7 Customer Support Service :: Purchase Generic Wellbutrin Sr pills :: Free Worldwide Shipping https://t.co/FUtEuRts2Z"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-09T01:19:54.000Z",
            "id": "928431924602920961",
            "text": "\u27a1 24/7 Customer Support Service :: Purchase Generic Wellbutrin Sr pills :: Free Worldwide Shipping https://t.co/hUnO2V8CEb"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T22:31:38.000Z",
            "id": "928389579035553792",
            "text": "@ohheyohhihello Klonopin, Wellbutrin, Effexor. \n\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u270c\ufe0f\ud83e\udd17 https://t.co/hxL4wYPvVH"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T21:44:01.000Z",
            "id": "928377592348073984",
            "text": "realizing i depend on meds to function in any situation: need to focus? adderall. survive? wellbutrin. sleep? temazepam. cope? lorazepam."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T21:36:07.000Z",
            "id": "928375607410544641",
            "text": "@usairforce @DocYilk @PutinRF_Eng @Pontifex @netanyahu @ABAesq @POTUS44 @ChicagosMayor @RealStanLee @BenCarson_ \ud83d\ude02\ud83d\udde3Francis Cabrini find her uterus! Cut &amp; sold mi Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 penis in ASIA uneducated eat human kinds to develop as midgets! Estimate @Disney height size to penis at IRB boys see finding perfect \ud83d\udc4c\ud83c\udffe dwarf s too. Food failures males \u2714\ufe0ffor males\u2714\ufe0f\u2714\ufe0fused Wellbutrin on roach"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T20:43:38.000Z",
            "id": "928362397592678400",
            "text": "@bethanyshondark Or you can do Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T19:48:08.000Z",
            "id": "928348432451772416",
            "text": "@vextik I hate Wellbutrin I just stopped taking it\nIt made me feel legit terrible"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T19:19:29.000Z",
            "id": "928341220413399042",
            "text": "Wellbutrin Vision Issues"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T18:41:26.000Z",
            "id": "928331645341532160",
            "text": "me physically feeling the seroquel and wellbutrin battling it out in my brain https://t.co/wTzELPGp3q"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T18:14:25.000Z",
            "id": "928324844814512128",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T17:41:27.000Z",
            "id": "928316548518854656",
            "text": "@shinglesmacj try the antidepressant Wellbutrin.  Just eliminates any desire.\n\nI just tossed everything, ashtrays, lighters, pipes.  Washed the smell out of all cloth in the house.  And started going to the non-smoking breakroom.\n\nConvinced myself I'm a non-smoker, then had to ask, why start?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T17:23:55.000Z",
            "id": "928312139223261184",
            "text": "@AnoninPtbo Wellbutrin generally is weight neutral. I wouldn\u2019t worry about gaining while on it :)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T17:23:30.000Z",
            "id": "928312034093084674",
            "text": "@mamarocks54 After lamenting with my gyn yesterday, she said \"thanks. Now I'm gonna cut my throat.\" \nI shouted \"WELLBUTRIN ALL AROUND!\" \ud83d\ude28\ud83d\udc7b\ud83e\udd21\ud83e\udd23\ud83d\ude22\ud83d\udc7d\u2620"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T17:12:51.000Z",
            "id": "928309353496698882",
            "text": "@brisbonamaura PLUS WE KNOW WELLBUTRIN AND LAMICTAL OUT HERE WORKIN MIRACLES ON THE MIND"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:58:26.000Z",
            "id": "928305723574030336",
            "text": "I'm sketchy abt taking my pills consistently due to fear of weight gain. Maybe Wellbutrin will be one I actually stick with!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:57:27.000Z",
            "id": "928305476382740481",
            "text": "Psych gave me script for #Wellbutrin &amp; her reason is bc she claims it won't cause weight gain &amp; might actually cause a loss? True? I'm in!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:04:15.000Z",
            "id": "928292089363947522",
            "text": "Now WELLBUTRIN is my biggest motivation to get an ipad..."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T16:02:48.000Z",
            "id": "928291726036557830",
            "text": "@CuntryCounselor I\u2019ve always been wary to try this because I really feel like I need the sun\u2019s light to feel better. I\u2019m on Wellbutrin to help with the SAD but I\ufe0f don\u2019t think it\u2019s enough. I\u2019m going to give this a shot. Thanks sis\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T15:54:29.000Z",
            "id": "928289629802987520",
            "text": "#Wellbutrin is saving my ass now. Else, I\u2019ve probably had a nervous breakdown from stress already."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T13:35:54.000Z",
            "id": "928254756904161281",
            "text": "@ElvisDuranShow @elvisduran That's why Chantix goes along with Wellbutrin and it works great."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T09:48:01.000Z",
            "id": "928197405266280448",
            "text": "RT @A_Badassunicorn: @FManor75 @TwinOne72 @dnetzley859 @k_boniello @SaraMD15 @nycSassenach @LuckeyLass @sweetriknlady @danielsfife @Vanilla\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T08:13:59.000Z",
            "id": "928173740780744704",
            "text": "and i cant imagine getting a job with an il license will be easy plus id like to have everything else done before making that kind of time commitment and it seems like my only chance to establish residency is with my wellbutrin prescription but that means i need to go"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T08:08:49.000Z",
            "id": "928172442853392384",
            "text": "plan was get license -&gt; get doctor for hrt &amp; refill wellbutrin -&gt; get job and tht seemed very not complicated but nope cant establish residency and apparently pp is totally booked and i cant make an appointment for later? i have to wait for next month or hope someone cancels like"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T08:04:42.000Z",
            "id": "928171408324038656",
            "text": "also it's rly great that i just gotta. sit and do nothing here for a month. while my prescription slowly runs out. thats fine. dont even care abt hrt or wellbutrin or cali license or getting a job. it's fine ykno just drown my brain out with vocaloid it's fine."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T06:23:30.000Z",
            "id": "928145938253860864",
            "text": "@catholic_nun Wellbutrin was my main med(and Prozac), I\u2019m surprised it\u2019s not on your list. But maybe I\u2019m not because I feel like several of those are more anti anxiety than depression, but I obviously don\u2019t know how you feel. I hope you feel better soon enough, thanks for being strong"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T05:49:15.000Z",
            "id": "928137319424712704",
            "text": "I've tried Effexor, cannabis, and Buspar, Wellbutrin, and Prozac for anxiety and depression. Cannabis has been by far the best. No side eff\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T04:07:08.000Z",
            "id": "928111621406429185",
            "text": "Doom gloom fire darkness. Pass out the Wellbutrin &amp; Ativan. Counseling for Korean Parliament &amp; all TV viewers. Add bomb shelters to that. https://t.co/ihkDxmYDRt"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T22:39:55.000Z",
            "id": "928029273188954113",
            "text": "RT @FeministGriote: Psychotherapist Twitter: how long would you recommend someone be on Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T22:22:29.000Z",
            "id": "928024885116284929",
            "text": "@pamychoi Me too! \u2665 \nWe know you're listening, @Wellbutrin ! Would it kill you to float Pam a few bucks?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T22:08:04.000Z",
            "id": "928021257349730304",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T19:51:14.000Z",
            "id": "927986824051539968",
            "text": "I have decided to stay on Wellbutrin indefinitely since the withdrawal symptoms sound like too much effort."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T19:05:18.000Z",
            "id": "927975264595820544",
            "text": "Psychotherapist Twitter: how long would you recommend someone be on Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T18:52:25.000Z",
            "id": "927972023460159488",
            "text": "I\u2019m not sure the increased Wellbutrin is working. Maybe I\u2019d be worse if I\u2019d not ramped up \u2018cause I\u2019m not feeling it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T18:29:21.000Z",
            "id": "927966214680465413",
            "text": "Feeling tense on new medication Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T15:44:42.000Z",
            "id": "927924779226562560",
            "text": "How many calories does 3 premarin, 1 sprio, and 1 wellbutrin have? Before you ask, I'm well aware this is a depression meal question."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T13:12:06.000Z",
            "id": "927886379421446144",
            "text": "Edwin Wellbutrin https://t.co/R3OkbH86FF"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T03:22:49.000Z",
            "id": "927738078961324032",
            "text": "@asuckah @x0kittenx0 I was on it for ~2 yrs before I gave in &amp; told her it wasnt working -- she put me on wellbutrin, been 8 months &amp; I feel so much clearer --"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T03:07:40.000Z",
            "id": "927734268993908737",
            "text": "this is like the mad snail disease episode of spongebob https://t.co/FwWzm7YfQD"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T02:21:35.000Z",
            "id": "927722670094999553",
            "text": "Met my new psychiatrist today, she seemed nice. Added Wellbutrin to help with my depression. Hope it helps."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T01:02:51.000Z",
            "id": "927702856416755712",
            "text": "@Vyprstryke @rrywart Get on Wellbutrin. You'll thank me later."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T00:24:31.000Z",
            "id": "927693210952052737",
            "text": "Potentially serious problem with Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T22:18:25.000Z",
            "id": "927661475413585921",
            "text": "@peachyarlo I hope so too, fwiw I was also on celexa for a while and Wellbutrin has been better for me \ud83d\udc95"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T22:14:58.000Z",
            "id": "927660605288386561",
            "text": "@peachyarlo I'm on Wellbutrin XL and it's the best antidepressant I've been on since I started med therapy, so now we're 2 levels of med twins gbfngh"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T22:14:27.000Z",
            "id": "927660475281702912",
            "text": "Zinc supplements have supercharged my Wellbutrin. Turns out there is scientific evidence that zinc is synergistic with antidepressants."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T21:35:13.000Z",
            "id": "927650604800819200",
            "text": "Accidentally took a Wellbutrin instead of hydroxyzine. FML"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T21:24:10.000Z",
            "id": "927647824900231168",
            "text": "300mg Wellbutrin XL turned me from anhedonic to workaholic via /r/Nootropics https://t.co/U2PT7ikjNv"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T20:57:12.000Z",
            "id": "927641036842815488",
            "text": "300mg Wellbutrin XL turned me from anhedonic to workaholic https://t.co/EKs9Vo0ccM"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T20:55:21.000Z",
            "id": "927640570561953792",
            "text": "300mg Wellbutrin XL turned me from anhedonic to workaholic https://t.co/2QAkyLwtyJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T20:38:27.000Z",
            "id": "927636319169282048",
            "text": "anyone else take wellbutrin? anyone else's pill bottle smell like a fucking fart?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T20:07:18.000Z",
            "id": "927628479033675776",
            "text": "@JoyAnnReid I'll share my excerdrin....you'll need to get your own Wellbutrin though...."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T19:17:22.000Z",
            "id": "927615913632858115",
            "text": "@MandyPastor I\u2019ve heard good things about Wellbutrin! They don\u2019t give it to me because it causes rage issues in my dad but I hope it works for you"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T19:16:26.000Z",
            "id": "927615675962621952",
            "text": "@_catqueen_ Lexapro, Wellbutrin, klonopin, and my birth control is suppose to help to"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T19:05:53.000Z",
            "id": "927613022801158145",
            "text": "@dksaga1 I had horrible apathy from one of them. And Wellbutrin helps all people,except me."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T18:34:25.000Z",
            "id": "927605102311034882",
            "text": "Wellbutrin gave me dry ass skin but i preferred it over Zoloft. Zoloft has me suicidal ode."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T18:33:31.000Z",
            "id": "927604877156605952",
            "text": "You didn\u2019t have side effects with Wellbutrin? https://t.co/kq5gdXoK7M"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T17:44:45.000Z",
            "id": "927592603364790272",
            "text": "@carolinabarr I'm on Wellbutrin but I wasn't able to afford it for awhile and completely had to start over"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T16:28:31.000Z",
            "id": "927573421558394880",
            "text": "@FManor75 @TwinOne72 @dnetzley859 @k_boniello @SaraMD15 @nycSassenach @LuckeyLass @sweetriknlady @danielsfife @Vanilla627 @KavanaghVickie @newenglandgrl @AJWoodson wellbutrin, Lexapro and just got put on another.  Glad for my crochet to help keep me somewhat sane."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T13:24:08.000Z",
            "id": "927527020422197250",
            "text": "RT @disnazzio: Your conspiracy theory might keep you entertained, but Wellbutrin keeps me from ending my own life, so."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T12:53:56.000Z",
            "id": "927519416803381248",
            "text": "Your conspiracy theory might keep you entertained, but Wellbutrin keeps me from ending my own life, so."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T07:55:50.000Z",
            "id": "927444399868354560",
            "text": "Before today, my amount of submissions for the year was seven. But today I did 5 so maybe this extra Wellbutrin was worth it!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T07:43:06.000Z",
            "id": "927441195973906432",
            "text": "increased sex drive on wellbutrin xl https://t.co/Ktty5Utd7m"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T05:16:37.000Z",
            "id": "927404331535556608",
            "text": "@skeletonpup Fuck yes.\n\n- Fellow Wellbutrin lover"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "936372526988398592",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ehd3riqruc3ltbzd3o877qxc41p",
        "oldest_id": "927404331535556608",
        "result_count": 468
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-06T05:04:34.000Z",
            "id": "927401297799729152",
            "text": "I\u2019m good now and not depressed, Wellbutrin is lit"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T05:02:11.000Z",
            "id": "927400700522328064",
            "text": "Missed a couple doses of #Wellbutrin and I feel nuts! Fatigue, headache, WICKED sugar cravings... \ud83d\ude23 What have I done to my brain?!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T03:58:38.000Z",
            "id": "927384705498058752",
            "text": "if you like feeling jittery and anxious but hate being focused or motivated, let me suggest experiencing the first week of wellbutrin use"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T03:45:46.000Z",
            "id": "927381466111131648",
            "text": "#ThingsThatKeepMeSane adapan, celexa, effexor, elavil, paxil, prozac, seroquel, serzone, wellbutrin &amp; zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T02:17:52.000Z",
            "id": "927359347700748290",
            "text": "Therazine, Wellbutrin, and Prozac. That's the reason Z-Ro act the way Z-Ro act"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-06T01:35:38.000Z",
            "id": "927348719950991360",
            "text": "@ImpossiblyJess Therapy &amp; antidepressants saved my ass. Sorry SSRIs did you so much harm. I only took them for a short time. Switched to Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T20:20:24.000Z",
            "id": "927269387282903040",
            "text": "Fda pulls generic wellbutrin \u2013 Coppergate Insurance Services Ltd https://t.co/waB3ThUyHF"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T18:30:27.000Z",
            "id": "927241717530710016",
            "text": "My doctor gave me Wellbutrin to help cause my adderall wasnt enough &amp; i get more dreams of waking up &amp; getting ready when I\u2019m still asleep\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T16:00:34.000Z",
            "id": "927203996544241664",
            "text": "@FrankoCurrency Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T14:31:27.000Z",
            "id": "927181571031031808",
            "text": "Need to watch out for patients with a seizure history on Wellbutrin (bupropion) https://t.co/JOwzZtcUKy #mentalhealth #nursing #pharmacist"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T11:56:46.000Z",
            "id": "927142642621743105",
            "text": "@squirrelandme Depending on the country the trade names are e.g. Wellbutrin, Voxra (mine) and Zyban. No, daily life isn't this hard for non-ADHDers.."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T08:26:36.000Z",
            "id": "927089754960674816",
            "text": "@4hill2015 If I take zoloft with my wellbutrin I get back pain. Goes away a few days after quitting .  Extra serotonin can make your nerves sensitive"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T08:18:53.000Z",
            "id": "927087812880490498",
            "text": "@4hill2015 i dont think he is on the right meds. Took me four different times to find the right one (wellbutrin) and then getting correct dose"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T03:58:43.000Z",
            "id": "927022340067741696",
            "text": "@bIackquills Dude Wellbutrin made me lose weight I had to stop it"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T02:19:45.000Z",
            "id": "926997435003449344",
            "text": "Wellbutrin XL 300 MG 24 HR Extended Release Oral Tablet \u2013 promethazine HCl 25 MG Oral Tablet https://t.co/GZloZ05HRP"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T01:49:39.000Z",
            "id": "926989859671166976",
            "text": "I could barely function due to intrusive fantasies about killing my self until I started taking Wellbutrin but okay. Where's your phd from? https://t.co/mvzgVZICC3"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T00:47:47.000Z",
            "id": "926974289735274497",
            "text": "@HeyItsMyBologna @SickNotWeak @DianaD416 Was brutal for sure. Wellbutrin is actually pretty good and doesn\u2019t have that same impact on libido."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T00:47:35.000Z",
            "id": "926974236622774272",
            "text": "@MBiscup i normally don\u2019t so that\u2019s why it\u2019s throwing me off \u315c\u315c and thank u!! that\u2019s good to hear though, i was on wellbutrin but it was making me"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T23:49:51.000Z",
            "id": "926959709264982016",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T21:42:56.000Z",
            "id": "926927768436334594",
            "text": "@DefJarrett Example.  For me Zoloft just makes me super angry, so I end up having to take Wellbutrin XL which makes me semi level.  Still bad days tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T20:19:53.000Z",
            "id": "926906869041455104",
            "text": "@jforestier Cipralex\u00ae zombified me and Tegretol\u00ae made me balloon; Wellbutrin\u00ae worked for a little bit, but I burnt out at the 300mg level."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T18:34:59.000Z",
            "id": "926880471715368960",
            "text": "@puppetmotel *thinking about that wellbutrin painting*"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T18:26:03.000Z",
            "id": "926878223782248448",
            "text": "This ECU team has been tough on me. I'm on Paxil, Klonopin and just added Wellbutrin. Aderall is on the clock. \ud83e\udd24"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T17:56:17.000Z",
            "id": "926870731518078976",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T17:50:56.000Z",
            "id": "926869385662386176",
            "text": "i\u2019m now on the maximum prescribed dose of wellbutrin... please do ur thing"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T16:42:12.000Z",
            "id": "926852088147136515",
            "text": "I can tell the Wellbutrin is totally out of my body because welcome back severe depresssion"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T13:18:19.000Z",
            "id": "926800780195069952",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T12:04:30.000Z",
            "id": "926782200405671937",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T09:49:14.000Z",
            "id": "926748160155774976",
            "text": "@Scott_Creator @TheSarahFader Wellbutrin/300 mgs.Excellent results.Combined with antianxiety for GAD.Strattera fine,but my BP \u2197. Mind is + focused,less useless timetravel"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T06:36:30.000Z",
            "id": "926699657006276608",
            "text": "Quit taking gabapentin and wellbutrin, n my hair stopped falling out. Quit taking minocycline and I no longer feel like I'm dying!!!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T06:08:24.000Z",
            "id": "926692584889692160",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:59:58.000Z",
            "id": "926675366537605120",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:37:43.000Z",
            "id": "926669764277051392",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:30:09.000Z",
            "id": "926667860549791744",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:29:32.000Z",
            "id": "926667706933399552",
            "text": "@rabcyr One of my mom's friends had that reaction on zyban, which is just watered down wellbutrin. One of those paradoxical side effects?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:25:13.000Z",
            "id": "926666620881207296",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:20:14.000Z",
            "id": "926665367640068096",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:16:44.000Z",
            "id": "926664485884055552",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:13:07.000Z",
            "id": "926663574159745024",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T03:52:01.000Z",
            "id": "926658266351984640",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T03:50:25.000Z",
            "id": "926657861865709568",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T03:50:01.000Z",
            "id": "926657761231896582",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T03:45:55.000Z",
            "id": "926656730301214721",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T22:00:46.000Z",
            "id": "926569870061314048",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T21:58:32.000Z",
            "id": "926569306783039489",
            "text": "RT @Shteyngart: His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T21:54:21.000Z",
            "id": "926568256378425352",
            "text": "His tie is made out of Wellbutrin. https://t.co/eYSORPeZkU"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T21:52:23.000Z",
            "id": "926567761203154945",
            "text": "@doctorflopsy I'm maxed out on how much Wellbutrin I'm legally allowed to take"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T21:50:50.000Z",
            "id": "926567371216695304",
            "text": "Except you, Wellbutrin. You can stay"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T20:57:29.000Z",
            "id": "926553942280024064",
            "text": "@ecjarr I back this advice 100, and it's usually how I proceed. I think I just kind of ..forgot. I havent found Wellbutrin in madrid and its hard"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T20:20:03.000Z",
            "id": "926544523253121025",
            "text": "slutta p\u00e5 wellbutrin IGJEN men begynt \u00e5 h\u00f8re p\u00e5 Diamanda Gal\u00e1s da"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T19:55:09.000Z",
            "id": "926538257135030273",
            "text": "@realDonaldTrump , why is Valeant charging $12,000+ for a 30ds of Wellbutrin XL 150?  No Excuse besides GREED, for an antidepressant!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T19:41:44.000Z",
            "id": "926534882972590080",
            "text": "Have questions about your depression medication? Check my articles for answers https://t.co/LzwBJj8cKc"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T19:38:31.000Z",
            "id": "926534072402415617",
            "text": "@natslogg I need an imperial pill case for my off brand wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T19:31:42.000Z",
            "id": "926532356944494592",
            "text": "RT @hipatark: wellbutrin, hbu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T16:16:50.000Z",
            "id": "926483318383751168",
            "text": "Does anyone take Wellbutrin for ADD? How does it work for you?\n\nAdderall XR isn't really doing the trick for me."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T15:16:37.000Z",
            "id": "926468161020616704",
            "text": "Shakes from Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T13:36:16.000Z",
            "id": "926442907808272386",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T11:48:16.000Z",
            "id": "926415729838223360",
            "text": "Talking about family. Your cast members are concerned about securing the \ud83d\udcb0. Get yourself some WELLBUTRIN and fix your life @Tyrese"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T11:23:19.000Z",
            "id": "926409449463480320",
            "text": "@TMZ @etnow Someone please give tyrese some Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T09:10:07.000Z",
            "id": "926375927713583104",
            "text": "@sighkailyn Turns out all I needed was to choose happiness, lithium, latuda, lexapro, wellbutrin and ativan!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T07:24:12.000Z",
            "id": "926349274903965696",
            "text": "Shout out to Wellbutrin for keeping me up all night, I love being miserable and angry, what a great time"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T03:00:31.000Z",
            "id": "926282917411721217",
            "text": "@870_hogfan Try Wellbutrin. Mild and not as hard on you. The only meds that have made a difference for him"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T02:06:13.000Z",
            "id": "926269252365160455",
            "text": "Taking Wellbutrin and Prozac Together"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T01:58:51.000Z",
            "id": "926267398252060672",
            "text": "I knew I had the Wellbutrin ear ringing, but now I think the dizziness/light-headedness I keep getting might be from that, too."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T00:41:57.000Z",
            "id": "926248044613513217",
            "text": "@Charlotte1996_ be careful with mixing. Alcohol &amp; wellbutrin don't mix well. People get depressed and suicidal on it. Take care."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T21:47:58.000Z",
            "id": "926204261649846274",
            "text": "Anyone ever been put on Wellbutrin and if so was your experience good or bad?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T20:20:30.000Z",
            "id": "926182247413305345",
            "text": "@am_doingmybest @jac_0610 @MegglesP (Wellbutrin is not an anti-anxiety. I didn\u2019t THINK anxiety was a problem I had \ud83d\ude02 Turns out it\u2019s just much less of a problem than depression)"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T20:19:29.000Z",
            "id": "926181995364962305",
            "text": "@am_doingmybest @jac_0610 @MegglesP Before I started the Wellbutrin, we\u2019d talked about maybe wearing off Zoloft after, but when the anxiety was so noticeable we said- GUESS NOT"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T20:10:15.000Z",
            "id": "926179671376572418",
            "text": "@mosesconspiracy it's one of the newest ssris and tends to be the lowest in terms of side effects is what my dr told me. wellbutrin didnt work for me but im-"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T19:40:52.000Z",
            "id": "926172274381787136",
            "text": "Chuck steaks on top of my wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T19:40:15.000Z",
            "id": "926172118798258176",
            "text": "@Newsweek Meds just may be his problem. Looks like side effects are showing. Is it Adderall? Wellbutrin? A Benzo SSRI combo? Detox baby"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T19:35:03.000Z",
            "id": "926170810750001154",
            "text": "I\u2019m switching to Wellbutrin,hopefully it won\u2019t make me TOO hyper like Prozac lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T19:15:09.000Z",
            "id": "926165804252585984",
            "text": "wellbutrin, hbu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T19:10:03.000Z",
            "id": "926164518685814785",
            "text": "@jessica nice my mom is a nurse and that's the one she thinks i should try that's pretty reassuring. also maybe wellbutrin? i guess i will see how it goes!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T17:44:22.000Z",
            "id": "926142956075147264",
            "text": "Wellbutrin sr"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T17:33:33.000Z",
            "id": "926140234525425665",
            "text": "@emmav_og lmao wellbutrin is fucking sneaky, she\u2019s a shit disturber imo"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T17:20:04.000Z",
            "id": "926136841790730244",
            "text": "Order Cheapest Wellbutrin Sr Generic pills. Airmail\u00a0Delivery https://t.co/WO4K2qqusF https://t.co/wfbTfdKpPJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T14:17:45.000Z",
            "id": "926090958818725888",
            "text": "Wellbutrin SR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T11:30:29.000Z",
            "id": "926048864746004481",
            "text": "Order Wellbutrin Sr 150 mg Tablet / Free Viagra Samples / Safe Pharmacy To Buy Generic Drugs... #news #Milano https://t.co/60ZkwiWyfy"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T04:11:14.000Z",
            "id": "925938327043354624",
            "text": "Don't forget your wellbutrin. You're baffling without it. But meaninglessness never goes away; utopia is ever out of reach."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T04:07:26.000Z",
            "id": "925937367105654784",
            "text": "@espia_rusa La manita rascadora se llama \"wellbutrin 400 mg\""
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T02:36:14.000Z",
            "id": "925914417178562560",
            "text": "figured it out. it's wellbutrin withdrawal. I forgot to refill my wellbutrin like a week ago and thats why I feel like I'm made of grease"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T01:18:37.000Z",
            "id": "925894886913658880",
            "text": "These withdrawals to Wellbutrin fucking suck"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T00:16:36.000Z",
            "id": "925879277685534728",
            "text": "Question about wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T23:47:14.000Z",
            "id": "925871886898262021",
            "text": "@HoltzTrudy On the phone, fiending for wellbutrin. They found my pills at the Subdued &amp; Groovy Walmart and offered to fill and I's like \"Nah I'm here.\""
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T22:57:47.000Z",
            "id": "925859444092571648",
            "text": "im going up a dose so I haven't taken my morning wellbutrin and im sifferin a little bit. im gonna have a bath."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T18:45:03.000Z",
            "id": "925795840375119872",
            "text": "Wellbutrin, Day Five #poem by Annie Pittman @siderealhoney https://t.co/1p3TvW2q8U #poetry #LiteraryRiot #depression #mentalhealth #art"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T18:15:12.000Z",
            "id": "925788328246390785",
            "text": "@Makizbak11 @SumerianSister @JChurchRadio When I quite years ago (over 18!) I used Zyban(wellbutrin) and it made ciggs taste like ass immediately. Helped after 4 previous quit-fails."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T17:42:23.000Z",
            "id": "925780071327158272",
            "text": "Wellbutrin SR 100 mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T17:26:57.000Z",
            "id": "925776186726404097",
            "text": "Acheter Wellbutrin Sr En Ligne Au Quebec \u2013 Options de paiement flexibles \u2013 Livraison\u2026 https://t.co/LS2Tpv0SEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T15:33:17.000Z",
            "id": "925747581065547776",
            "text": "@bnhashouto I take zoloft, wellbutrin, trazadone, and lamotrogine. Hell yea for SOME FORM OF MENTAL STABILITY"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T15:05:31.000Z",
            "id": "925740591325106176",
            "text": "@_JakeStover_ @dressedndecay Dammit Jake. \nI guess my Topamax, Trazadone and Wellbutrin are just crutches and I need to get over my childhood traumas. I should just smoke some weed even though it literally makes me feel like I\u2019m having a heart attack."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T14:01:41.000Z",
            "id": "925724529942581254",
            "text": "@sarkackadin_ dikkat ila\u00e7lar\u0131n\u0131n tamam\u0131 asl\u0131nda birikerek etkisini artt\u0131ran kimyasallar. Tek seferde y\u00fckseltenler kesinlikle sorunludur. S\u0131navdan 15 g\u00fcn \u00f6nce wellbutrin 150 mg kullanmaya ba\u015flarsan\u0131z konsantrasyon oran\u0131n\u0131z inan\u0131lmaz artar, ama beynin ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131k merkezine etki eder."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T06:52:03.000Z",
            "id": "925616409253572609",
            "text": "@ForgetAmnesia Trying numerous medications (paxil, prozac, wellbutrin) and a few therapists. Honestly in my case it was stubbornly putting myself out there until I met the right person, no matter how many hits I took in the process."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T03:30:00.000Z",
            "id": "925565560750043136",
            "text": "Now WELLBUTRIN is my other se\u00f1or frog flip flop"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T03:10:23.000Z",
            "id": "925560623605473285",
            "text": "bitch I\u2019m alive because of wellbutrin foh https://t.co/bomPObSb9f"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T02:38:26.000Z",
            "id": "925552585251024896",
            "text": "Also luvvv when ppl ask why I'm not going to med school lmfao ty Wellbutrin for the perma hand tremors &amp; muscle spasms &amp; ruining my future \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T02:18:23.000Z",
            "id": "925547539390181376",
            "text": "@neurochicken Idk they never upped it on me. Still at the base Wellbutrin XL 150 MG. But the Prozac never really did anything for me besides reduce my anx"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T02:14:23.000Z",
            "id": "925546529124995072",
            "text": "@neurochicken damnit I wanted it to me the Prozac because the Wellbutrin has helped me the most"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T02:11:33.000Z",
            "id": "925545819763367936",
            "text": "@neurochicken I honestly think it\u2019s my Prozac. But it could also be the Wellbutrin I\u2019m on"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T02:08:32.000Z",
            "id": "925545059293872130",
            "text": "anyway wellbutrin is the shit y'all lmao"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T01:58:11.000Z",
            "id": "925542455403077633",
            "text": "P\u00e5 N\u00e4tet Apotek \u2013 K\u00f6pa 150 mg Wellbutrin Sr P\u00e5 N\u00e4tet \u2013 BTC Betalning\u00a0accepteras https://t.co/d7NyvdUdQx https://t.co/hmk2BU2CuV"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T01:54:22.000Z",
            "id": "925541493640609793",
            "text": "@YungAzaxel I tried Wellbutrin at first and it totally messed me up so I had to switch lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T01:49:18.000Z",
            "id": "925540217041367040",
            "text": "Imam wellbutrin medications estremista, abitava ad Olgiate. Gi\u00e0 cacciato dalla Germania (https://t.co/N3YEoc25fT) https://t.co/fV47slwj49 https://t.co/CY2dcq8jnl"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T01:01:27.000Z",
            "id": "925528178835230722",
            "text": "@NicoleFroio I just started taking Wellbutrin, but even before that this sentiment pissed me off. For so many reasons."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T00:08:56.000Z",
            "id": "925514960813293568",
            "text": "Wellbutrin https://t.co/mno5U7Y7uN"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T00:00:57.000Z",
            "id": "925512951523676160",
            "text": "@midwestlove_ Wellbutrin helped me but I didn't stay on it forever.  It calmed down my mind from ruminating thoughts and worry during a difficult time."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "927401297799729152",
        "oldest_id": "925512951523676160",
        "result_count": 107
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-11-30T13:29:24.000Z",
            "id": "936225650905665538",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T22:29:17.000Z",
            "id": "935999129905283072",
            "text": "Quit Smoking Methods #Chantrix #QuitSmoking #QuitSmokingMethods #Zyban https://t.co/nRHNdMiZVZ https://t.co/Sq01sclAh5"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-29T12:11:44.000Z",
            "id": "935843718627844096",
            "text": "@sevimlicerenli Ben b\u0131rakt\u0131m zyban sa\u011folsub"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T23:32:53.000Z",
            "id": "935652750012100610",
            "text": "@efenglands Bupropion i\u00e7eren ila\u00e7lar\u0131n (Wellbutrin ve Zyban) olduk\u00e7a efektif oldu\u011fu s\u00f6yleniyor. Bir iki arkada\u015f\u0131m Zyban ile b\u0131rakt\u0131 ama yeniden geri ba\u015flama riski de var, %100 \u00e7\u00f6z\u00fcm de\u011fil sjsksksk"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-28T22:12:18.000Z",
            "id": "935632467448406016",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/I1zl30Jt9j"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-27T18:45:12.000Z",
            "id": "935217963250073600",
            "text": "RT @quitnowbc: Introducing Helen! Helen smoked for 20 years. Helen and her husband both smoked. Helen quit cold turkey &amp; her husband quit w\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T17:44:46.000Z",
            "id": "934840364636221440",
            "text": "@sevimlicerenli @komischpapa Zyban al"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T14:26:52.000Z",
            "id": "934790561508102144",
            "text": "@BriankgambleNE I used zyban and haven\u2019t had a cigarette in 17 years, you got this, your health is worth much more than those cancer sticks. They say if you make 21 days that it busts the habit, so start crossing off days!"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T03:09:32.000Z",
            "id": "934620107720003584",
            "text": "@moaxxama Bilkul.gandi zyban use karne ki waja se mujhy pehlay b shaak thaa"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T01:29:49.000Z",
            "id": "934595011936735232",
            "text": "RT @tvandsweatpants: Zyban (So Far Away) #BandsOrSongsThatQuitSmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T01:29:01.000Z",
            "id": "934594811335671808",
            "text": "Zyban (So Far Away) #BandsOrSongsThatQuitSmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T00:48:35.000Z",
            "id": "934584634163286016",
            "text": "RT @mlzema: #BandsOrSongsThatQuitSmoking\n\n\u201cZyban On The Run\u201d\n\n@Gamiliell"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T00:48:21.000Z",
            "id": "934584575933558784",
            "text": "#BandsOrSongsThatQuitSmoking\n\n\u201cZyban On The Run\u201d\n\n@Gamiliell"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-26T00:05:28.000Z",
            "id": "934573783620423681",
            "text": "Warren Zyban #BandsOrSongsThatQuitSmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-25T02:05:32.000Z",
            "id": "934241614226014208",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/GvSCXQfA3D"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-24T20:00:21.000Z",
            "id": "934149709333180416",
            "text": "Introducing Helen! Helen smoked for 20 years. Helen and her husband both smoked. Helen quit cold turkey &amp; her husband quit with Zyban. They have been smoke-free for 25 years now. Helen is glad to be saving money and free of the addiction. https://t.co/pbtz92p8UR"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T08:16:57.000Z",
            "id": "933610306735140864",
            "text": "@takdire_sayan Ben zyban kulland\u0131m 3.paket yar\u0131s\u0131na kadar..bu arada b\u0131rakt\u0131n\u0131z de\u011fil mi?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-23T02:01:39.000Z",
            "id": "933515857900331008",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T08:02:34.000Z",
            "id": "933244297805254656",
            "text": "Smoking is probably one of my more expensive habits:\n\nZyban(to stop): 500 + 400 consultation for script\n\n   VS\n\nMalboro: 30 x 4 a week\nLighters: Occasionally R10/ occasionally free\nLife cover: +100/m because I smoke."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-22T02:39:35.000Z",
            "id": "933163017918959616",
            "text": "@BenHowe Get drugs. It works and it\u2019s permanent. Removes temptation. https://t.co/CbVZdL47e9"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T20:22:33.000Z",
            "id": "933068133870452736",
            "text": "Zyban Smoking Tablets Bupropion Hydrochloride https://t.co/7Nn5aXLLFB"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-21T14:21:05.000Z",
            "id": "932977170246283265",
            "text": "Zyban Smoking Tablets Bupropion Hydrochloride https://t.co/9rMFHE3of1"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T14:07:09.000Z",
            "id": "932611274994847749",
            "text": "RT @mylifewithnodr2: YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T14:01:34.000Z",
            "id": "932609870385201154",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/fNX6VsQt0O"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-20T12:50:35.000Z",
            "id": "932592004269268994",
            "text": "Hey, es gibt Neuigkeiten bei WIE-ICH: Zyban | Buy Mt12 Chula Vista https://t.co/FBqTAnRzbN #wieich"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-19T05:16:01.000Z",
            "id": "932115221753270272",
            "text": "@spindlypete https://t.co/3bfJiVVKYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-18T17:27:48.000Z",
            "id": "931936994967638021",
            "text": "Zyban ka falak last part: https://t.co/wmZeMjOpka via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T16:39:30.000Z",
            "id": "931200063174569986",
            "text": "@hukmedecegim Zyban"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-16T03:41:06.000Z",
            "id": "931004173201457153",
            "text": "@HarrisonMooney Totally worth it. Zyban was my ticket out. Punch it."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-15T14:00:44.000Z",
            "id": "930797718447955969",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/nCoHkLXHWt"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T22:14:59.000Z",
            "id": "930559712814338049",
            "text": "@mariom_maya \u0641\u0649 \u0641\u0643\u0631\u0629 \u062a\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0644\u0627\u062c \u0648 \u0647\u0649 \u0645\u0636\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0643\u062a\u0626\u0627\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0630\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0649 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0648\u0628\u0627\u0645\u064a\u0646 \u0648 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0646\u064a\u0641\u0631\u064a\u0646 \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0648\u064a\u0644\u0628\u064a\u0648\u062a\u0631\u064a\u0646 \u0644\u062c\u0644\u0627\u0643\u0633\u0648 \u0648 \u0641\u0649 \u0627\u0646\u062c\u0644\u062a\u0631\u0627 \u0628\u0627\u0633\u0645 zyban"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T20:58:31.000Z",
            "id": "930540471205662721",
            "text": "How to pronounce bupropion (#Wellbutrin &amp; #Zyban) (Memorizing #Pharmacology Flashcard) \n\n#Buproprion is used for depression and smoking cessation. \n\nhttps://t.co/lyPk0zW8Og via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T08:02:02.000Z",
            "id": "930345062436868096",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban https://t.co/3NHDWy8Db6"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-14T05:45:36.000Z",
            "id": "930310727633702912",
            "text": "zyban"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-13T21:23:47.000Z",
            "id": "930184440088813569",
            "text": "Bupropion (Zyban) for Quitting Smoking https://t.co/JUqBERA3n4\n from @WebMD"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-10T20:14:30.000Z",
            "id": "929079843764944896",
            "text": "@adriaraexx @its_that_1_guy \nZyban works"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T19:04:28.000Z",
            "id": "928337441429381120",
            "text": "@Allodocteurs @DDupagne @France5tv la sp\u00e9cialit\u00e9 de certains m\u00e9dia c'est de d\u00e9couvrir dix ans apr\u00e8s tout le monde que, au choix, l'eau \u00e7a mouille, le Zyban ca craint, les antialzheimer c'est de la merde"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T15:13:31.000Z",
            "id": "928279320434479105",
            "text": "RT @C1KdansL: @BFMTV M\u00e9fiez vous le zyban \u00e9tait un super produit 100% efficace tellement efficace il l'on retir\u00e8 d\u2019autres ne se faisaient p\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T15:12:55.000Z",
            "id": "928279170139983872",
            "text": "@BFMTV M\u00e9fiez vous le zyban \u00e9tait un super produit 100% efficace tellement efficace il l'on retir\u00e8 d\u2019autres ne se faisaient plus d'argent  \nhttps://t.co/a47vWYqdTV https://t.co/AjSyCrIJ2T"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T11:06:53.000Z",
            "id": "928217256177340416",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban - Healthy Lifestyle https://t.co/UnQ3WHmd4W by @ekuzevska #quitsmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-08T02:50:52.000Z",
            "id": "928092429122547712",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/9HLsdhS9yB"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-07T16:12:49.000Z",
            "id": "927931858821586945",
            "text": "@strangelylovers oops nope its called zyban"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-05T11:56:46.000Z",
            "id": "927142642621743105",
            "text": "@squirrelandme Depending on the country the trade names are e.g. Wellbutrin, Voxra (mine) and Zyban. No, daily life isn't this hard for non-ADHDers.."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T18:44:25.000Z",
            "id": "926882846748430338",
            "text": "@memorie_holiday My mom took Zyban to help her quit because her depression got worse after she quit. She didn't keep taking, thankfully it's temporary use"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T14:40:02.000Z",
            "id": "926821345291366400",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban https://t.co/3NHDWy8Db6"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T12:21:47.000Z",
            "id": "926786552604307456",
            "text": "@LesbiennesFR Zyban: demande l'avis de ton m\u00e9decin"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-04T04:29:32.000Z",
            "id": "926667706933399552",
            "text": "@rabcyr One of my mom's friends had that reaction on zyban, which is just watered down wellbutrin. One of those paradoxical side effects?"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T16:14:35.000Z",
            "id": "926482748310683649",
            "text": "Buy Zyban US Online Cheap Pharmacy.Generic and Brand Drugs,The lowest price for quality medicine. https://t.co/hxqc880Brj"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-03T01:35:57.000Z",
            "id": "926261635999850496",
            "text": "@iamsrk try zyban to quit smoking -u will quit in a week - talk to ur doctor to get prescription -google to check its effectiveness"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-02T20:57:06.000Z",
            "id": "926191458415030272",
            "text": "zyban, lexapro, stemetil, checks head for teeth all good."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T18:32:10.000Z",
            "id": "925792599029399552",
            "text": "Roderick MacIsaac was a man ahead of his time:\nhttps://t.co/omB0UMNvVu\nIt's clear now:\nhttps://t.co/QEGQwezcuN\nThings @BCLiberals suppressed"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T18:15:12.000Z",
            "id": "925788328246390785",
            "text": "@Makizbak11 @SumerianSister @JChurchRadio When I quite years ago (over 18!) I used Zyban(wellbutrin) and it made ciggs taste like ass immediately. Helped after 4 previous quit-fails."
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T12:43:39.000Z",
            "id": "925704890436988930",
            "text": "@BouledogueDuNet je pr\u00e9f\u00e8re Zyban il y a moins de contre indications et cela fonctionne bien! Les accoutumances d\u00e9clar\u00e9es sont une vue psycho comme  souvent"
        },
        {
            "created_at": "2017-11-01T11:25:20.000Z",
            "id": "925685182526623745",
            "text": "@Teletekst Aan je Dokter  \"Zyban\"  vragen, dat gaat beter dan een pleistertje."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "936225650905665538",
        "oldest_id": "925685182526623745",
        "result_count": 54
    }
}