{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-10-28T20:35:52.000Z",
            "id": "924374175757647872",
            "text": "@DerekSheen  https://t.co/xSXRvEcnk3"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T10:02:01.000Z",
            "id": "924214663277109248",
            "text": "Coupon Edited: APLENZIN (bupropion) Coupons, Discounts &amp; Cost https://t.co/IEqtv35FQh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T05:45:49.000Z",
            "id": "924150189836742657",
            "text": "@DerekSheen To play the field is hard anyhow.. https://t.co/Uv9IGP9Ud1"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T16:17:41.000Z",
            "id": "923584425878786053",
            "text": "@aplenzin @NOTORIOUSAALI And???? Her hair texture cannot handle certain style"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:01:38.000Z",
            "id": "922840512352194562",
            "text": "RT @KvRINDESEN: selectra\nxanax\nprozac\nlustral\nrisperdal\naurorix\nvenegis\nesram\nzestat\nmolrem\nminelza\nestalora\nvodelax\nsindab\nrelaxol\naricept\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T17:39:09.000Z",
            "id": "922155377948528640",
            "text": "selectra\nxanax\nprozac\nlustral\nrisperdal\naurorix\nvenegis\nesram\nzestat\nmolrem\nminelza\nestalora\nvodelax\nsindab\nrelaxol\naricept\naplenzin\ncitoles"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T21:52:22.000Z",
            "id": "921856714948845568",
            "text": "@aplenzin @buttgrabbing  https://t.co/sPQ4lDsIfC"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T12:36:55.000Z",
            "id": "921716931886907392",
            "text": "RT @Wendys: @aplenzin Frfr"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T01:16:48.000Z",
            "id": "921545772977471488",
            "text": "@katiebaby83  https://t.co/Vh8ih0FDpT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T22:32:58.000Z",
            "id": "921504542952493062",
            "text": "@aplenzin Frfr"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T01:11:06.000Z",
            "id": "920819562056052737",
            "text": "@aplenzin that's what i heard, i got my wind breaker on deck"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T06:23:43.000Z",
            "id": "920535848466096128",
            "text": "@aplenzin @SeanvanderWilt Smile and enjoy . It makes you sound even better ! \ud83d\udc4d\ud83d\ude01\ud83d\udc28"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T19:57:19.000Z",
            "id": "919653433467998208",
            "text": "Monica we been knew https://t.co/veHdaUIMys"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T00:32:11.000Z",
            "id": "919360219439800320",
            "text": "RT @aplenzin: @alcorta_robert He\u2019s plotting to pack his toys up and leave when his ass gets home."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T00:24:06.000Z",
            "id": "919358183277174784",
            "text": "@charliekirk11 He isn\u2019t a millionaire dumb fuck \ud83d\ude02 https://t.co/TIGwadsp0K"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T21:10:24.000Z",
            "id": "919309439139581952",
            "text": "@BlackPeteTESD  https://t.co/gRA73JNfdb"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T13:05:44.000Z",
            "id": "919187468141940737",
            "text": "@aplenzin @NOFSpodcast Yes that exactly lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T09:18:45.000Z",
            "id": "918767957404258304",
            "text": "@aplenzin @AntOnTwitr @SQUlDZ https://t.co/JhMSnwQfJM"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T17:23:59.000Z",
            "id": "918165293528166400",
            "text": "@aplenzin @thatmanonfatman Actually only the ones who break our laws and sneak in are, because again, it\u2019s the law."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T08:52:41.000Z",
            "id": "917311845182013441",
            "text": "@RealTrollComic @DerekSheen Shootin\u2019 his shot in the Rico. https://t.co/5kdDMMHieO"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T21:33:48.000Z",
            "id": "917140999364907008",
            "text": "@Trekles @SendaNakedPic @aplenzin @Chainbody it's not worth your time. i just peeped his account. he's a troll and gets no buzz."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T21:27:08.000Z",
            "id": "917139323165736961",
            "text": "@SendaNakedPic @aplenzin @Trekles @Chainbody bro you're so mad! i'm dying \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T08:51:54.000Z",
            "id": "916949261039915008",
            "text": "@aplenzin @Trekles @SendaNakedPic @Chainbody could you imagine being so upset that your next 5 tweets would be about the stranger that tweeted you \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T04:28:41.000Z",
            "id": "916520632254324736",
            "text": "first of all, thanks for thinking i was born in the 90s \ud83d\udc85 https://t.co/yIXL7MXoYm"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T04:19:24.000Z",
            "id": "916518297570545667",
            "text": "@aplenzin @tepid_mess_ Well, I imagine it's because it's been sitting in a queue named 'waiting for celebrities to die'?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T20:15:39.000Z",
            "id": "915671780336926720",
            "text": "RT @aplenzin: If I see one more god damn distance bracelet retweet ad ima fuck someone up. FOR REAL."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T20:53:04.000Z",
            "id": "914594031199338496",
            "text": "@BlackPeteTESD @TellEmSteveDave  https://t.co/qCDdjyc8t4"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T20:31:02.000Z",
            "id": "914588488896585728",
            "text": "@aplenzin @csydelko Gosh, thats one old line. Well if you really want to know: I remove ppl Idk that follows me bc I don\u2019t have this account to be famous"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "924374175757647872",
        "oldest_id": "914588488896585728",
        "result_count": 28
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-10-31T23:40:29.000Z",
            "id": "925507799903293441",
            "text": "How to Pronounce Sword Bitch \u21baRT\u2764 https://t.co/CyCyTTUL16 #stylet #gun #mama #baroness #atlatl #shrew #ballista #contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T15:42:08.000Z",
            "id": "925387419846709248",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T13:36:33.000Z",
            "id": "925355816399622144",
            "text": "Contrave?\nAdipex?\nQsmiya?\nECA Stack?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T07:13:59.000Z",
            "id": "925259541482106881",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/0WfLuH5Xpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T11:13:11.000Z",
            "id": "924957349105696768",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/MGvpoZ9dhE"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T15:26:39.000Z",
            "id": "924658747724644352",
            "text": "Catalunya no t\u00e9 dret a la seva autodeterminaci\u00f3 per una llei franquista que contrav\u00e9 drets universals. #RepublicaCatalana"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T09:38:58.000Z",
            "id": "924571249912762370",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T07:31:25.000Z",
            "id": "924539149599813632",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T02:38:12.000Z",
            "id": "924465359729692673",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T01:44:48.000Z",
            "id": "924451924035932160",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T01:37:40.000Z",
            "id": "924450128622211072",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T00:03:45.000Z",
            "id": "924426494193127425",
            "text": "Orexigen Therapeutics Kondigt de Publicatie van COR-I Fase 3 Studie van Contrave in Lancet - https://t.co/ykxGmAv3hr"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T22:31:08.000Z",
            "id": "924403186693214208",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T20:16:39.000Z",
            "id": "924369339758891009",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T19:10:03.000Z",
            "id": "924352582528700416",
            "text": "Article 165561 - Le pr\u00e9sident peut appeler \u00e0 participer \u00e0 la gestion dudit r\u00e9gime. La r\u00e9cidive de cette contrave... https://t.co/IqiEjyM3LN"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T19:06:10.000Z",
            "id": "924351604484079616",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T18:58:53.000Z",
            "id": "924349769031606272",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T18:33:36.000Z",
            "id": "924343407505498112",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T18:31:51.000Z",
            "id": "924342968533823488",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T18:22:01.000Z",
            "id": "924340490908127233",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T16:18:36.000Z",
            "id": "924309434020614145",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T16:12:12.000Z",
            "id": "924307824196440064",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T16:08:52.000Z",
            "id": "924306986354737153",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T16:07:40.000Z",
            "id": "924306682062278664",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:47:53.000Z",
            "id": "924301702903357440",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:40:53.000Z",
            "id": "924299943606616064",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:21:47.000Z",
            "id": "924295137144070146",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:21:23.000Z",
            "id": "924295033011961856",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:17:48.000Z",
            "id": "924294133006684160",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:13:39.000Z",
            "id": "924293089241550849",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:06:49.000Z",
            "id": "924291369979531264",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:06:23.000Z",
            "id": "924291260202016768",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:05:07.000Z",
            "id": "924290939954384898",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:03:35.000Z",
            "id": "924290555542155265",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:02:58.000Z",
            "id": "924290400000585728",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:02:24.000Z",
            "id": "924290255892762626",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:01:51.000Z",
            "id": "924290120081182720",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:00:09.000Z",
            "id": "924289691557548033",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:59:13.000Z",
            "id": "924289456097685504",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:55:54.000Z",
            "id": "924288621368225792",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:55:34.000Z",
            "id": "924288539545800704",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:54:25.000Z",
            "id": "924288248679161856",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:52:46.000Z",
            "id": "924287834944626688",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:52:11.000Z",
            "id": "924287684327149569",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:49:36.000Z",
            "id": "924287034700828672",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:48:27.000Z",
            "id": "924286745113395200",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:48:26.000Z",
            "id": "924286743720923136",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:47:59.000Z",
            "id": "924286629124231169",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:46:36.000Z",
            "id": "924286282162896896",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:44:25.000Z",
            "id": "924285731522121730",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:44:09.000Z",
            "id": "924285666082611201",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:43:23.000Z",
            "id": "924285472758751233",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:42:19.000Z",
            "id": "924285201596825600",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:42:11.000Z",
            "id": "924285168805957635",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:41:15.000Z",
            "id": "924284935707521024",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:40:10.000Z",
            "id": "924284661232218113",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:39:42.000Z",
            "id": "924284545050075137",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:38:25.000Z",
            "id": "924284223132979200",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:38:07.000Z",
            "id": "924284144816939008",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:38:01.000Z",
            "id": "924284121848872961",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:37:46.000Z",
            "id": "924284056686268417",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:37:39.000Z",
            "id": "924284030497026049",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:37:10.000Z",
            "id": "924283908891598854",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:37:03.000Z",
            "id": "924283876935192577",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:36:33.000Z",
            "id": "924283752775380992",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:36:23.000Z",
            "id": "924283709569847299",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:35:37.000Z",
            "id": "924283518531891200",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:35:06.000Z",
            "id": "924283385517928449",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:34:48.000Z",
            "id": "924283311177990144",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:34:34.000Z",
            "id": "924283253590298624",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:34:09.000Z",
            "id": "924283148309024768",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:45.000Z",
            "id": "924283045594705920",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:36.000Z",
            "id": "924283010450587649",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:27.000Z",
            "id": "924282972370554885",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:23.000Z",
            "id": "924282953240375296",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:12.000Z",
            "id": "924282908055130112",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:33:11.000Z",
            "id": "924282903235842048",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:32:29.000Z",
            "id": "924282727347703808",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:31:43.000Z",
            "id": "924282534820753409",
            "text": "RT @bertifas: @cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T14:31:11.000Z",
            "id": "924282402461110272",
            "text": "@cataladigitalok Convindria q el govern de la Rep. de CAT faci prevaldre el Dret Internacional. DUI no contrav\u00e9 cap norma DI segons TIJ  (2010) sobre Kosovo"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T02:42:09.000Z",
            "id": "924103965553303553",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T01:00:27.000Z",
            "id": "924078373290299393",
            "text": "Orexigen Therapeutics Kondigt FDA Aanvaarding van Contrave New Drug Application voor de Behandeling van Obesitas - https://t.co/waFF2E8ipl"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T00:25:46.000Z",
            "id": "924069647439286275",
            "text": "Orexigen Therapeutics Kondigt de Datum van de FDA Advisory Committee Review van Contrave voor de Behandeling ... - https://t.co/WM2y7MjbxC"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T08:36:42.000Z",
            "id": "923830804693901312",
            "text": "Diu Rajoy k \"1 pa\u00eds on els governants no respecten la llei no \u00e9s factible\". Contrav\u00e9/liquida l'aval d la lluita hist\u00f2rica pels drets civils."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T05:44:22.000Z",
            "id": "923787434755637250",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T03:44:11.000Z",
            "id": "923757190317559808",
            "text": "@bradloncar $orex has profitability in 2019, and with contrave growth and opioid crisis - they will be bought out by end of 2018"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T19:56:31.000Z",
            "id": "923639497954340865",
            "text": "@kim_holsapple @twihufom https://t.co/BGxQaoQvQj"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T19:55:08.000Z",
            "id": "923639149709676544",
            "text": "@evil_dallas https://t.co/BGxQaoQvQj"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T19:45:34.000Z",
            "id": "923636742581817345",
            "text": "Delight to hear #contrave leader talk about engaging patients and learning to \"substantially enhance consumer experience\" #health #DTCFTP17"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T06:49:45.000Z",
            "id": "923441503187406848",
            "text": "RT @Defens1Or_Urnes: L'article155 que pretenen aplicar no especifica res d'aix\u00f2 i contrav\u00e9 amb els principis democr\u00e0tics de la pr\u00f2pia const\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T23:21:27.000Z",
            "id": "923328684827672576",
            "text": "@seriftxt the thing he prescribes for weight loss is contrave, which is expensive af but its a compound of two generics (bupropin and naltrexone)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T16:54:17.000Z",
            "id": "923231248373383168",
            "text": "RT @Defens1Or_Urnes: L'article155 que pretenen aplicar no especifica res d'aix\u00f2 i contrav\u00e9 amb els principis democr\u00e0tics de la pr\u00f2pia const\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T15:20:00.000Z",
            "id": "923207524807004160",
            "text": "RT @Defens1Or_Urnes: L'article155 que pretenen aplicar no especifica res d'aix\u00f2 i contrav\u00e9 amb els principis democr\u00e0tics de la pr\u00f2pia const\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T15:10:42.000Z",
            "id": "923205184066637829",
            "text": "RT @Defens1Or_Urnes: L'article155 que pretenen aplicar no especifica res d'aix\u00f2 i contrav\u00e9 amb els principis democr\u00e0tics de la pr\u00f2pia const\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T15:03:04.000Z",
            "id": "923203263582875649",
            "text": "L'article155 que pretenen aplicar no especifica res d'aix\u00f2 i contrav\u00e9 amb els principis democr\u00e0tics de la pr\u00f2pia constituci\u00f3 #SocTV3CatR\u00e0dio https://t.co/6ZIzDrGnHs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T13:43:02.000Z",
            "id": "923183120261804032",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T13:21:24.000Z",
            "id": "923177677242150912",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T13:16:24.000Z",
            "id": "923176418997100544",
            "text": "https://t.co/t2VYLJuFKs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T12:18:26.000Z",
            "id": "923161830574477314",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T08:59:40.000Z",
            "id": "923111807425896448",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T08:31:18.000Z",
            "id": "923104669718798336",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T07:15:47.000Z",
            "id": "923085663876067333",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T06:42:03.000Z",
            "id": "923077177935040512",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T06:12:16.000Z",
            "id": "923069681111588865",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T00:19:55.000Z",
            "id": "922981011616600064",
            "text": "@evolutionarypsy Contrave. Deplin. Emsam patch"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:48:27.000Z",
            "id": "922957991984246784",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:57:30.000Z",
            "id": "922945167916699648",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:57:21.000Z",
            "id": "922945132453867521",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:56:33.000Z",
            "id": "922944928463847426",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:21:00.000Z",
            "id": "922935981694701569",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:15:05.000Z",
            "id": "922934493840846849",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:08:52.000Z",
            "id": "922932928258150401",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:50:52.000Z",
            "id": "922928401475915776",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:43:17.000Z",
            "id": "922926493742743552",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:35:11.000Z",
            "id": "922924453503279104",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:32:25.000Z",
            "id": "922923756284125186",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:28:16.000Z",
            "id": "922922714536357888",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:27:35.000Z",
            "id": "922922541982801920",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:23:11.000Z",
            "id": "922921435089088512",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:14:49.000Z",
            "id": "922919327912697856",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T20:04:11.000Z",
            "id": "922916650269122561",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:58:43.000Z",
            "id": "922915277800579073",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:56:03.000Z",
            "id": "922914604598018048",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:49:06.000Z",
            "id": "922912856013762563",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:46:33.000Z",
            "id": "922912215602212865",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:44:01.000Z",
            "id": "922911579049512960",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:32:36.000Z",
            "id": "922908704244207624",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:59:33.000Z",
            "id": "922900388700925957",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:57:15.000Z",
            "id": "922899807865368577",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:56:04.000Z",
            "id": "922899511751700481",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:51:46.000Z",
            "id": "922898426802704384",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:49:47.000Z",
            "id": "922897929622491137",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:42:58.000Z",
            "id": "922896212138786816",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:32:15.000Z",
            "id": "922893515948019714",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:24:32.000Z",
            "id": "922891573532266497",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:21:30.000Z",
            "id": "922890810881867776",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:16:15.000Z",
            "id": "922889491588755458",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:15:33.000Z",
            "id": "922889313569865728",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:09:58.000Z",
            "id": "922887907198881793",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:04:02.000Z",
            "id": "922886417247809536",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T18:03:28.000Z",
            "id": "922886274616299525",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:59:46.000Z",
            "id": "922885340209311745",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:40:32.000Z",
            "id": "922880500255133696",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:40:04.000Z",
            "id": "922880386119716865",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:39:30.000Z",
            "id": "922880241789558785",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:38:33.000Z",
            "id": "922880001913040896",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:37:40.000Z",
            "id": "922879778125963264",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:37:29.000Z",
            "id": "922879732663889920",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:32:40.000Z",
            "id": "922878521046896642",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:32:28.000Z",
            "id": "922878470220337155",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:31:47.000Z",
            "id": "922878299340189696",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:27:09.000Z",
            "id": "922877134603014149",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:26:45.000Z",
            "id": "922877033344126977",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:25:58.000Z",
            "id": "922876835272314880",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:25:43.000Z",
            "id": "922876774685560833",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:24:21.000Z",
            "id": "922876427820781568",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:24:14.000Z",
            "id": "922876400562069504",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:22:27.000Z",
            "id": "922875950571892736",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:19:58.000Z",
            "id": "922875327570997249",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:19:43.000Z",
            "id": "922875260738863106",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:19:19.000Z",
            "id": "922875161942126593",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:18:47.000Z",
            "id": "922875029150490624",
            "text": "RT @elpuntavui: Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:18:36.000Z",
            "id": "922874980949544960",
            "text": "Elisabeth Abad: \"El 155 contrav\u00e9 tota legalitat. \u00c9s l'amena\u00e7a d'un cop d'Estat vestit de legalitat\" #EPA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:15:36.000Z",
            "id": "922874225995780096",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T17:13:29.000Z",
            "id": "922873692031475712",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:58:38.000Z",
            "id": "922869958819840000",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:55:17.000Z",
            "id": "922869113470537728",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:53:33.000Z",
            "id": "922868679099985920",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:42:08.000Z",
            "id": "922865806421254145",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:40:45.000Z",
            "id": "922865456989347840",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:23:53.000Z",
            "id": "922861212160921601",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:22:39.000Z",
            "id": "922860902575214592",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:19:36.000Z",
            "id": "922860135562739713",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:07:07.000Z",
            "id": "922856991021727744",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:02:54.000Z",
            "id": "922855930236145664",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T16:02:21.000Z",
            "id": "922855794755932160",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:57:10.000Z",
            "id": "922854489257840641",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:40:11.000Z",
            "id": "922850213055942658",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:36:04.000Z",
            "id": "922849177910038531",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:27:57.000Z",
            "id": "922847135061757953",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:26:55.000Z",
            "id": "922846874259816448",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:26:38.000Z",
            "id": "922846803527168001",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:18:57.000Z",
            "id": "922844872909971462",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:15:47.000Z",
            "id": "922844073785987074",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:14:41.000Z",
            "id": "922843795225563137",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:09:30.000Z",
            "id": "922842491459723264",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:08:29.000Z",
            "id": "922842237876228096",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:06:43.000Z",
            "id": "922841792197906432",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:05:26.000Z",
            "id": "922841467764264960",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:04:28.000Z",
            "id": "922841225920745473",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:01:43.000Z",
            "id": "922840532258344960",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:57:50.000Z",
            "id": "922839554641494016",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:56:21.000Z",
            "id": "922839183298891776",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:50:18.000Z",
            "id": "922837662037368833",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:47:38.000Z",
            "id": "922836988130185216",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:41:09.000Z",
            "id": "922835358815064064",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:37:57.000Z",
            "id": "922834553835749376",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:35:15.000Z",
            "id": "922833872836055040",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:34:29.000Z",
            "id": "922833679910670337",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:33:47.000Z",
            "id": "922833505448595456",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:31:39.000Z",
            "id": "922832966761566208",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:30:23.000Z",
            "id": "922832646589374471",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:27:44.000Z",
            "id": "922831980865212428",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:22:20.000Z",
            "id": "922830624708276224",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:17:25.000Z",
            "id": "922829387459899392",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:15:52.000Z",
            "id": "922828995279904768",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:15:23.000Z",
            "id": "922828871807971329",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:14:30.000Z",
            "id": "922828652663930881",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:14:07.000Z",
            "id": "922828555431669761",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:13:56.000Z",
            "id": "922828510397456386",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:13:50.000Z",
            "id": "922828482966642689",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:11:16.000Z",
            "id": "922827838851637249",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:11:16.000Z",
            "id": "922827837576531968",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:02:03.000Z",
            "id": "922825517438468097",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:53:40.000Z",
            "id": "922823410576777217",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:51:14.000Z",
            "id": "922822794261532673",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:51:10.000Z",
            "id": "922822780889989120",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:47:06.000Z",
            "id": "922821754661285888",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:46:19.000Z",
            "id": "922821560347648000",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:45:28.000Z",
            "id": "922821347042054146",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:45:14.000Z",
            "id": "922821287424155649",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:33:49.000Z",
            "id": "922818411125669888",
            "text": "\u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitet\u201d #CatalunyaLliure https://t.co/yn6tNAmZ6C"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:31:21.000Z",
            "id": "922817794500112384",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:30:29.000Z",
            "id": "922817572264927232",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:26:38.000Z",
            "id": "922816604618051584",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:25:39.000Z",
            "id": "922816356168413184",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:23:44.000Z",
            "id": "922815873890570240",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:19:45.000Z",
            "id": "922814875113488385",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:14:33.000Z",
            "id": "922813565458927617",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:13:49.000Z",
            "id": "922813378942394368",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:12:12.000Z",
            "id": "922812974422745088",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:11:22.000Z",
            "id": "922812763436658690",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:05:21.000Z",
            "id": "922811250916122625",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:04:48.000Z",
            "id": "922811112588013568",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:04:28.000Z",
            "id": "922811027712077824",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:03:22.000Z",
            "id": "922810749705179136",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:03:05.000Z",
            "id": "922810680880910337",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T13:00:55.000Z",
            "id": "922810133171900416",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:59:33.000Z",
            "id": "922809787699662848",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:57:24.000Z",
            "id": "922809250195361792",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:55:33.000Z",
            "id": "922808782543048705",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:50:22.000Z",
            "id": "922807478907297793",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:48:06.000Z",
            "id": "922806908351807488",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:47:35.000Z",
            "id": "922806777791569926",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:45:38.000Z",
            "id": "922806288148520961",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:45:05.000Z",
            "id": "922806149056991233",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:44:13.000Z",
            "id": "922805932425404417",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:43:20.000Z",
            "id": "922805709603065856",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:39:39.000Z",
            "id": "922804780581507073",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:39:09.000Z",
            "id": "922804657017286656",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:39:01.000Z",
            "id": "922804622695239680",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:38:50.000Z",
            "id": "922804578000736256",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:38:33.000Z",
            "id": "922804506403930113",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:37:19.000Z",
            "id": "922804193127206914",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:36:53.000Z",
            "id": "922804084947783680",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:36:53.000Z",
            "id": "922804084230578177",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:36:22.000Z",
            "id": "922803954727243777",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:35:09.000Z",
            "id": "922803648232591363",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:35:02.000Z",
            "id": "922803618759180289",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:33:33.000Z",
            "id": "922803246720221185",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:32:41.000Z",
            "id": "922803030541721600",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:30:44.000Z",
            "id": "922802539720052737",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:29:20.000Z",
            "id": "922802183824904193",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:28:06.000Z",
            "id": "922801875648425985",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:27:54.000Z",
            "id": "922801822787604481",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:27:13.000Z",
            "id": "922801652968624128",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:27:04.000Z",
            "id": "922801615081496576",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:26:03.000Z",
            "id": "922801358885064704",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:24:02.000Z",
            "id": "922800850321408002",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:23:09.000Z",
            "id": "922800630917468160",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:23:03.000Z",
            "id": "922800605848104962",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:23:03.000Z",
            "id": "922800604006813696",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:22:35.000Z",
            "id": "922800487325368320",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:21:32.000Z",
            "id": "922800221658275840",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:21:18.000Z",
            "id": "922800165563584512",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:21:03.000Z",
            "id": "922800099314593792",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:20:57.000Z",
            "id": "922800075167944705",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:20:37.000Z",
            "id": "922799990887649280",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:19:56.000Z",
            "id": "922799820766670848",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:19:49.000Z",
            "id": "922799789825232896",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:19:11.000Z",
            "id": "922799632689836032",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:18:09.000Z",
            "id": "922799372047351808",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:17:28.000Z",
            "id": "922799199611219969",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:16:29.000Z",
            "id": "922798952780623872",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:16:21.000Z",
            "id": "922798919406555136",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:16:07.000Z",
            "id": "922798857649643522",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:16:00.000Z",
            "id": "922798830596317185",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:15:08.000Z",
            "id": "922798611779477505",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:15:07.000Z",
            "id": "922798608688340992",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:14:02.000Z",
            "id": "922798333814562816",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:13:47.000Z",
            "id": "922798271185281024",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:13:03.000Z",
            "id": "922798089680949248",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:12:31.000Z",
            "id": "922797951696691201",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:12:30.000Z",
            "id": "922797947879870464",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:12:17.000Z",
            "id": "922797893060317185",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:12:13.000Z",
            "id": "922797879156146177",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:12:00.000Z",
            "id": "922797822017187842",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:11:32.000Z",
            "id": "922797706648711169",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:11:26.000Z",
            "id": "922797681667379202",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:11:19.000Z",
            "id": "922797649559945221",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:11:10.000Z",
            "id": "922797612293656577",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:10:42.000Z",
            "id": "922797497042591745",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:10:24.000Z",
            "id": "922797419233980417",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:09:50.000Z",
            "id": "922797278519275520",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:09:39.000Z",
            "id": "922797231450804224",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:09:04.000Z",
            "id": "922797083651952641",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:08:56.000Z",
            "id": "922797053163524096",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:08:31.000Z",
            "id": "922796945503961088",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:08:26.000Z",
            "id": "922796924209651712",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:59.000Z",
            "id": "922796812708270081",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:53.000Z",
            "id": "922796786690994176",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:52.000Z",
            "id": "922796783461388288",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:27.000Z",
            "id": "922796678356271104",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:19.000Z",
            "id": "922796646207016960",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:08.000Z",
            "id": "922796598723260416",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:07:06.000Z",
            "id": "922796590900957184",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:06:41.000Z",
            "id": "922796486794076160",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:06:13.000Z",
            "id": "922796365981343750",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:06:12.000Z",
            "id": "922796363238248449",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:05:25.000Z",
            "id": "922796168379273217",
            "text": "RT @govern: \u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:04:48.000Z",
            "id": "922796012661391360",
            "text": "\u25b6\ufe0f @jorditurull:  \u201cl\u2019aplicaci\u00f3 de l\u2019article 155, una amena\u00e7a i una aplicaci\u00f3 que contrav\u00e9 tota legitimitat\u201d https://t.co/Pj5202d9Az"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T06:50:45.000Z",
            "id": "922354589826998272",
            "text": "Recordem q l'aplicacio del 155 contrav\u00e9 les constis espanyola i europea \"\nLas medidas adoptadas por el Gobierno... https://t.co/MeUjCTGJ1x"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T20:12:36.000Z",
            "id": "922193995140403200",
            "text": "@rvidalpaulus @AdaColau @KRLS Si no entens el concepte de jerarquia normativa  i que cap llei pot estar vigent si contrave lleis de rang superior..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T13:31:32.000Z",
            "id": "922093064587489280",
            "text": "#Experimental #Diet Pill #Contrave Brought A Small Weight Loss https://t.co/WuXinofpS7"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T12:42:08.000Z",
            "id": "922080631667941378",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T06:44:28.000Z",
            "id": "921990621220315136",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T01:21:40.000Z",
            "id": "921546997735272448",
            "text": "Do I know anyone who takes the weight-loss drug Contrave?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T10:24:54.000Z",
            "id": "921321319437701121",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave?\nhttps://t.co/FUlrxapC4z\n#Kasocio #Pharma #Biotech"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T16:17:57.000Z",
            "id": "921047778498961413",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave? https://t.co/LdXqrypRQf"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T15:52:04.000Z",
            "id": "921041264941850624",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave?: Fierce Pharma https://t.co/T17lmCnRhe"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T13:10:11.000Z",
            "id": "921000527009370115",
            "text": "Troubled #Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave?: https://t.co/vilv0rNf2a | Via @FiercePharma $OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T12:28:28.000Z",
            "id": "920990028267896833",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave? https://t.co/pPa6hNyxIv"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T01:47:02.000Z",
            "id": "920828604510023680",
            "text": "\ud83d\udef4 Scooter  (\u21baRT\u2764 Emoji)\ufe0f\ufe0f https://t.co/VVs2EEi1i1 #wheel #weapon #prosaic #size #dynamo #thewholepicture #ruled #contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T00:59:32.000Z",
            "id": "920816650278133761",
            "text": "Orexigen Therapeutics Kondigt Meerdere Contrave Gegevens Presentaties op de 29e Jaarlijkse Wetenschappelijke ... - https://t.co/WSnRkAPPk3"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T00:22:27.000Z",
            "id": "920807318513582081",
            "text": "Orexigen en FDA Identificeren van een Duidelijk en Haalbaar Pad om Goedkeuring voor Contrave - https://t.co/JeXbz1KKYG"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T23:42:09.000Z",
            "id": "920797176560730112",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T23:23:04.000Z",
            "id": "920792377215787008",
            "text": "Troubled $OREX looks for a buyer, but will anyone want #Contrave? #pharma #bitoech #MandA #obesity \nhttps://t.co/WZ3xQR1hOt"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T19:04:48.000Z",
            "id": "920727379810705408",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave?\nhttps://t.co/AATuYV2ktX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T17:15:01.000Z",
            "id": "920699754702499841",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave? https://t.co/Fds3VSbC46 $OREX #pharma"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T16:58:20.000Z",
            "id": "920695555533271040",
            "text": "$OREX considers a sale, but will it find a buyer? https://t.co/73qu3Akm61"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T16:51:34.000Z",
            "id": "920693851295064064",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave? https://t.co/dvympJcL1Q https://t.co/AZxGW3iohY"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T16:37:22.000Z",
            "id": "920690278901649408",
            "text": "Troubled Orexigen looks for a buyer, but will anyone want Contrave?:  https://t.co/zEoYwGTEYD  #recalls"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T12:24:22.000Z",
            "id": "920626607315922944",
            "text": "It was time a long time ago!! https://t.co/RW6cVYZnxZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T01:58:11.000Z",
            "id": "920469023711727617",
            "text": "ICYMI from @JohnCendpts; I think the Contrave deal with Orexigen was former $VRX CEO Pearson's final gift to Valeant shareholders. \ud83d\ude18\ud83d\udcb8 \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T01:22:00.000Z",
            "id": "920459918964068352",
            "text": "Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns https://t.co/AomgzHgYqz #drugdevelopment by @JohnCendpts"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T00:59:36.000Z",
            "id": "920454280057901057",
            "text": "love that we are now adverising dangerous diet pills with \"after shots\" of chicks who are still fat\n\nwtf\n\nhttps://t.co/5HtcrEHsF4"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T22:29:34.000Z",
            "id": "920416524619350017",
            "text": "Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns - https://t.co/AVcpPELCuh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T18:22:27.000Z",
            "id": "920354334239608833",
            "text": "RT @JohnCendpts: Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns\n$OREX\nhttps://t.co/JhcizwIzYq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T17:53:01.000Z",
            "id": "920346929724297217",
            "text": "Judge Rules Actavis Infringed on Orexigen\u2019s Contrave Patents #practiceconsultant #growyourpractice https://t.co/YJlEAbQMKs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T17:53:01.000Z",
            "id": "920346928285700096",
            "text": "Judge Rules Actavis Infringed on Orexigen\u2019s Contrave Patents #practiceconsultant #growyourpractice https://t.co/MzN7Rh4y6U"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T15:51:20.000Z",
            "id": "920316306393415683",
            "text": "$OREX posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak #Contrave sales raise concerns #biotech #biopharma $VVUS $ARNA https://t.co/ELbDxzpmZs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T14:57:34.000Z",
            "id": "920302773400494080",
            "text": "RT @cardiobrief: Karma's a bitch.\n&gt;Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns - https://t.co/E1PyZl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T14:33:25.000Z",
            "id": "920296696478945281",
            "text": "Karma's a bitch.\n&gt;Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns - https://t.co/E1PyZlXJUG"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T14:17:04.000Z",
            "id": "920292583003193344",
            "text": "Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns: Endpoints https://t.co/Y8NJgqeq3q"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T13:29:25.000Z",
            "id": "920280592066990080",
            "text": "RT @JohnCendpts: Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns\n$OREX\nhttps://t.co/JhcizwIzYq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T13:23:52.000Z",
            "id": "920279192276688897",
            "text": "RT @JohnCendpts: Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns\n$OREX\nhttps://t.co/JhcizwIzYq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T13:16:38.000Z",
            "id": "920277375279095808",
            "text": "Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns https://t.co/AomgzHgYqz #biotech #biopharma"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T12:52:21.000Z",
            "id": "920271264715034624",
            "text": "Orexigen posts a \u2018for sale\u2019 sign in the yard as weak Contrave sales raise concerns\n$OREX\nhttps://t.co/JhcizwIzYq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T10:24:06.000Z",
            "id": "920233953184935936",
            "text": "RT @Healthworks22: Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/pC4EEGDskX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T09:19:09.000Z",
            "id": "920217610851110912",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/pC4EEGDskX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T09:18:05.000Z",
            "id": "920217340503035904",
            "text": "RT @PaleoHaven: Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/70stLmxGKl"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T08:51:17.000Z",
            "id": "920210596930424834",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/70stLmxGKl"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T08:49:26.000Z",
            "id": "920210132755206144",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/rHGChRNeJs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T07:44:30.000Z",
            "id": "920193791302045696",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T06:48:07.000Z",
            "id": "920179599484555264",
            "text": "RT @johnacruz1234: Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/7v7W9xB6fP"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T06:48:06.000Z",
            "id": "920179598259834880",
            "text": "RT @anniemsullivan: Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court\u2026 https://t.co/LJYW7eWtuR https://t.co/PvYEP4NoYR ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T06:41:17.000Z",
            "id": "920177881506107392",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court Rules https://t.co/7v7W9xB6fP"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T06:40:10.000Z",
            "id": "920177599166365696",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court\u2026 https://t.co/LJYW7eWtuR https://t.co/PvYEP4NoYR https://t.co/PvYEP4NoYR"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T06:40:09.000Z",
            "id": "920177597098508288",
            "text": "Contrave Weight Loss Drug Patents Infringed by Generic Maker, Court\u2026 https://t.co/VQjJ0ch1cE https://t.co/KEAnOH3hm2 https://t.co/KEAnOH3hm2"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T17:18:25.000Z",
            "id": "919975833112137731",
            "text": "L'exist\u00e8ncia de l'AN, tal com est\u00e0 concebuda, contrav\u00e9 el dret fonamental al jutge natural https://t.co/byzwfyau32"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:23:57.000Z",
            "id": "919916828952064000",
            "text": "RT @HughJRobbins: $OREX Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view for Contrave #stocks #investing #tradeideas #trading"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:10:38.000Z",
            "id": "919913475589263360",
            "text": "RT @HughJRobbins: $OREX Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view for Contrave #stocks #investing #tradeideas #trading"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:03:05.000Z",
            "id": "919911574076141568",
            "text": "Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view for Contrave https://t.co/tCtYPUlxU0 #investing #news"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:01:00.000Z",
            "id": "919911052271288320",
            "text": "Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view on Contrave https://t.co/aU9bMxzvUS #premarket $OREX #sitifatimah #malaysia #financialplanning"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:00:30.000Z",
            "id": "919910926693949440",
            "text": "$OREX Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view for Contrave #stocks #investing #tradeideas #trading"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T12:58:05.000Z",
            "id": "919910317571919872",
            "text": "RT @MarketCurrents: Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view on Contrave https://t.co/wESJmysLQZ #premarket $OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T12:57:54.000Z",
            "id": "919910270046167040",
            "text": "Orexigen down 18% premarket on soft Q3 view on Contrave https://t.co/wESJmysLQZ #premarket $OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T00:25:08.000Z",
            "id": "919720831411998731",
            "text": "Thanks #Contrave, for now I have no desire to eat a cupcake.\ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T23:35:55.000Z",
            "id": "919708445158379521",
            "text": "@momoneymomolo @Contrave Nausea stopped!!! And so did my sweet tooth. I haven't had Skittles for a week, and no dessert for 3 days."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T22:38:58.000Z",
            "id": "919694114052083712",
            "text": "If a doctor prescribes you #Contrave, don\u2019t take it. Made me go crazy and now I\u2019m very sick with digestive issues, potentially Esophagitis."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T17:37:26.000Z",
            "id": "919618228489515010",
            "text": "@LMDx0 Not really.  I was on contrave the beginning of 2016 &amp; lost 25lbs in 3 months! Insurance changed so I couldn't afford refills at the time."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T16:49:11.000Z",
            "id": "919243701959794689",
            "text": "Orexigen Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Lit, Confirming Exclusivity for Contrave Through 2030\nhttps://t.co/58bahvOIbi"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T03:01:41.000Z",
            "id": "919035453923385345",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for ... \u2026 https://t.co/JTFNKsud4r"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T01:45:20.000Z",
            "id": "919016238260424704",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for .. https://t.co/jHQlN4avfh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:57:23.000Z",
            "id": "918928674367463429",
            "text": "RT @BioRunUp: $OREX  Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave Throug\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:40:59.000Z",
            "id": "918924548183031808",
            "text": "Orexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 6% in\u2026 https://t.co/maFAO7TZxB"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:37:36.000Z",
            "id": "918923696676507650",
            "text": "Orexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 5% in volatile\u00a0trading https://t.co/rvxd9LowmG"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:37:34.000Z",
            "id": "918923688711524352",
            "text": "$OREX\nOrexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 6% in volatile trading"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:37:19.000Z",
            "id": "918923622911275008",
            "text": "Orexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 6% in volatile trading https://t.co/J84r2cN3mK"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:30:40.000Z",
            "id": "918921951967662080",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity for Co... https://t.co/QB2gkeAniT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:29:03.000Z",
            "id": "918921542121246720",
            "text": "Orexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 5% in volatile trading https://t.co/m8gcPOa0Hc $OREX \u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:28:05.000Z",
            "id": "918921299392569344",
            "text": "Orexigen prevails over generic challenger in Contrave infringement case; shares down 5% in volatile trading https://t.co/GhRHnOTbq7 $OREX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:25:21.000Z",
            "id": "918920611547766784",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in Patent Litigation, Confirming ... https://t.co/55jvavFXps"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:20:25.000Z",
            "id": "918919372185460736",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation\u2026 https://t.co/SurQrzkunU"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:15:45.000Z",
            "id": "918918198573043718",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity for Contrave through 2030 \u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:15:21.000Z",
            "id": "918918097070972928",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity ... |  | https://t.co/jR1OrnFvZJ https://t.co/Je9yEt9mmx"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:11:35.000Z",
            "id": "918917146926895105",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity for Contrave through 2030 https://t.co/qCBEbKuFP0"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:11:32.000Z",
            "id": "918917136977973250",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for ... \u2026 https://t.co/81ak6xXuzo"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:11:09.000Z",
            "id": "918917040588587008",
            "text": "BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity for Contrave through 2030 \u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:10:14.000Z",
            "id": "918916809604071425",
            "text": "\"BRIEF-Orexigen announces favorable decision from U.S. court in patent litigation, confirming exclusivity for Cont\u2026 https://t.co/JlsSa8VDyt"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:10:08.000Z",
            "id": "918916783146438658",
            "text": "RT @BioRunUp: $OREX  Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave Throug\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:02:01.000Z",
            "id": "918914742596571136",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for ... \u2026 https://t.co/9DzClQksbL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T18:47:08.000Z",
            "id": "918910997460594688",
            "text": "RT @BioRunUp: $OREX  Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave Throug\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T18:46:59.000Z",
            "id": "918910956519993345",
            "text": "Orexigen Announces Favorable Decision from US District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for ... \u2026 https://t.co/tqEtuwcWx9"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T18:41:19.000Z",
            "id": "918909530272133121",
            "text": "RT @BioRunUp: $OREX  Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave Throug\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T18:40:30.000Z",
            "id": "918909327926181888",
            "text": "$OREX  Announces Favorable Decision from U.S. District Court in Patent Litigation, Confirming Exclusivity for Contrave Through 2030"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T09:42:09.000Z",
            "id": "918773845166718976",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T18:17:40.000Z",
            "id": "918541193964851200",
            "text": "@LlunaCatalana @albacorazonegro \u00c9s merchandising ultrademocr\u00e0tic, d'extremcentre i demofeixista. No contrav\u00e9 la Santa Constituci\u00f3n Espa\u00f1ola, aix\u00ed que menys escarafalls."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T13:15:33.000Z",
            "id": "918465161513463808",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T10:31:38.000Z",
            "id": "918423911531937792",
            "text": "Lost 6 lbs since Sept. 27th! 3 lbs/ week! Thank you #contrave!! Only 33 more lbs to go!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T08:11:16.000Z",
            "id": "918388585501470720",
            "text": "RT @PAlzinaTrullars: [&gt;&gt;] contrav\u00e9 la Constituci\u00f3 XVIII del llibre I, t\u00edtol XVI, segons el recull fet el 1704 (p.52).\n\n@calreflex @MiquelMa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T08:05:55.000Z",
            "id": "918387241155776513",
            "text": "[&gt;&gt;] contrav\u00e9 la Constituci\u00f3 XVIII del llibre I, t\u00edtol XVI, segons el recull fet el 1704 (p.52).\n\n@calreflex @MiquelManubens"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T01:13:34.000Z",
            "id": "918283468504739840",
            "text": "RT @SeiBellaLR: If you've loved your Lindt chocolate a little too much, #Contrave can help you with  #weightloss. 501-228-6237 #seibellamed\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T00:51:26.000Z",
            "id": "918277900826218502",
            "text": "FDA Problemen met Volledige Respons op de Nieuwe Drug Aanvraag voor Contrave voor de behandeling van Obesitas - https://t.co/KT7rprKRBJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T04:50:59.000Z",
            "id": "917975794189729792",
            "text": "@YoniFreedhoff What about saxenda or contrave in conjunction w diet and exercise"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T20:42:08.000Z",
            "id": "917490384405544960",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T16:09:24.000Z",
            "id": "917421750765457408",
            "text": "@ARApolitica @Societatcc @albertcadanet @annamoyac_ @enricb el to autoritari ja constitueix una inger\u00e8ncia i contrav\u00e9 tot pacifisme; afegeix-li el prejudici i la contradicci\u00f3 \u00f2bvies, \u00e9s pur fanatisme."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T02:12:29.000Z",
            "id": "917211130639945728",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/tlsy3RUw1b"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T02:10:37.000Z",
            "id": "917210662295699457",
            "text": "CONTRAVE Tablet: Used With Diet and Exercise To Help You Lose Weight Reviews #weightloss #fatloss #diet &gt; https://t.co/O18MXhdixA https://t.co/PrHYoqq9fR"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T01:02:53.000Z",
            "id": "917193616996667394",
            "text": "#contrave# Does it Work?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T23:30:14.000Z",
            "id": "917170301632417798",
            "text": "Hear how Stacey dropped 55 lbs in 7 months! @CreatingMyHappy #weightloss #contrave https://t.co/BCHJ6hjUAK RT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T23:44:38.000Z",
            "id": "916811537976668160",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T23:14:42.000Z",
            "id": "916804003115257856",
            "text": "I'm looking at prescription weight loss pills and their benefits and risks and what the fuck is going on with this new Contrave stuff"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T18:11:03.000Z",
            "id": "916727587422064640",
            "text": "My insurance doesn't cover #Contrave, but it covers the two medicines that are in Contrave. I'm confused."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T07:28:26.000Z",
            "id": "916565865851752448",
            "text": "Use COUPON5 for a 5% discount on all products. #Alli #Orlistat #Viagra #Mysimba #Sildenafil #Cialis #Gabapentin #Priligy #Contrave"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T21:57:46.000Z",
            "id": "916422254128451584",
            "text": "@arqueoleg L'\u00fas de la for\u00e7a militar contra part de la poblaci\u00f3 pr\u00f2pia contrav\u00e9 els tractats de l'Atl\u00e0ntic Nord i de la Uni\u00f3 Europea."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T14:26:37.000Z",
            "id": "916308718819725312",
            "text": "Just realized I may need Contrave...\u201dice cream, French fries\u201d #fatkid #eatallofthefoods #icecreamfixeseverything https://t.co/O9tYeKX5fM"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T08:12:45.000Z",
            "id": "916214632934547458",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/MGvpoZ9dhE"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T23:09:50.000Z",
            "id": "916078005142908929",
            "text": "Congratulations to M.M who lost a total of 21 lbs in just 9 weeks with our Diet Plus FDA approved RX Contrave Program! https://t.co/xTSafCn3bf"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T20:53:46.000Z",
            "id": "916043762324922369",
            "text": "@SantiVila \"El que distingeix els fan\u00e0tics de la resta de gent \u00e9s que per als primers la realitat no interessa, especialment si contrav\u00e9 les seves pr\u00f2pies conviccions. \""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T02:11:12.000Z",
            "id": "915761256920784896",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/gp0AF4ROrk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T18:51:56.000Z",
            "id": "915650711203008513",
            "text": "Wow. Drug Co. set up \"online doctor\" for you to get prescription. Yet no duty to warn patient. #productsliability\n\nhttps://t.co/m7oca4oGwi"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T18:33:17.000Z",
            "id": "915646019924307969",
            "text": "RT @PiscisblokyToni: La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es est\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T18:12:09.000Z",
            "id": "915640701274095616",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:46:52.000Z",
            "id": "915604140579057665",
            "text": "@nancym181955 @HaydeeDeRuggier @BlackbirdOct @imabearsfan @GabbyRidgway1 @llisasoffel @myvonne70 @HigginsGlennis I went on that oh what's the name contrave and I thought I was losing my mind. Seriously I was the 1% that freaks out on it. Is that Karma?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:24:32.000Z",
            "id": "915598520014508032",
            "text": "In shock as I hear Drummy refer to the contrave program as telemedicine  if you can only prescribe 1 med, not quite medicine #DigPharm"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:20:26.000Z",
            "id": "915597488349990913",
            "text": "\ud83d\udcf7 Three key trends\u2026 Contrave reengineering selling, Amazon\u2019s 1492 project. DSM: primarily text (86% of... https://t.co/h8aRvOw0g5"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:18:57.000Z",
            "id": "915597114239045632",
            "text": "Just because Contrave is #1 selling weight loss drug doesn't mean that #Telemedicine = good; direct to consumer selling alarming #DigPharm"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T13:44:13.000Z",
            "id": "915573274641301506",
            "text": "The commercial for that weight loss drug Contrave is legitimately the best unintended humor I've seen in years."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T13:22:53.000Z",
            "id": "915567905424707584",
            "text": "Lorcaserin: more deaths, tumors, heart probs other AdverseEvents than Contrave, Qsymia based on FDA search $arna #weightloss #Oprah #drphil"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T11:04:26.000Z",
            "id": "915533061412048896",
            "text": "RT @PiscisblokyToni: La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es est\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T10:19:45.000Z",
            "id": "915521818726936576",
            "text": "RT @PiscisblokyToni: La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es est\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T10:08:42.000Z",
            "id": "915519035747586048",
            "text": "RT @PiscisblokyToni: La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es est\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T09:58:44.000Z",
            "id": "915516526937214977",
            "text": "RT @PiscisblokyToni: La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es est\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T09:43:00.000Z",
            "id": "915512570160848898",
            "text": "La ocupaci\u00f3 militar per la GC q es va fer a Cat contrav\u00e9 els tractats de la ONU i UE,pq no se\u2019n parla d\u2019aixo,GC es estament militar total!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T08:30:04.000Z",
            "id": "915494216536649728",
            "text": "Experimental Diet Pill Contrave Brought A Small Weight Loss. #weightlossdiets #weightloss https://t.co/2Hiwr7OqUy https://t.co/JBXZxhTNpy"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T04:35:45.000Z",
            "id": "915435245779824641",
            "text": "Is there anything that defines fatphobia as clearly as the contrave commercial which throws in \"may cause suicidal thoughts\" as if it's ok?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T01:34:27.000Z",
            "id": "915389619692326913",
            "text": "@kenolin1 @NBCThisisUs Love #ThisisUs but really @kenolin contrave commercial? #saveKate"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T00:09:35.000Z",
            "id": "915368265882521600",
            "text": "That Contrave ad has me imagining a guy representing 'SUICIDAL THOUGHTS!' bonking the heads of 'ICE CREAM!' and 'FRENCH FRIES!' out. \ud83d\ude10"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T16:00:43.000Z",
            "id": "915245236653318144",
            "text": "RT @DaleDillard15: This drug \"CONTRAVE\" is being sold for weight lose?The following R the active ingredients 1st is ANTIDEPRESSANT2nd is4 r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T15:51:00.000Z",
            "id": "915242792871440384",
            "text": "RT @DaleDillard15: This drug \"CONTRAVE\" is being sold for weight lose?The following R the active ingredients 1st is ANTIDEPRESSANT2nd is4 r\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T15:50:11.000Z",
            "id": "915242587782615040",
            "text": "This drug \"CONTRAVE\" is being sold for weight lose?The following R the active ingredients 1st is ANTIDEPRESSANT2nd is4 relapsesDRUG/ALCOHOL\ud83d\udc79 https://t.co/HythmEDYKX"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T14:13:52.000Z",
            "id": "915218345233920000",
            "text": "Listening to side effects of Contrave on TV - yeah I'll just stay chubby thanx!!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T11:16:00.000Z",
            "id": "915173583751585792",
            "text": "\u98df\u6b32\u306b\u3068\u3069\u307e\u3089\u305a\u6b32\u304c\u306a\u304f\u306a\u308b\u611f\u3058\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u306f\u52b9\u679c\u3068\u304a\u5024\u6bb5\u3082\u6700\u5f37\u306e\u85ac\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\u3067\u3059\u304c\u3001\u98df\u8cbb\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u6d6e\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\nhttps://t.co/jqee6zzkTA"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T21:25:07.000Z",
            "id": "914964487719067649",
            "text": "Hear how Stacey dropped 55 lbs in 7 months! @CreatingMyHappy #weightloss #contrave https://t.co/pE0MIhbfUd RT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T20:48:10.000Z",
            "id": "914955186594095106",
            "text": "#pub de #contrave assez spectaculaire, le cerveau repr\u00e9sent\u00e9 par plusieurs femmes, mais 3/4 de la pub sur les effets n\u00e9gatifs."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T20:34:39.000Z",
            "id": "914951787169419264",
            "text": "Why shop with PillDoctor? We have a few reasons, view them here. https://t.co/Q8UCCYGRuf  #Contrave #Viagra #Sildenafil #Orlistat #mysimba"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T01:27:13.000Z",
            "id": "914663025298300928",
            "text": "The side effects listed in the commercial for Contrave seem far more dangerous than the side effects of being overweight. #maycausedeath"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T11:44:55.000Z",
            "id": "914456088770203648",
            "text": "The new weight loss treatment called Contrave in the US and Mysimba in Europe. https://t.co/Et9tcQDlkW"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T05:12:16.000Z",
            "id": "914357274247708674",
            "text": "\u98df\u6b32\u304c\u6b62\u307e\u3089\u306a\u304f\u5bb6\u7cfb\u30e9\u30fc\u30e1\u30f3\u5927\u76db\u308a\u306b\u5927\u30e9\u30a4\u30b92\u676f\u306f\u5e73\u6c17\u3067\u98df\u3079\u3001\u305d\u306e\u5f8c\u306b\u7518\u3044\u7269\u3092\u6458\u3093\u3060\u308a\u3068\u30c7\u30d6\u30c7\u30d6\u306a\u98df\u4e8b\u3092\u3057\u3066\u3044\u305f\u3002\u305f\u3060\u30b3\u30f3\u30c8\u30ec\u30a4\u30d6\u3092\u98f2\u307f\u51fa\u3057\u3066\u304b\u3089\u8eab\u4f53\u304c\u98df\u3079\u7269\u3092\u5bc4\u305b\u4ed8\u3051\u306a\u304f\u306a\u308a\u3001\u305f\u304f\u3055\u3093\u98df\u3079\u3089\u308c\u306a\u304f\u306a\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\nhttps://t.co/7HFrsIDLUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T02:43:31.000Z",
            "id": "914319839505911813",
            "text": "RT @jegoswam: Hear how Stacey dropped 55 lbs in 7 months! @CreatingMyHappy #weightloss #contrave https://t.co/4mGRwooo9T RT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T01:30:02.000Z",
            "id": "914301346161070080",
            "text": "Hear how Stacey dropped 55 lbs in 7 months! @CreatingMyHappy #weightloss #contrave https://t.co/4mGRwooo9T RT"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T01:20:24.000Z",
            "id": "914298920611717120",
            "text": "Contrave the new weight loss med has Naltrexone an opioid antagonist. Interesting how chemistry in the brain works."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "925507799903293441",
        "oldest_id": "914298920611717120",
        "result_count": 463
    }
}{
    "meta": {
        "result_count": 0
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-10-31T23:47:03.000Z",
            "id": "925509455025975296",
            "text": "@Virescence I love wellbutrin.  They released one that comes with an appetite suppressant too which i picked up and lost a couple of ell-bees."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T23:25:50.000Z",
            "id": "925504114846396416",
            "text": "@MsRachyDoodle not that this would have helped: \"i'm on lexapro, not wellbutrin\"."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T22:48:03.000Z",
            "id": "925494605159718912",
            "text": "ABILIFY 10 MG Oral Tablet \u2013 Prezcobix 800 MG / 150 MG Oral Tablet \u2013 Wellbutrin XL 300 MG 24 HR Extended Release Ora https://t.co/MIAAZGE60A"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T22:29:32.000Z",
            "id": "925489945439035392",
            "text": "@TheMindfulMoxie @squatsandspurs @breechblonde Prozac gave me BAD side-effects. Zoloft was a miracle for me. On Wellbutrin I felt zero difference. Everyone's different, and that's ok. \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T22:04:33.000Z",
            "id": "925483659590799360",
            "text": "Wellbutrin is actually a godsend https://t.co/dQvMpX7R6V"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T21:31:42.000Z",
            "id": "925475392743280640",
            "text": "@ZJemptv Risperdal, Zoloft and Wellbutrin kept me alive for my newborn baby."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T21:28:30.000Z",
            "id": "925474587000868866",
            "text": "Exp\u00e9dition Imm\u00e9diate :: Wellbutrin Sr G\u00e9n\u00e9rique Acheter :: Livraison gratuite dans le\u00a0monde https://t.co/Fjf74oNuRr https://t.co/p0Td79bPWh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T21:28:29.000Z",
            "id": "925474580029935617",
            "text": "Exp\u00e9dition Imm\u00e9diate :: Wellbutrin Sr G\u00e9n\u00e9rique Acheter :: Livraison gratuite dans le\u00a0monde https://t.co/9pgQHMKujz https://t.co/Nn2MedjIKo"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:30:21.000Z",
            "id": "925459953632075780",
            "text": "@MelissaKarlee Zyban is hella more expensive than Wellbutrin, even though both are the exact same drug, so docs prescribe Wellbutrin instead."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:29:21.000Z",
            "id": "925459698966564864",
            "text": "@MelissaKarlee However, this leads to situations like what happens with buproprion. Marketed for depression as Wellbutrin, but smoking cessation as Zyban/"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:24:41.000Z",
            "id": "925458527400869889",
            "text": "@ms_eigga when I was on Wellbutrin (anti-depressant, but stimulant) I lost abt 10-15 pounds, but then quit. I hit a certain pt &amp; stayed. maybe same?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:24:23.000Z",
            "id": "925458448971698177",
            "text": "In linea 150 mg Wellbutrin Sr Prezzo :: Liberano Corriere Consegna :: I prezzi pi\u00f9 bassi di sempre - ... https://t.co/F2cAgrHKzJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:07:08.000Z",
            "id": "925454110547238913",
            "text": "In brain news: wow the Wellbutrin withdrawal is REAL. Any tips for feeling like a human again in the meantime, fam?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T19:11:07.000Z",
            "id": "925440011209793536",
            "text": "wellbutrin makes me one sweaty bitch wtf"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T18:24:37.000Z",
            "id": "925428309466517506",
            "text": "lmao today I got on wellbutrin on top of my max dose lexapro #bless"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T14:58:14.000Z",
            "id": "925376370758356995",
            "text": "Cymbalta/Wellbutrin vs Zoloft/Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T13:17:32.000Z",
            "id": "925351030635802624",
            "text": "@MataLeao Wellbutrin helped me A LOT."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T12:50:59.000Z",
            "id": "925344349940015105",
            "text": "@unotjarii Try switching to Wellbutrin, it doesn't really have side effects, but is expensive"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T05:55:35.000Z",
            "id": "925239808645050368",
            "text": "With Wellbutrin I\u2019ve:\n-lost 5 lbs \n-become 10x hornier than usual \n-gained enough energy to get out of bed in the morning\nOverall 10/10"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T05:42:58.000Z",
            "id": "925236635314163712",
            "text": "@velartrill @ireneista ever since then i have been extremely hesitant &amp; extremely slow when titrating up on serotonergics. i was caught off guard by wellbutrin tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T05:06:09.000Z",
            "id": "925227369903816704",
            "text": "the nectar soyl*nt literally sounds like the perfect solution to my issues with my loss of appetite on some days with Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T05:00:10.000Z",
            "id": "925225864232624133",
            "text": "@kateleth I know other people who do best with Paxil or Prozac or Wellbutrin.  Some need combos.  Adderal + Effexor finally did the trick for one girl"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T03:49:55.000Z",
            "id": "925208183706128385",
            "text": "@aeshir I WAS PROMISED WELLBUTRIN WOULD DO THIS YET HERE I AM LIKE https://t.co/vGk4LGmzhD"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T01:59:16.000Z",
            "id": "925180339512848384",
            "text": "@kelseyrocks @1standsassiest Why do you wanna clear Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T01:58:01.000Z",
            "id": "925180023849529344",
            "text": "@1standsassiest Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T01:40:23.000Z",
            "id": "925175588192751616",
            "text": "me on wellbutrin: this is fine. i am currently satisfied with the path i am on\nme on effexor: what\u2019s good? are you high right now?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T01:02:50.000Z",
            "id": "925166138102812672",
            "text": "It'd be really fantastic if this double dosage of Wellbutrin would double the weight loss."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T00:42:28.000Z",
            "id": "925161009949696006",
            "text": "@MataLeao Also had some decent luck with Wellbutrin! Give your body some time to adjust and hope it works well for ya!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T23:18:05.000Z",
            "id": "925139777292251136",
            "text": "Wellbutrin Sr Buy - Bonus Pill With Every Order - https://t.co/Z4QWqKmGXQ https://t.co/RJdp1MyNqv"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T20:52:03.000Z",
            "id": "925103023860473856",
            "text": "@jhamby @velartrill THX for the info on PMDD...I was not aware.  I've been on wellbutrin for a decade and it only partially helps."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T20:28:38.000Z",
            "id": "925097133627211776",
            "text": "@NorWesternCrow @Km79767346 no, Wellbutrin's a stimulant. that's why it's effective for weight loss and quitting tobacco sometimes"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T20:27:59.000Z",
            "id": "925096969701380096",
            "text": "Wellbutrin SR 100 mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T19:44:12.000Z",
            "id": "925085949867864064",
            "text": "@Km79767346 Wellbutrin has action at the nicotinic receptors which makes it the one AD with a plausible mechanism of action"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T17:30:56.000Z",
            "id": "925052410720079872",
            "text": "@Jewles LOVE THOSE SIDE EFFECTS, I tried Wellbutrin last year but got headaches, trying again but had some weird flushed skin thing the first 3 days"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T17:26:21.000Z",
            "id": "925051259765383168",
            "text": "@NjeriThorne @daisyjerop Kawa societal problems nothing there a dose of Zoloft &amp; Wellbutrin can\u2019t handle. For last 2 let\u2019s avoid stuff from local plug."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T17:20:46.000Z",
            "id": "925049855634018305",
            "text": "I think I\u2019m allergic to Wellbutrin, ya know, the first antidepressant that worked well for me and didn\u2019t fuck up my sleep \ud83d\ude43 thanks body"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T17:16:05.000Z",
            "id": "925048676950659072",
            "text": "@SInow Okay start him on Prozac 10mg and increase to 20 in day 10. If no improvement,  add Wellbutrin XL 150mg. Use Trazadone 100mg at bedtime"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T17:08:16.000Z",
            "id": "925046710333792259",
            "text": "im starving all the time now that im off wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T15:09:05.000Z",
            "id": "925016713686601728",
            "text": "Hey, es gibt Neuigkeiten bei WIE-ICH: Wellbutrin |  Cheap Mexican https://t.co/GvB6XP4KTL #wieich"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T13:17:46.000Z",
            "id": "924988703117897729",
            "text": "Wellbutrin causing Anxiety"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T03:07:27.000Z",
            "id": "924835109202776064",
            "text": "Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T01:43:36.000Z",
            "id": "924814007139266560",
            "text": "RT @AbdurhmanBoX: \u062f\u0648\u0627\u0621 Bupropion \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 Wellbutrin or zyban. \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646 https://t.co/cXyKn9rpZq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T00:54:03.000Z",
            "id": "924801538270334977",
            "text": "@helenswright I don\u2019t think any of us are supposed to but who cares \ud83d\ude02 I\u2019m on Buspar, Wellbutrin, Lexapro, Vitamin d3 . Some twice a day."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T21:54:24.000Z",
            "id": "924756326567301120",
            "text": "Remise sur R\u00e9organise. Wellbutrin Sr Generique France. Livraison dans le monde (1-3 Jours)... #news #Milano https://t.co/yzmZ8kVaIh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T20:39:11.000Z",
            "id": "924737398898032640",
            "text": "Wellbutrin boosts dopamine. Prozac boosts serotonin. Gratitude boosts both! #AttitudeOfGratitude #DrugFree"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T20:29:10.000Z",
            "id": "924734879975333888",
            "text": "\u062f\u0648\u0627\u0621 Bupropion \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 Wellbutrin or zyban. \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646 https://t.co/cXyKn9rpZq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T20:18:47.000Z",
            "id": "924732266361905155",
            "text": "RT @lvurendivz: wellbutrin, norepinephrine &amp; dopamine reuptake inhibitor, treats depression, SAD, aids in smoke :p https://t.co/XwGuCDIN1p"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T18:07:09.000Z",
            "id": "924699137169330178",
            "text": "RT @lvurendivz: wellbutrin, norepinephrine &amp; dopamine reuptake inhibitor, treats depression, SAD, aids in smoke :p https://t.co/XwGuCDIN1p"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T18:04:30.000Z",
            "id": "924698473697554433",
            "text": "wellbutrin, norepinephrine &amp; dopamine reuptake inhibitor, treats depression, SAD, aids in smoke :p https://t.co/XwGuCDIN1p"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T18:01:43.000Z",
            "id": "924697771386523648",
            "text": "@_mariaagxo Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T16:10:32.000Z",
            "id": "924669793290080258",
            "text": "2/? Celexa, Novo-pranolol, Amitriptyline , Propranolol, Imovane  Effexor, Lithium Carbonate, Moclobemide (Man-erix), Seroquel, Wellbutrin..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T12:26:08.000Z",
            "id": "924613317469069313",
            "text": "@PsychiatrySHO How about this story? I was a little psychotic.... high functioning, doing well. A psychiatrist didn't pick it up. Given Wellbutrin. Ouch"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T11:00:52.000Z",
            "id": "924591863272804352",
            "text": "Achat Wellbutrin Sr 150 mg \u2013 Meilleurs prix \u2013 Payer Par BTC @Wtfgamersonly #gaming #news https://t.co/tpt4svih3m"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T03:31:34.000Z",
            "id": "924478792499855360",
            "text": "Fda Approved Health Products. Purchase Cheapest Wellbutrin Sr. Fast Worldwide Delivery https://t.co/yBN1t3Hfm6"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T00:33:32.000Z",
            "id": "924433985744330752",
            "text": "@skinnyseptember Wellbutrin. Medical sites say it shouldn\u2019t affect weight but I read a bunch of posts from people saying they gained when they stopped"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T23:33:01.000Z",
            "id": "924418759447711749",
            "text": "Anyone taking Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T22:09:54.000Z",
            "id": "924397840734064640",
            "text": "I'm thinking about going back to wellbutrin since I started getting brain zaps even though I took my medicine on venlafaxine. #mentalhealth"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T17:47:55.000Z",
            "id": "924331909085384704",
            "text": "i am strong with wellbutrin and the devil on my side"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T17:21:22.000Z",
            "id": "924325227399491585",
            "text": "@twelfthstruck It's probably a lack of sleep and withdrawal love, wellbutrin is hard on your system"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T15:15:44.000Z",
            "id": "924293614091538432",
            "text": "RT @GuerillaMemoir: Wellbutrin let me be my real self again. Still happy &amp;sad, no longer in abject despair or numb. Get the right meds, but\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T11:26:43.000Z",
            "id": "924235978998501376",
            "text": "@TylerAallDay I took XR Wellbutrin, it\u2019s a bupropion. Much much better than SSRI\u2019s, but not much better because daily around 1pm I would feel like I was in a hot air balloon and feel distant and lost. Well it\u2019s because my blood pressure was so high, I also experienced vessels breaking in my"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T10:59:11.000Z",
            "id": "924229047818756096",
            "text": "@MindyFurano Wellbutrin seems to work for me. Advil too. Whatever."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T07:30:59.000Z",
            "id": "924176653936361472",
            "text": "RT @qthzl: @skeletonpup 2 things. definitely do not drink with that. Wellbutrin can be pretty volitile in my experience. and also I'm not g\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T05:57:16.000Z",
            "id": "924153070988165120",
            "text": "@skeletonpup 2 things. definitely do not drink with that. Wellbutrin can be pretty volitile in my experience. and also I'm not going to abandon u kit."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T05:50:22.000Z",
            "id": "924151331966849024",
            "text": "anyone have weird mood swings with being on Wellbutrin and drinking alcohol? I\u2019m like convinced everyone is going to abandon me. It\u2019s weird."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T05:32:18.000Z",
            "id": "924146785752420354",
            "text": "Wellbutrin XL BUPROPRION ER DRUG REP PROMO AUTO STAMPERS PHARMACEUTICALS meds | eBay https://t.co/GjwB7Jrkcy"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T04:57:21.000Z",
            "id": "924137991592992768",
            "text": "Wellbutrin let me be my real self again. Still happy &amp;sad, no longer in abject despair or numb. Get the right meds, but get meds if u need. https://t.co/bgwXLUbcY6"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T23:21:46.000Z",
            "id": "924053540708016129",
            "text": "Wellbutrin XL generic is 43 a month and the SR is 130? Go ffffuck urself"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T23:03:09.000Z",
            "id": "924048852952301568",
            "text": "@GhostAnneBoleyn @DireMakerBand @KarlyRossiter Indeed! Probably with some Wellbutrin added in for fun!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T22:33:58.000Z",
            "id": "924041508872966150",
            "text": "Big shout out to #BigPharma for saving my family from certain death! And a special mention to #Paxil &amp; #Wellbutrin, PREEESSSHHH."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T20:56:47.000Z",
            "id": "924017054436425728",
            "text": "@kevmotronic @333333333433333 @mightymur Foggy you'll notice quickly. (Or wide awake, with Wellbutrin.) Motivation's trickier, but depression also makes you unmotivated."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T20:51:12.000Z",
            "id": "924015649398984705",
            "text": "@thedorkygirl If it makes you sleepy yeah, I am Wellbutrin and it helps give me more energy and focus during the day. And he upped it to 300 mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T18:37:26.000Z",
            "id": "923981984753385473",
            "text": "how did i do this every day for like 23 years. and also without the wellbutrin, without which this would probably be even worse"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T17:37:56.000Z",
            "id": "923967012585447424",
            "text": "Wellbutrin Day 1\n#OffToAFantasticStart #PotDontWorkForThatNoMo https://t.co/xnHoZ8GohV"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T16:11:33.000Z",
            "id": "923945271129550849",
            "text": "Looking for feedback (good or bad) on Wellbutrin (your experience or someone you know). DM and tell me what you know, please. \ud83d\udc97"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T15:14:04.000Z",
            "id": "923930803708538880",
            "text": "5 cups coffee \u2714\ufe0f\nLinzess (aka \ud83d\udca9med)\u2714\ufe0f\nWellbutrin \u2714\ufe0f\nAdderall \u2714\ufe0f \n\nToday is going to be an interesting day, folks. #inittowinit"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T10:26:47.000Z",
            "id": "923858508818337793",
            "text": "@cwgabriel Solidarity bro, I just started taking Wellbutrin for my depression. I hope I can feel \u2018kinda normal\u2019 soon. One more thing, you\u2019re awesome!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T06:11:34.000Z",
            "id": "923794281675894784",
            "text": "@d_haggar Wellbutrin!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T04:26:10.000Z",
            "id": "923767754301300737",
            "text": "*eyes wellbutrin* Oh, I, I LIKE BC I ONLY TALK ABT SONIC"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T03:56:08.000Z",
            "id": "923760199617470464",
            "text": "It's really early days and I don't want to jinx it, but I'm having really good luck with the Wellbutrin so far. #bipolar #mentalhealth"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T03:23:24.000Z",
            "id": "923751961727553536",
            "text": "[apifan] go get on wellbutrin, it actually makes you stronger api remember that"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T02:46:20.000Z",
            "id": "923742633389907968",
            "text": "@kelliebob @PaterAletheias I took Prozac way back before it became a cultural thing (Prozac Nation, etc.) Saved my life but would rather Wellbutrin or another now."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T01:50:21.000Z",
            "id": "923728543779033088",
            "text": "Que jodido que te receten Wellbutrin y ya de por s\u00ed est\u00e1s bajo de peso"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T01:02:45.000Z",
            "id": "923716565127909378",
            "text": "why are the course sections for the lab i need to take my wellbutrin this morning what the hell did i facilitate"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-27T00:16:52.000Z",
            "id": "923705016363335681",
            "text": "my life has sucked pretty bad this week and yet i feel.....pretty optimistic about it somehow???? is this the power of wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T21:17:11.000Z",
            "id": "923659796900958209",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T20:52:01.000Z",
            "id": "923653466932891653",
            "text": "Me a year ago today: 150 mg of Wellbutrin, Xanax only as needed.\n\nToday: MAX DOSES OF EVERYTHING"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T20:50:36.000Z",
            "id": "923653110941315072",
            "text": "@_ponyboyy I\u2019m on 20mg lexapro and 150mg Wellbutrin and honestly it\u2019s working really well for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T19:51:31.000Z",
            "id": "923638239050600448",
            "text": "#Antidepressant side effects Paxil, Prozac, Zoloft, Celexa, Luvox, Wellbutrin, Cymbalta, Etc. https://t.co/PRebtatgAq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T18:43:55.000Z",
            "id": "923621227197067264",
            "text": "@JewbabyChavi @mollyboyer19 Wellbutrin has actually helped me a lot since I started it. It may not be good for you, but don\u2019t discount my or others\u2019 experiences"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T17:54:29.000Z",
            "id": "923608788996849665",
            "text": "@_harriscole Did my rounds with Zoloft and then Wellbutrin, both had too many nasty side effects_\n\nRegister time with a therapist, it really works_"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T12:55:39.000Z",
            "id": "923533583792377859",
            "text": "You know what the antidepressant Wellbutrin does? Boosts the neurotransmitter dopamine. So does gratitude. https://t.co/HSt0kbZWdF"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T09:53:57.000Z",
            "id": "923487858601680897",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T03:31:41.000Z",
            "id": "923391656065490945",
            "text": "Experience with Wellbutrin SR?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T01:25:41.000Z",
            "id": "923359949278683136",
            "text": "@FunctionMediCLT what are your thoughts on Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-26T01:00:03.000Z",
            "id": "923353495251582976",
            "text": "its important to love yourself but if you need to go outside so maybe I'll pop a wellbutrin, put on high top shoes"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T23:08:59.000Z",
            "id": "923325545164820480",
            "text": "@Karen52657 @tina_tmjohns520 @collinsp1960 @JustFunToo @HousewifeHannah @lilybaldwin220 @nnolionubah @gigigillotti I am depressed I take Zoloft n Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T22:06:12.000Z",
            "id": "923309746542739458",
            "text": "@tigerfoxx Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T20:48:07.000Z",
            "id": "923290095955988480",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T19:18:27.000Z",
            "id": "923267531665702913",
            "text": "https://t.co/iITnPQzjha"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T18:54:51.000Z",
            "id": "923261592606855169",
            "text": "I'm so happy and grateful to be a part of their team. And I'd like to thank Wellbutrin for making my brain capable of doing this."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T18:28:58.000Z",
            "id": "923255077053259776",
            "text": "3 shots of espresso = 150mg Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T17:20:04.000Z",
            "id": "923237738580664320",
            "text": "@hippieinchaos Got back on wellbutrin xl"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T16:32:58.000Z",
            "id": "923225887163609088",
            "text": "Oh yeah and this is the reason I tried Wellbutrin in the first place. https://t.co/LrbBj59hVz"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T16:25:52.000Z",
            "id": "923224098871939073",
            "text": "@JenDurbent hello there! but yeah wellbutrin can be fun sometimes lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T16:24:36.000Z",
            "id": "923223782029955072",
            "text": "@ProperOpinion @pipandbaby Wellbutrin saved me.  Seriously.  It was the only way I could quit."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T14:45:08.000Z",
            "id": "923198748020355073",
            "text": "Oh also btw I got diagnosed with depression and prescribed Wellbutrin so that\u2019s cool!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T14:45:02.000Z",
            "id": "923198724146262017",
            "text": "me taking wellbutrin in the morning and getting the right amount of caffeine https://t.co/m9ARLxC077"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T13:41:09.000Z",
            "id": "923182647022686209",
            "text": "Zoloft and Wellbutrin and Abilify with a bagel... https://t.co/jzOrIFisOp"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T05:23:36.000Z",
            "id": "923057432120750081",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T05:22:20.000Z",
            "id": "923057113147981824",
            "text": "@cathryng It's not for everyone, but wellbutrin changed my life. I still need therapy, but I'm so much more functional with it than I was before it."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T04:19:21.000Z",
            "id": "923041265536598016",
            "text": "@polarisu I wonder if wellbutrin works on its own? I usually only hear of it used in conjunction with other meds."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T04:13:42.000Z",
            "id": "923039843839508482",
            "text": "@polarisu I was on wellbutrin w/zoloft for a short while before I stopped the zoloft. Maybe I'll give that another go."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T03:20:10.000Z",
            "id": "923026369096900608",
            "text": "@Tangofoxtrot23 Just different types of medications. Wellbutrin is the 4th med type I've been on including the sleeping pills I was given for some reason."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T03:13:46.000Z",
            "id": "923024761827012608",
            "text": "@Tangofoxtrot23 Just the wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T03:11:47.000Z",
            "id": "923024260234440704",
            "text": "wait if I took the ativan too close together that means I took the ritalin and the wellbutrin too close together too\n\nuppers and downers\n\noverlapping way too closely \n\nWHICH ONE WINS"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T02:43:49.000Z",
            "id": "923017222829768704",
            "text": "@Granddad_Sr @kristadb1 Wellbutrin is the love of my life. I hope you find something that makes your brain work better \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T02:34:06.000Z",
            "id": "923014776027934720",
            "text": "getting hardcore coke bugs from wellbutrin. cool"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T02:33:09.000Z",
            "id": "923014539028942848",
            "text": "I started taking wellbutrin today so maybe my tweets will improve."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T02:02:24.000Z",
            "id": "923006800311435266",
            "text": "This wellbutrin is fucking me up. More like un-wellbutrin amirite"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T01:10:30.000Z",
            "id": "922993738275803136",
            "text": "@sobertony I was prescribed Wellbutrin and like it."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T00:57:01.000Z",
            "id": "922990347348791296",
            "text": "@jhamby Yeah it also causes tinnitus in me.  wellbutrin is a novel drug many different uses. Have you seen budropipion as a generic? Its a different"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T00:45:03.000Z",
            "id": "922987333829496832",
            "text": "also i forgot my wellbutrin til 7 tonite. i hope. i took it. idfk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T00:20:21.000Z",
            "id": "922981118441410560",
            "text": "Wellbutrin SR vs. XL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T23:18:50.000Z",
            "id": "922965638573850624",
            "text": "@jhamby I've been on wellbutrin forever.  Besides finally quitting cigarettes, only side is the jaw clenching that leads to headaches on occasion."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T23:08:54.000Z",
            "id": "922963138898812930",
            "text": "RT @jhamby: Wellbutrin is more \u201cfun\u201d than other antidepressants in that it doesn\u2019t lower your sex drive and it makes you really not crave c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:56:11.000Z",
            "id": "922959938887958528",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:37:58.000Z",
            "id": "922955354052448256",
            "text": "RT @BootlegGirl: @jhamby PHARMA:it's Wellbutrin and another thing\nME:so it has an amphetamine in it\nPHARMA: technically but it's a kind of\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:37:55.000Z",
            "id": "922955341939265544",
            "text": "@jhamby PHARMA:it's Wellbutrin and another thing\nME:so it has an amphetamine in it\nPHARMA: technically but it's a kind of amphetamine that isn't fun"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:35:52.000Z",
            "id": "922954826396438529",
            "text": "RT @jhamby: @BootlegGirl My mistake under a previous psychiatrist was taking Wellbutrin + Ritalin and then adding Paxil to it. Taking just\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T22:07:33.000Z",
            "id": "922947696679366656",
            "text": "RT @jhamby: You covered the kidney damage, but did I mention the thing about never mixing lithium with LSD or Wellbutrin or you might seize\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T21:59:25.000Z",
            "id": "922945652832788481",
            "text": "RT @jhamby: I recently learned from browsing Erowid that you should never ever mix LSD &amp; lithium. And stay away from Wellbutrin + lithium.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T19:22:30.000Z",
            "id": "922906161036144640",
            "text": "Starting wellbutrin is making me feel... angry but numb."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:18:13.000Z",
            "id": "922844685709774849",
            "text": "Bupropion XL (Wellbutrin XL Generic) Nightmare. Long and a bit ranty."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T15:12:43.000Z",
            "id": "922843303531483136",
            "text": "@BlackBlocBoi Between the depression and ongoing thyroid issues I take Prozac, Wellbutrin, thyroid med, vitamin d and b-12."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T14:25:15.000Z",
            "id": "922831356119445506",
            "text": "Wellbutrin SR 100 mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T12:58:51.000Z",
            "id": "922809614038642689",
            "text": "Ran out of Wellbutrin, it is going to be a long day."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T06:55:17.000Z",
            "id": "922718120258822144",
            "text": "@kxkbb I'm on BuPROPion (Wellbutrin) and Fluoxetine (Prozac), and can say that they work well enough"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T04:32:29.000Z",
            "id": "922682180572274688",
            "text": "now whenever someone says to me \u201cwere your ears ringing?\u201d i\u2019ll always say yes because wellbutrin gives me tinnitus"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T03:21:11.000Z",
            "id": "922664238455443457",
            "text": "Aesthetic=push up bra in bed glass of wine too many next to my last Wellbutrin smudged w broken contour powder on top of The Sheltering Sky"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T02:30:17.000Z",
            "id": "922651431072620551",
            "text": "Clonazepam as \"emergency\" medication to deal with irritability and anxiety from Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-24T00:52:24.000Z",
            "id": "922626797904302080",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T23:44:29.000Z",
            "id": "922609704936853505",
            "text": "YEP I WAS RIGHT THIS MORNING. WELLBUTRIN AND ALL IS WELL. I JUST NEED ONE TO REBOOT. DRS SAY THAT DOES NOT WORK. REALLY."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T23:02:11.000Z",
            "id": "922599059025776640",
            "text": "@SraFindinga @La_Gallinita_ @Dra_Gloriana Supongo, o que las Wellbutrin no le bregaron ese d\u00eda."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T22:54:54.000Z",
            "id": "922597228535009280",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T22:31:28.000Z",
            "id": "922591330999717888",
            "text": "like biiiiiiiitch lol i\u2019m a lametol &amp; wellbutrin junkie too then"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T21:54:39.000Z",
            "id": "922582066151206912",
            "text": "holy smokes my dudes, I bumped my wellbutrin up to 450mg today and am 4 days off Lexapro and I feel like I'm on amphetamines."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T21:49:41.000Z",
            "id": "922580814340096000",
            "text": "@imcarolyn I used to have the saltiest tears when I was on Wellbutrin it was awful"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T20:38:36.000Z",
            "id": "922562926262681601",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:54:56.000Z",
            "id": "922551937983287297",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:39:17.000Z",
            "id": "922547998734897153",
            "text": "@EvolBrew @CoatsAndJacket @artofbeingblunt @the_embezzler Let's see I've been thru Prozac, Celexa, Cymbalta, zoloft, wellbutrin, Effexor, wellbutrin, Depakote, &amp; abilify. Lol running outta options \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:31:33.000Z",
            "id": "922546052615622662",
            "text": "@aughtpunk @Coelasquid I tried Wellbutrin for a while but it messed with my emotions a little too much"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:30:14.000Z",
            "id": "922545721680826374",
            "text": "@CoatsAndJacket @artofbeingblunt @the_embezzler If all else fails I'll go back to wellbutrin. It doesn't elevate my mood as much as I'd like, but no side effects. It's such a crap shoot"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:25:00.000Z",
            "id": "922544404270927876",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:22:42.000Z",
            "id": "922543825717022721",
            "text": "RT @emuchaton: I really enjoy this photo from when I decided to take 2 wellbutrin https://t.co/PSe3JYSK7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T19:11:39.000Z",
            "id": "922541042049736705",
            "text": "@Coelasquid I just started wellbutrin and for the first time in my life I want to fold my laundry"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T18:00:50.000Z",
            "id": "922523223195045889",
            "text": "Wellbutrin SR 100 mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T17:54:06.000Z",
            "id": "922521529736482818",
            "text": "@notmeraymond Try Wellbutrin it gives me energy!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T15:42:40.000Z",
            "id": "922488452150648834",
            "text": "Day 1 on Wellbutrin\ud83d\ude32\ud83d\ude2c\ud83e\udd1e\ud83c\udffd"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T15:29:29.000Z",
            "id": "922485131759292416",
            "text": "450 mgs of Wellbutrin, 900mgs of gabapenten... I'm better. Not all the way. But functional."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T12:32:23.000Z",
            "id": "922440566570389504",
            "text": "Coming off of Wellbutrin XR after 1 year. Need help with some mental cognition issues. via /r/Nootropics https://t.co/35hbubeKJR"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T12:18:21.000Z",
            "id": "922437033251033088",
            "text": "Coming off of Wellbutrin XR after 1 year. Need help with some mental cognition issues. https://t.co/dmubkm3133"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T12:16:24.000Z",
            "id": "922436542290972673",
            "text": "Coming off of Wellbutrin XR after 1 year. Need help with some mental cognition issues. https://t.co/TOdUAC0LP4"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T11:58:21.000Z",
            "id": "922432002246299648",
            "text": "Lexapro and Wellbutrin to Prestiq alone"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T07:41:14.000Z",
            "id": "922367294340239360",
            "text": "wellbutrin Wellbutrin gets the gasface"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T04:39:52.000Z",
            "id": "922321651299160064",
            "text": "@nytimes Sh*t, we\u2019ve got to pump some Wellbutrin into the water"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T02:27:42.000Z",
            "id": "922288393211531266",
            "text": "Did a GIF search for \"wellbutrin\" and a vibrating chihuahua is all that came up. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T01:10:08.000Z",
            "id": "922268870295064577",
            "text": "Eso s\u00ed, andaba muy feliz y con muchas ganas de levantarme cada d\u00eda a hacer cosas, y cuando lo dej\u00e9 no tuve efectos secundarios. Te quiero mucho Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T01:09:12.000Z",
            "id": "922268634575228928",
            "text": "Parece que hay un f\u00e1rmaco m\u00e1s seguro que la fentermina llamado dietilpropi\u00f3n, y de eso deriva el bupropi\u00f3n (Wellbutrin) que estuve tomando al principio de mi tratamiento psiqui\u00e1trico. No recuerdo haber adelgazado ni un gramo"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T23:30:36.000Z",
            "id": "922243822695927808",
            "text": "Need to watch out for patients with a seizure history on Wellbutrin (bupropion) https://t.co/JOwzZtcUKy #mentalhealth #nursing #pharmacist"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T23:12:42.000Z",
            "id": "922239317313048576",
            "text": "@alexisc5183 me also on Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T23:06:05.000Z",
            "id": "922237653419950080",
            "text": "Hell hath no fury like me with PMS on Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T22:29:15.000Z",
            "id": "922228384985382913",
            "text": "Ever since I got on Wellbutrin I've been so clear headed and much less fatigued. Still kinda lazy but I think that's just who I am."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T17:08:43.000Z",
            "id": "922147718918692864",
            "text": "@CaptainSteveXXX Xanax and Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T15:53:01.000Z",
            "id": "922128669794897920",
            "text": "*takes wellbutrin and coffee and has a fucking brainblast where i just read through tabs ive had open for months*"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T15:49:29.000Z",
            "id": "922127778455023616",
            "text": "Woah Wellbutrin is FUUUUUNNNN guys"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T15:35:47.000Z",
            "id": "922124331056017411",
            "text": "it's been a month and the wellbutrin hasn't shown any signs of working what if i'm just fucked for life lol!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T15:23:39.000Z",
            "id": "922121276168089605",
            "text": "@briankoppelman both my scrips for lexapro &amp; wellbutrin have been upped in the last 6 mos"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T12:11:17.000Z",
            "id": "922072867797458944",
            "text": "@JuliaNordgren Yeah I'm gonna discuss it and see if I could maybe go on wellbutrin instead, just really hard because I'm starving myself again :("
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T06:26:50.000Z",
            "id": "921986185571868673",
            "text": "@jhamby wellbutrin is the one antidepressant that seems like it could plausibly function as one, with its nicotinic receptor agonism"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T04:36:55.000Z",
            "id": "921958521104687105",
            "text": "ability to focus has gone out the window so bad since the switch from celexa+wellbutrin to effexor but also i feel better? i think?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T03:20:26.000Z",
            "id": "921939275146579968",
            "text": "Can I cold turkey Wellbutrin XL 150mg after taking it only for a month or should I taper?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T02:05:01.000Z",
            "id": "921920294092267520",
            "text": "@boredERdoc @megaholt @PharmaBlue Amen, Wellbutrin works best for me, Zoloft just made me feel like I lost 20 IQ points."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T02:04:04.000Z",
            "id": "921920054614208513",
            "text": "@megaholt @PharmaBlue Zoloft worked , Wellbutrin worked better"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-22T01:02:18.000Z",
            "id": "921904512062971904",
            "text": "How to Pronounce Wellbutrin \u21baRT\u2764 https://t.co/A62PPaqKhV #"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T22:21:00.000Z",
            "id": "921863919303626754",
            "text": "Wellbutrin kadar kafam\u0131 a\u011fr\u0131yan ba\u015fka bir \u015fey olmad\u0131. Hi\u00e7 bitmeyen bir kafa a\u011fr\u0131s\u0131. \u0130ki haftad\u0131r bunu \u00e7ekiyorum."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T22:02:14.000Z",
            "id": "921859197385560065",
            "text": "Are Wellbutrin and SAM-e the same considering they both have the same end-result of increasing dopamine? But with different strength levels"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T21:22:20.000Z",
            "id": "921849154493734912",
            "text": "question about wellbutrin and supplements"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T21:01:05.000Z",
            "id": "921843806332506112",
            "text": "@BunnyWife242 I have tried lexapro and it was bad, now I\u2019m on Zoloft and it\u2019s SOOOO bad. Wellbutrin didn\u2019t do it but also didn\u2019t help. \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T19:49:24.000Z",
            "id": "921825767390171136",
            "text": "@angrycomics @trash_sleeper i took wellbutrin for a while and med changes are always a bitch but it helped me a lot good luck!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T19:06:34.000Z",
            "id": "921814987340959749",
            "text": "Generico Wellbutrin Sr Prezzo basso Posto migliore per comprare farmaci generici Tutte le pillole #news #Milano https://t.co/Dq1uYeILPx"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T18:50:44.000Z",
            "id": "921811003796574211",
            "text": "Ever mixed Wellbutrin and pseudoephedrine? https://t.co/PfVhZgGKtC"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T18:32:36.000Z",
            "id": "921806440762953728",
            "text": "@sammynickalls vyvanse (with Wellbutrin) was a literal life saver for me!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T17:50:22.000Z",
            "id": "921795812111339520",
            "text": "wellbutrin makes me so horny"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T17:24:09.000Z",
            "id": "921789215008083970",
            "text": "@kylieghhensleee Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T13:14:39.000Z",
            "id": "921726425425571840",
            "text": "RT @Emolga: the loss of appetite from wellbutrin is already starting... where's the incredible horniness i was promised huh?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T13:14:25.000Z",
            "id": "921726367187832832",
            "text": "the loss of appetite from wellbutrin is already starting... where's the incredible horniness i was promised huh?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T11:49:52.000Z",
            "id": "921705090301464577",
            "text": "@roo_abigail Bupropion.. Wellbutrin in US"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T05:47:23.000Z",
            "id": "921613867876278277",
            "text": "I've been on 150 xl wellbutrin for almost a month"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T02:20:34.000Z",
            "id": "921561821122789376",
            "text": "Anyone ever tried Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T02:00:59.000Z",
            "id": "921556891750359040",
            "text": "@JoyAnnReid Yeah Trump just up his dosage Wellbutrin poor ting #trump https://t.co/CMqwn2T5od"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T01:17:47.000Z",
            "id": "921546019040571392",
            "text": "Now WELLBUTRIN is my other se\u00f1or frog flip flop"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T00:04:58.000Z",
            "id": "921527694503931904",
            "text": "@sadlilghostgirl @stiick_thin Shit ya its wellbutrin. Be careful love"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T23:54:14.000Z",
            "id": "921524993732644864",
            "text": "@mark_argent Seriously, I wish you the best of luck. My psych is starting me on Wellbutrin for now."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T23:02:21.000Z",
            "id": "921511938093350913",
            "text": "@PJsaltyjones Wellbutrin was real kind to me when I was taking it, so I'm crossing my fingers that it goes well for you too. &lt;3"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T23:01:30.000Z",
            "id": "921511722204229632",
            "text": "I\u2019ve been taking the full dosage of Wellbutrin for a week now, and I never knew the depth of emotions I hid inside of me until now."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T21:31:59.000Z",
            "id": "921489194798772229",
            "text": "@idolMariya I can't recommend Wellbutrin enough. It honestly saved my life."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T19:09:22.000Z",
            "id": "921453305137651712",
            "text": "Slowly realizing I think I accidentally took two doses of Wellbutrin today uggggh my husband's schedule changed so my schedule changed"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T17:52:16.000Z",
            "id": "921433903084208129",
            "text": "RT @emuchaton: I took an extra wellbutrin today\n\nCan you tell? https://t.co/w38An6yWLt"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T17:30:19.000Z",
            "id": "921428380733640704",
            "text": "@sendcats Thanks for saying this. I just got a Wellbutrin script and some Xans and I\u2019m mad scared."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T14:51:17.000Z",
            "id": "921388358189944833",
            "text": "Sooo... Started my quit smoking routine today.. Dr put me on Wellbutrin to help the process.. everyone pray that... https://t.co/IaLbaN0X3y"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T14:42:28.000Z",
            "id": "921386139273105408",
            "text": "Appetite loss on Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T12:25:33.000Z",
            "id": "921351680037449728",
            "text": "@SykesCharlie Get on that Sykes, right after you take your morning Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T05:45:49.000Z",
            "id": "921251087012847616",
            "text": "#NoMoreTweets -Mental stability at stake #NotAshamed #Wellbutrin\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T03:56:47.000Z",
            "id": "921223645564825600",
            "text": "I usually don't take the evening dose of my wellbutrin bc I don't need it unless I need to be awake for a few more hours and I usually don't"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T03:32:34.000Z",
            "id": "921217550825930752",
            "text": "@sillermoon Wellbutrin has helped. Combined with another antidepressant."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T02:07:20.000Z",
            "id": "921196100924641280",
            "text": "We're adding Wellbutrin to my cocktail, for both my executive function issues and the depression that's trying to eat my face. #bipolar"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T01:36:48.000Z",
            "id": "921188420457811968",
            "text": "@trash_sleeper it's a lot. i started wellbutrin concurrently with it and it's just, so much"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T23:34:15.000Z",
            "id": "921157579342057472",
            "text": "Currently on (IMO) too high a Wellbutrin dosage. So much dopamine-induced rage. You wouldn't think it, but it do. https://t.co/7Eoyib0ILe"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T21:24:12.000Z",
            "id": "921124847777857536",
            "text": "A little bit anxious about being prescribed #mirtazapine for #anxiety. It at night and #wellbutrin in the morning."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T17:20:57.000Z",
            "id": "921063631885922305",
            "text": "Me: today I'm going to get my Wellbutrin doses back on track and take them at normal times\nMe at 4 pm: God fucking dammit"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T16:51:30.000Z",
            "id": "921056223927193600",
            "text": "@RASpoonie @Smartassicus *Hugs* for the both of you. I wouldn't be here without antidepressants. I'm currently on 300 mg of wellbutrin and 20 mg of Celexa."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T16:03:19.000Z",
            "id": "921044095233069056",
            "text": "I had a Wellbutrin dream I ate 5 granola bars in bed and when I woke up there were 5 granola bar wrappers in my bed."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T15:21:08.000Z",
            "id": "921033482179985408",
            "text": "honestly maybe ill just keep taking wellbutrin at night for...extended period of time? it works pretty well that way"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T13:37:18.000Z",
            "id": "921007350290505728",
            "text": "I don't get hangovers on Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T13:36:53.000Z",
            "id": "921007245097357312",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T13:19:50.000Z",
            "id": "921002954391523334",
            "text": "RT @stopolive: that being said, who got the wellbutrin and adderall? https://t.co/n1qgWSog8c"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T13:12:33.000Z",
            "id": "921001122403414017",
            "text": "that being said, who got the wellbutrin and adderall? https://t.co/n1qgWSog8c"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T09:44:54.000Z",
            "id": "920948867079610368",
            "text": "I love when my muscle spasms flare up THANK U FOR THE PERMANENT DAMAGE WELLBUTRIN !!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T06:45:49.000Z",
            "id": "920903797190332417",
            "text": "@shitshowdotinfo If I have a date I'll skip the speed and take a couple leftover wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T05:14:15.000Z",
            "id": "920880755131105280",
            "text": "@Jenndola Saw this and was wondering if you\u2019d ever had your question about Wellbutrin abuse answered. This is crazy! https://t.co/XRLURsne2r"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T04:27:50.000Z",
            "id": "920869071415054341",
            "text": "@robottomulatto It took me until the year before last to have the spoons to sign up. Wellbutrin scrip is changing everythang. Good luck, boo."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T03:08:24.000Z",
            "id": "920849082377220100",
            "text": "If I was a GoT character, I'd be the girl who hears \"winter is coming\" &amp; then sobs into a bowl of Wellbutrin/a raven turns on my happy light"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T02:50:17.000Z",
            "id": "920844522216673280",
            "text": "@joleen_marie :(\nWellbutrin gave me the best most normal month of my life then crashed on me and the side effects became unbearable. \ud83d\ude12"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T02:45:34.000Z",
            "id": "920843336105197568",
            "text": "@joleen_marie sometimes they can add on a low dose of Wellbutrin which is great for depression unless you have severe anxiety like me."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T02:41:55.000Z",
            "id": "920842416734851072",
            "text": "Wellbutrin | Overnight Delivery 9Qpsa https://t.co/SyZ2k3hWpA ~ old photo #northdakota #unknownwomen"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T02:30:26.000Z",
            "id": "920839529141030912",
            "text": "@soeweak SNRI. im taking cymbalta. i might switch to wellbutrin if things dont improve."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T00:58:26.000Z",
            "id": "920816376041766912",
            "text": "@fleurdeliser I feel u. :( I made the switch from Effexor to Wellbutrin years ago and the transition was rough but SO WORTH IT."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T00:52:25.000Z",
            "id": "920814862212784128",
            "text": "@Disdain4Plebs @HMIBBook Clearly a person who eats Wellbutrin like other eat M&amp;M."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-19T00:19:43.000Z",
            "id": "920806630219948033",
            "text": "@3liza Wellbutrin saved my life AND my sex life. First SSRI that didn\u2019t kill my ability to orgasm."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T23:11:41.000Z",
            "id": "920789512237744128",
            "text": "@LoveWinsFag I'm also on wellbutrin for non Vyvanse days and it helps some with scattered brain feeling but also feels more stable in a slow way?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T22:54:21.000Z",
            "id": "920785147477331968",
            "text": "@LoveWinsFag also wellbutrin (for depression generally) is a milder stimulant than Adderall or Vyvanse if u want to ease into ADHD meds world (?)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T22:29:25.000Z",
            "id": "920778875285540864",
            "text": "I do not like these brain zaps going on even a little bit. Begone, Zoloft. Let the Wellbutrin take over."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T19:48:47.000Z",
            "id": "920738450931945472",
            "text": "Tips Needed - Quitting Wellbutrin 150 XL (only 8 days in)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T19:48:42.000Z",
            "id": "920738427913605121",
            "text": "Sandoz or Solco Bupropion? (Generic Wellbutrin)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T19:35:07.000Z",
            "id": "920735010692452357",
            "text": "Have any of you fine people, Pirate Nation or otherwise, taken wellbutrin before?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T18:51:43.000Z",
            "id": "920724088863080448",
            "text": "Agree with Dr. Cornelius's answer to \"On wellbutrin for 5 weeks for anxiety.  It has improved some but not 100%. Still having some ups an..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T18:26:41.000Z",
            "id": "920717790264381440",
            "text": "@JaneGummyof3 @realDonaldTrump My drug of choice is chocolate delivered via brownie. My cocktail is Wellbutrin, Lamictol, Effexor as prescribed by my mixologist, er, psych"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T17:09:15.000Z",
            "id": "920698300990394368",
            "text": "@britnidlc \ud83d\ude03\u2764\ufe0f Love Wellbutrin. I\u2019ve been taking it for years, usually with a mood stabilizer (currently Lamictal). So nice when meds do their work!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T15:35:32.000Z",
            "id": "920674715076771841",
            "text": "Aaaand the Wellbutrin tremor has arrived. #MentalHealthIsAFunJourney"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T15:24:17.000Z",
            "id": "920671885280595968",
            "text": "Shooting up wellbutrin seems like a rly poor idea"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T15:14:41.000Z",
            "id": "920669468254015488",
            "text": "Ah, so this horrific abdominal cramping is probably a side effect of restarting Wellbutrin after the whole withdrawal disaster. Cool cool."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T13:39:59.000Z",
            "id": "920645637623963650",
            "text": "@3liza I have had extreme luck with wellbutrin after my doctor wouldn't give me adderall because she also gave me a bipolar 2 diagnosis"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T12:01:37.000Z",
            "id": "920620882153877506",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T10:41:40.000Z",
            "id": "920600764854231040",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T06:01:49.000Z",
            "id": "920530335938510849",
            "text": "@heyhan__ Wellbutrin saved my life!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T05:32:48.000Z",
            "id": "920523034187923459",
            "text": "@t_d_x oh i thought you were talking about wellbutrin. yeah adderall DOES make it possible to get lost if you dont keep yourself in line"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T05:09:53.000Z",
            "id": "920517268408291329",
            "text": "addendum: if you cant get adderall it might be worth trying Wellbutrin and/or Modafinil. the latter can be bought gray market at low risk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T02:08:21.000Z",
            "id": "920471584284008450",
            "text": "wellbutrin and anorgasmia"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T01:55:49.000Z",
            "id": "920468430624575493",
            "text": "pls send shiro some xanax and wellbutrin yall"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T01:52:54.000Z",
            "id": "920467695421788163",
            "text": "i kinda wanna bump my concerta up a bit or switch back to adderall now that im wellbutrin+zoloft but (shrug emoji)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T00:32:47.000Z",
            "id": "920447533503139840",
            "text": "@3liza So I actually KNOW that dopamine is my prob - only antidepressant that ever worked was Wellbutrin which works on dopamine."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-18T00:20:08.000Z",
            "id": "920444347836915712",
            "text": "wellbutrin is fucking me up so much??? im constantly dizzy and nauseous and faint??,"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T22:07:51.000Z",
            "id": "920411060343050245",
            "text": "@britnidlc I\u2019m glad Wellbutrin has helped you because it made my anxiety worse! I couldn\u2019t wait to get off of it.....:"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T22:04:33.000Z",
            "id": "920410227618603009",
            "text": "@britnidlc Loved Wellbutrin. I don\u2019t need it when my mood stabilizer is working right, but when I do need it, it\u2019s always on point."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T21:58:31.000Z",
            "id": "920408708466794496",
            "text": "@adulture I\u2019m on generic lexapro n wellbutrin and my side effects is yawning a lot and 10lbs"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T21:37:59.000Z",
            "id": "920403540891328517",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:41:08.000Z",
            "id": "920389236838273024",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We beat those prices in our #DPC office: Doxy for $24; Simvastatin $3; Wellbutrin $7; @NBCNewsHealth\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:31:22.000Z",
            "id": "920386775994044416",
            "text": "@CMReischman Nicotine replacement (gum, patch, lozenge) plus Rx options available (Wellbutrin, chantix)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:28:00.000Z",
            "id": "920385931865071616",
            "text": "@IAmStronger4Me It's called Wellbutrin and it's been... I think this is my third week. I left my doctor a message but she won't even get it till tomorrow!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:25:48.000Z",
            "id": "920385376329588736",
            "text": "RT @docshanep: https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:09:38.000Z",
            "id": "920381309377236992",
            "text": "https://t.co/ag4slZcVWP We beat those prices in our #DPC office: Doxy for $24; Simvastatin $3; Wellbutrin $7; @NBCNewsHealth @LesterHoltNBC"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T20:03:34.000Z",
            "id": "920379781530750978",
            "text": "I spilled my meds and I had to pick them up one by one &amp; it would\u2019ve been kind of funny if they were boner pills but it was just wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T19:51:08.000Z",
            "id": "920376653532057602",
            "text": "https://t.co/ag4slZcVWP We have Doxy for $24; Simvastatin #90 for $3; Wellbutrin #90 for $7; discounted meds from #DPC doc. BOOM!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T19:00:39.000Z",
            "id": "920363950448840705",
            "text": "Wellbutrin sauce? https://t.co/mt6h4fFtLI"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T17:20:09.000Z",
            "id": "920338656673632257",
            "text": "@rabidrabbit56 So far I\u2019m taking both Paroxetine and Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T17:19:53.000Z",
            "id": "920338590370074624",
            "text": "@Lioxpowered Brintellix is pricey, but works great. Wellbutrin has been around forever and is very inexpensive."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T17:18:51.000Z",
            "id": "920338327957655552",
            "text": "@Lioxpowered Wellbutrin is an older antidepressant with less sexual side-effects. Brintellix is a newer antidepressant with few sexual side-effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T16:28:24.000Z",
            "id": "920325632877383680",
            "text": "Wellbutrin 150mg vs 300mg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T16:23:30.000Z",
            "id": "920324398921510920",
            "text": "@compybara Haven't tried that one but big fan of Wellbutrin and Pristiq. It's so different for everyone and side effects suck trying to figure it out."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T11:35:04.000Z",
            "id": "920251814779351041",
            "text": "\"Are you okay? You seem depressed.\"\n\nFirst of all, I just took 3 Zoloft and a Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T09:48:14.000Z",
            "id": "920224928833720321",
            "text": "wellbutrin and abilify"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T08:18:32.000Z",
            "id": "920202356066832384",
            "text": "@Drugscom WTF IS THIS \u201cretarded ejaculation\u201d??? I\u2019m looking up Wellbutrin XL side effects! Unnecessary word choice"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T03:10:44.000Z",
            "id": "920124895534682112",
            "text": "RT @alsfoodjournal: Quitting Wellbutrin might suck more than being on Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T02:38:22.000Z",
            "id": "920116749873369088",
            "text": "Hurricane Ashley storm tracker update: took 75mg Effexor this morning instead of 225. No Wellbutrin \ud83d\ude43 I felt like reanimated garbage today!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T02:05:56.000Z",
            "id": "920108585614487552",
            "text": "Quitting Wellbutrin might suck more than being on Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T00:45:47.000Z",
            "id": "920088415814782976",
            "text": "Do pharmacists use their own pharmacy? I mean think of the awkward social interactions... \"i see your taking wellbutrin and viagra now Dan. You sure your okay to come into work tomorrow?\""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T23:56:40.000Z",
            "id": "920076057457328128",
            "text": "300 mg of Wellbutrin, 10mg Adderall, Haldol 10mg and 25mg Vistaril are the meds that keep me from being a total monster."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T23:26:34.000Z",
            "id": "920068479817891840",
            "text": "the only thing that makes me wary of wellbutrin is it increases heart rate i think? but its mostly just bc i wanna exercise"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T23:06:43.000Z",
            "id": "920063484179738624",
            "text": "@weedlejuice made me sorta sleepy so i started wellbutrin w it. that worked for a while but im thinking about changing it up bc i am unable to cry lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T22:10:19.000Z",
            "id": "920049291518988288",
            "text": "@Jadeycayx Yeah that &amp; bi polar disorder are apparently no nos with Wellbutrin. Zoloft might have been a safer bet for you"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T21:40:55.000Z",
            "id": "920041891177095168",
            "text": "RT @AllieEtzin: \"You have to schedule a check up before we can refill your zoloft and wellbutrin\" \n\nFirst of all, I still have depression."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T20:46:08.000Z",
            "id": "920028106429263874",
            "text": "Now WELLBUTRIN is bad for your web-footed friends"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T20:24:18.000Z",
            "id": "920022611920408577",
            "text": "RT @GrouchoMarxist: write: drunk\nedit: sober\npitch: vyvanse\ndirect: adderall\nlive: wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T18:42:12.000Z",
            "id": "919996917651718144",
            "text": "@jipsiharris No worries! Wellbutrin kick starts my day. Good luck on your journey"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T18:40:57.000Z",
            "id": "919996603095830528",
            "text": "@yourmandown My wellbutrin has been raised from 300 to 400 a day. And in the last month, Ive really nasty angry. But depressed. I take xanax at night."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T18:20:57.000Z",
            "id": "919991570400657408",
            "text": "Wellbutrin 150mg per day for depression and as a bonus I stopped smoking. But the relentless #anxiety? Any advice? Xanax?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T15:32:55.000Z",
            "id": "919949281557086208",
            "text": "Anybody taken Wellbutrin before?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T15:16:30.000Z",
            "id": "919945150511636481",
            "text": "This Morning's Episode Is Brought to You by Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T14:39:39.000Z",
            "id": "919935879325523970",
            "text": "take 2 wellbutrin and call me in the mornin..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T13:45:03.000Z",
            "id": "919922137699438592",
            "text": "@nickhoekman Wat voor een ander werkt, hoeft niet voor jou hoeft te werken. Veel mensen hebben baat bij Wellbutrin, maar geen wondermiddel\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T12:32:33.000Z",
            "id": "919903891134828544",
            "text": "Hoi, \n\nZijn er mensen onder mijn volgers die Wellbutrin slikken?\n\nGroetjes van Nick."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T11:58:00.000Z",
            "id": "919895197579923457",
            "text": "Wellbutrin (bupropion) and Seizure Risk https://t.co/0QFR65anII"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T08:09:05.000Z",
            "id": "919837587073744897",
            "text": "i started wellbutrin to boost the effects of the cymbalta i'm taking but i think it's affecting my heart"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T21:06:01.000Z",
            "id": "919670723941158918",
            "text": "@brimorganbooks Oh man. I couldn't lift my head up with wellbutrin. *hugs you all the hugs* finding the right meds sucks."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T20:11:28.000Z",
            "id": "919656993287221250",
            "text": "#Glasgow &gt; | https://t.co/2M4OHkFQ1z Wellbutrin Sr No Prescription - buy Wellbutrin Sr online american... ...Sr prescription package inser\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T20:11:22.000Z",
            "id": "919656970705145856",
            "text": "#Fife &gt; | https://t.co/2M4OHkFQ1z | Wellbutrin Sr No Prescription - buy Wellbutrin Sr online american... ...Sr prescription package insert\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T20:07:08.000Z",
            "id": "919655902055190528",
            "text": "#ScottishNews &gt; | https://t.co/2M4OHkFQ1z Wellbutrin Sr No Prescription - buy Wellbutrin Sr online american... | ...Sr prescription packag\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T20:03:10.000Z",
            "id": "919654905090101250",
            "text": "@rnmakows That\u2019s good to know. When I was on Wellbutrin, I had to do it in the AM too."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T17:19:18.000Z",
            "id": "919613668614053888",
            "text": "@sadmack2002 same with wellbutrin currently, i had a dream i was running point for a DEA raid on a Mexican cartel and i got shot and woke up in a cell"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T15:54:18.000Z",
            "id": "919592274824187904",
            "text": "Bupropion Immediate Release(Wellbutrin) and alcohol?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T15:26:50.000Z",
            "id": "919585363227680769",
            "text": "@hpliszka This statement did not shock me as I popped my Wellbutrin and tried to decide which bill could wait until next payday"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T02:52:41.000Z",
            "id": "919395574700318720",
            "text": "@LoraInnes \"Princess Xiidra is the greatest knight in all of Olanzapine! She fights for justice with the cleric Wellbutrin, and Magus Zoloft!\""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T02:19:12.000Z",
            "id": "919387148654186496",
            "text": "Antidepressants that do not cause weight gain (besides Wellbutrin)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T01:39:14.000Z",
            "id": "919377091258351616",
            "text": "Wellbutrin &amp; tinnitus"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-15T00:10:56.000Z",
            "id": "919354871803006976",
            "text": "Wellbutrin SUCKS ASS"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T23:39:23.000Z",
            "id": "919346930567798784",
            "text": "24/7 kundsupport \u2013 Ink\u00f6p Wellbutrin Sr \u00d6ver Disken... #news #Milano https://t.co/Dpd9vt1ZwJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T20:49:18.000Z",
            "id": "919304128685277185",
            "text": "@sheabutterfemme I find Wellbutrin to be rather activating. But I\u2019m also on Naltrexone and that kinda cancels it out. And as with all antidepressants, ymmv."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T19:21:58.000Z",
            "id": "919282149878099968",
            "text": "@1d8_cold_damage *downs my Prozac + Wellbutrin before defending into retail hell to make minimum wage*"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T14:19:40.000Z",
            "id": "919206073143246848",
            "text": "@Keith_Russell Wellbutrin works"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T06:14:22.000Z",
            "id": "919083944162689024",
            "text": "@DoctorMeowskis my bp never went up when I started Adderall... i would measure every day.. also on wellbutrin xl e 12hrs works wonders"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T03:21:57.000Z",
            "id": "919040553089724416",
            "text": "@DoctorMeowskis Try Strattera or Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T02:20:44.000Z",
            "id": "919025147931013120",
            "text": "Bisoprolol Fumarate 5 MG Oral Tablet \u2013 Hydrochlorothiazide 25 MG Oral Tablet \u2013 Wellbutrin XL 300 MG 24 HR Extended R https://t.co/5wNqunge0o"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T00:39:43.000Z",
            "id": "918999723939377153",
            "text": "#SeasonalAffectiveDisorder hitting early this year.  It certainly has been kicking my @$$.  Got my Wellbutrin XL going &amp; my Light Therapy"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T00:17:47.000Z",
            "id": "918994205669597184",
            "text": "It could be bc today is payday, but today is the first time in a very long time that I've felt OK without Prozac, Wellbutrin, or Zoloft. https://t.co/Y9ptMSZYSS"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T22:12:27.000Z",
            "id": "918962666315702272",
            "text": "@SandyStrachan ask your doctor about Buproprion Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T20:18:46.000Z",
            "id": "918934057542660096",
            "text": "RT @shoethemikeman: My fantastic four: Wellbutrin, inderall, cymbalta and Zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T19:42:32.000Z",
            "id": "918924936311463936",
            "text": "My fantastic four: Wellbutrin, inderall, cymbalta and Zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T14:49:05.000Z",
            "id": "918851088706625537",
            "text": "@lizard8i8 (Also, I take anti-depressants, too! I took Prozac at first, then switched to Wellbutrin after ~9 mos bc of side effects. #fuckstigma)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T04:30:59.000Z",
            "id": "918695539545272321",
            "text": "300 mg of wellbutrin is the only way I don't sleep 10 hours a day and can do simple problem solving"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T03:58:36.000Z",
            "id": "918687388775284738",
            "text": "@KatHeartwell Prozac and Wellbutrin\nWeed helps too"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T03:54:25.000Z",
            "id": "918686333949714432",
            "text": "i have 7.5g of wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T03:07:11.000Z",
            "id": "918674450035359744",
            "text": "Young Wellbutrin...honestly, that's pretty good. https://t.co/EfrWtbZnI0"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T03:03:16.000Z",
            "id": "918673463686053888",
            "text": "@_KJKelly Wellbutrin and Trintellix combined. Trintellix has changed my outlook to such positivity! Thank God for good insurance"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T00:34:19.000Z",
            "id": "918635980713840640",
            "text": "Just got a bottle of wellbutrin, what should I expect?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-13T00:29:04.000Z",
            "id": "918634657406599168",
            "text": "Maybe the thing where I pass out at 5 every day is an indication I should take 2 wellbutrin (doc prescribed \"up to\" 2)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T22:56:20.000Z",
            "id": "918611319695306752",
            "text": "For #WorldMentalHealthDay I'd like to thank Prozac and Wellbutrin for keeping me alive for the past 10 years."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T21:42:09.000Z",
            "id": "918592653956145152",
            "text": "im starting wellbutrin tomoro"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T19:24:02.000Z",
            "id": "918557895700164608",
            "text": "@rubyfalls27 Agreed, I've always admired people who decided to go on meds. I got Wellbutrin this morning."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T18:55:45.000Z",
            "id": "918550775718121478",
            "text": "@campkeesley I have Wellbutrin induced tinnitus combined with what I\u2019m guessing is hereditary tinnitus. Trying to make out conversations in restaurants"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T18:54:03.000Z",
            "id": "918550349606277120",
            "text": "Wellbutrin and Stimpy #MedicatedTV"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T18:52:12.000Z",
            "id": "918549881311993857",
            "text": "@inkmaggot I just started Wellbutrin and I've been eating like a 5 year old for the past two weeks! Maybe I should bring it up with my doctor? ~Sigh~"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T18:42:52.000Z",
            "id": "918547535647477760",
            "text": "@inkmaggot Ugh that happens to me when I'm on stimulants for ADHD like Adderall or Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T17:57:05.000Z",
            "id": "918536013743558658",
            "text": "@wario_gotze Wellbutrin to treat part of the ADD (this was two years ago). But it only helps with so much, and I\u2019m stuck trying to figure out where to go"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T17:38:42.000Z",
            "id": "918531385987665920",
            "text": "@bluegreenhue I started off 100mg Zoloft but it wasn\u2019t working. They bumped me up to 150mg still wasn\u2019t working. That\u2019s when they added the Wellbutrin and I take 200mg of that \ud83d\ude44\n\nHopefully it\u2019ll work this time around\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T17:32:48.000Z",
            "id": "918529902600704000",
            "text": "@bluegreenhue On its own it doesn\u2019t for me. I have to take it along with Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T17:13:35.000Z",
            "id": "918525065880395777",
            "text": "Alina Campos Tomaz Teixeira https://t.co/32Wpar4ThW via @Doctoralia"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T13:25:56.000Z",
            "id": "918467775684907009",
            "text": "Marcus Wellbutrin, MD #MedicatedTV"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T13:19:10.000Z",
            "id": "918466073124630528",
            "text": "#MedicatedTV Saved By the Wellbutrin @EsquireTags"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T12:54:23.000Z",
            "id": "918459834277748736",
            "text": "Wellbutrin and cardiac arrest or seizure connection: My 17 yr. old son died yesterday. Searching for answers."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T12:52:41.000Z",
            "id": "918459407545094146",
            "text": "Wellbutrin, orange Gatorade"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T07:23:25.000Z",
            "id": "918376544686440449",
            "text": "i wake up erryday &amp; take levothyroxine to replace my non-existent thyroid hormones AND i take wellbutrin for my depression. i\u2019m multifaceted"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T03:21:07.000Z",
            "id": "918315567844610049",
            "text": "@burntkeyk And Trintellix gave me the shakes. Maybe ask your doc about Wellbutrin for drowsiness? It got rid of my brain fog and give me a bit of focus"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T03:05:02.000Z",
            "id": "918311519670038528",
            "text": "realized that not having had wellbutrin for like three days probably is affecting this lmao"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T02:12:23.000Z",
            "id": "918298271520497667",
            "text": "@martyinnb @CrazySaguaro @LadyStark2017 @TrumpTrumpNow @DaenerysResists @Sansa_Resists @YaraResists @JonSnow_Resists @tyrionresists @cerseiresists @TheBold_Resists @BrienneResister Wellbutrin, Celexa, Klonopin and wine!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T02:08:23.000Z",
            "id": "918297261959991296",
            "text": "i went to the doctor over 2 months ago mainly about my anxiety and possibly a little depression too but he prescribed me Wellbutrin wtf https://t.co/PXw2m3XQ47"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T23:03:04.000Z",
            "id": "918250627620331521",
            "text": "@NewJerseyMikey @ladygaga I'm bipolar. I don't have any \"highs\" I only get so depressed I can't get out of bed. Latuda, wellbutrin &amp; lithium help alot"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T22:53:32.000Z",
            "id": "918248229363384320",
            "text": "wellbutrin got me like wassup"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T22:43:17.000Z",
            "id": "918245646741667840",
            "text": "@KatHeartwell Wellbutrin XL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T22:09:52.000Z",
            "id": "918237239821393920",
            "text": "@UndyingSong no i don't, not specifically. My antidepressants supposedly help a little with that as well as depression (wellbutrin)."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T21:09:22.000Z",
            "id": "918222013726101507",
            "text": "Hell yeah I\u2019m normal!\n\nN\nO\nR\nMassive amounts of Wellbutrin \nA\nL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T20:55:34.000Z",
            "id": "918218540947255298",
            "text": "@RuskSamantha @clarkgregg @TruckinSquirrel @misscar2015 @nami I\u2019m on Wellbutrin as well for a mood stabilizer, the difference is startling. Also on Prozac. #idontmind #mentalhealth"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T20:29:58.000Z",
            "id": "918212097900793857",
            "text": "@kmwillie521 I tried Wellbutrin, patches, vaping, acupuncture and on &amp; on"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T20:17:18.000Z",
            "id": "918208912138080260",
            "text": "Started Wellbutrin last night. Maybe I'll start feeling like myself again soon. #depression"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T17:48:11.000Z",
            "id": "918171385750487041",
            "text": "@scoutriver Prescriber. I'm on Wellbutrin, but I need some kind of immediate effect med. They are controlled substances."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T16:36:44.000Z",
            "id": "918153404400091136",
            "text": "@McJoCakes Wellbutrin is the same thing as a low-dose cocaine, so I\u2019m not sure why. They\u2019re both Dopamine Reuptake Inhibitors."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T16:00:17.000Z",
            "id": "918144229418860544",
            "text": "@testinggates it was wellbutrin and its the first time i od'd"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T15:38:55.000Z",
            "id": "918138854019825664",
            "text": "RT @TriciaLockwood: This is by far the best thing that comes up when you search \"wellbutrin side effects\" http://t.co/9oOJoq7L8s"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T15:05:21.000Z",
            "id": "918130406574129154",
            "text": "I\u2019m so excited to stop taking Wellbutrin. Fuck that drug, all it did was heighten my panic and anger and I still had depressed thoughts."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T15:00:03.000Z",
            "id": "918129072609341442",
            "text": "Can someone make me a shirt that says \"don't talk to me until I've had my Wellbutrin\""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T05:33:26.000Z",
            "id": "917986480248803328",
            "text": "I look tiny and furious because I was on hella wellbutrin and weighed about 90 pounds"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T04:54:00.000Z",
            "id": "917976553950273537",
            "text": "@nodehyena He won't. He won't take his seroquel that seemed to help. Wellbutrin is actively harmful to him I've seen it in person."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T04:00:24.000Z",
            "id": "917963066050011137",
            "text": "@Grneyes1977 @wilw Lexapro for a year; Wellbutrin made me sick. Prozac and lamictal now. You can buy a good dialectical behavioral therapy workbook online."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T03:44:05.000Z",
            "id": "917958959817949185",
            "text": "RT @Masterpnside: Crystals of my antidepressant Wellbutrin. Don't feel shame about mental illness or needing help\n\n#WorldMentalHealthDay\n#I\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T03:37:47.000Z",
            "id": "917957372391362561",
            "text": "Celexa. Wellbutrin. #serenity #WorldMentalHealthDay2017"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T01:47:53.000Z",
            "id": "917929717793280000",
            "text": "Crystals of my antidepressant Wellbutrin. Don't feel shame about mental illness or needing help\n\n#WorldMentalHealthDay\n#ItsOkNotToBeOk https://t.co/DOLmbeb2Ib"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T01:17:03.000Z",
            "id": "917921957328322563",
            "text": "Cheers to @ffreyhayward for getting me through it (&amp; paying my rent for many months), CAMH's IMPACT Study, &amp; Wellbutrin + Pristiq \ud83c\udf7b"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T00:19:40.000Z",
            "id": "917907515920343041",
            "text": "Wife divorcing me, started Paxil today in addition to Wellbutrin, head feels really strange"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-11T00:19:33.000Z",
            "id": "917907485775851520",
            "text": "Anyone have any experience with Wellbutrin XL 150mg?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T23:27:36.000Z",
            "id": "917894414755909633",
            "text": "shoutout to my fellow wellbutrin imbibers for #WorldMentalHealthDay2017"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T21:12:45.000Z",
            "id": "917860475819384832",
            "text": "@FatChickinLA @DTrump_Cat @phlubup @3parenthesescat @dinhi45 @TasteThisSass @fdtdiwntow @Radical_Birch @stabobich @bkgut3 @TheSteveTheCat @MsMightyPen Wellbutrin did nothing for me. Took it before Cymbalta. On Buspar price to Wellbutrin, BAD side effects!!! Ringing ears, dizzy, overeating!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T20:52:16.000Z",
            "id": "917855321095249921",
            "text": "@DTrump_Cat @GangstaMimi @phlubup @3parenthesescat @dinhi45 @TasteThisSass @fdtdiwntow @Radical_Birch @stabobich @bkgut3 @TheSteveTheCat @MsMightyPen I do not know, the last thing I was on was Wellbutrin and it did nothing for my or depression after 6 months. I don't think I had an SNRI"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T20:36:54.000Z",
            "id": "917851456589443072",
            "text": "Just because that medication didn't work 3 years ago doesn't mean another one won't. I took Paxil &amp; it did not work for me. Wellbutrin did."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T20:19:15.000Z",
            "id": "917847013458366469",
            "text": "also I'm shaking so bad i haven't had tremors like this since i was on wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T19:46:53.000Z",
            "id": "917838868795346944",
            "text": "@twilotspankle that sucks. paxil is the only thing that has worked for me. i\u2019ve been on prozac &amp; wellbutrin neither did anything"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T18:42:53.000Z",
            "id": "917822762177064961",
            "text": "#WorldMentalHealthDay: Having a #chronicillness can be tough. Seek support. Special shout out to #therapy &amp; #wellbutrin @CreakyJoints #sjia"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T17:57:17.000Z",
            "id": "917811285382848512",
            "text": "I\u2019m medicated. I take Wellbutrin &amp; Buspar for depression and anxiety. It has changed my life. It\u2019s okay to seek help. #WorldMentalHealthDay"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T17:02:29.000Z",
            "id": "917797494595108864",
            "text": "@4jonc i don't know if wellbutrin was the actual cause but my first batch of major panic attacks was under its influence"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T17:00:26.000Z",
            "id": "917796981820592128",
            "text": "@Vulpixel_ I love Wellbutrin Halle omg"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:53:46.000Z",
            "id": "917795300768595968",
            "text": "#worldmentalhealthday wellbutrin ruled. high energy, fewer cigarettes, lost weight. triggered panic attacks tho so"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:39:11.000Z",
            "id": "917791633587847169",
            "text": "Prozac and Wellbutrin saved me #EndTheStigmaIn5Words"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:36:42.000Z",
            "id": "917791008896831488",
            "text": "@CrazySaguaro @LadyStark2017 @TrumpTrumpNow @DaenerysResists @Sansa_Resists @YaraResists @JonSnow_Resists @tyrionresists @cerseiresists @TheBold_Resists @BrienneResister Wellbutrin and Klonopin, here. High five, sista! Stay well."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:33:11.000Z",
            "id": "917790120673193984",
            "text": "I'm taking Wellbutrin to quit smoking and well. It turned me in to a crazy woman last year. Hoping for some sanity."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:27:05.000Z",
            "id": "917788585750757377",
            "text": "I took Wellbutrin SR when nothing else worked. I was terrified it would modify me but instead it opened my eyes. #WorldMentalHealthDay"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:20:37.000Z",
            "id": "917786960311197696",
            "text": "@dynamicsymmetry I've seen full price for the Wellbutrin. It's terrifying."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T16:16:20.000Z",
            "id": "917785880005369857",
            "text": "Here are the medications I take: Wellbutrin, Lamictal, Seroquel, Clonidine, Buspirone. #WorldMentalHealthDay"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T15:00:52.000Z",
            "id": "917766887877918720",
            "text": "Almost time for my counselling appointment. I think I'm going to push to get back on Wellbutrin. Not being in control of my emotions is hard"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T14:35:14.000Z",
            "id": "917760437214736384",
            "text": "I\u2019d like to thank the Father (#Prozac), the Son (#Wellbutrin) and the Holy Spirit (#BetaBlockers). \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a #WorldMentalHealthDay"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T14:27:54.000Z",
            "id": "917758595600613379",
            "text": "My meds? Wellbutrin and Prozac. I've tried other drugs/combos and this works the best so far."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T12:52:59.000Z",
            "id": "917734707084779520",
            "text": "@HiMyNameIsSeton On that note, everyday is National I love Wellbutrin day for me..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T11:59:58.000Z",
            "id": "917721366132088832",
            "text": "@BlackBlocBoi I do mental health stuff professionally but I also take Prozac, Wellbutrin, vitamin D, and b12 personally."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T11:58:30.000Z",
            "id": "917720997419249669",
            "text": "@BlackBlocBoi @BadDogCity What dosage were you on though? That's an atypical side effect for Wellbutrin. Usually it's activating but not deadening emotionally."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T11:34:08.000Z",
            "id": "917714865833299969",
            "text": "@thebellja Wellbutrin sayesinde sigaray\u0131 b\u0131rakt\u0131m ama tam bir ate\u015f topuna d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcm normalden de sinirli yapm\u0131\u015ft\u0131 beni.\u0130yi \u015fanslar depresyon \u00e7ok bok"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T06:07:58.000Z",
            "id": "917632780405825536",
            "text": "@BulendEcevit 300 mg wellbutrin, al da senin adina utanmiyim amk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T05:18:17.000Z",
            "id": "917620275994415104",
            "text": "@JackPosobiec Fuckin LOL. But was it cocaine? Or Wellbutrin (the poor-man's cocaine)?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T04:31:14.000Z",
            "id": "917608437822971904",
            "text": "@TheRickWilson Mine is due to having to take Wellbutrin to get through life right now. Insomnia is a major side effect. Thanks, Trump. Asshole."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T18:55:52.000Z",
            "id": "917463642932727809",
            "text": "Side effects of Wellbutrin that I'm experiencing: hoarse voice, random itching on my legs (wtf???)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T18:39:14.000Z",
            "id": "917459457126338560",
            "text": "Wellbutrin Para Que Serve, Como Tomar, Emagrece, Bula, Confira. https://t.co/iITnPQzjha via @SaudeHojeNet"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T15:45:20.000Z",
            "id": "917415690772021248",
            "text": "Need to watch out for patients with a seizure history on Wellbutrin (bupropion) https://t.co/JOwzZtcUKy #mentalhealth #nursing #pharmacist"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T13:51:11.000Z",
            "id": "917386964311138305",
            "text": "sex wellbutrin gets the gasface"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T13:30:56.000Z",
            "id": "917381871348146176",
            "text": "Day 5 of Wellbutrin and it gives me nausea for 2 hours after taking it every single day :("
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T09:28:00.000Z",
            "id": "917320731737907200",
            "text": "So happy im on wellbutrin atm.... if i wasnt my anxiety would be so bad with what i heard today"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T06:38:05.000Z",
            "id": "917277974033924096",
            "text": "@ewwitsirina @traffichaze @sbstnchrls I would never have dropped lexapro had i known how badly the withdrawals would affect me, now I'm taking wellbutrin and I like it a lot"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T04:57:09.000Z",
            "id": "917252572150452224",
            "text": "@BasedMonitored @NFL LOL. He can't even snort coke (or wellbutrin or whatever hes snorting) right. I've never seen so much loss in a single snort!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T02:06:20.000Z",
            "id": "917209586289045506",
            "text": "First post here: Switched from Lexapro to Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T00:15:09.000Z",
            "id": "917181606082830337",
            "text": "@Actual_FunFact @AspConservative @StacyVegan @realJamesAllsup @the Right? Celexa and Wellbutrin, total party drugs."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T23:59:18.000Z",
            "id": "917177615189970944",
            "text": "@WindUpEstinien me shoving wellbutrin in my mouth: eat up bitches,,"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T19:15:45.000Z",
            "id": "917106256606826496",
            "text": "@ewt79 @purpleyodalove @Jason_from_Lula @RyanJuhola @HillaryClinton treating people who are bipolar. Common one is Wellbutrin, intentioned as an antidepressant, found useful in smoking cessation."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T19:02:26.000Z",
            "id": "917102908180541441",
            "text": "@2dAmMuslim ugh dude, this happened to me with wellbutrin (and a couple others) too"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T18:59:47.000Z",
            "id": "917102239352872961",
            "text": "@2dAmMuslim my doc has me on wellbutrin + a low dose of ritalin to act as a booster kinda"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T18:55:19.000Z",
            "id": "917101113484152832",
            "text": "@DaZipsta @Awake2406 @spradlinok @IamRedeemed101 @RealJamesWoods More different and difficult, esp the muscle memory. I'd avoid Chantix, but low-rise Wellbutrin (generic) works. That's all Zyban is"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T18:31:04.000Z",
            "id": "917095011048738817",
            "text": "@2dAmMuslim Dr added Wellbutrin to my Effexor. Seems to work ok I guess. My moods have stabilized at a steady meh... Good luck. \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T17:15:25.000Z",
            "id": "917075975279730689",
            "text": "Anyway. These last few tweets have been brought to you by mixing Wellbutrin with Effexor. I'll be a mess for the next few days. \ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T16:52:35.000Z",
            "id": "917070227795533824",
            "text": "It's #MentalHealthAwarenessWeek! Shoutout to my lexapro, wellbutrin, vistaril, vyvanse, inderal, &amp; trazodone! \ud83d\udc8a\ud83d\udc8a\ud83d\udc8a #endthestigma"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T15:56:08.000Z",
            "id": "917056021838925826",
            "text": "Was checking my clothes in the mirror when I noticed I have a waist/hip ratio again. Thanks, Wellbutrin!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T11:44:22.000Z",
            "id": "916992662699462656",
            "text": "@orphaned_annie You don't need a prescription for Zyban which is Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T07:54:27.000Z",
            "id": "916934803701882880",
            "text": "@cmdrspacebabe @arthur_affect But Wellbutrin is an amphetamine that's not even scheduled in the US"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T07:53:20.000Z",
            "id": "916934521358114816",
            "text": "@cmdrspacebabe @arthur_affect Wellbutrin is also not an SSNRI, it's an amphetamine that doesn't get you high"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T07:53:00.000Z",
            "id": "916934440072499202",
            "text": "@BootlegGirl @arthur_affect I suspect chronic underproduction of neurotransmitters due to combo depression/ADHD and Wellbutrin is just the right mix to correct it"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T07:52:16.000Z",
            "id": "916934254449364993",
            "text": "@BootlegGirl @arthur_affect Wellbutrin never gave me a high but I think that's actually because it's exactly what my brain needed to function normally"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T06:56:17.000Z",
            "id": "916920164129656832",
            "text": "@BootlegGirl @arthur_affect Wellbutrin is also regulated but not as strictly since it's not as easy to abuse afaik"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:47:15.000Z",
            "id": "916902790215151616",
            "text": "RT @BootlegGirl: @cmdrspacebabe all it does is keep you from feeling the fun effects of alcohol or nicotine. But somehow when combined with\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:46:44.000Z",
            "id": "916902660464312320",
            "text": "RT @BootlegGirl: @cmdrspacebabe all it does is keep you from feeling the fun effects of alcohol or nicotine. But somehow when combined with\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:46:41.000Z",
            "id": "916902647382396928",
            "text": "@cmdrspacebabe all it does is keep you from feeling the fun effects of alcohol or nicotine. But somehow when combined with Wellbutrin it does that to food"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:45:19.000Z",
            "id": "916902305336889344",
            "text": "RT @BootlegGirl: @cmdrspacebabe Before I started \"real\" amphetamines (Wellbutrin is one, it just doesn't get you high) I was prescribed the\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:45:15.000Z",
            "id": "916902290153463809",
            "text": "@cmdrspacebabe Before I started \"real\" amphetamines (Wellbutrin is one, it just doesn't get you high) I was prescribed the diet pill version of Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:44:19.000Z",
            "id": "916902054253268992",
            "text": "RT @cmdrspacebabe: @BootlegGirl I've had great results from Wellbutrin, since it bumps both 'permanently' rather than a temp dose like my b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T05:30:49.000Z",
            "id": "916898655189327872",
            "text": "@BootlegGirl I've had great results from Wellbutrin, since it bumps both 'permanently' rather than a temp dose like my biphentin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T04:34:43.000Z",
            "id": "916884536461537281",
            "text": "I am preparing to open a deeply ruthless critique of something I wrote. Courage brought to you by tequila and Wellbutrin. Wish me luck..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T03:24:30.000Z",
            "id": "916866865741336577",
            "text": "Down to 3 meds for the #bipolar Even cut The Wellbutrin to 150mgXl from 300mg XL will be watching and monitoring myself next few weeks."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T02:39:30.000Z",
            "id": "916855541103607808",
            "text": "RT @orphaned_annie: #ItsOnlyScaryIf I've run out of Wellbutrin .. and I have three left .. no insurance &amp; no primary care doc.  So yea ~ it\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T23:45:02.000Z",
            "id": "916811637482500096",
            "text": "I\u2019ve been fucked up on Wellbutrin since Tuesday lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T21:34:28.000Z",
            "id": "916778781033074688",
            "text": "@IBDentity @ThomasKlineMD Since getting on Wellbutrin my fatigue has been more manageable. Definitely not gone, but it has reduced the severity and frequency."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T21:25:05.000Z",
            "id": "916776418343874560",
            "text": "@BarisTahmaz Wellbutrin mi o"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T21:20:28.000Z",
            "id": "916775257201025025",
            "text": "might just be the wellbutrin high idk"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T21:19:31.000Z",
            "id": "916775015994892289",
            "text": "wellbutrin fucking me up"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T14:11:34.000Z",
            "id": "916667320533241856",
            "text": "@YoSoyKeith Wellbutrin but it looks like you've already been on it. Good luck with finding something that works \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T13:00:52.000Z",
            "id": "916649527305752581",
            "text": "RT @tom_peters: @davidveech @mpawlo Purpose is to re-charge your batteries. \"Hangin' with the troops\" better than Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T09:27:02.000Z",
            "id": "916595714494468096",
            "text": "RT @tom_peters: @davidveech @mpawlo Purpose is to re-charge your batteries. \"Hangin' with the troops\" better than Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T06:31:30.000Z",
            "id": "916551539581472768",
            "text": "Wellbutrin And what to expect?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T05:00:07.000Z",
            "id": "916528541889466373",
            "text": "@thehermitcat Shit, actually, we're both ADHD and so was that lady. Have you tried Wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T04:12:18.000Z",
            "id": "916516510755098624",
            "text": "@illtornworld I got put on wellbutrin for depression. It's also used as a smoking cessation drug at lower doses. It worked like a charm."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T04:09:00.000Z",
            "id": "916515677594423298",
            "text": "@YoSoyKeith Celexa, while making me very sleepy, has helped me for years. also wellbutrin!"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "925509455025975296",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44bh649eqsm093sv53a75cjxalx19",
        "oldest_id": "916515677594423298",
        "result_count": 453
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-10-07T03:21:23.000Z",
            "id": "916503696451821568",
            "text": "Finding the right meds- Lexapro/Zoloft/Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T02:43:23.000Z",
            "id": "916494130552934402",
            "text": "@lovelyjessica I am just on other stuff already like Wellbutrin and abilify"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T22:30:01.000Z",
            "id": "916430370773532672",
            "text": "RT @GrouchoMarxist: write: drunk\nedit: sober\npitch: vyvanse\ndirect: adderall\nlive: wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T21:51:11.000Z",
            "id": "916420597286080518",
            "text": "Wellbutrin\nPronunciation\nGeneric Name:\u00a0bupropion\u00a0(byoo PRO pee on)\n\nI wonder if this is what Trump takes?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T21:02:52.000Z",
            "id": "916408440536338433",
            "text": "Once I had a pharmacy fill an old Wellbutrin script for 150 when I was supposed to be on 300 and I didn't notice until I went to refill it"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T21:01:45.000Z",
            "id": "916408159350198272",
            "text": "Trying Cymbalta to see if it helps with depression/neuropathy. Unfortunately I have to decrease my Wellbutrin, so hopefully I don't lose it"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T20:18:00.000Z",
            "id": "916397149130076167",
            "text": "And the fact that Zyprexa, Wellbutrin, and Suboxone all lower the seizure threshold frightens the hell out of me. x_x"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T20:17:24.000Z",
            "id": "916396997950582784",
            "text": "Suboxone, Zyprexa, Metoprolol, Spironolactone, Wellbutrin, &amp; Atarax all have funky ass side effects that each of the medicines only worsen."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T17:03:15.000Z",
            "id": "916348137643532289",
            "text": "@thebrianfallon Wellbutrin curbs it a lot, but vaping faired well for me too"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T16:05:53.000Z",
            "id": "916333700417294336",
            "text": "@HayleyTheHappy I take a generic brand of Celexa and Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T15:47:10.000Z",
            "id": "916328991086174208",
            "text": "RT @GrouchoMarxist: write: drunk\nedit: sober\npitch: vyvanse\ndirect: adderall\nlive: wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T15:24:23.000Z",
            "id": "916323255916662785",
            "text": "RT @tom_peters: @davidveech @mpawlo Purpose is to re-charge your batteries. \"Hangin' with the troops\" better than Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T15:21:40.000Z",
            "id": "916322574304448512",
            "text": "RT @tom_peters: @davidveech @mpawlo Purpose is to re-charge your batteries. \"Hangin' with the troops\" better than Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T15:21:35.000Z",
            "id": "916322551256805377",
            "text": "@davidveech @mpawlo Purpose is to re-charge your batteries. \"Hangin' with the troops\" better than Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T14:13:18.000Z",
            "id": "916305369575641088",
            "text": "@darbyford Everyday on Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T13:23:41.000Z",
            "id": "916292880335097856",
            "text": "@th3j35t3r I'm on my 92nd day w/out a smoke after smoking for 28 yrs. Wellbutrin works!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T09:46:44.000Z",
            "id": "916238285940301825",
            "text": "The Curious Case of Wellbutrin: How the Third Circuit Mistook Itself for the Supreme Court @SSRN https://t.co/BCJXxbh3T0"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T06:57:53.000Z",
            "id": "916195791261315072",
            "text": "@lmlosingmyself I take it too. Actually once I told my psychiatrist about the shades and she raised the wellbutrin's dosage and it actually did help"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T06:29:47.000Z",
            "id": "916188721971466240",
            "text": "write: drunk\nedit: sober\npitch: vyvanse\ndirect: adderall\nlive: wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T02:14:57.000Z",
            "id": "916124588546953216",
            "text": "@thebrianfallon Continue Wellbutrin for two weeks after patches are complete."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T02:14:35.000Z",
            "id": "916124498495229952",
            "text": "@thebrianfallon Remember, 1 pack a day = one 21mg patch. Continue Wellbutrin and patches."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T02:14:13.000Z",
            "id": "916124406639943682",
            "text": "@thebrianfallon Wellbutrin; take for two weeks and set a quit date. Then, the night before quit date start nicotine patch."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T01:56:11.000Z",
            "id": "916119868122042368",
            "text": "@ryanobles @realDonaldTrump Plain creepy. I'm going to double my dose of Wellbutrin starting tonight."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T01:54:32.000Z",
            "id": "916119452432961536",
            "text": "@spookyquark i'm adding wellbutrin to lexapro, idk if it works the same way w/that. but dang, how bout that wellbutrin, huh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T01:48:07.000Z",
            "id": "916117836061446146",
            "text": "@angrycomics i had a more actively rebellious stomach on wellbutrin but i'm actually on a wellbutrin zoloft combo now and thats apparently a common fix"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T01:34:31.000Z",
            "id": "916114414352420864",
            "text": "how the hell does anyone eat anything on wellbutrin? it's like my stomach has been removed"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T00:58:47.000Z",
            "id": "916105421072601088",
            "text": "RT @creoleking63: @AnnaSage9 @scripe57 @SkyeWolfie @CPPatientsWar @Mary86802059 @JamieLRich10 @TrumperPaul @ThomasKlineMD @a6a250e936ac4c7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T00:55:19.000Z",
            "id": "916104550196457472",
            "text": "&amp; He's of the #wellbutrin xl #dearevanhansen #benplatt #broadway #flawless #rusty #tsofjd #act5\u2026 https://t.co/TPzCTqzq75"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-06T00:30:54.000Z",
            "id": "916098405138608128",
            "text": "@AnnaSage9 @scripe57 @SkyeWolfie @CPPatientsWar @Mary86802059 @JamieLRich10 @TrumperPaul @ThomasKlineMD @a6a250e936ac4c7 @RobertDRoseJr1 @Rbeals1976 @spoonierebel @crhonicpain @ModerateInTx @DrMargareAranda @doodlebugmom @TheRebelPatient @DawsonInga @qiessence_g @StaceyF62 @Rosavecchia @Peccavi_ultum @HollyKai2 @WeAreUnited22 @PainPtFightBack @MarilynKennedy2 @ChuckGore2 @marykayconsult3 @KimmeeKMiller @davidbecker19 @FiveOhFour @SpoonieRoomies @KirbyLana @tensharp66 @SuicideDue2Pain @CLindberghGore @RawTalkPain @neuro_pain @CarlynZwaren @StefanKertesz @lawhern1 @PainWarriorUSA @jiggaz31 @andreas_wisst @omasoncharles @DHSgov @OIGatHHS @StateOIG @WaysandMeansGOP @andrewkolodny Bupropion or Wellbutrin as it is better known."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T21:54:25.000Z",
            "id": "916059025099362304",
            "text": "@maureenjohnson Me. Even after the Wellbutrin."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T21:10:00.000Z",
            "id": "916047845727154176",
            "text": "Wellbutrin And Constipation: Has Anything Worked For You? https://t.co/rGJ65XoAzj"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T21:04:04.000Z",
            "id": "916046354664714241",
            "text": "Do you know the side effects of the common #antidepressant #Wellbutrin?\nhttps://t.co/NgGwiceHaJ https://t.co/RlWmCh2Efp"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T20:04:01.000Z",
            "id": "916031238984441856",
            "text": "took wellbutrin for the first time in four days and I. AM. ON. A. FEW."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T18:33:10.000Z",
            "id": "916008379730006018",
            "text": "The Curious Case of Wellbutrin: How the Third Circuit Mistook Itself for the Supreme Court Michael A. Carrier,... https://t.co/ZwyrWVbHXo"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T18:08:02.000Z",
            "id": "916002053478125569",
            "text": "Each step helps make the next step easier. Example: 5 yrs ago I got on Wellbutrin which led to me feeling brave enough to meet new friends."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T17:13:32.000Z",
            "id": "915988339030986753",
            "text": "@aacadwell I'm a proud yogi on prozac and wellbutrin! I used to think about jumping in front of a bus on my way to teach yoga classes + now I don't lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T15:01:50.000Z",
            "id": "915955192998195201",
            "text": "@lizziereezay Latuda has been working really well for me with a combination of lamotrigine and wellbutrin as well."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T13:46:56.000Z",
            "id": "915936343926095874",
            "text": "@Palindromida I always go back to smoking if I use some sort of nicotine alt product.\nOnly way I can stop is to take wellbutrin and quick cold turkey."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T09:44:34.000Z",
            "id": "915875352609677313",
            "text": "#HairLoss Hair Loss Treatment Baton Rouge - https://t.co/ae4XrgInVo I hate Wellbutrin makers.  I'm stopping the W... https://t.co/rxM0KFJLPP"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T06:26:46.000Z",
            "id": "915825573804441601",
            "text": "@DMRDynamics @thehill @narceducator I've taken Valium in the past.. Also xanax. Neither drug caused me to be aggressive or violent. 1st 2 weeks on Wellbutrin totally diff story"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T06:03:49.000Z",
            "id": "915819795525730304",
            "text": "@lilmsragerr I was taking Prozac with Wellbutrin for a year&amp; towards the end I lost my shit there comes a time where you don\u2019t need them as much"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T03:48:41.000Z",
            "id": "915785791124770816",
            "text": "@stonedtomato @karissalubberts Also Wellbutrin works really well too! Especially for depression bc it's known for giving ppl a boost. Like a non narcotic adderall"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T03:27:14.000Z",
            "id": "915780391935647745",
            "text": "@AdolescentTrend Wellbutrin made me hypomanic as shit I feeeel this"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T03:24:11.000Z",
            "id": "915779624487079937",
            "text": "@kahahate Lexapro controls it for a while but the Wellbutrin usually wins"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T03:17:36.000Z",
            "id": "915777967716012033",
            "text": "@skyc0der Have you tried asking about wellbutrin? Its helpful for energy and its used for curbing appetite so you wont gain weight on it"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T02:24:02.000Z",
            "id": "915764486979461121",
            "text": "@Dutch_RDS Definitely call a nurse tomorrow if you can wait about dosage and stuff. I take my Wellbutrin in the am and my Zoloft (sertraline) at night"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T01:33:56.000Z",
            "id": "915751879996559360",
            "text": "@m3l4ni3 Oh! And be careful with lamatrogine and wellbutrin, if you change over (I haven't pin pointed which med) bc they will make you less hungry"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T01:30:38.000Z",
            "id": "915751048660299776",
            "text": "@m3l4ni3 Happy w my current mix, and I've known a couple people to do well on wellbutrin and Lexapro, but you know your body waaayyy better lol."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T01:23:39.000Z",
            "id": "915749289925791745",
            "text": "@m3l4ni3 You should talk to your doctor about possibly getting on both. Wellbutrin is an anti depressant, but it's also a fantastic energy booster"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T01:22:34.000Z",
            "id": "915749020483620865",
            "text": "@m3l4ni3 Do you happen to take  wellbutrin?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T23:20:59.000Z",
            "id": "915718419252748288",
            "text": "@EmmaGPaley @Orangesec333 @da2102 @jkellyca @Awithonelison @Loretalla @Vbalance03 @DrPaolini @boglethemind @BlueLionBlog @DumpTrump7 @Plasticdoe @doritmi @BKLFC @GrumFromNorwich @jim_herd @vaxchoiceeast @xooja @ChrisJohnsonMD @badzoot7 @thereal_truther @regina1775 @Siubhan_H @Rosewind2007 @MissyDemeanour @whelangary @AgnosticLiberty @guisseppi2 @katieicunurse @docalok @itsmepanda1 @vaccine_facts @dkegel @DailyDaily22 @sonadorabella @AugustAbbi @drpaulmorgan @lizditz @Takethatdoctors @waynerohde @TMRProf @joegooding @BlagenLogin @HenningTveit @AngelasGardenA @AliciaMHendley @InformdConsent @qtbeauty @kenjaques @InfectiousJK I tried citalopram (celexa) before. As well as Paxil, Zoloft, Wellbutrin, and cymbalta. Now I'm on Effexor/venlafaxine."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T22:21:18.000Z",
            "id": "915703400880275457",
            "text": "Siz Tofan K\u0131l\u0131\u00e7 ile de\u011fil; Brintellix, Cymbalta ve Wellbutrin ile konu\u015fuyorsunuz asl\u0131nda. Togan sislerin alt\u0131nda g\u00f6m\u00fcl\u00fc nadas\u0131nda..."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T18:27:38.000Z",
            "id": "915644596222353412",
            "text": "@LelenaPeacock @ThomasKlineMD @EllenFaith @myscarsRsexy @scripe57 @JoeAllenNewman @shelley_bean60 @Rosavecchia @Sabiduria_LuAw @spoonierebel @Wanita1 @crhonicpain @StaceyF62 @pumpstersteve @qiessence_g @EssenHolistic @TheRebelPatient @PaulHarvey101 @TNeader @sherrig108 @BreGoodwin @1strongwoman4me @SkyeWolfie @FiveOhFour @CarlySnyderMD @JETAR9 @omasoncharles @nine_oh @SelimYeniceri @JanetNestor @ChronicPainDad @jiggaz31 @andreas_wisst @ityiws @IroRandy @StefanKertesz @tal7291 @andrewkolodny @lawhern1 @KimmeeKMiller @KirbyLana @WarOnPainPts @PainWarriorUSA @SarestBearest @fibromadness @SaySagaInspire @CRPSUK @rajarapuprabha1 @RayLooker1 @losman1976 Regarding Wellbutrin. I never knew it had anti inflammatory components \ud83d\ude33"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T18:10:06.000Z",
            "id": "915640183801962502",
            "text": "@AvemariaCRPSwar @ThomasKlineMD @BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @TNeader @StaceyF62 @sherrig108 @spoonierebel @BreGoodwin @Wanita1 @1strongwoman4me @JoeAllenNewman @Rosavecchia @SkyeWolfie @FiveOhFour @TheRebelPatient @CarlySnyderMD @JETAR9 @omasoncharles @nine_oh @SelimYeniceri @JanetNestor @ChronicPainDad @jiggaz31 @andreas_wisst @ityiws @IroRandy @StefanKertesz @tal7291 @andrewkolodny @lawhern1 @KimmeeKMiller @KirbyLana @WarOnPainPts @PainWarriorUSA @SarestBearest @fibromadness @SaySagaInspire @EssenHolistic @CRPSUK @rajarapuprabha1 @RayLooker1 @losman1976 @VALewinAuthor @AliTheKing19 @halpern_claude @JuleZpooh Wellbutrin helped? Good to know!"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T17:48:05.000Z",
            "id": "915634643499667456",
            "text": "@RefRose1974 @FantasyWriterC and then taper off the zoloft and add to the wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T17:47:51.000Z",
            "id": "915634583848267778",
            "text": "@RefRose1974 @FantasyWriterC tried just the wellbutrin but I felt like shit, so last night I took a zoloft. think I'm gonna do one wellbutrin and one zoloft for a week"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T17:46:43.000Z",
            "id": "915634300963475456",
            "text": "RT @AvemariaCRPSwar: @ThomasKlineMD @BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @LelenaPeacock @TNeader @StaceyF62\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T17:46:20.000Z",
            "id": "915634203278155776",
            "text": "@ThomasKlineMD @BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @LelenaPeacock @TNeader @StaceyF62 @sherrig108 @spoonierebel @BreGoodwin @Wanita1 @1strongwoman4me @JoeAllenNewman @Rosavecchia @SkyeWolfie @FiveOhFour @TheRebelPatient @CarlySnyderMD @JETAR9 @omasoncharles @nine_oh @SelimYeniceri @JanetNestor @ChronicPainDad @jiggaz31 @andreas_wisst @ityiws @IroRandy @StefanKertesz @tal7291 @andrewkolodny @lawhern1 @KimmeeKMiller @KirbyLana @WarOnPainPts @PainWarriorUSA @SarestBearest @fibromadness @SaySagaInspire @EssenHolistic @CRPSUK @rajarapuprabha1 @RayLooker1 @losman1976 @VALewinAuthor @AliTheKing19 @halpern_claude @JuleZpooh Been on Wellbutrin many years."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T17:16:13.000Z",
            "id": "915626624971890694",
            "text": "@RefRose1974 @FantasyWriterC 100mg Zoloft, 150mg Wellbutrin (ideally twice per day)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T16:27:14.000Z",
            "id": "915614297790795782",
            "text": "@hyenadons I bumped up my dosage 3 times with Wellbutrin I had a rly good experience with it it always worked just needed a fine tuning"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T16:25:08.000Z",
            "id": "915613770071859200",
            "text": "@LordioCornolio Wellbutrin increased mine too, but the benefits outweighed that. I learned to deal with the anxiety. Got off it when it stopped working tho"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:26:47.000Z",
            "id": "915599084261691392",
            "text": "@dadkyoin oooooh i was on wellbutrin and zoloft and neither of them made me tired but lexapro knocks me out in like an hour and Also makes me wanna die"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:19:28.000Z",
            "id": "915597243499122688",
            "text": "Had a moment, back to medication it is. I think the wellbutrin sends my anxiety into overdrive. Any thoughts?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T12:25:36.000Z",
            "id": "915553489950068736",
            "text": "RT @ThomasKlineMD: @BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @LelenaPeacock @TNeader @StaceyF62 @sherrig108 @spo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T12:07:14.000Z",
            "id": "915548867311099904",
            "text": "@SeaMaryStar Il Wellbutrin? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T12:05:33.000Z",
            "id": "915548443774513153",
            "text": "RT @ThomasKlineMD: @BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @LelenaPeacock @TNeader @StaceyF62 @sherrig108 @spo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T12:05:25.000Z",
            "id": "915548408668139521",
            "text": "@BNightsCRPS @thaliajen @PaulHarvey101 @Sabiduria_LuAw @myscarsRsexy @LelenaPeacock @TNeader @StaceyF62 @sherrig108 @spoonierebel @BreGoodwin @Wanita1 @1strongwoman4me @JoeAllenNewman @Rosavecchia @SkyeWolfie @FiveOhFour @TheRebelPatient @CarlySnyderMD @JETAR9 @omasoncharles @nine_oh @SelimYeniceri @JanetNestor @ChronicPainDad @jiggaz31 @andreas_wisst @ityiws @IroRandy @StefanKertesz @tal7291 @andrewkolodny @lawhern1 @KimmeeKMiller @KirbyLana @WarOnPainPts @PainWarriorUSA @SarestBearest @fibromadness @SaySagaInspire @EssenHolistic @CRPSUK @rajarapuprabha1 @RayLooker1 @losman1976 @VALewinAuthor @AliTheKing19 @halpern_claude @JuleZpooh @Manish__Nair yes!  This is what I would predict because pain syndrome is central. Anyone tried wellbutrin?  Usual use antidepr but is brain anti inflam"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T08:08:54.000Z",
            "id": "915488885920198658",
            "text": "g\u00fcnayd\u0131n, wellbutrin ler nerede"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T05:12:07.000Z",
            "id": "915444399236161536",
            "text": "@slumberbutt I'm lucky there. Spine injury has calmed down, is letting me pass for normal. Wellbutrin has me either getting less pain or caring less. IDK"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T21:51:30.000Z",
            "id": "915333513230077952",
            "text": "Switched from Zoloft to Wellbutrin, just stopped the Zoloft and immediately switched. Now feeling pretty shitty. What should I do?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T21:25:42.000Z",
            "id": "915327021420548097",
            "text": "Couldn't remember if I took my Wellbutrin this morning so I said WHAT THE HELL and took another \ud83d\udc79"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T21:00:23.000Z",
            "id": "915320649928777728",
            "text": "@scissorkim Chantix came out in 2006. Zyban in 2008, even though it was out as an depressant (Wellbutrin) since the mid 80s."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T20:55:35.000Z",
            "id": "915319441507983360",
            "text": "So I was on Effexor and just started Wellbutrin and I'm getting brain zaps. Ugh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T19:53:03.000Z",
            "id": "915303706496823302",
            "text": "@thedealwithalex My wellbutrin finally kicked in and I feel like a real person again. \nAlso it's candy corn season."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T18:10:22.000Z",
            "id": "915277866153078784",
            "text": "@theginamooney @PraiseGodIgwe Oh fuck Wellbutrin. That medicine was giving me anxiety attack\u2019s randomly out of no where"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:59:13.000Z",
            "id": "915275058565734400",
            "text": "@hikikomorphism @null_fruit @Tipsycaek I took Wellbutrin for 2 months and I was more effective but eventually felt exhausted and I was being a dick. But that's just my experience."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:51:21.000Z",
            "id": "915273080284393472",
            "text": "@hikikomorphism @null_fruit @Tipsycaek That is, unfortunately, an effect of Wellbutrin, and to some extent tyrosine though: dopamine turns people into irritable dicks. Be careful."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:42:55.000Z",
            "id": "915270956888711173",
            "text": "@hikikomorphism @null_fruit @Tipsycaek Anyway Wellbutrin is better than Adderall which is better than meth so there's that"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:34:35.000Z",
            "id": "915268858365308930",
            "text": "@willdoingthings @hikikomorphism @Tipsycaek i also take a shitload of venlafaxine so wellbutrin is the least of my medication concerns"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:30:28.000Z",
            "id": "915267822397165568",
            "text": "@hikikomorphism @null_fruit @Tipsycaek Phenylalanine is amino acid, basic building block from diet many don't get. Turned into tyrosine. Wellbutrin is reuptake inhibitor, bandaid."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:26:32.000Z",
            "id": "915266831538987008",
            "text": "@null_fruit @hikikomorphism @Tipsycaek If you don't have enough dopamine the most healthy way to fix that is to give your brain dopamine ingredients. better than Wellbutrin for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:10:08.000Z",
            "id": "915262705187074049",
            "text": "@hikikomorphism @Tipsycaek \ud83c\udf08 wellbutrin club represent \ud83c\udf08"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T16:51:16.000Z",
            "id": "915257958069624832",
            "text": "I know it's only been a week but I haven't noticed *any* effects of the wellbutrin. Neither positive or negative. That's odd?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T16:22:46.000Z",
            "id": "915250786539573251",
            "text": "@courtenlow Wellbutrin every day with an am/pm buspar chaser. Keeps (most of) the wheels on the bus (most of the time.)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T16:14:49.000Z",
            "id": "915248785026142214",
            "text": "Guys I don't want to brag but my psychiatrist put me on some supplemental Wellbutrin today. https://t.co/IXc3jgKtHi"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T15:24:08.000Z",
            "id": "915236029711429632",
            "text": "Wellbutrin withdrawal is hell"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T12:08:18.000Z",
            "id": "915186747889405952",
            "text": "@scottEweinberg Wellbutrin 450 baby"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T09:59:32.000Z",
            "id": "915154340792414208",
            "text": "wellbutrin and abilify"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T02:55:52.000Z",
            "id": "915047721295327233",
            "text": "@Sally_LeStrange Like lamictal=lamatrogine and sertraline=zoloft and wellbutrin=bupropin. Christ almighty lmao."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T23:47:59.000Z",
            "id": "915000438671466496",
            "text": "@scottEweinberg I know the struggle-yrs + diff combos. Zoloft +Wellbutrin have helped w/ tweaking here and there. And Xanax too. Hang in. You'll find it."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T19:28:05.000Z",
            "id": "914935032615260160",
            "text": "i really can't live feeling this sleepy. I feel so stuck. I'm coming off of Wellbutrin and it's such a horrible feeling."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T19:05:29.000Z",
            "id": "914929344866287616",
            "text": "@Bacchus_Plays YEP\n\nI went through that very recently. Wellbutrin makes me constipated AND gives me hypoglycemia. Isn't that rad?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T19:04:22.000Z",
            "id": "914929063692767232",
            "text": "@ApocRage The worst part is that period where they go \"well we tried everything so let's try it again but with Wellbutrin.\""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T18:34:33.000Z",
            "id": "914921561341272064",
            "text": "wellbutrin VS abilify for depression?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T13:33:56.000Z",
            "id": "914845910412218368",
            "text": "Wellbutrin \nAnyone https://t.co/vy7hD4vuP0"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T05:30:20.000Z",
            "id": "914724205597425665",
            "text": "Medication: Zoloft, Wellbutrin, ?"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T04:01:48.000Z",
            "id": "914701925601472513",
            "text": "RT @futterwackening: Elavil, Ludiomil, Doxepin,\nNorpramin, Prozac, Lithium, Xanax,\nWellbutrin, Parnate, Nardil, Zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T02:36:22.000Z",
            "id": "914680427339583488",
            "text": "@elizabethesther @GlennonDoyle My version says klonopin, Wellbutrin, etc...."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-02T00:14:59.000Z",
            "id": "914644845074972672",
            "text": "@TheHarwoodian try wellbutrin I take it for my crazy but it's also a super-effective nicotine-cessation drug \n\nI would put this shit in the water supply tbh it's a good drug"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T23:51:34.000Z",
            "id": "914638953202032640",
            "text": "\"...after my first suicidal #depression Wellbutrin triggered #bipolar #mania each time after that it was too much stress or intentional...\""
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T20:43:34.000Z",
            "id": "914591640399908864",
            "text": "Elavil, Ludiomil, Doxepin,\nNorpramin, Prozac, Lithium, Xanax,\nWellbutrin, Parnate, Nardil, Zoloft."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T18:29:35.000Z",
            "id": "914557925032697859",
            "text": "@dn_charles Ive been taking Wellbutrin since I was 16, never felt like a zombie, didn't always take bc I'm a bit erratic, but yeah hate that stereotype"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T18:09:53.000Z",
            "id": "914552965591175174",
            "text": "@quicksilvre Ooooffffffff I didn't know Wellbutrin did that."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T17:29:30.000Z",
            "id": "914542805975887872",
            "text": "@xoxogossipgita Wellbutrin nearly killed me. It made me fall asleep while driving"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T17:19:14.000Z",
            "id": "914540220372209664",
            "text": "@goldberg_dan @FearLoathingBTX few, to my knowledge\u2014anyone else? @dr_bob? Conversion of Concerta to generic was iffy, I thought. Also, Wellbutrin, &amp; triptans for migraine."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T11:38:10.000Z",
            "id": "914454390106402816",
            "text": "Quick analysis \nSignature analysis \nBanana republic frame\nWellbutrin \n(Tugear\ud83d\udc65) https://t.co/wMiwILRk5w"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T10:25:32.000Z",
            "id": "914436111094730752",
            "text": "@PeterDKramer @BySheilaKaplan I withdrew it. A lot of people feel betrayed. I had psychotic depression. Doc missed the psychosis and rxd Wellbutrin. Not pretty."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T10:13:36.000Z",
            "id": "914433105909501954",
            "text": "the doc was not kidding about it being difficult to sleep with the Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T08:47:13.000Z",
            "id": "914411367863607296",
            "text": "@MDJobSite Qualifications? You Must be a Certified Nut - &amp; write out Rx for only Wellbutrin &amp; Klonopin! #PuertoRico #Maria #Irma #Harvey #NKorea #Trump https://t.co/Io6dL31tvB"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T06:33:28.000Z",
            "id": "914377705940045825",
            "text": "@playfulpg Bae* I'm already regulated on Prozac and Wellbutrin too tho and about to start accurate so I'm fucked either way\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T02:53:28.000Z",
            "id": "914322344503472128",
            "text": "RT @orphaned_annie: I'm almost out of the meds that help me like you\n\nFor real, I'm new in town, I've lost my primary care insurance &amp; I ha\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "916503696451821568",
        "oldest_id": "914322344503472128",
        "result_count": 111
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:30:21.000Z",
            "id": "925459953632075780",
            "text": "@MelissaKarlee Zyban is hella more expensive than Wellbutrin, even though both are the exact same drug, so docs prescribe Wellbutrin instead."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T20:29:21.000Z",
            "id": "925459698966564864",
            "text": "@MelissaKarlee However, this leads to situations like what happens with buproprion. Marketed for depression as Wellbutrin, but smoking cessation as Zyban/"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T04:45:35.000Z",
            "id": "925222194032119808",
            "text": "@MalikG14371741 @Pti1Abid @KhSaad_Rafique Or jis pr allah ki rahmat ho wo khabi apni zyban sy gali ni nikalta"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-31T04:10:24.000Z",
            "id": "925213338392498176",
            "text": "@AndreGrossZA @rottenrainbowza @nobanda44 @TonySantanaZA @justinTsnd92 @JulaniJulani @marnus_coetzee @Bmused1 @TheBantuKang @Majase_ @woznyjs @shammoodley @mordern_sage @gumede783 @ohannah69 @CronjeKobus @DarrylCombe @africandarter @whitecapital2 @Ajairah1 @trace2ba @Goldielocks79 @SterkerJABeter @antonio_lawson @leandriatkins @AfricanFact101 @iWebPaul @krileayn @dna_sock @DougieFalconer @STONECOLDTRUTH6 @intell_news @SS_Ncame @SankaraZW @chrisjan_botha @TheBantuKing @smat221 @Bongani63720049 @lootgous @CodesaSellout @Theresa34683450 @KobusKobuse @FokaziPuseletso @Makgobemakgama1 @The_Black_Roman @KestrelArts @christamcevoy @GatvolSA @LizahnDe @AndriesFilanda I would recommend zyban with Zeolite made by the real thing, zyban stops the craving, zeolite clears the lungs of all the tar due to smoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T16:23:25.000Z",
            "id": "925035422916464647",
            "text": "Zyban, sigara i\u00e7me iste\u011fini etkili oranda azaltan ila\u00e7. B\u0131rakmak isteyipte b\u0131rakamayanlar i\u00e7in"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T16:15:00.000Z",
            "id": "925033302846771200",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban - Healthy Lifestyle https://t.co/SWbdK8Jctn"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T01:57:22.000Z",
            "id": "924817471890079744",
            "text": "RT @mylifewithnodr2: YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T01:50:29.000Z",
            "id": "924815742641479681",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/9ylFUpoQJn"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-30T01:43:36.000Z",
            "id": "924814007139266560",
            "text": "RT @AbdurhmanBoX: \u062f\u0648\u0627\u0621 Bupropion \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 Wellbutrin or zyban. \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646 https://t.co/cXyKn9rpZq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-29T20:29:10.000Z",
            "id": "924734879975333888",
            "text": "\u062f\u0648\u0627\u0621 Bupropion \u0645\u0639\u0631\u0648\u0641 \u0628\u0627\u0633\u0645 Wellbutrin or zyban. \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u0627\u0639 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u064a\u0646 https://t.co/cXyKn9rpZq"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T17:53:35.000Z",
            "id": "924333338558525440",
            "text": "Zyban ou Champix ? Quel traitement anti-tabac choisir https://t.co/Yh6YR9RF4C"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T16:54:52.000Z",
            "id": "924318560658235392",
            "text": "@Norm_Farrell 20 years ago I took similar drug for quitting smoking call Zyban and I had similar crazy thoughts and terrible depression."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-28T13:49:37.000Z",
            "id": "924271941044854784",
            "text": "@umiikdrhai @rabrifalooda Koi na b o phr b patar patar zyban chalti tm logo ki toba"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T18:16:14.000Z",
            "id": "923251872844144640",
            "text": "@cpt_corto e sigaray\u0131 b\u0131rakmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yodunuz en son sigara ve k\u00fcll\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6r\u00fcnce, zyban ila\u00e7 bu arada konu\u015fmu\u015ftuk daha \u00f6nce ama i\u015fe yaramam\u0131\u015f heralde \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-25T16:54:55.000Z",
            "id": "923231411582263297",
            "text": "@cpt_corto zyban i\u015fe yaramam\u0131\u015f san\u0131r\u0131m :)"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T13:45:08.000Z",
            "id": "922458871624499200",
            "text": "@SooslifewithMS Thanks and after 35 years!!  Also not using nicotine replacement, THAT surprises me, I am using Zyban."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-23T01:33:03.000Z",
            "id": "922274639379918849",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban https://t.co/LmPx53dhXg via @ekuzevska"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T14:06:48.000Z",
            "id": "921739549662949377",
            "text": "RT @mylifewithnodr2: Smoking Cessation with Zyban - Wherever you are in America, Europa, Asia or Africa, you will always see someone... htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T14:06:42.000Z",
            "id": "921739524451028992",
            "text": "RT @ekuzevska: YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/UnQ3WHmd4W https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-21T01:50:35.000Z",
            "id": "921554274101878784",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/NUiVhONBqh"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-20T04:55:21.000Z",
            "id": "921238386744074241",
            "text": "\"\n\nA simple story tied in time of you\nand me\nand other.\n\n\"\n\nThen I went to emergency psychiatric at the VA, given zyban and released."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-17T13:12:36.000Z",
            "id": "920276359670362112",
            "text": "@biyomizah Zyban kullan day\u0131, hem domain geri al\u0131m\u0131n\u0131 engelle, hem de sigaray\u0131 b\u0131rakmana destek olsun."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-16T23:03:03.000Z",
            "id": "920062563475390464",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban https://t.co/3NHDWy8Db6"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-14T12:04:22.000Z",
            "id": "919172024483840002",
            "text": "6.5 months since I quit smoking on zyban an anti depressant"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T11:06:57.000Z",
            "id": "918432796741423104",
            "text": "Smoking Cessation with Zyban - Healthy Lifestyle https://t.co/lyDPlxGKCv by @mylifewithnodr2 #quitsmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T04:06:22.000Z",
            "id": "918326956504076288",
            "text": "@PippiZeurkous Die pillen (Zyban) via huisarts haalden bij mij alle trek weg. Maar dan ook echt alle trek. In het leven \ud83e\udd14."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-12T01:50:21.000Z",
            "id": "918292724482154496",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/IOfdy5Qjv7"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-10T23:57:08.000Z",
            "id": "917901847893106694",
            "text": "RT @Scaler17: Loma Linda U.  Ca. My ad there. They did the study on Zyban Found by accident to help people stop smoking. Acamprosate could\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-09T16:28:27.000Z",
            "id": "917426543470751746",
            "text": "@JeSuisBigPharma ya le mois sans tabac, ya moyen de les refourguer comme m\u00e9doc pour arr\u00eat du tabac, \u00e7a a d\u00e9j\u00e0 march\u00e9 avec le Zyban"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T21:20:12.000Z",
            "id": "917137577701986304",
            "text": "Zyban la ilk g\u00fcn\u00fcm Twitter'da hesap a\u00e7t\u0131rtt\u0131\ud83d\ude11"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T20:58:23.000Z",
            "id": "917132085789380609",
            "text": "@nicorette I quit smoking decades ago. All it took was Zyban, will power and the fear of a gruesome painful death. I can't believe I used to smoke."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T18:59:30.000Z",
            "id": "917102168741761025",
            "text": "@DaZipsta @Awake2406 @spradlinok @IamRedeemed101 @RealJamesWoods Wrote Rx's for generic Buproprion, rather than Zyban, which is the same thing. Very low-dose, and very low incidence of side-effects"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T18:55:19.000Z",
            "id": "917101113484152832",
            "text": "@DaZipsta @Awake2406 @spradlinok @IamRedeemed101 @RealJamesWoods More different and difficult, esp the muscle memory. I'd avoid Chantix, but low-rise Wellbutrin (generic) works. That's all Zyban is"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-08T11:44:22.000Z",
            "id": "916992662699462656",
            "text": "@orphaned_annie You don't need a prescription for Zyban which is Wellbutrin"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-07T21:22:16.000Z",
            "id": "916775708877303809",
            "text": "zyban is the name. Same exact as welbutrin. https://t.co/SGr0MKVfUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-05T02:05:39.000Z",
            "id": "915759861274693632",
            "text": "#Pharmaceuticals bupropion : Zyban SR : https://t.co/kmvg98boYj #MarketResearchReports #Drugs #Healthcare #Health #mrx #CIO #Financial"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T15:53:22.000Z",
            "id": "915605774457389057",
            "text": "RT @ekuzevska: Smoking Cessation with Zyban - Healthy Lifestyle https://t.co/lyDPlxGKCv by @mylifewithnodr2 #quitsmoking"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-04T03:40:18.000Z",
            "id": "915421290466390016",
            "text": "YOU CAN #QUITSMOKING WITH #ZYBAN A #DRUG FOUND BY ACCIDENT TO HELP PEOPLE #STOPSMOKING\nhttps://t.co/pI0PMocudf https://t.co/lB4DrAyX38"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T21:00:23.000Z",
            "id": "915320649928777728",
            "text": "@scissorkim Chantix came out in 2006. Zyban in 2008, even though it was out as an depressant (Wellbutrin) since the mid 80s."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-03T17:52:02.000Z",
            "id": "915273252263616512",
            "text": "@BjrnOveStrand @Catalyzator Champix er bedre enn Zyban tror jeg, sistnevnte kan oppleves som litt r\u00f8ffe mht bivirkninger"
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T15:03:34.000Z",
            "id": "914506077127004160",
            "text": "@Marinemom0821 @Gillian09015113 @Makeupbymandyb @NurseBROOKE35 @Bambam311o @AudraTWhite @IrishMumOf31 @Golly_G_1 @Rachellangley63 @agoraemporium Thank you! I too suffer chronic pain, it's an ugly existence sometimes. I truly  the Zyban helped a LOT! I was afraid to take it at first."
        },
        {
            "created_at": "2017-10-01T14:59:48.000Z",
            "id": "914505129122041857",
            "text": "@Marinemom0821 @Gillian09015113 @Makeupbymandyb @NurseBROOKE35 @Bambam311o @AudraTWhite @IrishMumOf31 @Golly_G_1 @Rachellangley63 @agoraemporium Oh that's awful, HB had a butcher ENT too! I have been taking Zyban, it def helps with cravings, and only using 4mg nic. gum, here and there"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "925459953632075780",
        "oldest_id": "914505129122041857",
        "result_count": 42
    }
}