{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:58:16.000Z",
            "id": "947617936788901889",
            "text": "@BamaGal_inTexas My husband had some Tamiflu they gave him ( not sure why as he was past the 1st 3 days) so I\u2019m taking that and NyQuil... NyQuil in itself is a party so ... Happy New Years!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:42:31.000Z",
            "id": "947613973540515840",
            "text": "@mii_tamiflu \u666e\u901a\u306b\u4eca\u65e5\u304b\u30895\u52e4(^O^)\n\u3046\u3061\u306f\u66a6\u5168\u304f\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u304b\u3089\u306d\u3001\u6163\u308c\u3063\u3053\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:33:33.000Z",
            "id": "947611714874376202",
            "text": "This is how Susan &amp; I have spent our #NewYearsEve2017 \u2014 but at least I got to spend it with my sweetie! Yes, that\u2019s generic #tamiflu https://t.co/1jW70QaSah"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:23:13.000Z",
            "id": "947609116708605953",
            "text": "@HipsterTito @ClevelandChick Sadly, the Tamiflu is only going to reduce your pain and suffering to a week, Instead of longer. It\u2019s a long-feeling week, and I don\u2019t feel that much better!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:17:26.000Z",
            "id": "947607661377400833",
            "text": "Spending my New Years Eve with Tamiflu and a house full of germs. \ud83d\ude14\ud83d\ude24\ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:01:59.000Z",
            "id": "947603770979921920",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T23:01:05.000Z",
            "id": "947603546760974336",
            "text": "Jason: \u201cI\u2019m feeling pretty achy.\u201d\n\nI take his temp; it\u2019s 97.\n\nMe: \u201cSeriously, if you think you might have the flu, you should go in tonight. Our deductible resets tomorrow, and Tamiflu is expensive.\u201d\n\n#yousaycheapisaypractical"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T21:56:49.000Z",
            "id": "947587372803379205",
            "text": "Annoyed cause i love seeing firecrackers on nye and tonight imma just be in my bed taking my tamiflu tryna keep the fever down\ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T21:53:03.000Z",
            "id": "947586424387358721",
            "text": "Happy new year. I will spend mine with tamiflu, tissues, ibuprofen and orange juice. \ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T21:51:06.000Z",
            "id": "947585932299038720",
            "text": "She refuses to take a Z pack and tamiflu at the products that I've picked up for the next one!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T21:49:44.000Z",
            "id": "947585588923904001",
            "text": "RT @heykarlin: This holiday season we had 83 conversations about when and if we should be taking Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T21:23:26.000Z",
            "id": "947578969934782464",
            "text": "@rwyeh Tamiflu and you will back in play."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T20:59:12.000Z",
            "id": "947572873622847488",
            "text": "mom: idek what Theraflu does\n\nme: it\u2019s Tamiflu\n\nmom: Theraflu, Tamiflu, Fuck the flu, whatever the hell it\u2019s called"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T20:51:45.000Z",
            "id": "947570996109746177",
            "text": "RT @larryinstafford: What can be the result if you mix tamiflu NyQuil severe and a shot of henn... Just asking for a friend who can\u2019t breat\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T20:49:31.000Z",
            "id": "947570437562740736",
            "text": "@cardiojaydoc02 @spiritus_bah Thanks. Got the tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T20:23:01.000Z",
            "id": "947563768552108032",
            "text": "OMG! I didn\u2019t know Tamiflu\u2019s that expensive! Over $100 for 5 day\u2019s worth?! Thankful though that our facility provided it for free to employees! Good job CCC! \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T20:00:21.000Z",
            "id": "947558060314292225",
            "text": "@ZachJohnsonPGA Get Tamiflu!  I\u2019m sure you are taking it.  This is Us is awesome"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T19:55:10.000Z",
            "id": "947556757672464384",
            "text": "@spiritus_bah @rwyeh Whoa! \ud83e\udd12 is Tamiflu and option?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T18:19:15.000Z",
            "id": "947532618140143621",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T18:10:43.000Z",
            "id": "947530471478517760",
            "text": "@kathleea Get tested for Type A flu. DD was like that, and tested positive. Doc gave her Tamiflu. It helped."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T17:40:42.000Z",
            "id": "947522917230931969",
            "text": "A tamiflu add appeared in my browser while I was reading this. #somethingisoutthere https://t.co/LBCnvgIWGO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T17:26:56.000Z",
            "id": "947519455390846978",
            "text": "@_heathens It's actually the flu lol but I'm medicating don't worry. Tamiflu, dayquil, lots of water and vitamin c, and sleep are my best friends rn"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T16:44:32.000Z",
            "id": "947508781738586112",
            "text": "Why are we still being advised by those who should know better to prescribe Tamiflu? #RealisticMedicine https://t.co/475rE1mnOy"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T16:13:51.000Z",
            "id": "947501062847639554",
            "text": "NYE plans: tamiflu + @GreatestShowman soundtrack on repeat. Tbh 2018 plans will also include @GreatestShowman soundtrack on repeat."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T16:11:36.000Z",
            "id": "947500496885108736",
            "text": "@JeffTwinsfather Tamiflu is an Rx that when started within 24 hours of the onset of symptoms reduces the severity and shortens the course of the illness"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T16:03:26.000Z",
            "id": "947498441344671746",
            "text": "WHO downgrades Tamiflu  https://t.co/1xTh7NU90u"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T16:03:10.000Z",
            "id": "947498374495907840",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:39:05.000Z",
            "id": "947492310933213184",
            "text": "@FeralCrone LOL......Tamiflu works, but need to see a Dr. Influenza is bad this yr."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:37:47.000Z",
            "id": "947491985220423682",
            "text": "@DrMarioRamirez BB salio positiva a Influenza, empezamos tamiflu pero a los pocos minutos lo vomita!! Sigo administrandolo?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:27:22.000Z",
            "id": "947489362362724352",
            "text": "@jawabdeyh O really thats very bad..could be either influenza A or B..and tamiflu tabletss are very effective.."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:25:27.000Z",
            "id": "947488880260976640",
            "text": "Parece que ya la libramos. A nadie contagi\u00e9 de influenza. Reserva de tamifl\u00fa a la orden de quien lo necesite."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:24:06.000Z",
            "id": "947488540375498752",
            "text": "@Dr_Bartel @Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews It was for this reason Cochrane conducted a review of all available data.\n\nOn balance, harm &gt; benefit:\n\nhttps://t.co/9MDIhRYmOT"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T15:01:08.000Z",
            "id": "947482760742162432",
            "text": "@concernecus You want Tamiflu.... Really????"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T14:27:40.000Z",
            "id": "947474338571325445",
            "text": "@John_Henson Dude. Same. Been in bed for four days. One word: tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T14:10:35.000Z",
            "id": "947470042375081984",
            "text": "For those of you who think Tamiflu is a safe and effective treatment for influenza, this article does a good job... https://t.co/irQdufJAmM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T14:03:54.000Z",
            "id": "947468360605868033",
            "text": "@damianaswan @thismyshow @deray Tamiflu is the only Med we've got but it's not like giving an antibiotic when you have a bacterial infection https://t.co/Qc8d7UBkSn. Just food for thought.  Hope you have a healthy new year!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:59:15.000Z",
            "id": "947467189602336769",
            "text": "@damianaswan @thismyshow @deray And Tamiflu is not without side effects https://t.co/DB6iuJEiZd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:58:37.000Z",
            "id": "947467029333794816",
            "text": "@damianaswan @thismyshow @deray Tamiflu is recommended for hospitalized patients, people with chronic illnesses, under 2yrs or over 65yrs, etc. We have none in our area because U/C's are giving it to people who are not high risk.  Or to people who have been ill more than 2d (much less effective) 1 https://t.co/48IEGK9uDc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:51:12.000Z",
            "id": "947465163065630720",
            "text": "Got the #flu? Here's what leads to recovery. https://t.co/qtGNWYAg76 #CDC #virus #health #illness #Tamiflu... https://t.co/3FhxQDshy4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:21:43.000Z",
            "id": "947457743153111041",
            "text": "@mii_tamiflu 1\u5e74\u3050\u3089\u3044\u524d\u304b\u3089\u8003\u3048\u3066\u4ed5\u8fbc\u307f\u59cb\u3081\u3066\u305f\u3093\u304b\u306a\u3041\u30022\u90e8\u3078\u306e\u5165\u308a\u65b9\u3068\u304b\u6f14\u51fa\u9762\u542b\u3081\u3066\u3001\u3044\u307e\u307e\u3067\u898b\u305f\u30bd\u30b7\u30e3\u30b2\u3067\u4e16\u754c\u89b3\u3065\u304f\u308a\u4e00\u756a\u3046\u307e\u3044\u3063\u3066\u601d\u3046\u308f\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:21:41.000Z",
            "id": "947457735209246721",
            "text": "RT @DrMarcSiegel: #fluseason surging with bad strain low humidity allows #particles to spread farther #vaccine #Tamiflu #flu enables #pneum\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:18:09.000Z",
            "id": "947456845291155456",
            "text": "@CrazyRxMan The flu is really bad here in the Cincinnati area. My doctor said it was the worst he's seen in years. We keep running out of Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T13:17:20.000Z",
            "id": "947456638658625536",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3093\u3068\u305d\u3046\u3060\u3088\u306d\u3053\u308c\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T12:48:43.000Z",
            "id": "947449438309466113",
            "text": "@mii_tamiflu  https://t.co/4sq9aL0HdN"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T12:43:07.000Z",
            "id": "947448029371600896",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T12:39:59.000Z",
            "id": "947447240569901056",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T12:34:20.000Z",
            "id": "947445818449104898",
            "text": "#fluseason surging with bad strain low humidity allows #particles to spread farther #vaccine #Tamiflu #flu enables #pneumonia #heartdisease  https://t.co/btpcYjLOTW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T12:09:24.000Z",
            "id": "947439545313832962",
            "text": "@PulmCrit \ud83d\udeabtamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T11:50:39.000Z",
            "id": "947434824892948480",
            "text": "RT @atsukotamada: @yasutaki @itoshunya \u4ee5\u4e0b\u3001\u4e0a\u306e\u8a18\u4e8b\u304b\u3089\u306e\u5f15\u7528\n\"WHO guidance issued in 2004 was authored by three scientists who had previously receiv\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T11:47:38.000Z",
            "id": "947434068081123328",
            "text": "@tamiflu_net \u53ef\u611b\u3044\u30ad\u30e3\u30e9\u3060\u306dwww"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T11:02:54.000Z",
            "id": "947422810615570433",
            "text": "It's that time of year...flu time, and instead of running for the flu-shot (which may/may not work) why not go for a healthier alternative??  Luckily we have one of these trees in our garden so am going to give this a try..\n#wildfood #wildervoreapproach \n\nhttps://t.co/32DekMpF6B"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T11:02:54.000Z",
            "id": "947422810498060288",
            "text": "It's that time of year...flu time, and instead of running for the flu-shot (which may/may not work) why not go for a healthier alternative??  Luckily we have one of these trees in our garden so am going to give this a try..\n#wildfood #wildervoreapproach \n\nhttps://t.co/ptmguEwVln"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T10:36:26.000Z",
            "id": "947416147678433281",
            "text": "This is why I advise not to spend your last dime on Tamiflu, but if you have money to burn...you might have one less day of productivity. https://t.co/yJZVy9C4IX"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T10:31:01.000Z",
            "id": "947414784059805696",
            "text": "RT @TheCaptain235: If people think the flu shot doesn't work Tamiflu really doesn't work and costs a lot more"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T10:15:08.000Z",
            "id": "947410786040741889",
            "text": "@tamiflu_precure \u4eca\u65e5\u306f\u5dee\u3057\u5165\u308c\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u301c\ud83d\udcab\u2b50\ufe0f\u2728_(:3 \u300d\u2220)_"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:46:55.000Z",
            "id": "947403686698934272",
            "text": "\u3010\u30bf\u30df\u30d5\u30eb(\u30aa\u30bb\u30eb\u30bf\u30df\u30d3\u30eb)\u3011\u3063\u3066\uff1f\u52b9\u679c\u52b9\u80fd\u30fb\u526f\u4f5c\u7528\u3092\u7d39\u4ecb\uff01\n https://t.co/3XF78JKNo6\n\u3010\u5065\u5eb7TIPS\u3011\u30d6\u30ed\u30b0\u3092\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\uff01\n#\u533b\u85ac\u54c1\u540d\u3000#\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:44:27.000Z",
            "id": "947403066365550594",
            "text": "@mii_tamiflu \u3051\u3063\u3051\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:35:31.000Z",
            "id": "947400817396592641",
            "text": "@GarchaMed The chart says no to flu. Tamiflu is indicated in first 48 hours especially in febrile patients"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:24:39.000Z",
            "id": "947398084077735936",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:15:42.000Z",
            "id": "947395829589053440",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:15:16.000Z",
            "id": "947395719886811136",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T09:01:34.000Z",
            "id": "947392273167278080",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4f8b\u5e74\u305d\u3046\u3060\u3057\u6163\u308c\u3066\u308b\u3068\u3044\u3048\u3070\u6163\u308c\u3066\u308b\u3051\u3069\n\u4eca\u65e5\u306f\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u306e\u306a\u3044\u65e5\u66dc\u65e5\u3060\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3092\u5fd8\u308c\u3066\u306f\u3044\u3051\u306a\u3044 https://t.co/MOUvkOZGqZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T08:58:13.000Z",
            "id": "947391432871915521",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T08:46:42.000Z",
            "id": "947388532150083584",
            "text": "@mii_tamiflu 4\u65e5\u3057\u3054\u304a\u308f\u3057\u304b\u4e88\u5b9a\u5408\u308f\u306a\u3044\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T08:34:18.000Z",
            "id": "947385414024916993",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T08:29:48.000Z",
            "id": "947384278152650752",
            "text": "@SLOPublicHealth Dispensed about 15 doses of tamiflu Saturday.  The most I've ever seen in a day."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T08:00:02.000Z",
            "id": "947376789331984384",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T07:58:14.000Z",
            "id": "947376337794289664",
            "text": "@abdulrahman \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0628\u0627\u0644Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T07:53:50.000Z",
            "id": "947375229986275328",
            "text": "So I\u2019m allergic to tamiflu \ud83d\ude44\ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T07:40:03.000Z",
            "id": "947371761779142657",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T07:36:32.000Z",
            "id": "947370876059750400",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:59:49.000Z",
            "id": "947361633172709376",
            "text": "I\u2019m honestly on so many fucking medications right now I can\u2019t keep them straight. Is this bottle Celexa or Zofran? When was the last time I took Mucinex? Have I had taken all my Tamiflu today? What about my prenatal? I\u2019m so exhausted I hardly need the melatonin."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:59:32.000Z",
            "id": "947361561320058880",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:41:33.000Z",
            "id": "947357036345376768",
            "text": "RT @atsukotamada: @yasutaki @itoshunya \u4ee5\u4e0b\u3001\u4e0a\u306e\u8a18\u4e8b\u304b\u3089\u306e\u5f15\u7528\n\"WHO guidance issued in 2004 was authored by three scientists who had previously receiv\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:34:17.000Z",
            "id": "947355208979439616",
            "text": "@TheFireTracker2 @HelenBranswell @CDCgov @MackayIM @UCSDHealth Yes we are starting to. The Tamiflu shortage is new in our area. We can change the recommended treatment in our EHR order protocols as needed."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:17:02.000Z",
            "id": "947350866964697089",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T06:11:20.000Z",
            "id": "947349433506701312",
            "text": "Waited 3.5hrs at Urgent Care for my #tamiflu prescription to find out that all of the local 24hr pharmacies are #soldout until Tuesday! \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T05:46:30.000Z",
            "id": "947343183356325888",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T05:36:01.000Z",
            "id": "947340545608822784",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T05:35:34.000Z",
            "id": "947340431943241728",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T05:14:27.000Z",
            "id": "947335119584550913",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:58:14.000Z",
            "id": "947331038740713472",
            "text": "Got my flu shot today. Pharmacist said Tamiflu is flying off the shelf. =("
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:41:51.000Z",
            "id": "947326914976346112",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff01\u304a\u793c\u306b\u30ed\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3061\u3083\u3093\u3068\u6e21\u3059\u304b\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:39:46.000Z",
            "id": "947326390210138112",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u91d1\u304b\u305d\u3046\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:26:16.000Z",
            "id": "947322994010943490",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b3\u30df\u30b1\u6226\u5229\u54c1\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u5199\u771f\nkiki\u3055\u3093( @kiki__cos )\u306e\u30ad\u30e5\u30a2\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30eb\u30d3\u30fc\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\uff01\n\u3053\u306e\u4eba\u306e\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30b3\u30b9\u306f\u597d\u304d\u306a\u306e\u3067\u898b\u3064\u3051\u3089\u308c\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\u30fc\n\u53ef\u611b\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\n#C93 #C93\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:16:35.000Z",
            "id": "947320555081891840",
            "text": "@mii_tamiflu \u67713\u30db\u30fc\u30ebA-84"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:13:32.000Z",
            "id": "947319787742412801",
            "text": "@mii_tamiflu \u65b0\u520a\u5358\u54c1\u307e\u3060\u3042\u308b\u3063\u307d\u3044\u3001\u3059\u307e\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:05:04.000Z",
            "id": "947317659384860672",
            "text": "@thismyshow Just data from cdc. I attached from that years vaccine. Ps the meds  to help fightflu called tamiflu are seriously expsensive. I recall my insurance was charged like 500$ for 5 days worth. Thank God I had coverage imagine those that don\u2019t!!\ud83d\ude21\ud83d\ude0c"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:03:18.000Z",
            "id": "947317213387636736",
            "text": "@mii_tamiflu \u3082\u3057\u624b\u7a7a\u3044\u3066\u308c\u3070\u30a2\u30af\u30a2\u30c9\u30ed\u30c3\u30d7\u306e\u65b0\u520a\u983c\u3081\u306a\u3044\u304b\u306a\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T04:00:13.000Z",
            "id": "947316435688103936",
            "text": "@tamiflu_precure \u3069\u306e\u8fba\u306b\u3044\u307e\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:57:13.000Z",
            "id": "947315680667320320",
            "text": "@thismyshow @deray The vaccination will still give you partial protection against H3N2, including mitigating co-morbidities.  So, go get your flu shot, and if you get fever/headache/cough go get Tamiflu right away!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:56:38.000Z",
            "id": "947315533606555648",
            "text": "@tamiflu_precure \u7740\u304d\u307e\u3057\u305f \u5916\u306e\u81ea\u8ca9\u6a5f\u8fd1\u304f\u306b\u3044\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:52:42.000Z",
            "id": "947314545109823488",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:51:30.000Z",
            "id": "947314243799457794",
            "text": "@tamiflu_precure oui"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:48:48.000Z",
            "id": "947313565467160576",
            "text": "@tamiflu_precure \u305d\u3063\u3061\u5411\u304b\u3044\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:42:35.000Z",
            "id": "947311998877892608",
            "text": "@tamiflu_precure \u5408\u6d41\u3057\u306a\u3044\u3063\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:39:42.000Z",
            "id": "947311272697012226",
            "text": "@mii_tamiflu \u8cb7\u3048\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3001\u5144\u3055\u3093\n\u5144\u3055\u3093\u306e\u5f8c\u3067\u79c1\u306b\u3082\u2026\u3044\u3044\u3067\u3059\u304b\uff1f\nhttps://t.co/hbbKoy2Ceq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:39:33.000Z",
            "id": "947311235938238464",
            "text": "@deray Glad to have read this so if I start feeling symptoms, I won't ignore it, thinking \"nah, I got the shot, can't be the flu.\" I'll be calling in immediately for that Tamiflu stuff!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:26:32.000Z",
            "id": "947307961893949441",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:24:58.000Z",
            "id": "947307566115246081",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:23:24.000Z",
            "id": "947307173616369665",
            "text": "@knittaphd I spent forever in the ER because the immediate care doctor panicked that I might have meningitis. Luckily it is just my second bout of flu this quarter. And what with Tamiflu it is very much the milder case."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T03:00:41.000Z",
            "id": "947301453378572288",
            "text": "RT @DrPoorman: @JeanneLenzer1 Oh I\u2019m so stoked to have an anti tamiflu buddy."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:55:57.000Z",
            "id": "947300263236329472",
            "text": "Expect that to be 100% by tonight. Our #Influenza virulence in Aus was terrifying; Tamiflu supplies were limited but didn\u2019t make much difference anyway. Good luck \ud83e\udd1e\ud83c\udffb https://t.co/WyDS7A57MI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:55:39.000Z",
            "id": "947300187206123520",
            "text": "@tamiflu_precure \u306a\u306b\u304b\u5bc2\u3057\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u306d\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:53:03.000Z",
            "id": "947299532173344768",
            "text": "If people think the flu shot doesn't work Tamiflu really doesn't work and costs a lot more"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:50:57.000Z",
            "id": "947299004295012352",
            "text": "RT @avoiceforchoice: Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:50:51.000Z",
            "id": "947298979427110912",
            "text": "@larryinstafford Nyquil and Tamiflu can be taken together as directed by their respective directions... Adding a shot of henn is probably not the best route to go because alcohol depresses the central nervous system as those the above meds"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:45:49.000Z",
            "id": "947297711858077696",
            "text": "RT @FarrukhJafriMD: Great summary of what Tamiflu does and more importantly does NOT do! @Runde_MC  https://t.co/UOwkRVZvXY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:45:49.000Z",
            "id": "947297711795113984",
            "text": "@TeahCartel Better than this morning.. the Tamiflu must be kicking in. Sleeping off and on..\ud83d\ude37\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:43:01.000Z",
            "id": "947297010310434817",
            "text": "What can be the result if you mix tamiflu NyQuil severe and a shot of henn... Just asking for a friend who can\u2019t breathe and wants to feel relief"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:38:35.000Z",
            "id": "947295891198705667",
            "text": "@K8TDidToo @Stonekettle Best description ever. Perhaps I am finally going to live through this too, although many people won\u2019t.  I too had the shot. Now it\u2019s settled in my left lung (lower lobe) with a healthy dose of diarrhea that accompanies this massive dose of antibiotic along with Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:36:46.000Z",
            "id": "947295435374452736",
            "text": "Great summary of what Tamiflu does and more importantly does NOT do! @Runde_MC  https://t.co/UOwkRVZvXY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:36:30.000Z",
            "id": "947295370438000640",
            "text": "@mii_tamiflu \u8cb7\u3048\u305f\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3001\u5144\u3055\u3093\n\u5144\u3055\u3093\u306e\u5f8c\u3067\u79c1\u306b\u3082\u2026\u3044\u3044\u3067\u3059\u304b\uff1f\nhttps://t.co/hbbKoy2Ceq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:33:21.000Z",
            "id": "947294575567233024",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:32:43.000Z",
            "id": "947294418301800448",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:20:16.000Z",
            "id": "947291283525193728",
            "text": "@AngiTaylorKISS Same here sister! Hoping tamiflu kicks in!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T02:09:15.000Z",
            "id": "947288509953527808",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:44:17.000Z",
            "id": "947282226315751425",
            "text": "Mine turned out to be flu\u2639\ufe0f. TamiFlu is helping. Are you better sweetie\ud83d\udc95 https://t.co/UN5JInEDya"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:37:10.000Z",
            "id": "947280435171807232",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:29:00.000Z",
            "id": "947278381372006402",
            "text": "Side effects include: nausea, vomiting, diarrhoea, stomach pain, poor concentration, inability to think clearly, feeling dazed or confused, bad dreams or nightmares and \"behaving strangely\".\n\n#VitaminC is much safer. #Parents #BeInformed https://t.co/87J8mIfHOZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:26:02.000Z",
            "id": "947277635163447297",
            "text": "RT @heykarlin: This holiday season we had 83 conversations about when and if we should be taking Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:24:05.000Z",
            "id": "947277142919966720",
            "text": "@JeanneLenzer1 Oh I\u2019m so stoked to have an anti tamiflu buddy."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:17:27.000Z",
            "id": "947275473985339392",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:17:22.000Z",
            "id": "947275454259408896",
            "text": "@chrispugh so sorry 2hear that! If started early Tamiflu Rx can help... 4 prevention flu shot is safe but not always effective. Rest &amp; vitC!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:16:04.000Z",
            "id": "947275128173457408",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:16:00.000Z",
            "id": "947275108820717568",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:14:29.000Z",
            "id": "947274729907515394",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:13:51.000Z",
            "id": "947274570557423616",
            "text": "@destanierm What about when they say oscillococcinum is as good as Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:13:03.000Z",
            "id": "947274370086354944",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:11:13.000Z",
            "id": "947273907698130946",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:11:00.000Z",
            "id": "947273851343273984",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:09:58.000Z",
            "id": "947273590742929414",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:09:31.000Z",
            "id": "947273477794516992",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:08:19.000Z",
            "id": "947273175796207616",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:04:47.000Z",
            "id": "947272285735538693",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:03:33.000Z",
            "id": "947271977412071426",
            "text": "@PharmNerdMatt @Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews The point this \u201cfinding\u201d was more likely an artifact of very biased methods.\n\nTamiflu threatens the one tangible patient-centered care: PO hydration at home."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T01:01:06.000Z",
            "id": "947271360534913024",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:58:02.000Z",
            "id": "947270586979573760",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:55:39.000Z",
            "id": "947269990608244736",
            "text": "@EMtogether @Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews I definitely think we should not be giving every potential patient Tamiflu, but I still think there is an appropriate use for this drug."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:53:23.000Z",
            "id": "947269418517712896",
            "text": "Been isolated at home for last 3 days with the flu. If you got to catch it, bowl season is a good time. Thanks to Tamiflu and steroids, about to kick it out the door. \ud83e\udd27\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:46:44.000Z",
            "id": "947267743266455552",
            "text": "I\u2019ve hoarded all of the tamiflu for the town. It\u2019s a busy day."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:42:49.000Z",
            "id": "947266761266573312",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30d1\u30ef\u30d7\u30ed\u306b\u6c7a\u307e\u3063\u3066\u308b\u3084\u3093()"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:40:15.000Z",
            "id": "947266114727190529",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6b21\u304b\u3089\u306e\u3084\u3064\u306f\u307b\u307c\u5728\u5eab\u3042\u308b\u304b\u3089SR\u51fa\u308b\u307e\u3067\u306bPSR\u629c\u3051\u305f\u308950\u72d9\u3044\u306b\u5207\u308a\u66ff\u3048\u308b\u308f\n\u6700\u8fd1\u8ab2\u91d1\u984d\u3072\u3069\u3044\u3053\u3068\u306b\u306a\u3063\u3066\u308b\u3057\u3001\u3053\u306e\u307e\u307e\u884c\u304f\u3068\u751f\u6d3b\u306b\u652f\u969c\u304c\u51fa\u308b\u30ec\u30d9\u30eb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:37:50.000Z",
            "id": "947265506330865665",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:32:53.000Z",
            "id": "947264258458259456",
            "text": "@Tamiflu_ha 50\u306e\u304c\u591a\u3044\u3051\u3069\u4e00\u5fdc\u5168\u90e845\u2191\u304a\u308b\u304b\u3089\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:27:38.000Z",
            "id": "947262939609755648",
            "text": "@Tamiflu_ha \u899a\u9192\u6765\u308b\u307e\u3067\u5f85\u3063\u3066\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:27:08.000Z",
            "id": "947262812853800960",
            "text": "@EMtogether @Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews Speaking as a flu patient this year and a pharmacist. The $10 that tamiflu cost me personally was well worth the prospect of 16-18 additional symptom free hours. Had a headache but it was minor. With two kids I would have paid for 3 hrs."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:26:31.000Z",
            "id": "947262659598213121",
            "text": "TAMIFLU DOES NOT CURE THE FLU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:25:37.000Z",
            "id": "947262429884485632",
            "text": "Big Pharma Plays Hide-the-Ball With Data https://t.co/kf82Zg2QP1 #Tamiflu #Garbage for flu #vitaminC protocol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:25:19.000Z",
            "id": "947262354252877825",
            "text": "RT @EMtogether: I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:23:26.000Z",
            "id": "947261881122562048",
            "text": "@mii_tamiflu \u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u304b\uff1f\u3001\u4eca\u65e5\u306f\u79c1\u304c\u770b\u75c5\u3057\u307e\u3059\u306d\u3001\u5144\u3055\u3093\u306f\u51fa\u6765\u308c\u3070\u3086\u3063\u304f\u308a\u5b89\u9759\u306b\u3057\u3066\u3066\u3055\u3044\u306d\n\u3053\u3046\u3044\u3046\u6642\u306f\u7121\u7406\u306b\u30a2\u30cb\u30e1\u3084\u30b2\u30fc\u30e0\u3082\u305b\u305a\u306b\u65e9\u304f\u6cbb\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3001\u59b9\u304b\u3089\u306e\u304a\u9858\u3044\u3067\u3059\u3001\u805e\u304d\u3084\u304c\u308c\u3053\u306e\u91ce\u90ce\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:22:20.000Z",
            "id": "947261604722229249",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:16:44.000Z",
            "id": "947260194379182080",
            "text": "I wanna take a bath in hand sanitizer and then put on some lysol perfume every time somebody picks up a prescription for tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:13:46.000Z",
            "id": "947259450775126016",
            "text": "I'll just leave this here.\n\nCan we make 2018 Tamiflu-free?\n\n@Runde_MC @CDCgov @cochranecollab @CDCFlu @EMNews https://t.co/W9KrdraOdV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:11:48.000Z",
            "id": "947258953880293377",
            "text": "RT @heykarlin: This holiday season we had 83 conversations about when and if we should be taking Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-31T00:10:21.000Z",
            "id": "947258586970849281",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:57:06.000Z",
            "id": "947255254139023360",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:56:05.000Z",
            "id": "947254997699448832",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:54:12.000Z",
            "id": "947254526091784192",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b3\u30df\u30b1\u6226\u5229\u54c12\u65e5\u76ee\u30b9\u30b1\u30d6\n\u3092\u304b\u3086\u3055\u3093(@JONEYdcd )\u306b\u66f8\u3044\u3066\u3082\u3089\u3063\u305f\u30d5\u30a7\u30ed\u30fc\u30c1\u30a7\uff01\uff01\uff01\n\u53ef\u611b\u304f\u3066\u7dba\u9e97\u3067\u308f\u304f\u308f\u304f\u3082\u3093\u3060\u3057\u3063\uff01\n\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\uff01\uff01\n#C93 #C93\u6226\u5229\u54c1 #precure https://t.co/Gx\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:50:30.000Z",
            "id": "947253593391947777",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:48:39.000Z",
            "id": "947253126540689408",
            "text": "new years cocktail of choice: liquid tamiflu\n#yummy \ud83d\ude36 https://t.co/CFfVOa5etu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:48:25.000Z",
            "id": "947253070823591937",
            "text": "@jestes15 Jake is in full flu mode but we're both on tamiflu. Send us good vibes!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:44:26.000Z",
            "id": "947252066719633408",
            "text": "RT @marlene_mmm: @HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:40:23.000Z",
            "id": "947251049080938498",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ef\u30b7\u3082\u3086\u3063\u304f\u308a\u3080\u304b\u3046\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:36:30.000Z",
            "id": "947250071221035008",
            "text": "@bryandupuis Probably have the same, even in spite of vaccination.  However, tamiflu works really well if you catch it early, and close contacts can take prophylactically"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:34:54.000Z",
            "id": "947249667120812037",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:24:14.000Z",
            "id": "947246983474905088",
            "text": "@mii_tamiflu \u9811\u5f35\u308c\u6226\u58eb\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T23:01:47.000Z",
            "id": "947241331709153280",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T22:57:47.000Z",
            "id": "947240329014427649",
            "text": "@HelenBranswell @CDCgov #fluseason off to the worst start we\u2019ve seen in years here in #SanDiego   Multiple pharmacies completely out Tamiflu.  Updating our #EHR protocols for #flu now to help speed up care. Thanks @MackayIM for heads up. https://t.co/nP80rDb0nq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T22:37:53.000Z",
            "id": "947235318884917248",
            "text": "@Toaster_Pastry As a patient who had the flu, take the Tamiflu. You do feel better faster. That being said, I hope you feel better soon!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T22:28:32.000Z",
            "id": "947232964387188737",
            "text": "@allaa_47 \u0644\u0627 \u0645\u0634 \u0627\u0646\u0627 \u0635\u062f\u0642\u064a\u0646\u064a \n\u0643\u0627\u0646 \u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0627\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0639\u0644\u0627\u062c\u0627\u062a \u0644\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0643\u064a\u0641 \u0632\u064a\u0643\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0641\u0644\u0648\u0646\u0632\u0627 \u0627\u0644\u0637\u064a\u0648\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0636\u0648\u0639 \u0643\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 Tamiflu \n\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647\u0647 \u062a\u0630\u0643\u0631\u062a\u064a ?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T22:25:33.000Z",
            "id": "947232213233537024",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T22:22:20.000Z",
            "id": "947231405532102656",
            "text": "@GayRepublicSwag I take it you didnt get the Antiviral i suggested. My daughter was sick all week, i finally started feeling it lastnight, woke up, went to urgent care and got antiviral Tamiflu. Suggested in 1st 48hrs of symptoms. Will shorten the duration of flu and ease the symptoms."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:59:06.000Z",
            "id": "947225557552508929",
            "text": "@OnAirAsAmy Definitely take the tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:58:22.000Z",
            "id": "947225376098607105",
            "text": "@LauraLMonroe33 @chillyRN Doc told me tamiflu is expensive and unless you take first two days of getting then it might make the difference of a day but makes you feel worse. I'd let it run its course, we had on Thanksgiving day"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:49:31.000Z",
            "id": "947223147870326784",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:42:13.000Z",
            "id": "947221312023465984",
            "text": "RT @donaldhackett: when the flu shot misses the mark, try antivirals within 48 hours\n\n#Oseltamivir (#Tamiflu), #zanamivir (#Relenza), and #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:34:54.000Z",
            "id": "947219469524459522",
            "text": "Other than a good antihistamine or Tamiflu.....laughter truly is the best medicine....."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:32:57.000Z",
            "id": "947218977628946432",
            "text": "RT @atsukotamada: @yasutaki @itoshunya \u4ee5\u4e0b\u3001\u4e0a\u306e\u8a18\u4e8b\u304b\u3089\u306e\u5f15\u7528\n\"WHO guidance issued in 2004 was authored by three scientists who had previously receiv\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:24:08.000Z",
            "id": "947216757877628929",
            "text": "@krisknowlesRN Give the Tamiflu in one medicine cup and follow it with another medicine cup of hershey's chocolate syrup if the kiddo likes it"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:19:53.000Z",
            "id": "947215690670493696",
            "text": "@JonahNRO Tamiflu is the best thing to beat the flu. You have to take it within 24 hrs of symptoms starting. Prayers for ur safe return &amp; recovery. \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T21:13:21.000Z",
            "id": "947214044741734400",
            "text": "@dramadebussie they have a cold and flu one i meant, thats what we took lol. I also slept on a heating pat and an ice pack under my head so im weird anyway lmao i know the tamiflu shit works so hopefully it works for you ^^V"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:48:30.000Z",
            "id": "947207792301150209",
            "text": "@Juaco_org @MatiMatarredona @AntoniRK1956 @carloscasabona @daandina Y...oh, vaya...los m\u00e9dicos cuestionando a la industria farmac\u00e9utica, bas\u00e1ndose en evidencias. https://t.co/cxFMjmrOlR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:44:17.000Z",
            "id": "947206731012165632",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:33:43.000Z",
            "id": "947204069755678721",
            "text": "RT @DrJaimeFriedman: CDC guideline\u2019s on tamiflu use. It\u2019s been a bad flu season so far.  https://t.co/GZbrekizeP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:29:35.000Z",
            "id": "947203029861847040",
            "text": "RT @counteroffives: @CrazyRxMan It's like an Oprah show near me 'YOU get a tamiflu! YOU get a tamiflu!  YOU'RE ALL getting tamiflu!!!'"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:28:22.000Z",
            "id": "947202725682581504",
            "text": "@CrazyRxMan It's like an Oprah show near me 'YOU get a tamiflu! YOU get a tamiflu!  YOU'RE ALL getting tamiflu!!!'"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:11:51.000Z",
            "id": "947198567650906112",
            "text": "when the flu shot misses the mark, try antivirals within 48 hours\n\n#Oseltamivir (#Tamiflu), #zanamivir (#Relenza), and #peramivir (#Rapivab) \nhttps://t.co/icAby1qaRr\n#hcsm #pharma #pharmacists https://t.co/F9BtQ5oSQd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T20:00:47.000Z",
            "id": "947195782071046144",
            "text": "@911GlockDoc I've noticed some ERs have stopped prescribing antibiotics for upper respiratory issues. Used to see the antibiotic + tamiflu all the time. We've pretty much doomed humanity with overprescribing abx..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:41:40.000Z",
            "id": "947190974672965634",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:35:59.000Z",
            "id": "947189542196572160",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:35:33.000Z",
            "id": "947189434826362881",
            "text": "@yasutaki @itoshunya \u4ee5\u4e0b\u3001\u4e0a\u306e\u8a18\u4e8b\u304b\u3089\u306e\u5f15\u7528\n\"WHO guidance issued in 2004 was authored by three scientists who had previously received payment for other work from Roche, which makes Tamiflu, and GlaxoSmithKline (GSK), manufacturer of Relenza.\""
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:34:59.000Z",
            "id": "947189288848052224",
            "text": "@comeroundfullO You didn't go get swabbed for flu to get the Tamiflu? Gotta do that first 72 hours of feeling bad."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:26:40.000Z",
            "id": "947187196309786626",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:25:09.000Z",
            "id": "947186814925680641",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:18:21.000Z",
            "id": "947185106774560768",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:17:43.000Z",
            "id": "947184945839173632",
            "text": "Baker Mayfield has H2N3 get him some tamiflu and tell him to man up."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:04:45.000Z",
            "id": "947181682272165888",
            "text": "Everyone associated with @OU_Athletics better be on the #tamiflu https://t.co/yufNeUhaVR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T19:03:05.000Z",
            "id": "947181262418206722",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:51:03.000Z",
            "id": "947178234067558400",
            "text": "@MoHuntrGatherer Oh No!!!! bless yall! Prayers for speedy recovery &amp; Tamiflu\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:48:19.000Z",
            "id": "947177547443290112",
            "text": "@gigi_deplorable Tamiflu.  Get it. It will help."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:47:03.000Z",
            "id": "947177227988488192",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:42:03.000Z",
            "id": "947175971052048384",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:29:09.000Z",
            "id": "947172725025595393",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:26:21.000Z",
            "id": "947172020630052864",
            "text": "RT @gerrimattson16: It is not too late to get the flu vaccine and tamiflu is important to remember! https://t.co/2aCsw8FXwx @ncpeds @myncafp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:23:04.000Z",
            "id": "947171193605558273",
            "text": "I had chocolate chip cookies and Tamiflu for breakfast.\n\nBring it on 2018, bring it on.\n\n#NewYearsEveeve"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:19:08.000Z",
            "id": "947170202407653376",
            "text": "Can the flu shot be accurate one of these years? They guess the wrong strain and mess this up over and over. Costs us $200 each year. And $400 for Tamiflu once someone gets it. I have a 7 month old and an 80 year old who are very fragile. I also have day care issues."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:14:46.000Z",
            "id": "947169104116572160",
            "text": "@CrazyRxMan They are probably out because they can't keep up the demand for the fake flu! Yeah some people have the flu but around here everybody gets some tamiflu as a consolation prize for going to the doctor!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:09:00.000Z",
            "id": "947167652644118528",
            "text": "RT @gerrimattson16: It is not too late to get the flu vaccine and tamiflu is important to remember! https://t.co/2aCsw8FXwx @ncpeds @myncafp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T18:00:30.000Z",
            "id": "947165514056450048",
            "text": "Generic Tamiflu has five different manufacturers for the med and they're ALL out?\n\nI spy, with my little eye... something FISHY. https://t.co/lbpJtwApZa"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:57:22.000Z",
            "id": "947164724227203073",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:54:15.000Z",
            "id": "947163940123004928",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:47:23.000Z",
            "id": "947162211847426048",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:44:00.000Z",
            "id": "947161361343070208",
            "text": "This holiday season we had 83 conversations about when and if we should be taking Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:37:49.000Z",
            "id": "947159806833516546",
            "text": "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ndon't get me started on, Bird flu, swine flu, tamiflu....blah, blah, blah get your flu shots sheep! it's 90%... https://t.co/LWFWG289n7"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:37:39.000Z",
            "id": "947159762315153410",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:36:05.000Z",
            "id": "947159368629391361",
            "text": "RT @gerrimattson16: It is not too late to get the flu vaccine and tamiflu is important to remember! https://t.co/2aCsw8FXwx @ncpeds @myncafp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:35:48.000Z",
            "id": "947159298899173376",
            "text": "RT @Kurtdiesal: Go get prophylactic tamiflu https://t.co/5V2YSAi4gS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:25:00.000Z",
            "id": "947156579174047744",
            "text": "Go get prophylactic tamiflu https://t.co/5V2YSAi4gS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:22:10.000Z",
            "id": "947155867664822273",
            "text": "@surix1990 Le Tamiflu n'a jamais montr\u00e9 son efficacit\u00e9 donc autant ne rien donner..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:18:47.000Z",
            "id": "947155013012541440",
            "text": "@surix1990 Non pas de TDR\nEt pas de Tamiflu non plus."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:17:44.000Z",
            "id": "947154752277753857",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:17:10.000Z",
            "id": "947154607591055360",
            "text": "Tamiflu is a scam and doesn\u2019t work. Don\u2019t waste your money. #themoreyouknow"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:11:10.000Z",
            "id": "947153099549966336",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T17:04:31.000Z",
            "id": "947151423661322241",
            "text": "#DocTocToc Vous avez au cab des test de depistage rapide pr la grippe? Vs prescrivez le Tamiflu \u00e0 qui?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:59:29.000Z",
            "id": "947150157048672256",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:51:07.000Z",
            "id": "947148052367888385",
            "text": "@deborah91473 Oh no! Has she been to the doctor? If she\u2019s just now showing symptoms of the flu and tests positive she can get Tamiflu which may shorten the duration"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:46:52.000Z",
            "id": "947146983202086917",
            "text": "I swear I'm more sick now from the Tamiflu than the flu itself"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:44:45.000Z",
            "id": "947146452115054592",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:37:45.000Z",
            "id": "947144688011743233",
            "text": "@smartfootball When you get the for real flu, it\u2019s 2 weeks of barely getting out of bed. Maybe tamiflu cuts a couple days off of that if they caught it early, but \u2018no energy at practice\u2019 is not surprising to me at all."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:37:06.000Z",
            "id": "947144525390209025",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:35:36.000Z",
            "id": "947144149454737408",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:29:10.000Z",
            "id": "947142527194488833",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:29:03.000Z",
            "id": "947142499285561344",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:25:53.000Z",
            "id": "947141700933349378",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:25:26.000Z",
            "id": "947141587338956800",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:23:31.000Z",
            "id": "947141105602228229",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:18:00.000Z",
            "id": "947139716545236995",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:16:07.000Z",
            "id": "947139244245610496",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:14:37.000Z",
            "id": "947138867504717825",
            "text": "RT @kounosuke11: \u30b3\u30af\u30e9\u30f3\u8a08\u753b\u77e5\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\uff1f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\uff1f\uff01\u65e5\u672c\u306e\u5e38\u8b58\u3001\u4e16\u754c\u306e\u975e\u5e38\u8b58\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u85ac\u696d\u754c\u306e\u771f\u5b9f https://t.co/vmkjXEVZ8B"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:06:58.000Z",
            "id": "947136940159262721",
            "text": "@bruhoho Omg, you're so right. I feel like a fool, I'm blaming the Tamiflu. Deleting"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:06:12.000Z",
            "id": "947136746713731073",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b3\u30df\u30b1\u6226\u5229\u54c1\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u5199\u771f\nkiki\u3055\u3093( @kiki__cos )\u306e\u30ad\u30e5\u30a2\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30eb\u30d3\u30fc\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\uff01\n\u3053\u306e\u4eba\u306e\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30b3\u30b9\u306f\u597d\u304d\u306a\u306e\u3067\u898b\u3064\u3051\u3089\u308c\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\u30fc\n\u53ef\u611b\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\n#C93 #C93\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:03:31.000Z",
            "id": "947136071829204992",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:01:41.000Z",
            "id": "947135613559590914",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T16:01:20.000Z",
            "id": "947135525584101377",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:59:27.000Z",
            "id": "947135051342499841",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:57:12.000Z",
            "id": "947134484247347200",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:54:42.000Z",
            "id": "947133852790779904",
            "text": "@jaleasamichele Tamiflu will help it shorten if it doesn't kill your stomach first."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:54:07.000Z",
            "id": "947133706325684224",
            "text": "@acpatelrn They gave me tamiflu so hopefully I will get better &amp; not worse. \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:52:21.000Z",
            "id": "947133262677331968",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:51:47.000Z",
            "id": "947133121161580546",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:49:52.000Z",
            "id": "947132636853567489",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:46:56.000Z",
            "id": "947131898379239425",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:29:47.000Z",
            "id": "947127583791034368",
            "text": "@jaleasamichele The flu in no joke.  You need to make sure you stay hydrated.  The first time I had it, I was in bed for a week.  The 2nd and 3rd, I was lucky enough to recognize it early and get Tamiflu, which shortens it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:13:23.000Z",
            "id": "947123457933881344",
            "text": "RT @lcquave: Just in case anyone cares, my pharmacy gave me the wrong prescription and i have been taking an old mans cholesterol medicine\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T15:13:04.000Z",
            "id": "947123377394896898",
            "text": "Le Tamiflu et certains antivirus n'ont pas fait la preuve de leur efficacit\u00e9, ni sur la dur\u00e9e ni sur l'importance des sympt\u00f4mes! Seul le vaccin est efficace, et encore, pas \u00e0 100%. Et le vaccin n'agit que sur la grippe; et beaucoup confondent bronchite et rhume avec LA grippe! https://t.co/zp7yN2TgiG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T14:01:28.000Z",
            "id": "947105357213655040",
            "text": "@annieroyal1 Pourquoi le g\u00e9n\u00e9raliste ne prescrit-t-il pas de Tamiflu pour les gens  \u00e2g\u00e9s gripp\u00e9s  \u00e0 risque  ( hypertension, diab\u00e8te)  ? Ceci ne pourrait-il pas \u00e9viter les complications ou veut-on les p\u00e9naliser de ne  pas s'\u00eatre vaccin\u00e9s ?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T13:58:14.000Z",
            "id": "947104543627792385",
            "text": "@PrisBlossom I hope you get better soon!  Maybe go to Urgent Care and get Tamiflu prescription?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T13:46:42.000Z",
            "id": "947101641370726401",
            "text": "Ugh I need tamiflu ASAP\ud83e\udd27"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T13:30:05.000Z",
            "id": "947097460249387008",
            "text": "@JeSuisBigPharma Une \u00abbombe sant\u00e9 100% naturelle\u00bb \u00abqui vous aidera \u00e0 soulager les sympt\u00f4mes du rhume ou de la grippe et \u00e0 fortifier votre syst\u00e8me immunitaire\u00bb. \nUn super Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T13:29:02.000Z",
            "id": "947097196960215040",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b3\u30df\u30b1\u6226\u5229\u54c1\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u5199\u771f\nkiki\u3055\u3093( @kiki__cos )\u306e\u30ad\u30e5\u30a2\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30eb\u30d3\u30fc\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\uff01\n\u3053\u306e\u4eba\u306e\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30b3\u30b9\u306f\u597d\u304d\u306a\u306e\u3067\u898b\u3064\u3051\u3089\u308c\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\u30fc\n\u53ef\u611b\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\n#C93 #C93\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T13:29:00.000Z",
            "id": "947097189074927616",
            "text": "@tamiflu_precure \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3067\u3057\u305f\n\u304a\u5199\u771f\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u3001\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u63a8\u3057\u306e\u65b9\u306b\u597d\u304d\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u3082\u3089\u3048\u308b\u306e\u3059\u3054\u304f\u51c4\u304f\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T12:44:59.000Z",
            "id": "947086109749657601",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30b3\u30df\u30b1\u6226\u5229\u54c1\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u5199\u771f\nkiki\u3055\u3093( @kiki__cos )\u306e\u30ad\u30e5\u30a2\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30eb\u30d3\u30fc\u30b9\u30bf\u30a4\u30eb\uff01\n\u3053\u306e\u4eba\u306e\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u30df\u30e9\u30af\u30eb\u30b3\u30b9\u306f\u597d\u304d\u306a\u306e\u3067\u898b\u3064\u3051\u3089\u308c\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f\u30fc\n\u53ef\u611b\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\uff01\n#C93 #C93\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T12:35:07.000Z",
            "id": "947083628500127744",
            "text": "@Toaster_Pastry @signaturedoc Neuraminidase R\u00e9sistance near zero. I am strongly recommending Tamiflu esp. w recent CDC update. Get well brother! #workingsick"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T11:47:03.000Z",
            "id": "947071533159206912",
            "text": "@rifampicine 1) Un petit mensonge\n2) Tamiflu + strepsil + sirop 1mois \n3) Bilan bio complet avec s\u00e9rologies + contr\u00f4les \u00e0 7/14/21j\n\nTu n'y mets pas du tien pour creuser le trou de la s\u00e9cu qd m\u00eame \ud83d\ude23"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T11:25:48.000Z",
            "id": "947066184998031361",
            "text": "RT @ZwithR: My Iowa doctor friend posted this PSA on FB \"I\u2019ve prescribed more legit Tamiflu and admitted more cases with complications this\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T10:01:01.000Z",
            "id": "947044848682590208",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T08:48:15.000Z",
            "id": "947026534124093440",
            "text": "@kyia0004 Faut pas s'\u00e9tonner ; hier soir sur M6, un g\u00e9n\u00e9raliste interrog\u00e9 d\u00e9clarait qu'il fallait consulter tr\u00e8s rapidement des l'apparition des premiers sympt\u00f4mes grippaux pour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier d'un traitement efficace si pris pr\u00e9cocement.\n\nJe crois qu'il pensait au Tamiflu _|\u00af|\u00b0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T07:57:40.000Z",
            "id": "947013803308302337",
            "text": "@tamiflu_net \u270c(('\u03c9';))"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T07:56:25.000Z",
            "id": "947013490526564352",
            "text": "Just in case anyone cares, my pharmacy gave me the wrong prescription and i have been taking an old mans cholesterol medicine instead of my tamiflu for three days now....\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T07:03:58.000Z",
            "id": "947000289751715840",
            "text": "@jpdice_Fox6 It is terrible!! Third day of Tamiflu and still feel like I was hit by a truck!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T06:25:37.000Z",
            "id": "946990638935035904",
            "text": "@Jesschristinee Yo go to the doctor and get the tamiflu you will feel a bit better in about 6 hrs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T06:13:56.000Z",
            "id": "946987698488713221",
            "text": "@_AlexHirsch Shouldn't you also be on Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T05:55:17.000Z",
            "id": "946983007524671488",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu https://t.co/F2hReHpSQX"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T05:55:14.000Z",
            "id": "946982993637371904",
            "text": "https://t.co/wgEzw8mAUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T05:19:47.000Z",
            "id": "946974074231652352",
            "text": "@tamiflu_precure oui"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:53:12.000Z",
            "id": "946967383683592192",
            "text": "RT @EL_FOD: @DavidArchie if you think you have the flu...get some tamiflu right away! Flu vaccine is only 10% effective this yr. Speedy rec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:44:31.000Z",
            "id": "946965197465505792",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:41:32.000Z",
            "id": "946964448568229891",
            "text": "My tamiflu was 107 dollars highway robbery"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:33:44.000Z",
            "id": "946962485852110849",
            "text": "https://t.co/N6nxJ1c7Fi https://t.co/4yhQn9i2zE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:29:03.000Z",
            "id": "946961306128547840",
            "text": "Tamiflu, Tamiflu, doing whatever a Tamiflu does. https://t.co/ANUomDgsEg"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:28:08.000Z",
            "id": "946961075202920448",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:15:21.000Z",
            "id": "946957856602980352",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:14:30.000Z",
            "id": "946957642618032128",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:11:39.000Z",
            "id": "946956927225028611",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:11:18.000Z",
            "id": "946956839404662789",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:10:22.000Z",
            "id": "946956605337292800",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:05:18.000Z",
            "id": "946955327718572032",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:03:21.000Z",
            "id": "946954836393775104",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T04:00:58.000Z",
            "id": "946954237031911424",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:53:30.000Z",
            "id": "946952356771479554",
            "text": "adventures in tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:52:06.000Z",
            "id": "946952008443023363",
            "text": "@Toaster_Pastry The nurses like you. :) I hope the Tamiflu works!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:44:35.000Z",
            "id": "946950115968905217",
            "text": "@honeymewn One year I got the flu 3 times. I found out the first time I was allergic to TAMIFLU. It... was... AWFUL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:37:05.000Z",
            "id": "946948228485931009",
            "text": "It is not too late to get the flu vaccine and tamiflu is important to remember! https://t.co/2aCsw8FXwx @ncpeds @myncafp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:32:52.000Z",
            "id": "946947164164509696",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:17:22.000Z",
            "id": "946943267329003520",
            "text": "@Aaryn_Williams I would! This flu means business, my husband tested positive, and now my preggo self is on tamiflu, and freaking out!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:13:27.000Z",
            "id": "946942279880765440",
            "text": "This flu is for the birds...  Chills, fever, headache, ticklish cough, congestion, tightening of the chest/lungs, achey joints EVERYWHERE!  WENT FROM ZERO TO 100 IN LESS THAN 24 HOURS!  Even my fingers hurt! Started Tamiflu today, hopefully I get some relief soon!   #Flu2017\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:07:48.000Z",
            "id": "946940857105698816",
            "text": "RT @DrKristieLeong: @janblackman49 The doc who treats your husband might be willing to prescribe Tamiflu for you in case you develop sympto\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T03:06:39.000Z",
            "id": "946940566637568000",
            "text": "@janblackman49 The doc who treats your husband might be willing to prescribe Tamiflu for you in case you develop symptoms. I try to avoid meds myself but I'll take Tamiful if I think I'm developing influenza."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:54:59.000Z",
            "id": "946937631941824512",
            "text": "@Kimwilliamspais I\u2019d toss in a dash of Tamiflu for seasoning."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:50:25.000Z",
            "id": "946936482786349056",
            "text": "@JessicaMarzipan We didn't get the shot and on Monday I'll have been sick three weeks. I hope it's easier for you. The steroid shot and tamiflu helped. Also lots of mucinex and sudafed."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:45:31.000Z",
            "id": "946935248239124480",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:40:41.000Z",
            "id": "946934033228943360",
            "text": "@Mar5x5 @missienelly Oh tamiflu is an antiviral the doc will prescribe if you have the flu and it shortens the flu by like half but you have to get it within 48 hours of symptoms starting. Also lessens symptom severity. I also have some Zofran stashed for nausea and it\u2019s a miracle drug!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:38:25.000Z",
            "id": "946933462820446208",
            "text": "@janblackman49 If he has influenza, an antiviral like Tamiflu will often shorten the duration of the symptoms and reduce the severity."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:37:38.000Z",
            "id": "946933264157200384",
            "text": "@masg66 Ditto. Also got to spend $400+ on Tamiflu for 3 of us. 2017 sure knows how to kick you in the face on its way out."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:32:33.000Z",
            "id": "946931988258177030",
            "text": "@tamiflu_precure \u67712 P N \u8fba\u308a\u306e\u30c8\u30a4\u30ec\u524d\u306b\u3044\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:31:50.000Z",
            "id": "946931808335290368",
            "text": "RT @hotdogweenie: once this Tamiflu kicks in it's over for you bitches"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:28:54.000Z",
            "id": "946931069701337089",
            "text": "@james_printz @realDonaldTrump Going back? That\u2019ll suck up energy. Get some Tamiflu or generic version Oseltamivir. You\u2019ll need a prescription, try to get it on the phone. Good luck."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:27:00.000Z",
            "id": "946930591957766144",
            "text": "@TallGirl6262 You take care! TG for the family that took you home. All 3 of you may want to go to the Doc! This year's Flu is rough #Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:26:39.000Z",
            "id": "946930503734587392",
            "text": "@tamiflu_precure \u30a6\u30a3\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:09:25.000Z",
            "id": "946926166614589440",
            "text": "@tamiflu_precure \u843d\u3061\u7740\u3044\u305f\u3089\u5408\u6d41\u3057\u307e\u305b\u3093\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T02:02:02.000Z",
            "id": "946924306042425345",
            "text": "@It_Aint__ME yes ma'am. Tamiflu is amazing"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:54:26.000Z",
            "id": "946922392680624130",
            "text": "@Toaster_Pastry So are you going to take Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:41:50.000Z",
            "id": "946919222017437696",
            "text": "FB Peeps, is Tamiflu (generic)  really costing $130 with Insurance?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:24:06.000Z",
            "id": "946914760183959553",
            "text": "Anyone got any tamiflu layin\u2019 around? \ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:22:18.000Z",
            "id": "946914306792099840",
            "text": "@Mar5x5 @missienelly Tamiflu!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:21:53.000Z",
            "id": "946914201238425601",
            "text": "@DrDuke613 @FTC @TheJusticeDept @TruthRX @ExposingPBMs @SeemaCMS We thought we got a great deal at the independent pharmacy I work at for Tamiflu 75 MG for $65. Caremark reimbursements (if we can even call them that now,) made us realize it wasn't quite as good of a deal as we thought. \ud83d\ude21"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:17:41.000Z",
            "id": "946913144303218690",
            "text": "[\u65b0\u7740\u8a18\u4e8b]Flu outbreak in Lufkin causes Tamiflu shortage - KS https://t.co/zBoIGOjjmA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:12:56.000Z",
            "id": "946911951254368262",
            "text": "Tamiflu does not taste good says my son!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:06:15.000Z",
            "id": "946910270710059008",
            "text": "@kristinrawls Is it too late for Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:00:52.000Z",
            "id": "946908915077402624",
            "text": "@kristinrawls I thought my sons had colds. When their friends were diagnosed I got them swabbed/diagnosed too so when I came down with it I got Tamiflu immediately."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T01:00:47.000Z",
            "id": "946908891266371589",
            "text": "if anyone cares about me continuing life can you bring Taco Bell and Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T00:49:04.000Z",
            "id": "946905943333318657",
            "text": "RT @ZwithR: My Iowa doctor friend posted this PSA on FB \"I\u2019ve prescribed more legit Tamiflu and admitted more cases with complications this\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-30T00:17:39.000Z",
            "id": "946898037187710977",
            "text": "@amphetamine47 Mom\u2019s on a preventative dose of Tamiflu and she\u2019s feeling better with her Tamiflu \ud83e\udd1e\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:51:50.000Z",
            "id": "946891542043807744",
            "text": "@AnnChildersMD But what about a study of use of vitamin D as a treatment for flu?  It seems worth studying as an easy--to-keep-onhand treatment, not having to reformulate like flu shots and it might beat Tamiflu or other treatment-"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:40:58.000Z",
            "id": "946888806350905350",
            "text": "I hate prescription medicine but that TAMIFLU is legit \ud83d\udcaf https://t.co/xaUogOxzQ1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:25:25.000Z",
            "id": "946884893853798400",
            "text": "here\u2019s to babe having the flu, and me starting to not feel good\ud83d\udc4c freaking perfect! bring on the tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:22:31.000Z",
            "id": "946884164309143552",
            "text": "once this Tamiflu kicks in it's over for you bitches"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:17:38.000Z",
            "id": "946882934220390400",
            "text": "Tamiflu: The not-so-great influenza treatment https://t.co/0X07UBrCh4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:13:08.000Z",
            "id": "946881800546242561",
            "text": "@DrNuala @todowd @ICGPnews @HSEprimarycare @darachociardha Had one hospital admission as well- not a bad days work and one Tamiflu in an asthmatic!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T23:01:32.000Z",
            "id": "946878884456386562",
            "text": "@thekatiehigh Last time I had flu doc gave me tamiflu...I added scotch and it cured me in like 2 days"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T22:57:55.000Z",
            "id": "946877971519991816",
            "text": "Got the flu? Antiviral Drugs: Oseltamivir, available as Tamiflu or a generic; zanamivir (Relenza); and peramivir (Rapivab). https://t.co/XfwIJSuO2f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T22:49:31.000Z",
            "id": "946875860249956352",
            "text": "RT @DrJaimeFriedman: CDC guideline\u2019s on tamiflu use. It\u2019s been a bad flu season so far.  https://t.co/GZbrekizeP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T22:40:16.000Z",
            "id": "946873529089196032",
            "text": "@shipuxtu @mrsmzno @tokinosuke @jittya @toinEX @shi_na_alice @yukari_ @tamiflu__shrine @kinako0601 @dj_kusuha @eiti2 \n\u6539\u3081\u3066\u3001\u4eca\u65e5\u306f\u5de5\u85e4\u7f8a\u8089\u5e97\u3067\uff11\uff18\u6642\uff13\uff10\u5206\u304b\u3089\u3067\u3059\u3002 https://t.co/5XjRku38oH"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T22:14:17.000Z",
            "id": "946866992161656833",
            "text": "@JessicaMarzipan I'm so sorry, dear friend. As I said, Tamiflu can shorten it if taken within the first 48 hrs of symptom onset. If you are"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T22:11:25.000Z",
            "id": "946866271001432064",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:48:28.000Z",
            "id": "946860492995182592",
            "text": "RT @DrJaimeFriedman: CDC guideline\u2019s on tamiflu use. It\u2019s been a bad flu season so far.  https://t.co/GZbrekizeP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:44:16.000Z",
            "id": "946859436152410113",
            "text": "@JessicaMarzipan I'm so sorry, Jess my friend. \ud83d\ude1f\ud83e\udd12If you're still in the first 48 hours of symptom onset, you can get Tamiflu, if that helps you shorten it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:41:49.000Z",
            "id": "946858822609485824",
            "text": "@djrogge @lowehuff I second this. I've seen adults go through it and the best thing you can do is get your body stuffed with Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:40:37.000Z",
            "id": "946858519482982400",
            "text": "The flu shot is not very effective\nTamiflu lessens the illness by 24 hrs at best and may have side effects.\nWash your hands. Go to bed early https://t.co/F1EBFTcqbC"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:32:33.000Z",
            "id": "946856488160628738",
            "text": "Damn, tamiflu is expensive, and my insurance doesn\u2019t cover it at all. However they are going to apply it to my $15k deductible, which resets in 3 days \ud83d\udd95\ud83c\udffb\ud83e\udd2c\ud83d\udd95\ud83c\udffb\n\nNot sure what I\u2019d do if my parents weren\u2019t willing and able to help with stuff like this"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:31:35.000Z",
            "id": "946856246144991232",
            "text": "CDC guideline\u2019s on tamiflu use. It\u2019s been a bad flu season so far.  https://t.co/GZbrekizeP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:28:11.000Z",
            "id": "946855391966744577",
            "text": "RT @lizaanne42: Hey @Aetna because you wouldn't cover the flu shot that Walgreens or Publix had, my husband ( Who has heart issues) couldn'\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:24:30.000Z",
            "id": "946854462898962432",
            "text": "Hey @Aetna because you wouldn't cover the flu shot that Walgreens or Publix had, my husband ( Who has heart issues) couldn't get one. Now we both the flu, and your company won't cover tamiflu either."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T21:17:49.000Z",
            "id": "946852783013093376",
            "text": "Tamiflu, Flonase, Airborne, Oscillococcinum, DayQuil, NyQuil, chicken noodle soup and so much\u2026 https://t.co/bxTSblLLGq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T20:41:29.000Z",
            "id": "946843639912763392",
            "text": "s/o to @haleyhrh16 \u2018s dad for diagnosing me with the flu and pluggin with tamiflu . not all heros wear capes!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T20:20:25.000Z",
            "id": "946838335170981888",
            "text": "RT @drhelenrainford: @mancunianmedic @darkavenger12a @MarkCheetham @StephenGulli Thankfully, because I don\u2019t know where I would find the ti\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T20:19:44.000Z",
            "id": "946838165352013824",
            "text": "@JWright929espn My 3 year old had the flu last week, took TAmiflu and was right as rain in about 24 hours."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T20:19:20.000Z",
            "id": "946838064130854912",
            "text": "@JLMcCuistion Tell him not to take Tamiflu. Seriously, I took it on NSD 2014, and I wish that I would have just worn it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T20:16:54.000Z",
            "id": "946837450479022080",
            "text": "@mancunianmedic @darkavenger12a @MarkCheetham @StephenGulli Thankfully, because I don\u2019t know where I would find the time, there were no best interest meetings, no mental health MDT meetings, no requests from public health to assess every member of a nursing home and prescribe tamiflu, no DWP forms, no insurance forms etc."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T19:42:58.000Z",
            "id": "946828912750944256",
            "text": "RT @georgiapburdell: Baker Mayfield better find himself some TamiFlu and stick a flag in this illness."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T19:39:54.000Z",
            "id": "946828141112299520",
            "text": "Baker Mayfield better find himself some TamiFlu and stick a flag in this illness."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T19:35:05.000Z",
            "id": "946826928408932354",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T19:15:50.000Z",
            "id": "946822082729521152",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T19:06:37.000Z",
            "id": "946819763354963969",
            "text": "@huceter S\u2019il parle du Tamiflu il est raccord avec la DGS \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:42:39.000Z",
            "id": "946813732323315712",
            "text": "For those panicking about 6, relax. He has practiced both days. He is going to be drenched in fluids. He\u2019ll hit the Tamiflu. He\u2019ll get tons of rest. He\u2019ll be ready Monday. Biggest concern for me is others catching it now. Stay away. #Sooners #BoomerSooner"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:21:25.000Z",
            "id": "946808387441954817",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:07:13.000Z",
            "id": "946804816751230976",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:04:51.000Z",
            "id": "946804221176791040",
            "text": "Y'all  need some spiritual Tamiflu?\nYou've come to the right place.\nThere's a remedy, a divine prescription for... https://t.co/XBm0seKi3P"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:03:18.000Z",
            "id": "946803828531150848",
            "text": "Flu season is early and harsh here in AZ. Stay home,  rest,  wash your hands constantly,  don't touch your face! \n\nBut, if you've already been infected and are too far along for tamiflu...this has been my survival kit. https://t.co/G0Fl7jtbrj"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T18:00:58.000Z",
            "id": "946803243836899328",
            "text": "@IamAsiahn You may have to ask your Dr. to prescribe you se tamiflu..i had the flu popped 1 of them and felt better"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:56:00.000Z",
            "id": "946801994261557250",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:55:24.000Z",
            "id": "946801840871665667",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:52:51.000Z",
            "id": "946801201823313921",
            "text": "@TheTechDoc @PCC_PharmD Interesting - recent cdc update advised tamiflu on ALL hospitalized influenza patients, regardless of duration of symptoms. I think a discussion re: risks/benefits is beneficial. Though I find pt\u2019s usually prefer drug vs no drug"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:52:09.000Z",
            "id": "946801023045206017",
            "text": "AHHHhhhh! NO COLD weather down south to support that theory. How about simply admitting the influenza vaccine, and its treatment, Tamiflu, is a MONEY making HOAX! And WORSE! Healthcare workers who refuse the vaccine are FIRED! https://t.co/mjBvbUkWzL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:50:45.000Z",
            "id": "946800673294831618",
            "text": "@MarshallRamsey I tested negative for flu twice and spent 17 days on antibiotics before a nurse explained that this flu is a type so unexpected that it tests negative.  So if it feels like flu, start Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:37:52.000Z",
            "id": "946797427658457088",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:18:48.000Z",
            "id": "946792630909771776",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T17:12:29.000Z",
            "id": "946791043504246785",
            "text": "Oh my GAG. Do NOT. I repeat. Do NOT ever take Tamiflu on an empty stomach. \ud83d\ude29\ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T16:52:47.000Z",
            "id": "946786082313723904",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T16:51:28.000Z",
            "id": "946785753073201152",
            "text": "@DebsterPA1 Sorry, I meant Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T16:25:56.000Z",
            "id": "946779327135350784",
            "text": "Whoever came up with the drug tamiflu bless you \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:56:53.000Z",
            "id": "946772015209259009",
            "text": "@tamiflu_net \u3055\u3001\u3055\u3059\u304c\u3084\u2026\u2026( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:25:19.000Z",
            "id": "946764071466016768",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3063\u3051\u30fc\uff01\u65e9\u304f\u5f8c\u534a\u307f\u305f\u3059\u304e\u308b\u308f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:23:31.000Z",
            "id": "946763617550008320",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u3084\u3001\u3053\u306e\u3042\u3068\u307f\u308b!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:21:36.000Z",
            "id": "946763135376953344",
            "text": "@mii_tamiflu \u4eca\u307e\u3067\u5287\u5834\u7248\u898b\u305a\u306bF\u306b\u6587\u53e5\u8a00\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u5287\u5834\u7248\u524d\u534a\u3060\u3051\u3067\u3082f\u304c\u795e\u306b\u6607\u683c\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:20:55.000Z",
            "id": "946762963293261824",
            "text": "RT @NoInsuranceNC: IT'S HERE FOLKS,\n \"This is an official\nCDC HEALTH ADVISORY\"\nSummary CDC) is providing notice about increased influenza A\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:06:08.000Z",
            "id": "946759242567913473",
            "text": "RT @EL_FOD: @DavidArchie if you think you have the flu...get some tamiflu right away! Flu vaccine is only 10% effective this yr. Speedy rec\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T15:05:14.000Z",
            "id": "946759019259101184",
            "text": "@DavidArchie if you think you have the flu...get some tamiflu right away! Flu vaccine is only 10% effective this yr. Speedy recovery!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:51:23.000Z",
            "id": "946755532794318849",
            "text": "RT @ZwithR: My Iowa doctor friend posted this PSA on FB \"I\u2019ve prescribed more legit Tamiflu and admitted more cases with complications this\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:45:39.000Z",
            "id": "946754088565460992",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:42:29.000Z",
            "id": "946753293350572033",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:22:47.000Z",
            "id": "946748336694022144",
            "text": "Holy tamiflu Batman \ud83d\ude37\ud83e\udd27\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:19:20.000Z",
            "id": "946747465658540032",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7d50\u5c40\u30b5\u30fc\u30af\u30eb\u30c1\u30a7\u30c3\u30af\u5168\u7136\u3057\u3066\u306a\u3044\u3051\u3069\n\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u6771\u306eI\u3068J\u306b\u884c\u3063\u3066\u53f3\u304b\u3089\u5de6\u307e\u3067\u5168\u90e8\u8cb7\u3048\u3070\u3044\u3044\u3093\u3060\u3088\u306d\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:19:13.000Z",
            "id": "946747436361330688",
            "text": "@tamiflu_precure \u5927\u6b63\u89e3\u3067\u3059\uff01\uff01\ud83d\udc90_(:3 \u300d\u2220)_"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T14:10:56.000Z",
            "id": "946745351746224129",
            "text": "@MayDany12 @ElNacionalWeb @gabyarellanoVE Fuimos estafados por esas personas el medicamento para un beb\u00e9 de solo 27 d\u00edas de nacidos con Tosferina a\u00fan en busca de tamiflu en suspencion"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:29:24.000Z",
            "id": "946734900408963072",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:29:16.000Z",
            "id": "946734867257151488",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:27:20.000Z",
            "id": "946734378964549632",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308c\u3001\u306a\u3093\u304b\u89e3\u6563\u3057\u3066\u308b\u3051\u3069\u3069\u3046\u306a\u3063\u305f\u3093\u3084"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:17:00.000Z",
            "id": "946731781826457600",
            "text": "@PrisBlossom Go to the doctor. If it is the flu, Tamiflu can greatly reduce the amount of time you are sick, but taking it asap is important."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:00:22.000Z",
            "id": "946727594875121664",
            "text": "@GYMNOJEN No because I waited too late to be able to get the Tamiflu. I didn't realize I had it until like day 5. I just took Tylenol and drank a lot of fluids to try and break it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T13:00:08.000Z",
            "id": "946727533562744833",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T12:49:11.000Z",
            "id": "946724781138894848",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T12:40:59.000Z",
            "id": "946722715376979968",
            "text": "RT @pharmacopsych: Better vaccine technology is coming, but doesn\u2019t make those ill now feel any better. Tamiflu (oseltamivir) can help if t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T12:28:11.000Z",
            "id": "946719493543419905",
            "text": "RT @FOsmareli: #servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T11:53:40.000Z",
            "id": "946710807768961025",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T11:49:23.000Z",
            "id": "946709729191120896",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T11:49:18.000Z",
            "id": "946709708769058816",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T11:20:37.000Z",
            "id": "946702493504999424",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T11:14:32.000Z",
            "id": "946700958930743296",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T10:51:13.000Z",
            "id": "946695092546490368",
            "text": "#servicio p\u00fablico Como hay personas que juegan con la salud de un beb\u00e9 fuimos estafados #urgente\n#sebuscasedona #ayudavzla #fundacolibri  \n#aclave\n#ve_medicamentos @AnonMundial @kerlyruiz85 @NoticiasVenezue  se requiere tamiflu para bebe de 27 d\u00edas de nacido hospitalizado https://t.co/JbA6FxuDDC"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T10:20:50.000Z",
            "id": "946687447055904772",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T09:55:41.000Z",
            "id": "946681117259771905",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T09:45:31.000Z",
            "id": "946678557597683713",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T08:16:36.000Z",
            "id": "946656181610844161",
            "text": "RT @pharmacopsych: Better vaccine technology is coming, but doesn\u2019t make those ill now feel any better. Tamiflu (oseltamivir) can help if t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T08:14:34.000Z",
            "id": "946655671092633600",
            "text": "@RussellsRiff I\u2019m so sorry to hear that Heidi. My has been on Tamiflu since Monday. We all get the flu shot every year but since he\u2019s been sick a lot with asthma this winter, he couldn\u2019t get it. The doctor won\u2019t administer it if you\u2019re sick."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T08:10:45.000Z",
            "id": "946654708319571968",
            "text": "RT @pharmacopsych: Better vaccine technology is coming, but doesn\u2019t make those ill now feel any better. Tamiflu (oseltamivir) can help if t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T08:01:30.000Z",
            "id": "946652380740775936",
            "text": "@nurseshypochond The influenza vaccine and its treatment, Tamiflu, are a MONEY making HOAX!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T07:47:53.000Z",
            "id": "946648957215576064",
            "text": "@mii_tamiflu \u592b\u5a66\u304c\u3042\u308c\u898b\u3066\u304a\u305b\u3063\u304f\u3059\u3059\u308b\u305f\u3081\u306e\u30a2\u30cb\u30e1\u3060\u304b\u3089\u30bd\u30ed\u30d7\u30ec\u30a4\u306f\u304d\u3064\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T07:33:54.000Z",
            "id": "946645435359272960",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3055\u2026\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T06:26:19.000Z",
            "id": "946628429167783937",
            "text": "@cher Oh get better... the flu is so rough this year. Hopefully you have tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T06:18:23.000Z",
            "id": "946626431588732928",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T06:13:24.000Z",
            "id": "946625177802149889",
            "text": "Pro tip: If you ever want someone to stop standing close to you, start asking about drug interactions with Tamiflu. Trust me."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:55:01.000Z",
            "id": "946620551136776192",
            "text": "RT @_gonzalez_11: We ain\u2019t got no more tamiflu &amp; these moms going crazy..it\u2019s not my fault everyone decided to get the flu mamas \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:51:12.000Z",
            "id": "946619590263562241",
            "text": "Had about 10 ppl come in with tamiflu scripts tonight and I suddenly feel sick \ud83d\ude37 \ud83d\ude45\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:46:53.000Z",
            "id": "946618503108456448",
            "text": "In case anyone wants to protect themselves from a dr visit this is generic tamiflu you can get on amazon #fluseason https://t.co/qaHfRETShG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:28:34.000Z",
            "id": "946613895040397317",
            "text": "RT @SanDiegoCP: Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication u\u2026 https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:20:40.000Z",
            "id": "946611907300954113",
            "text": "RT @nbcsandiego: Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication used to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:20:05.000Z",
            "id": "946611759212875776",
            "text": "Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication u\u2026 https://t.co/WYb1icuD6x"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:18:25.000Z",
            "id": "946611339715375104",
            "text": "@cher Get some tamiflu from an urgent care...you will be better in no time\ud83d\udcaf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:11:22.000Z",
            "id": "946609567479328768",
            "text": "RT @nbcsandiego: Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication used to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:04:53.000Z",
            "id": "946607935383203840",
            "text": "RT @nbcsandiego: Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication used to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T05:04:46.000Z",
            "id": "946607905037578242",
            "text": "Because of so many flu diagnoses last week, some pharmacies are running low on Tamiflu, a prescription medication used to treat flu symptoms. https://t.co/stlgIqdvc7"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:59:59.000Z",
            "id": "946606701712732160",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:59:21.000Z",
            "id": "946606541922357248",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:56:58.000Z",
            "id": "946605942447202304",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Does anyone else feel like Urgent Care is throwing darts at a dartboard when they send over a patient with a prescription f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:53:10.000Z",
            "id": "946604987144200192",
            "text": "Better vaccine technology is coming, but doesn\u2019t make those ill now feel any better. Tamiflu (oseltamivir) can help if taken within 48 hrs of symptom onset and very well tolerated. Ask your pharmacist. https://t.co/aIIMyLSoZ0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:44:26.000Z",
            "id": "946602788007694336",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:44:22.000Z",
            "id": "946602773734453248",
            "text": "@DavidNunoABC13 Chicken soup and Alka seltzer cold and flu tablets work the best. Better than TamiFlu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:38:46.000Z",
            "id": "946601364439879680",
            "text": "@isiahcareyFOX26 Go to urgent care and get checked out! Body aches sound like flu symptoms.... let them give you Rx for Tamiflu before you get worse.  RN"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T04:14:28.000Z",
            "id": "946595246678466566",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T03:52:49.000Z",
            "id": "946589800001343488",
            "text": "Pharmaceutical Mystery (BAND NAME CALLED IT): \n\nToday my MIL and I were prescribed the same medication (TamiFlu). Neither of us have health insurance atm so we both paid out of pocket.\n\nCVS charged her $150. Walgreens charged me $10.\n\nHuh."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T03:44:00.000Z",
            "id": "946587578198880258",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T03:01:08.000Z",
            "id": "946576791753445377",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:48:07.000Z",
            "id": "946573516706598913",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:40:35.000Z",
            "id": "946571618721193989",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:39:15.000Z",
            "id": "946571283202035713",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:36:07.000Z",
            "id": "946570498200268800",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:32:17.000Z",
            "id": "946569532658933760",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:32:05.000Z",
            "id": "946569483560374272",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Does anyone else feel like Urgent Care is throwing darts at a dartboard when they send over a patient with a prescription f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:27:31.000Z",
            "id": "946568333796749312",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:25:30.000Z",
            "id": "946567825199472640",
            "text": "@cup1023 Maybe u need tamiflu? Come in tomorrow ? We open at 9am"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:17:11.000Z",
            "id": "946565733034622976",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:16:23.000Z",
            "id": "946565531225804800",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:15:04.000Z",
            "id": "946565198118375424",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:10:32.000Z",
            "id": "946564059322896384",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:10:28.000Z",
            "id": "946564039735259136",
            "text": "I have been feverish, chilly, vomiting, \u2018D,\u2019 all-over aching, coughing, and sneezing. I have had no appetite, &amp; my lips have been grossly-chapped. But I\u2019m slowly starting to feel better! Thanks to Tamiflu (for the flu) and antibiotics (for the green gunk in my chest)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:09:27.000Z",
            "id": "946563787225817089",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:08:38.000Z",
            "id": "946563579154784257",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T02:02:30.000Z",
            "id": "946562037399900160",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:57:21.000Z",
            "id": "946560741292826624",
            "text": "@LakotaSkyee Tamiflu worked GREAT for me!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:55:15.000Z",
            "id": "946560212252667904",
            "text": "RT @CookChildrens: The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:47:43.000Z",
            "id": "946558315500392449",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:34:49.000Z",
            "id": "946555068303728641",
            "text": "Josh and Nicky were complaining about how difficult their tamiflu pills were to get out of the little pack and if that isn\u2019t true friendship idk what is"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:31:00.000Z",
            "id": "946554107715899392",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:27:28.000Z",
            "id": "946553221069377536",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T01:04:48.000Z",
            "id": "946547515423383554",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:53:22.000Z",
            "id": "946544640047681536",
            "text": "@PatriotsInform Sounds like you have the flu my friend. Jason is right, Tamiflu but may be too late. Get plenty of rest. Hope you feel better."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:47:20.000Z",
            "id": "946543121642422275",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:37:42.000Z",
            "id": "946540695384395778",
            "text": "@JRCohen @KPRC2Sara @KPRC2 Always tamiflu.. don\u2019t mess with over the counter"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:34:11.000Z",
            "id": "946539812353273856",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Does anyone else feel like Urgent Care is throwing darts at a dartboard when they send over a patient with a prescription f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:32:44.000Z",
            "id": "946539446236794880",
            "text": "IF I HAVE TO FILL ONE MORE TAMIFLU.......I\u2019m still going to be polite at work \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:31:22.000Z",
            "id": "946539102513647618",
            "text": "Does anyone else feel like Urgent Care is throwing darts at a dartboard when they send over a patient with a prescription for Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:30:22.000Z",
            "id": "946538851643752448",
            "text": "Had a flu shot, still got flu...\ud83e\udd27 Tamiflu is magic.\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-29T00:10:07.000Z",
            "id": "946533754331332608",
            "text": "IT'S HERE FOLKS,\n \"This is an official\nCDC HEALTH ADVISORY\"\nSummary CDC) is providing notice about increased influenza A(H3N2) activity.\nIF YOU THINK YOU HAVE THE REAL FLU, YOU NEED TO START TAMIFLU IN THE FIRST 48 HOURS, OR IT WON'T WORK!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:53:57.000Z",
            "id": "946529685424533504",
            "text": "@NotEdelweiss Thank you! Same to Mr. E. \n\n2yo started Tamiflu today. He\u2019s acting normal, just a little extra tired. Fingers crossed for a quick recovery (plus I\u2019m hoping 5yo doesn\u2019t get sick)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:52:40.000Z",
            "id": "946529362362359812",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:50:24.000Z",
            "id": "946528793551704064",
            "text": "Got that lean and tamiflu \ud83d\udd0c."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:49:58.000Z",
            "id": "946528684005093376",
            "text": "I need a Tamiflu plug"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:36:08.000Z",
            "id": "946525202036355072",
            "text": "@mii_tamiflu \u79c1\u306e\u51fa\u756a\u3067\u3059\u306d\u3001\u308f\u304b\u308a\u307e\u3059\n\u662f\u975e\u304a\u624b\u4f1d\u3044\u3055\u305b\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:33:33.000Z",
            "id": "946524551290253317",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:21:02.000Z",
            "id": "946521402454237186",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:18:11.000Z",
            "id": "946520683114319875",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T23:16:02.000Z",
            "id": "946520143894597632",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:53:07.000Z",
            "id": "946514375745196033",
            "text": "We ain\u2019t got no more tamiflu &amp; these moms going crazy..it\u2019s not my fault everyone decided to get the flu mamas \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:30:36.000Z",
            "id": "946508711710904320",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:20:06.000Z",
            "id": "946506069668499456",
            "text": "@MargaretOrr I don't think this is flu. No fever or aching. Feels like a cold, different than my chronic sinus issues. I only get tamiflu if I test positive. As a nurse, I avoid medications unless absolutely necessary."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:14:45.000Z",
            "id": "946504721195503616",
            "text": "@TheTechDoc The balance for an individual can still depend on Rx insurance, means, and how valuable that 18 or so hours is to that patient. Over Christmas, any benefit was worth the $10 I paid for my Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:02:53.000Z",
            "id": "946501734540685313",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T22:00:49.000Z",
            "id": "946501215067701249",
            "text": "@choo_ek And please stop demanding to be 'tested' and receiving tamiflu.....nuff said"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:57:33.000Z",
            "id": "946500395127463936",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:53:51.000Z",
            "id": "946499463295664129",
            "text": "Good luck!  Tamiflu, emergency. Hearing a lot of coughing here. https://t.co/FSNr5hUYlG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:48:59.000Z",
            "id": "946498238877663243",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:42:54.000Z",
            "id": "946496706882953217",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:42:39.000Z",
            "id": "946496641376321536",
            "text": "RT @OLePennetier: 27/12 : \u00e9pid\u00e9mie de grippe : rea @hopital_necker @APHP : pas de traitement disponible pour un immunod\u00e9prim\u00e9 : la famille\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:37:45.000Z",
            "id": "946495408683053067",
            "text": "RT @ZwithR: My Iowa doctor friend posted this PSA on FB \"I\u2019ve prescribed more legit Tamiflu and admitted more cases with complications this\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:37:29.000Z",
            "id": "946495343067320320",
            "text": "RT @Lindsey_reneeee: Thank GOD for tamiflu and nausea medicine!! The flu is for the birds\ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:20:44.000Z",
            "id": "946491129570254848",
            "text": "My Iowa doctor friend posted this PSA on FB \"I\u2019ve prescribed more legit Tamiflu and admitted more cases with complications this season already than I have in the last 7 years! My advice: stay home and the hell away from people period\"\n#influenza"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "947617936788901889",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44kghqanxfl7sxt46vxp2qpfkqnb1",
        "oldest_id": "946491129570254848",
        "result_count": 488
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:11:23.000Z",
            "id": "946488776028819456",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:05:43.000Z",
            "id": "946487346786074625",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T21:00:30.000Z",
            "id": "946486035982233600",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:57:59.000Z",
            "id": "946485402046738432",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:41:34.000Z",
            "id": "946481272490201088",
            "text": "Thank GOD for tamiflu and nausea medicine!! The flu is for the birds\ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:35:56.000Z",
            "id": "946479853586472960",
            "text": "@tamiflu_precure \u3059\u3044\u307e\u305b\u3093\u3001\u3001\u4eca\u56de\u306f\u4e0d\u5728\u306a\u3093\u3067\u3059\u3088\u3001\u3001\n\u307e\u305f\u6a5f\u4f1a\u304c\u3042\u308a\u307e\u3057\u305f\u3089\u5b9c\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01\uff01\n\u3042\u3068\u30ea\u30b3\u3061\u3083\u3093\u306f\u53ef\u611b\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:25:26.000Z",
            "id": "946477210273271808",
            "text": "@PatriotsInform Tamiflu brother, although 4 days is too late... so fluids, fluids, fluids, ibuprofen, acetaminophen cycling every 4 hrs, and honey works wonders for a cough"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:14:26.000Z",
            "id": "946474443957854215",
            "text": "if you get the flu &amp; your doctor prescribes you Tamiflu, DO NOT get it filled. that doesn\u2019t cure the flu. the flu is a virus so you\u2019re waisting your money. rotate taking Tylenol &amp; Motrin for 4/5 days.. THERES NO CURE FOR THE FLU, it\u2019s a virus guys.."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:07:58.000Z",
            "id": "946472817104752640",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:07:23.000Z",
            "id": "946472668739571715",
            "text": "Fun fact: my insurance company doesn\u2019t cover tamiflu. So on top of feeling like death, have to pay $107 to end the misery and prevent others from getting it. Fuck you, Benefits in a card insurance provider. #youreajoke #crapcare #tamiflu #influenzaA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:06:53.000Z",
            "id": "946472541220167680",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:04:21.000Z",
            "id": "946471906416488449",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:02:44.000Z",
            "id": "946471498948194310",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T20:01:50.000Z",
            "id": "946471271008751622",
            "text": "@C00per24 @PlaybookGG Yeah - the funny part is that I started Tamiflu despite being non-symptomatic yesterday. The doctor didn't even see me, but saw her and prescribed the meds for both of us. It's a bad year for the flu. The vaccine didn't hit because they predicted a different strain of the flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:57:09.000Z",
            "id": "946470095425064960",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:51:28.000Z",
            "id": "946468665117106177",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:49:50.000Z",
            "id": "946468251625754624",
            "text": "@MissM69 I got medicine from the doctor last week, they put me on a steroid antibiotic &amp;gave me tamiflu(I didn't have the flu) but they gave it to me to take just incase because my mom had the flu &amp; they didn't want me catching it, On a inhaler, taking prescription cough medicine, vicks"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:49:35.000Z",
            "id": "946468187318648834",
            "text": "RT @CookChildrens: The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:43:56.000Z",
            "id": "946466766213009408",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:40:18.000Z",
            "id": "946465853972865024",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:39:49.000Z",
            "id": "946465732841394177",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:35:07.000Z",
            "id": "946464549967925249",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:31:54.000Z",
            "id": "946463738584059904",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:25:05.000Z",
            "id": "946462021645725696",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:21:35.000Z",
            "id": "946461144709025793",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:14:17.000Z",
            "id": "946459306345590786",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T19:04:45.000Z",
            "id": "946456907002318848",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:45:25.000Z",
            "id": "946452042494685184",
            "text": "@akajono You got the flu too? That tamiflu is going to help big time."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:43:41.000Z",
            "id": "946451606043873282",
            "text": "@FLCLD404 I got the diag last night. On that tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:40:11.000Z",
            "id": "946450724787048448",
            "text": "Shout out to anyone living or dead involved in creating/developing:\nFlu vaccine\nTamiflu\nChest x-ray\nSick days\nNSAIDs\nDecongestant\nCough suppressant\nAlbuterol\nCough drop\nBenzocaine\nMenthol\nSaline spray\nGatorade\nLip balm\nKleenex\nHot water bottle\nHeating pad\nFace mask\nBendy straw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:20:09.000Z",
            "id": "946445682260529153",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:11:03.000Z",
            "id": "946443392925491200",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:10:20.000Z",
            "id": "946443213702918145",
            "text": "Tamiflu for all of us! Merry Christmas! \ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:08:11.000Z",
            "id": "946442670456569856",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:04:33.000Z",
            "id": "946441757226541056",
            "text": "YOU KNOW WHAT, IN THIS HOUSE....\n\nwe take our TamiFlu on time because we\u2019re both sick and just want to get better whyyyyyyyyyyy \ud83e\udd27\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T18:00:42.000Z",
            "id": "946440788669591552",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:59:15.000Z",
            "id": "946440424700379136",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:59:08.000Z",
            "id": "946440391510953984",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:54:43.000Z",
            "id": "946439281194749952",
            "text": "@LilDisFan As soon as I eat and take my tamiflu, yes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:54:35.000Z",
            "id": "946439248001093637",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:53:43.000Z",
            "id": "946439030153113601",
            "text": "@CurroPasquau Lamentablemente, la vacuna de la gripe  carece de eficacia. Citar la vacunaci\u00f3n contra la gripe en este caso carece de fundamento. Es como citar el Tamifl\u00fa, que tambi\u00e9n carece de efecto. En EEUU, 150 millones vacunados y obligatorio en todo profesional sanitario: sin impacto https://t.co/hLStNmZN5F"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:51:10.000Z",
            "id": "946438387103346689",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:50:22.000Z",
            "id": "946438189438394368",
            "text": "RT @CookChildrens: The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:49:55.000Z",
            "id": "946438073142906880",
            "text": "The amount of tamiflu being dispensed is INSANE I\u2019m scared to go to work \ud83d\ude37 https://t.co/zWSJ5qCstx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:49:33.000Z",
            "id": "946437980377571328",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:49:03.000Z",
            "id": "946437855110410245",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:47:23.000Z",
            "id": "946437435767975936",
            "text": "Don\u2019t get too caught up in the Holidays everyone. Most people don\u2019t actually care about you, Tamiflu is $125 right now. That is a copay. THANK YOU TO OUR WONDERFUL HEALTHCARE SYSTEM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:45:51.000Z",
            "id": "946437050844184579",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:42:52.000Z",
            "id": "946436301758267392",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:42:38.000Z",
            "id": "946436240487997441",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:39:46.000Z",
            "id": "946435520866979840",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:37:57.000Z",
            "id": "946435061481721856",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:23:51.000Z",
            "id": "946431515122073603",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:17:53.000Z",
            "id": "946430011648638976",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:17:48.000Z",
            "id": "946429990450745344",
            "text": "@1Juice1 We\u2019ve sold so much damn Tamiflu it\u2019s not even funny."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:17:37.000Z",
            "id": "946429943692648448",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:14:57.000Z",
            "id": "946429273023410177",
            "text": "@SweetFelix Thanks, Emperor. Rest and Tamiflu are helping."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:12:08.000Z",
            "id": "946428566253826048",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:08:35.000Z",
            "id": "946427673500356609",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:07:58.000Z",
            "id": "946427515882614784",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:05:29.000Z",
            "id": "946426893955485698",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:04:59.000Z",
            "id": "946426765018267650",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:02:21.000Z",
            "id": "946426103886999553",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T17:00:04.000Z",
            "id": "946425529321828354",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:59:46.000Z",
            "id": "946425454151524352",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:59:09.000Z",
            "id": "946425296596676608",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:54:54.000Z",
            "id": "946424230467522560",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:53:31.000Z",
            "id": "946423880377389056",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:44:44.000Z",
            "id": "946421668477587456",
            "text": "RT @EresLaVozVzla: \u23e9URGENTE\u23ea\n\nCon car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:38:14.000Z",
            "id": "946420034439667718",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:37:31.000Z",
            "id": "946419855531626496",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:35:44.000Z",
            "id": "946419404434223104",
            "text": "@WildThing4040 The tamiflu helped alot, I wasnt bedridden like Bob and G"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:33:35.000Z",
            "id": "946418865722060800",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:30:37.000Z",
            "id": "946418119354077188",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:27:15.000Z",
            "id": "946417271509053440",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:22:52.000Z",
            "id": "946416168105074690",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:15:46.000Z",
            "id": "946414379003777025",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:12:15.000Z",
            "id": "946413493770706944",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:10:46.000Z",
            "id": "946413123350691840",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:05:05.000Z",
            "id": "946411692296146946",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T16:02:35.000Z",
            "id": "946411062999572485",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:48:23.000Z",
            "id": "946407489553207297",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:47:39.000Z",
            "id": "946407303003230208",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:44:51.000Z",
            "id": "946406598351687681",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:44:24.000Z",
            "id": "946406487370452992",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:44:22.000Z",
            "id": "946406480185524225",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:41:51.000Z",
            "id": "946405845696499712",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:41:44.000Z",
            "id": "946405817015816194",
            "text": "RT @EresLaVozVzla: \u23e9URGENTE\u23ea\n\nCon car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:38:01.000Z",
            "id": "946404881962807297",
            "text": "RT @EresLaVozVzla: \u23e9URGENTE\u23ea\n\nCon car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:35:01.000Z",
            "id": "946404124479848448",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:32:36.000Z",
            "id": "946403515479576583",
            "text": "\u23e9URGENTE\u23ea\n\nCon car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olsertamivir comunicarse al 04261637371 @AnonMundial @LocatelVzla_ATC @fundacolibrive @Farmaignacio \n\n#NoTeCalles \n#EresLaVozDeTusHijos https://t.co/ECYo6mJ5w0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:27:55.000Z",
            "id": "946402337383383041",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:25:00.000Z",
            "id": "946401605783613440",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:24:31.000Z",
            "id": "946401485000232961",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:23:56.000Z",
            "id": "946401338279317504",
            "text": "Doc prescribed Tamiflu *and* a cephalosporin. The \u201cwho knows... just throw everything at them\u201d cocktail? \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:22:31.000Z",
            "id": "946400979938836480",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:20:48.000Z",
            "id": "946400547086700544",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:16:18.000Z",
            "id": "946399415786463232",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:15:23.000Z",
            "id": "946399185812836352",
            "text": "RT @VT2SC: @kdub2489 @dinahleigh @gailg523 It's -8 degrees here. Me and my Tamiflu prescription are staying inside."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:14:58.000Z",
            "id": "946399080992989184",
            "text": "@kdub2489 @dinahleigh @gailg523 It's -8 degrees here. Me and my Tamiflu prescription are staying inside."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:14:05.000Z",
            "id": "946398855700021249",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:13:44.000Z",
            "id": "946398770752827392",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:12:17.000Z",
            "id": "946398405596794881",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:11:40.000Z",
            "id": "946398247991545856",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:10:15.000Z",
            "id": "946397891513503750",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:10:02.000Z",
            "id": "946397839600574464",
            "text": "Feeling like Oprah with how much Tamiflu I\u2019ve been dispensing. YOU get a Tamiflu and YOU get a Tamiflu! Everybody gets a Tamifluuuuu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:07:19.000Z",
            "id": "946397155635458048",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:05:28.000Z",
            "id": "946396688851329024",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:04:18.000Z",
            "id": "946396397166825473",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:04:08.000Z",
            "id": "946396353160237057",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:03:02.000Z",
            "id": "946396076097056768",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T15:01:05.000Z",
            "id": "946395587141947392",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:59:26.000Z",
            "id": "946395170680995840",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:57:51.000Z",
            "id": "946394771177820161",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:57:14.000Z",
            "id": "946394616252764160",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:51:37.000Z",
            "id": "946393204894691328",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:50:11.000Z",
            "id": "946392844524244992",
            "text": "RT @LuisFVaras: Por favor se necesita de suma urgencia dosis de Tamiflu para un bebe de 10 meses internado en el Hospital de los Valles si\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:43:47.000Z",
            "id": "946391230690332672",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:40:51.000Z",
            "id": "946390495294644225",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:31:30.000Z",
            "id": "946388141044391936",
            "text": "RT @LuisFVaras: Por favor se necesita de suma urgencia dosis de Tamiflu para un bebe de 10 meses internado en el Hospital de los Valles si\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:25:24.000Z",
            "id": "946386606524596224",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:24:38.000Z",
            "id": "946386411837587456",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:09:12.000Z",
            "id": "946382530563002369",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T14:05:38.000Z",
            "id": "946381631287422976",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:43:57.000Z",
            "id": "946376173755535360",
            "text": "@AshAlexiss Me too. Influenza A.  Tamiflu, Tylenol &amp; water are my best friends.  #getwellsoon"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:43:29.000Z",
            "id": "946376055308169218",
            "text": "@mii_tamiflu \u79c1\u306e\u51fa\u756a\u3067\u3059\u306d\u3001\u308f\u304b\u308a\u307e\u3059\n\u662f\u975e\u304a\u624b\u4f1d\u3044\u3055\u305b\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:39:10.000Z",
            "id": "946374972393639936",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:33:57.000Z",
            "id": "946373656523038720",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:24:38.000Z",
            "id": "946371312703954944",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T13:02:54.000Z",
            "id": "946365842920534016",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:57:50.000Z",
            "id": "946364568850391040",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:57:11.000Z",
            "id": "946364404093857793",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:54:28.000Z",
            "id": "946363722196508673",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:35:33.000Z",
            "id": "946358961254563840",
            "text": "RT @LuisFVaras: Por favor se necesita de suma urgencia dosis de Tamiflu para un bebe de 10 meses internado en el Hospital de los Valles si\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:28:49.000Z",
            "id": "946357266739056641",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:28:03.000Z",
            "id": "946357073654304768",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:25:01.000Z",
            "id": "946356311062732801",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:24:11.000Z",
            "id": "946356099086774272",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:24:00.000Z",
            "id": "946356056581697536",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:07:53.000Z",
            "id": "946352000446451712",
            "text": "@DrAlsaeid \u0645\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0631 \u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u062e\u0627\u0644\u062f .. \u0628\u0646\u062a\u064a \u0639\u0642\u0628 \u0627\u0644 tamiflu \u0628\u0644\u0634\u062a \u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0634\u0644\u0647 \u0648\u0643\u062d\u0647 \u0642\u0648\u064a\u0647 \u0648\u0627\u064a\u062f \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0647 \u0639\u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e \u0627\u0644\u064a \u0642\u0644\u062a\u0644\u064a \u0639\u0646\u0647 \u0628\u0633 \u0645\u062a\u0627\u0630\u064a\u0647 \u0648\u0627\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0644\u0647 \u0634\u0646\u0648 \u0627\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0634\u064a \u064a\u062e\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0645\u0643\u0646 zyrtec \u061f\u061f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:07:42.000Z",
            "id": "946351951691759616",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T12:04:15.000Z",
            "id": "946351083152080896",
            "text": "RT @CookChildrens: The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:47:18.000Z",
            "id": "946346817582698496",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:42:49.000Z",
            "id": "946345690552205312",
            "text": "@DrAlsaeid \u0645\u0633\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u064a\u0631 \u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u062e\u0627\u0644\u062f .. \u0628\u0646\u062a\u064a \u0645\u0646 \u0639\u0642\u0628 \u0645\u0627\u062e\u0644\u0635\u062a \u0627\u0644 tamiflu \u0628\u0644\u0634\u062a \u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0646\u0634\u0644\u0647 \u0648\u0643\u062d\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0634\u0644\u0647 \u0642\u0648\u064a\u0647 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0637\u0633 \u0648\u0627\u064a\u062f \u0648\u0642\u0627\u0639\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0628\u062e\u0627\u062e \u0627\u0644\u064a \u0645\u0633\u062a\u0645\u0631\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u0632\u0645\u0627\u0646 \u0634\u0646\u0648 \u0627\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0644\u0647\u0627 \u0634\u064a \u063a\u064a\u0631 \u064a\u062e\u0641\u0641 \u0627\u0644\u0646\u0634\u0644\u0647 \u061f\u061f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:39:46.000Z",
            "id": "946344923669979136",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:32:59.000Z",
            "id": "946343215552180226",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:20:39.000Z",
            "id": "946340113168072704",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:17:11.000Z",
            "id": "946339241046478848",
            "text": "@TOSHAMAKIA Lil sis don't dehydrate!  Take little sips!  Gatorade it!  Little sips!  Get that Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:14:18.000Z",
            "id": "946338515024883712",
            "text": "@10NewsJason I never get sick. I had planned to get the flu shot but it beat me to it. This is a most serious strain. My local urgent care has been packed with 30+ patients at any time for 4 days straight. CVS ran out of Tamiflu at 3 local stores so I have to wait."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:03:23.000Z",
            "id": "946335766464159744",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T11:02:05.000Z",
            "id": "946335441023889409",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T10:50:12.000Z",
            "id": "946332447758790656",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T10:04:35.000Z",
            "id": "946320969529950209",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T09:56:41.000Z",
            "id": "946318981069074432",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u3093\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T09:56:23.000Z",
            "id": "946318905777315845",
            "text": "@CNNOpinion @JeffDSachs As a nurse, I totally agree. A good example is the influenza vaccine. Unfortunately it missed the mark. Several people have gotten the flu and can not afford Tamiflu.  Tamiflu has been around a long time. The cost with insurance is $120.00! Criminal."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T09:49:00.000Z",
            "id": "946317047943827456",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T09:20:07.000Z",
            "id": "946309778330079232",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T08:55:15.000Z",
            "id": "946303519568613376",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T08:28:20.000Z",
            "id": "946296746870702081",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T07:52:17.000Z",
            "id": "946287673223860224",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T07:25:45.000Z",
            "id": "946280997590585344",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T07:25:18.000Z",
            "id": "946280883929145344",
            "text": "@SophiaBush in regards to your Instasnap. Tamiflu will help tremendously, but it\u2019ll require a trip to the doctor. OTC- I also highly recommend cold eeze and airborne. NyQuil Cold &amp; Flu, plain Mucinex (only guaifenesin), for the head ache either a goody powder or alka seltzer.(1)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T07:24:11.000Z",
            "id": "946280604697427968",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:52:54.000Z",
            "id": "946272730025996288",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:49:57.000Z",
            "id": "946271986539307008",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:40:59.000Z",
            "id": "946269732172316672",
            "text": "Hey @SophiaBush I just had the flu and what I find very useful is the medicine tamiflu, you have to get it prescribed by a doctor but for me it sped along the process very quickly. I hope u feel better soon ily\ud83d\udc97"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:33:24.000Z",
            "id": "946267824963469312",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3041\u771f\u9762\u76ee\u306a\u8a71\u3067\u3061\u3093\u3061\u3093\u3067\u306f\u898b\u3066\u306a\u3044\u3051\u3069\u6b63\u76f4\u3088\u304f\u308f\u304b\u3089\u3093\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:20:08.000Z",
            "id": "946264486284898304",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T06:13:36.000Z",
            "id": "946262839777419266",
            "text": "@SophiaBush best way to kick the flu\u2019s ass is to get a prescription for Tamiflu. If you can\u2019t get your hands on that, chicken matzo ball soup is the way to go. For the cough and asthma, tea with lemon and honey works best. Feel better!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:56:49.000Z",
            "id": "946258615161073664",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:50:08.000Z",
            "id": "946256935220850688",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:48:39.000Z",
            "id": "946256560145215488",
            "text": "RT @LuisFVaras: Por favor se necesita de suma urgencia dosis de Tamiflu para un bebe de 10 meses internado en el Hospital de los Valles si\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:44:47.000Z",
            "id": "946255586408222722",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:37:58.000Z",
            "id": "946253870958829568",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:37:28.000Z",
            "id": "946253748984274944",
            "text": "@LuisFVaras El Tamiflu no se comercializa, este medicamento proporciona el MSP.\nEl hospital debe disponer previa solicitud al ministerio.\nSaludos"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:36:25.000Z",
            "id": "946253483551928321",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:28:37.000Z",
            "id": "946251521028771840",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:25:25.000Z",
            "id": "946250714380193793",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:24:17.000Z",
            "id": "946250427582074881",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:23:00.000Z",
            "id": "946250104771575808",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:19:45.000Z",
            "id": "946249288820121601",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:19:43.000Z",
            "id": "946249281987665921",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:19:29.000Z",
            "id": "946249219710640129",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:17:44.000Z",
            "id": "946248780466319360",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:17:39.000Z",
            "id": "946248759813509121",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:16:52.000Z",
            "id": "946248561276092417",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:16:50.000Z",
            "id": "946248554502393856",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:15:57.000Z",
            "id": "946248333361741824",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:15:15.000Z",
            "id": "946248156748091393",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:14:08.000Z",
            "id": "946247876715347968",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:13:55.000Z",
            "id": "946247821963026433",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:03:47.000Z",
            "id": "946245268999168001",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T05:00:35.000Z",
            "id": "946244465781592064",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:58:08.000Z",
            "id": "946243847797043201",
            "text": "@Nikkielias2 Not sure that all doctors agree but our pediatrician has told us not to bother with the flu test anymore...says latest research suggests Tamiflu only reduces symptoms by a matter of hours and test is expensive. But, yes, the flu is the devil. Hope everyone gets well soon."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:48:39.000Z",
            "id": "946241462420647936",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:46:14.000Z",
            "id": "946240851851739136",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:44:53.000Z",
            "id": "946240515355435009",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:39:08.000Z",
            "id": "946239067729092608",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:36:43.000Z",
            "id": "946238457281576965",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:35:25.000Z",
            "id": "946238129949888518",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:34:22.000Z",
            "id": "946237867679993861",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:32:58.000Z",
            "id": "946237513076805632",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:29:29.000Z",
            "id": "946236639973662720",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:20:51.000Z",
            "id": "946234464417566720",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:18:40.000Z",
            "id": "946233915144069126",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:17:39.000Z",
            "id": "946233659983564800",
            "text": "Estimada @MVEspinosaS se requiere de suma urgencia tamiflu para un bebe de 10 meses internado en #hospitaldelosvalles y ah\u00ed mencionan que no hay en ning\u00fan hospital si usted es tan gentil de informar donde consigo le agradezco. Saludos"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:16:07.000Z",
            "id": "946233272727633921",
            "text": "@JBarnesRTR Whole team needs Tamiflu and will probably get it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:13:37.000Z",
            "id": "946232647025549317",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u3044\u3046\u3001\u30a2\u30cb\u30e1\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060...\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:12:57.000Z",
            "id": "946232478813032450",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:07:47.000Z",
            "id": "946231177068929024",
            "text": "@signesignum @MiaVest66 Samma h\u00e4r. Fick som tur var Tamiflu utskrivet av en omt\u00e4nksam l\u00e4kare (via telefon, utan bes\u00f6k, som min fru h\u00e4mtade ut), vilket hj\u00e4lpte rej\u00e4lt."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:04:47.000Z",
            "id": "946230422127677440",
            "text": "Por favor su ayuda se requiere dosis de #Tamiflu urgente para bebe de 10 meses internado en #hospitaldelosvalles en Quito si alguien tiene o sabe d\u00f3nde conseguir por favor avisar! Gracias! @Salud_Ec @ministeriosalud"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:02:04.000Z",
            "id": "946229738275827715",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T04:00:20.000Z",
            "id": "946229301334216704",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:57:21.000Z",
            "id": "946228553624031232",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:57:18.000Z",
            "id": "946228540898467840",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:56:37.000Z",
            "id": "946228365626937344",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:53:08.000Z",
            "id": "946227488845418496",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:50:01.000Z",
            "id": "946226705882021889",
            "text": "Por favor se necesita de suma urgencia dosis de Tamiflu para un bebe de 10 meses internado en el Hospital de los Valles si alguien tiene o sabe donde se puede conseguir por favor av\u00edsenme! Gracias!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:44:22.000Z",
            "id": "946225286546382855",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:43:24.000Z",
            "id": "946225042047713282",
            "text": "All day at work I\u2019m filling tamiflu, amoxicillin sus, and zpaks bc everyone and their mamas is sick"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:34:14.000Z",
            "id": "946222734673174528",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:30:31.000Z",
            "id": "946221800152862721",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:21:25.000Z",
            "id": "946219509492326400",
            "text": "@tamiflu_precure \u307e\u3055\u304b\u5929\u624d\u30c3\uff01\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:13:25.000Z",
            "id": "946217495672885249",
            "text": "@DanaWessel If you think you are getting influenza get some tamiflu ASAP. Need it in first day or so of symptoms."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T03:02:15.000Z",
            "id": "946214684012744705",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:53:10.000Z",
            "id": "946212401304821760",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:46:41.000Z",
            "id": "946210768365801472",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:46:39.000Z",
            "id": "946210761373822977",
            "text": "@mollyleighw Well hell I need to Check it out because for nausea and tamiflu it was 207 and more cough medicine it was 42 but I already had some so I didn\u2019t even list it earlier \ud83d\ude44 my insurance is horrible"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:41:05.000Z",
            "id": "946209359461150721",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:41:01.000Z",
            "id": "946209342272913408",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:40:53.000Z",
            "id": "946209310065004545",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:39:55.000Z",
            "id": "946209064119296000",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:39:18.000Z",
            "id": "946208910762942464",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:39:18.000Z",
            "id": "946208910654038016",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:38:17.000Z",
            "id": "946208652104318978",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:36:28.000Z",
            "id": "946208198159163393",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:34:00.000Z",
            "id": "946207576198434816",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:32:07.000Z",
            "id": "946207101235449856",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:30:57.000Z",
            "id": "946206810465325056",
            "text": "Update: tamiflu has been found"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:29:23.000Z",
            "id": "946206414623690752",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:28:57.000Z",
            "id": "946206304963629058",
            "text": "@SoniaGreenfield I just got over it. Luckily, Tamiflu worked wonders for me. But the first two days was hell."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:27:33.000Z",
            "id": "946205952822398976",
            "text": "If anyone wants Kimber, they can have him. He stole and hid my tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:20:31.000Z",
            "id": "946204184705163264",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:20:20.000Z",
            "id": "946204135912853510",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:19:25.000Z",
            "id": "946203907784691712",
            "text": "The dog stole my tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:16:35.000Z",
            "id": "946203191594704896",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:15:28.000Z",
            "id": "946202912153255936",
            "text": "took tamiflu without food\n\nfuck me"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:14:39.000Z",
            "id": "946202707915870208",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:10:27.000Z",
            "id": "946201647566516224",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:07:31.000Z",
            "id": "946200912405647360",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:04:34.000Z",
            "id": "946200168805912577",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:04:27.000Z",
            "id": "946200138502074368",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:04:14.000Z",
            "id": "946200084483633154",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T02:01:08.000Z",
            "id": "946199303852314624",
            "text": "RT @DUINCONSUELOC: #URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:59:42.000Z",
            "id": "946198944417243136",
            "text": "#URGENTE \n#BARQUISIMETO\nSOLICITA @FOsmareli Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido #tamiflu o olsertamivir comunicarse al 04261637371 https://t.co/D0vJt0SjbI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:44:17.000Z",
            "id": "946195065218699270",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:43:44.000Z",
            "id": "946194924793417733",
            "text": "The flu is no joke friends. My whole house has it, except for one kid. We\u2019re on a steady diet of Tamiflu,... https://t.co/ioJQRWdeba"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:40:31.000Z",
            "id": "946194114826997760",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:37:21.000Z",
            "id": "946193318886723584",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:36:39.000Z",
            "id": "946193142092632064",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:35:49.000Z",
            "id": "946192931920203776",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:35:18.000Z",
            "id": "946192804799242240",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:32:37.000Z",
            "id": "946192126664237056",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:32:07.000Z",
            "id": "946192000948326401",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:30:33.000Z",
            "id": "946191607598080006",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:30:23.000Z",
            "id": "946191568410640384",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:29:30.000Z",
            "id": "946191343692533760",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:28:10.000Z",
            "id": "946191007749681152",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:26:19.000Z",
            "id": "946190543196999680",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:23:53.000Z",
            "id": "946189929444446208",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:23:49.000Z",
            "id": "946189913732603905",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:22:28.000Z",
            "id": "946189573889101825",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:20:53.000Z",
            "id": "946189174645850113",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:19:28.000Z",
            "id": "946188820042498050",
            "text": "@cherrylips520 @carlosdlatorre4 just got diagnosed with the damn flu, sigh tamiflu to the rescue hopefully."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:04:14.000Z",
            "id": "946184986192789504",
            "text": "@mii_tamiflu \u6c34\u30e6\u30a8\u30eb\u306f\u3076\u3063\u58ca\u308c\u3001\u706b\u30af\u30e9\u30ea\u30b9\u306f\u307e\u3060\u73fe\u5f79\u3067\u304d\u308b\u3001\u30b9\u30ce\u30fc\u30db\u30ef\u30a4\u30c8\u306f\u3088\u3044\u3001\u7737\u5c5e\u306f\u30b9\u30ad\u30f3\u7528"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T01:02:46.000Z",
            "id": "946184614799986688",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:53:00.000Z",
            "id": "946182160050020352",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:51:05.000Z",
            "id": "946181675557576704",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:35:03.000Z",
            "id": "946177640947507200",
            "text": "@NuclearAnthro No, the biggest PIA would be everyone demanding cipro, whether they needed it or not. Not much different than folks acting now with the Tamiflu. Mainly a nuisance to docs, figuring out who rates and who doesn't."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:25:53.000Z",
            "id": "946175332557529088",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:24:05.000Z",
            "id": "946174882718478336",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:23:00.000Z",
            "id": "946174610424332293",
            "text": "@KaleiLuvsHawaii they got a little tamiflu ~ i guess there\u2019s a shortage"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:20:53.000Z",
            "id": "946174077730947074",
            "text": "Has anyone taken Tamiflu and does it even work?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-28T00:11:03.000Z",
            "id": "946171602118602752",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:52:19.000Z",
            "id": "946166886982660098",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:49:34.000Z",
            "id": "946166194507321344",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:43:38.000Z",
            "id": "946164702295482368",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:40:54.000Z",
            "id": "946164012848316417",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:40:28.000Z",
            "id": "946163904719110144",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:38:01.000Z",
            "id": "946163290400534528",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:36:38.000Z",
            "id": "946162938292797440",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:36:10.000Z",
            "id": "946162821661728768",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:33:38.000Z",
            "id": "946162187181182982",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:31:51.000Z",
            "id": "946161734921916422",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:31:17.000Z",
            "id": "946161595230466048",
            "text": "Guess who tested positive for the Flu and has been quarantined \ud83e\udd27\ud83d\ude37 After getting an IV and Tamiflu at Urgent Care... https://t.co/jFf0pdeV63"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:31:07.000Z",
            "id": "946161551756681216",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:30:04.000Z",
            "id": "946161287712706560",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:15:58.000Z",
            "id": "946157737603452934",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:12:23.000Z",
            "id": "946156836520124417",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:05:13.000Z",
            "id": "946155035523780608",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:03:59.000Z",
            "id": "946154723652067328",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T23:03:11.000Z",
            "id": "946154520404512769",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:56:39.000Z",
            "id": "946152878569377793",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:54:01.000Z",
            "id": "946152216376856578",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:53:26.000Z",
            "id": "946152068879912961",
            "text": "This is what the Flu gets you. Tamiflu plus 2 not 1 but yes 2\u2026 https://t.co/DwtQfQboz6"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:52:58.000Z",
            "id": "946151950021640193",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u306e\u5f15\u304d\u306f\u3084\u3070\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:37:57.000Z",
            "id": "946148171310387200",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:30:54.000Z",
            "id": "946146399296638981",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:28:23.000Z",
            "id": "946145763096014848",
            "text": "@Shell_eeeyyy Maybe tamiflu if she already has the flu - the Dr said the flu shot doesn't work? Wrong flu type?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:26:04.000Z",
            "id": "946145183414054912",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:21:42.000Z",
            "id": "946144081725526028",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:20:02.000Z",
            "id": "946143664379703299",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:18:01.000Z",
            "id": "946143157434990592",
            "text": "@mii_tamiflu \u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u304b\uff1f\u3001\u4eca\u65e5\u306f\u79c1\u304c\u770b\u75c5\u3057\u307e\u3059\u306d\u3001\u5144\u3055\u3093\u306f\u51fa\u6765\u308c\u3070\u3086\u3063\u304f\u308a\u5b89\u9759\u306b\u3057\u3066\u3066\u3055\u3044\u306d\n\u3053\u3046\u3044\u3046\u6642\u306f\u7121\u7406\u306b\u30a2\u30cb\u30e1\u3084\u30b2\u30fc\u30e0\u3082\u305b\u305a\u306b\u65e9\u304f\u6cbb\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u3001\u59b9\u304b\u3089\u306e\u304a\u9858\u3044\u3067\u3059\u3001\u805e\u304d\u3084\u304c\u308c\u3053\u306e\u91ce\u90ce\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:15:58.000Z",
            "id": "946142641862991872",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:04:12.000Z",
            "id": "946139680042573824",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:03:53.000Z",
            "id": "946139600753451009",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:03:12.000Z",
            "id": "946139428438925314",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:02:18.000Z",
            "id": "946139201162137600",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T22:01:11.000Z",
            "id": "946138921431429127",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:58:53.000Z",
            "id": "946138342734909442",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:58:20.000Z",
            "id": "946138203559546880",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:57:54.000Z",
            "id": "946138092477517826",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:56:36.000Z",
            "id": "946137768241106944",
            "text": "Time to have a stash of tamiflu if you are old or young. https://t.co/6MlhqqP2Ni"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:56:04.000Z",
            "id": "946137630701481985",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:55:19.000Z",
            "id": "946137442335232000",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:54:27.000Z",
            "id": "946137225514901504",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:52:28.000Z",
            "id": "946136726438891520",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:51:43.000Z",
            "id": "946136536688529408",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:51:42.000Z",
            "id": "946136533538607107",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:50:49.000Z",
            "id": "946136309034254336",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:50:37.000Z",
            "id": "946136261638713346",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:49:33.000Z",
            "id": "946135992779632645",
            "text": "When you\u2019re picking up Tamiflu at CVS and the pharmacist asks, \u201cAre you interested in getting a flu shot today?\u201d\ud83e\udd14 #gotitmonthsago #itsnotworking"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:48:15.000Z",
            "id": "946135665707835394",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:48:11.000Z",
            "id": "946135649702367232",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:48:03.000Z",
            "id": "946135616462475265",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:43:38.000Z",
            "id": "946134503965298689",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:38:47.000Z",
            "id": "946133282034454528",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:36:12.000Z",
            "id": "946132632932372480",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:35:51.000Z",
            "id": "946132545212698626",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:32:31.000Z",
            "id": "946131704997187585",
            "text": "@FOsmareli @AnonMundial @LocatelVzla_ATC @fundacolibrive @Farmaignacio Tazamir,tamiflu. Eso no he visto en el pa\u00eds."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:32:22.000Z",
            "id": "946131667214880769",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:31:30.000Z",
            "id": "946131447915663362",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:30:57.000Z",
            "id": "946131309864288257",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:29:39.000Z",
            "id": "946130983677554689",
            "text": "Didn\u2019t know Tamiflu made you throw up... well I do now\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:29:33.000Z",
            "id": "946130958520147970",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:29:17.000Z",
            "id": "946130891633561600",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:29:01.000Z",
            "id": "946130824268779521",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:26:31.000Z",
            "id": "946130195223851013",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T21:26:19.000Z",
            "id": "946130145823223808",
            "text": "RT @FOsmareli: Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olserta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T20:49:07.000Z",
            "id": "946120783503544320",
            "text": "giving out tamiflu like it's candy."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T20:48:38.000Z",
            "id": "946120663718350848",
            "text": "RT @TheTechDoc: Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T20:38:59.000Z",
            "id": "946118234998169601",
            "text": "Con car\u00e1cter de urgencia se requieren para un ni\u00f1o hospitalizado en Barquisimeto de solo 26 d\u00edas de nacido tamiflu o olsertamivir comunicarse al 04261637371 @AnonMundial @LocatelVzla_ATC @fundacolibrive @Farmaignacio https://t.co/uzjteBbT3N"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T20:32:44.000Z",
            "id": "946116661547061248",
            "text": "Tamiflu and a boatload of nutrients. Cause sharing is NOT caring. #ifeellikeshit #byebyevacation #icantwin https://t.co/wWhDQ7sWRS https://t.co/igDFTofO3j"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T19:41:49.000Z",
            "id": "946103845389832193",
            "text": "Don lemon wasted on tamiflu and Zyrtec \u201cd\u201d rn on cnn really chill vibes"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T19:29:06.000Z",
            "id": "946100645181865984",
            "text": "\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T19:27:26.000Z",
            "id": "946100228020625415",
            "text": "Too big for even a 280 post.\nCol Fieg QOD\nQ-What is cost of Oseltamivir/Tamiflu along w/ benifits/risks? \n\nA-\n#FOAMed https://t.co/rJfcsWaPlH"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T19:15:16.000Z",
            "id": "946097163414552576",
            "text": "@Tom_E_Angel @LuisGarzam89 @TuffyThePooh @tomirvin44 @PotataHed Probably shouldn't mix Tamiflu and muscle relaxants anymore."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T19:04:49.000Z",
            "id": "946094535976689669",
            "text": "RT @OLePennetier: 27/12 : \u00e9pid\u00e9mie de grippe : rea @hopital_necker @APHP : pas de traitement disponible pour un immunod\u00e9prim\u00e9 : la famille\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T18:59:09.000Z",
            "id": "946093110815219713",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T18:50:43.000Z",
            "id": "946090985469161472",
            "text": "i have the flu rn &amp; literally can only take tamiflu &amp; tylenol sum1 pray for me"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T18:29:30.000Z",
            "id": "946085648393437184",
            "text": "Antiviral drugs like Tamiflu work best if taken with 48 hours of the onset of #flu symptoms. https://t.co/Kdxw9lXRoo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T18:05:18.000Z",
            "id": "946079558691950593",
            "text": "RT @CookChildrens: The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T17:27:43.000Z",
            "id": "946070097889824773",
            "text": "I think I\u2019m going to live! \u2600\ufe0f\ud83d\ude2c #fivedayflu #tamiflu TamiFlu \u2014 feeling better"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T17:13:51.000Z",
            "id": "946066608484700161",
            "text": "So glad!  Tamiflu must have helped. How many days did you feel sick? https://t.co/Zj6t0jC0Vs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T17:13:05.000Z",
            "id": "946066415022497792",
            "text": "The #flu season has arrived. But is #Tamiflu the answer for your sick kiddos? A pediatrician provides the facts: https://t.co/OPPvMl0ryY https://t.co/DHfAOvC9QD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:19:04.000Z",
            "id": "946052825062170624",
            "text": "RT @AFPJournal: For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:18:53.000Z",
            "id": "946052777230393345",
            "text": "Tamiflu, Pepto, Listerine, and cat. https://t.co/dKLogDWBbZ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:12:47.000Z",
            "id": "946051242400284672",
            "text": "gonna go pick up a prescription for Tamiflu ..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:05:57.000Z",
            "id": "946049522257485824",
            "text": "@mii_tamiflu \u52dd\u624b\u306b\u304a\u3044\u3066\u3063\u305f\u3060\u3051\u3060\u304b\u3089\u554f\u984c\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:02:06.000Z",
            "id": "946048551683022849",
            "text": "@KATVToddYak My sis in San Antonio went to Er Christmas pharmacy out of Tamiflu flu so bad there"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:01:24.000Z",
            "id": "946048378785419266",
            "text": "For patients with confirmed influenza and an infiltrate consistent with pneumonia, does adding clarithromycin (Biaxin) and naproxen to oseltamivir (Tamiflu) improve outcomes? https://t.co/eqjvYpUcrS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T16:00:23.000Z",
            "id": "946048120168894465",
            "text": "Get a flu shot they said. You won\u2019t get the flu they said. But when over half of your ER patients have the flu, no shot will protect you. #OverwhelmedImmuneSystem #2017FluSeason #Tamiflu #Dayquil #Nyquil #Steroids #MaskedUp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T15:47:18.000Z",
            "id": "946044829892534282",
            "text": "I refuse to use Tamiflu or get flu shots! https://t.co/7zWZPBxVeQ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T15:39:10.000Z",
            "id": "946042782434635776",
            "text": "RT @OLePennetier: 27/12 : \u00e9pid\u00e9mie de grippe : rea @hopital_necker @APHP : pas de traitement disponible pour un immunod\u00e9prim\u00e9 : la famille\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T15:32:45.000Z",
            "id": "946041168269373442",
            "text": "@joevdb I'd rather go Tamiflu than viral...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T14:01:39.000Z",
            "id": "946018238990778369",
            "text": "Oh good. Is the Tamiflu helping?  Hope so. Take care. https://t.co/LaFRwZPBmV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:57:49.000Z",
            "id": "946017278142926848",
            "text": "@caitssam As u know the flu hits you fast &amp; furious, got home Christmas night woke up at 1am and bingo, I have the flu &amp; I thought of you Jess. My Dr.gave me tamiflu meds that only works within 24 hrs of diagnosis. It\u2019s helps a little. Glad you\u2019re feeling better\ud83d\ude09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:53:19.000Z",
            "id": "946016145638817792",
            "text": "Cvs &amp; Walgreens are officially out of Tamiflu... hold on Houston, back ordered for ever.. go figure... FLU just real...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:48:32.000Z",
            "id": "946014940200128512",
            "text": "Update: I finished the Tamiflu last night and returned to work today. I did not attend Christmas Day festivities, either."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:30:36.000Z",
            "id": "946010426101391362",
            "text": "Both my parents had the flu this year, so we spent the entire first day we were in town at urgent care getting Tamiflu. And then no one wanted to hang out with us womp womp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:27:53.000Z",
            "id": "946009742375301120",
            "text": "RT @OLePennetier: 27/12 : \u00e9pid\u00e9mie de grippe : rea @hopital_necker @APHP : pas de traitement disponible pour un immunod\u00e9prim\u00e9 : la famille\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:22:32.000Z",
            "id": "946008395253014528",
            "text": "27/12 : \u00e9pid\u00e9mie de grippe : rea @hopital_necker @APHP : pas de traitement disponible pour un immunod\u00e9prim\u00e9 : la famille doit se procurer le Tamiflu en pharmacie de ville! @MinSoliSante @agnesbuzyn"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T13:17:22.000Z",
            "id": "946007097249951745",
            "text": "@mii_tamiflu \u4e86\u89e3\u300223\u6642\u304f\u3089\u3044\u307e\u3067\u79cb\u8449\u3044\u308b\u3068\u601d\u3046\u304b\u3089OK\u304bNG\u304b\u9023\u7d61\u304f\u308c\u308b\u3068\u5b09\u3057\u3044\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T12:36:04.000Z",
            "id": "945996703877906432",
            "text": "@mii_tamiflu \u660e\u65e521\u6642\u4ee5\u964d\u5e30\u308c\u3066\u305f\u308a\u3059\u308b\uff1f\u30bc\u30eb\u30c0\u56de\u53ce\u3057\u305f\u3055"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T11:33:01.000Z",
            "id": "945980835425079296",
            "text": "@RupertTitch @vfinch Flu jab is a speculation little one. If they don\u2019t inoculate the right strains, you can still get the flu, just a diff strain than anticipated. If mum shows signs of the flu, tell her to get to the Dr quickly and she can get Tamiflu. Think it has to be in the first 48 hours."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T10:18:20.000Z",
            "id": "945962039909818369",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u306a\u3064\u3086\u306a\u3089\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T08:59:21.000Z",
            "id": "945942163950485505",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ed\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3042\u3052\u308b\u304b\u3089\u5143\u6c17\u51fa\u305b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T07:31:16.000Z",
            "id": "945919997754277888",
            "text": "@mii_tamiflu \u3046\u3047\u3044w"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T06:53:03.000Z",
            "id": "945910379779108867",
            "text": "I got my flu shot. And I wipe my  phone at work with alcohol. Wash hands often and Air kiss only. \nTamiflu works if worst happens. Be well people. https://t.co/vzdWmIDbsd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T03:28:08.000Z",
            "id": "945858811591569409",
            "text": "@ShelbeeL You need Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T03:27:44.000Z",
            "id": "945858709296517120",
            "text": "@screamingmd We have lots of flu. I know that the cvs pharmacies are out of tamiflu in our area"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T02:24:25.000Z",
            "id": "945842778549948416",
            "text": "@TuffyThePooh Tamiflu, Nightquil, cough drops, Vit C, inhalers, cough syrup with codeine etc etc etc \ud83d\ude1b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T01:41:18.000Z",
            "id": "945831925293486081",
            "text": "There is no reason generic tamiflu should cost nearly $200 OR that my insurance only wanted to cover $20 of it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T00:44:59.000Z",
            "id": "945817753507676160",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b3\u30e9\u3058\u3083\u306a\u3044\u306e\u304b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T00:41:15.000Z",
            "id": "945816814067601410",
            "text": "@EmilyKnits If you're having respiratory symptoms too it may be worth seeking out Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-27T00:10:55.000Z",
            "id": "945809180597850113",
            "text": "@TMJenx Go to a doctor and get tamiflu!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T23:56:03.000Z",
            "id": "945805440532742149",
            "text": "@taylortrevizo I bought a 30-pack on my last day of Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T22:50:35.000Z",
            "id": "945788963972927488",
            "text": "I think we found the last two bottles of tamiflu in the parish.... maybe even the state! Thank you Jesus!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T22:23:59.000Z",
            "id": "945782271482658817",
            "text": "@LTsEarrings If you get tamiflu rn, you've got good chances of kicking this in five days."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T22:00:25.000Z",
            "id": "945776339516354561",
            "text": "Maybe you shouldn\u00d5t fill that Tamiflu prescription this time. https://t.co/ByzmQRGpCQ https://t.co/CvpMs6ILfG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T21:19:30.000Z",
            "id": "945766043137531910",
            "text": "I also got the last box of Tamiflu at Sam\u2019s club on web chapel."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T20:39:37.000Z",
            "id": "945756003970310144",
            "text": "@steel1man Ugh. The minute you start having symptoms, get to the doc ASAP. Tamiflu or Relenza can lessen the symptoms and speed recovery time. Hope you don\u2019t get it!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T20:22:20.000Z",
            "id": "945751656624480256",
            "text": "When you have the flu but you\u2019re past the window for tamiflu \ud83d\ude43"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T20:18:58.000Z",
            "id": "945750808485916672",
            "text": "everything i got for christmas went towards this &amp; tamiflu \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 https://t.co/fkTPhq7mnK"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T20:16:15.000Z",
            "id": "945750123484712962",
            "text": "@DoctorSara We aren\u2019t burning through our tamiflu like we did last year (knock on wood). Last year we had to order it every single day and would burn through our stock by mid day. But it\u2019s still early...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T19:11:35.000Z",
            "id": "945733851527213056",
            "text": "RT @JuanGrvas: @ElenaDF75 @RosaAbasoloGald Si tiene inter\u00e9s sobre vacuna antigripal y las pol\u00edticas de vacunaci\u00f3n el cl\u00e1sico es Tom Jeffers\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T19:10:28.000Z",
            "id": "945733568403333120",
            "text": "@Healthcare_ABC what do i have to do to get credits for items shorted in my orders? I sent back 6 duleras and 6 oxytocins  25x1 that i wasn\u2019t billed for that was placed in my order. I was shorted a total of 7 tamiflu and can\u2019t get credit"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T19:00:52.000Z",
            "id": "945731154380025856",
            "text": "Zpak tamiflu combo szn"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T18:56:11.000Z",
            "id": "945729975046561792",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/OYAv9YlinV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T18:39:34.000Z",
            "id": "945725792373362690",
            "text": "Happy day after Christmas, this morning 1/4 of our new prescriptions were for Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T18:34:53.000Z",
            "id": "945724614012997632",
            "text": "@CDCFlu Does tamiflu really work?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T18:12:37.000Z",
            "id": "945719010527719425",
            "text": "@__shelbyyy Same! I\u2019ve had it since Friday night. I\u2019m FINALLY starting to feel better. I hope you get some tamiflu! Feel better!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T17:33:49.000Z",
            "id": "945709245282037760",
            "text": "Got the flu? We have the lowest cash price for generic Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T17:22:25.000Z",
            "id": "945706377498054662",
            "text": "@ElenaDF75 @RosaAbasoloGald Si tiene inter\u00e9s sobre vacuna antigripal y las pol\u00edticas de vacunaci\u00f3n el cl\u00e1sico es Tom Jefferson, de la Cochrane. \n\"Influenza vaccination: policy versus evidence\"\nhttps://t.co/NQO1iQzGoV\nEn espa\u00f1ol, en mi propio texto de 2017 hay muchas referencias\nhttps://t.co/B9AANToMwV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T17:20:53.000Z",
            "id": "945705992590905345",
            "text": "Lysol, Gatorade, Chicken Soup, Crackers &amp; Tamiflu. The flu has officially made it to our doorstep and I am armed and ready for battle."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T16:35:05.000Z",
            "id": "945694467482357760",
            "text": "@nachooriol @ej_molina_c @AbelNovoa @Consalud_es @OMC_Espana Gracias @nachooriol Lo \"normal\" en el caso del Tamifl\u00fa es que carece de ning\u00fan efecto beneficioso, pero provoca da\u00f1os. \"Modest effect compared to placebo\" (o simple aspirina)\nhttps://t.co/G1srJqby8P Idem la vacuna de la gripe."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T16:27:01.000Z",
            "id": "945692436894019584",
            "text": "@ej_molina_c @AbelNovoa @Consalud_es @JuanGrvas @OMC_Espana Por ejemplo, con el tema de la gripe y el tamiflu se forraron bien para una vacuna que poco o nada hac\u00eda. Y meterle palos a @JuanGrvas por salir de lo que es considerado normal,pues queda feote."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T16:25:52.000Z",
            "id": "945692147449323521",
            "text": "@WildThing4040 Everyone in the house is on tamiflu except Bug who cant have it...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T16:02:31.000Z",
            "id": "945686271485132801",
            "text": "@tamiflu_net \u3058\u3083\u3063\u3069\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T14:55:25.000Z",
            "id": "945669384516882433",
            "text": "@ismh Been there, done that. Tamiflu was pretty effective for me this year."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T14:55:24.000Z",
            "id": "945669381417242625",
            "text": "@ej_molina_c El contraejemplo (simpl\u00f3n, solo para problematizar) a los suizos votando homeopat\u00eda son los gobiernos asesorados por expertos comprando Tamifl\u00fa a chorro, eso s\u00ed, de acuerdo con la mejor evidencia disponibe. It\u2019s complicated!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T14:54:00.000Z",
            "id": "945669029024489472",
            "text": "When will Roche give back to governments the money they receive from Tamiflu?? But they are a patient centric company...@nogracias_eu @fundacion_gep @ISALUD_Oficial @BioderechoRed @somosRedLAM @MedicosSinMarca @unasur @opsoms"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T13:54:06.000Z",
            "id": "945653953424961538",
            "text": "We\u2019ve had soooo many flu patients tho. Just stay home. There\u2019s nothing we can outside of tell you to drink fluids. Tamiflu is sold out everywhere. Just stay home and save your $200-$600."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T13:32:37.000Z",
            "id": "945648544853004288",
            "text": "@tamiflu_net \u3069\u3093\u307e\u30fc\u3044( \u02d8\u03c9\u02d8 )"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T13:02:43.000Z",
            "id": "945641023811633152",
            "text": "@shipuxtu @mrsmzno @tokinosuke @jittya @toinEX @shi_na_alice @yukari_ @tamiflu__shrine @kinako0601 @dj_kusuha @eiti2 \n\u4eca\u306e\u3068\u3053\u308d30\u65e5\u306e\u98f2\u307f\u4f1a\u306f\u3053\u306e\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3063\u3066\u3046\u304b\u304c\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u3002\u7279\u306b\u5909\u66f4\u306a\u3051\u308c\u3070\uff11\uff12\u540d\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3067\u78ba\u5b9a\u3055\u305b\u3066\u9802\u304d\u307e\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T12:09:06.000Z",
            "id": "945627527325687808",
            "text": "@mii_tamiflu \u3057\u306a\u3057\u306a\u304a\u3061\u3093\u3093\u3061\u3093\u3060\u3088\u3049"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T12:02:28.000Z",
            "id": "945625859720802304",
            "text": "@mii_tamiflu \u307c\u304f\u306f\u30ab\u30c8\u30e9\u30b9\u3061\u3083\u3093\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T10:28:05.000Z",
            "id": "945602108681740289",
            "text": "@mii_tamiflu \u307d\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T10:17:12.000Z",
            "id": "945599369130098688",
            "text": "@machineiv @HyveMynd @ErlogLabonte Shortly after I sized down my lip ring, I came down with swine flu. Found out I was allergic to Tamiflu when my face swelled and -my lip split open.-"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T08:27:46.000Z",
            "id": "945571826712924160",
            "text": "#adventureswithmi I\u2019m missing tamiflu they\u2019re out. Is it really important \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 @ San Antonio, Texas https://t.co/DARGeGmeT0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T06:44:53.000Z",
            "id": "945545938805886977",
            "text": "@CprnV @Dr_Moji Pour information le pneumovax est annonc\u00e9 en pharmacie d\u00e9but janvier, sinon disponible en centre de vaccination voyage.\nPar contre pour l'\u00e9pid\u00e9mie en cours... ben \u00e0 vous de juger. @CprnV pour info, Tamiflu et TTT \u00e0 large spectre plus ECMO m'ont sauv\u00e9 la vie \ud83d\ude09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T04:24:00.000Z",
            "id": "945510481900523520",
            "text": "Dear tamiflu:  If the Flu gives me Nausea then why if you are supposed to prevent the Flu is one of your side effects Nausea as well??  I just want to stop being sick this holiday season \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T02:46:00.000Z",
            "id": "945485821737660421",
            "text": "Had to go to the hospital for the flu/cold &amp; was told the medicine that I received, that they prescribed, was worthless. The Cdc gave the ok, so the doctor had to prescribe tamiflu, and he also said musinex was 100 % crap. My symyoms were a pepto commercial  Good luck w the flu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T02:00:00.000Z",
            "id": "945474246083522560",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-26T01:43:55.000Z",
            "id": "945470197099651072",
            "text": "Anyone have suggestions on how to get my 4 yo to take tamiflu? Because he just throws it up instantly. Idk what else to do. Mixing with grape juice worked this morning but NOT tonight... #help"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T21:51:55.000Z",
            "id": "945411813604147200",
            "text": "M\u00e1s de 24 hrs sin ver a mi familia, ni probar comida navide\u00f1a. Pero bueno no me quejo, el pinche tamiflu y las dosis altas de paracetamol fueron mi mejor regalo navide\u00f1o \ud83d\ude01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T20:59:39.000Z",
            "id": "945398657574166528",
            "text": "RT @Crisladegafas1: Tamifl\u00fa is coming...\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T20:06:44.000Z",
            "id": "945385341883580416",
            "text": "@RyneIsMean get your tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T18:40:43.000Z",
            "id": "945363696016117760",
            "text": "@benandanta Maybe see if you can get to urgent care for some tamiflu? This sounds pretty bad to me \ud83d\ude41"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T17:14:15.000Z",
            "id": "945341932967997442",
            "text": "@zipillinois @SLSmith000 I just finished taking the TamiFlu and it worked, however, very expensive with good insurance."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T17:13:31.000Z",
            "id": "945341750889140225",
            "text": "@SLSmith000 I just finished taking TamiFlu and my partner was in the hospital for 5 days with Influenza A. It was horrible. Hope you feel better soon."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:52:08.000Z",
            "id": "945336369114767360",
            "text": "ive suffered punctured muscles, vaxxine fits, tremors, and have lost my thyroid ,  im 44, and i had the swine flu jab, tamiflu. in 2011.  this had nagalase in it , just make sure your not hitting the one in ten thousand like i am with something they will never recover from. https://t.co/rYkkCBLgJF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:34:45.000Z",
            "id": "945331994765901824",
            "text": "RT @THE_CURE_4_U: Have you experienced heavy #side #effects too? Such as #taste loss, metabolism errors, failing of #thyroid functions.. Le\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:34:39.000Z",
            "id": "945331969444810752",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:34:36.000Z",
            "id": "945331955775700992",
            "text": "RT @THE_CURE_4_U: Have you experienced heavy #side #effects too? Such as #taste loss, metabolism errors, failing of #thyroid functions.. Le\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:32:25.000Z",
            "id": "945331407747891200",
            "text": "@mii_tamiflu \u30bb\u30ea\u30d5\u306b\u3082\u81ea\u5206\u304c\u7363\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u3092\u4e3b\u5f35\u3057\u3066\u307e\u3057\u305f\u3057\u306d\uff01\uff01\u65b0\u7ae0\u697d\u3057\u307f\u3059\u304e\u3066\u30e4\u30d0\u30a4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:30:29.000Z",
            "id": "945330919677857793",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/tBCMAYMP1H"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:29:33.000Z",
            "id": "945330687346843649",
            "text": "@mii_tamiflu \u4ed6\u306e\u65b9\u306e\u30ea\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3067\u30bf\u30de\u30e2\u30ca\u30a4\u30f3\u306e\uff11\u4eba\u306b\u654f\u8155\u7f8e\u4eba\u79d8\u66f8\u7389\u85fb\u30f4\u30a3\u30c3\u30c1\u3063\u3066\u3044\u3046\u306e\u304c\u3044\u308b\u3089\u3057\u3044\u3093\u3067\u3059\u3088\u306d\u2026\u6fc3\u539a\u306a\u305f\u307e\u3082\u8aac\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:21:50.000Z",
            "id": "945328742594879488",
            "text": "@mii_tamiflu \u798f\u888b\u3067\u30ef\u30f3\u30c1\u30e3\u30f3\u3042\u308b\u304b\u3082\uff1f\u9650\u5b9a\u5165\u308a\u3089\u3057\u3044\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:20:08.000Z",
            "id": "945328316021661702",
            "text": "Have you experienced heavy #side #effects too? Such as #taste loss, metabolism errors, failing of #thyroid functions.. Leave a message here. The #Myth of Tamiflu: 5 Things You Should Know via @forbes https://t.co/uC84pjn0BR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T16:07:08.000Z",
            "id": "945325045169008640",
            "text": "@mii_tamiflu \u308f\u304b\u308a\u307f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T15:24:00.000Z",
            "id": "945314189995855872",
            "text": "@SLSmith000 Get on Tamiflu ASAP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T13:47:41.000Z",
            "id": "945289950316113920",
            "text": "@SLSmith000 Yes my granddaughter quickly diagnosed with flu and went right on tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T13:39:08.000Z",
            "id": "945287797266530304",
            "text": "@mii_tamiflu \u9bd6\u304c\u91cd\u904e\u304e\u3066\u307e\u3068\u3082\u306b\u30d7\u30ec\u30a4\u3067\u304d\u306a\u3044\u3063\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T13:10:27.000Z",
            "id": "945280581557936128",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30de\u30a4\u30eb\u30fc\u30e0\u306b\u304a\u793c\u7f6e\u3044\u3068\u3044\u305f\u3093\u3067\u53d7\u3051\u53d6\u3063\u3066\u306d\uff01\uff71\uff98\uff76\uff9e\uff84\uff9d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T12:30:43.000Z",
            "id": "945270579808161793",
            "text": "@SLSmith000 Flu shot has low effectiveness this year, again.  Call doctor for Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T12:25:12.000Z",
            "id": "945269194907627520",
            "text": "On my last day of Tamiflu and my throat is still killing me. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T11:17:13.000Z",
            "id": "945252083221106688",
            "text": "@janetshoemake @roosterpisces @Marizellell @CharlieD2749 @MargaretTrucks @azredhen @yrwol7 @KentSailor @Roger92263 @tgalebach_mo you give 'em tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T10:40:55.000Z",
            "id": "945242947947237376",
            "text": "@Dr_Moji Heee ! pour la grippe ? Cher coll\u00e8gue, service m\u00e9dical rendu par TAMIFLU est insuffisant pour justifier une prise en charge par la solidarit\u00e9 nationale, en tant que traitement curatif de la grippe chez les nouveau-n\u00e9s \u00e0 terme et enfants de moins de un an, des lors chez adulte \ud83d\udc4e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T09:52:45.000Z",
            "id": "945230825552883712",
            "text": "@SLSmith000 Chances are you have Influenza A strain.the shot was for B strain. Oldest son just had A. TAMIFLU Sarah asap. It lessens the flu big effects. Go asap please."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T07:19:43.000Z",
            "id": "945192313910829056",
            "text": "@geekpharm And also a call about every half hour for liquid Tamiflu. Haven't had it in stock in a week. Neither had the store down the street"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T04:37:23.000Z",
            "id": "945151464569221120",
            "text": "@colllllxo They missed the mark with this year's flu shot anyways. Only around 10% effective. I hope it's not bad! Get some tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T03:26:54.000Z",
            "id": "945133726857535488",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u63cf\u3044\u305f\u3088\u2026\u2026\u6765\u5e74\u304f\u3089\u3044\u306b\u65e5\u306e\u76ee\u3092\u898b\u308b\u304b\u3082\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T01:58:10.000Z",
            "id": "945111394793467905",
            "text": "I pray that I don't have to ever take medicine for the rest of my life because I'll be in trouble.  I almost forgot yo take my tamiflu. SMH."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T01:18:18.000Z",
            "id": "945101362785689600",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T01:01:11.000Z",
            "id": "945097054958899201",
            "text": "@AlwaysAmyH If you start to feel symptoms, I cannot begin to stress how important it is that you get tamiflu and more importantly, REST. It got me good this year, and threw on pneumonia for good measure."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-25T00:18:39.000Z",
            "id": "945086348641390592",
            "text": "Tamiflu works! 36 hours after the first dose and I'm up and moving.\n#MerryChristmas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T23:56:08.000Z",
            "id": "945080683248209925",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T23:18:31.000Z",
            "id": "945071218339622912",
            "text": "@Wxgirl169 @sandyincanada @catsrule0 @lynda3035 @BloomNight2 @3coolkatz @Dragonsnestling @Tosca3333 @HackmanPatsy @Lpowell588Lady @BrashleyDebbie @scarboo @LittleMaineCoon @Tingancio @KanD1991 @JoyOfCats @aurora3s @cobalttash @fluffybasil I refuse to have it my son almost died he accidentally got 2 flu shots and he still got influenza A he ended up with brain damage due to being allergic to tamiflu also.  It was a nightmare from hell, 3 months to learn how to walk again 2 years to speak. It\u2019s not worth it\ud83d\ude41"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:54:00.000Z",
            "id": "945065048220712960",
            "text": "Giving out tamiflu like a candy today! #flusucks #noadmissionsfornow #unitclosed #viral"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:45:39.000Z",
            "id": "945062945838518272",
            "text": "Amazing how this has reminded us how our family is loved.  So appreciative...  Best gift of perspective ever.  (And grateful for #tamiflu) \ud83d\ude01 https://t.co/S3regNXh9R"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:23:33.000Z",
            "id": "945057386036940800",
            "text": "1 kid down, 4 prescriptions for tamiflu. Yup, Christmas plans are being readjusted here"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:20:04.000Z",
            "id": "945056509872033792",
            "text": "Flu on the rise causes Tamiflu shortage https://t.co/jT5D98tzVM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:17:40.000Z",
            "id": "945055904629776385",
            "text": "For Xmas I got a prescription to Tamiflu and the opportunity to ruin several other people's holidays as I've infected this house so we can't risk the babies coming over. Yay."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:17:20.000Z",
            "id": "945055819627925504",
            "text": "Anybody know what pharmacy has tamiflu my baby is sick and every Where I went is out?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T22:02:44.000Z",
            "id": "945052147607064576",
            "text": "Shit. We ran out of Tamiflu. One hour till close. So. Close. #pharmacyprobs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T21:09:23.000Z",
            "id": "945038718813048832",
            "text": "This tamiflu has me sooo nauseous \ud83d\ude37\ud83e\udd22"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T21:06:41.000Z",
            "id": "945038042430967809",
            "text": "@jessmakes If your husband is generally healthy Tamiflu offers no benefit and I do not routinely recommend it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T20:44:20.000Z",
            "id": "945032417114578946",
            "text": "Hubby finally succumbed to the plague with the rest of us. Sharing is caring. At least he is already on Tamiflu... https://t.co/zL3WIsIsfG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T20:34:01.000Z",
            "id": "945029818629918721",
            "text": "En menos de una hora, cuatro recetas de Tamiflu. Sapeee \ud83d\udca8\ud83d\udca8 https://t.co/v5FTgwXOXb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T19:51:36.000Z",
            "id": "945019143568396294",
            "text": "bruh there\u2019s a shortage of Tamiflu in BR \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "946488776028819456",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44kg2c3ffrq9k1n8qsjh1h4y1381p",
        "oldest_id": "945019143568396294",
        "result_count": 481
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-24T19:31:50.000Z",
            "id": "945014171464359940",
            "text": "Most people in this county are give turkey at Christmas.  I get Tamiflu.\n\nBah, humbug!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T19:22:19.000Z",
            "id": "945011774096633856",
            "text": "Tamiflu is a miracle drug!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T18:09:52.000Z",
            "id": "944993543424266240",
            "text": "RT @mugecevik: #Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T17:59:03.000Z",
            "id": "944990821421424642",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T17:33:32.000Z",
            "id": "944984400839823360",
            "text": "I owe tamiflu my life"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T17:05:16.000Z",
            "id": "944977285379121152",
            "text": "@mii_tamiflu \u6628\u65e5\u306e\u5922\u306f\u8ab0\u3060\u304b\u5206\u304b\u3089\u306a\u3044\u3051\u3069\u4e73\u9996\u304c\u30c1\u30e9\u30c1\u30e9\u895f\u304b\u3089\u898b\u3048\u3066\u308b\u5922\u3060\u3063\u305f\u3002\u8133\u5185\u5909\u63db\u3067\u7f8e\u5c11\u5973\u306b\u3057\u3066\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T16:45:14.000Z",
            "id": "944972246245957633",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/0fPSXDmcrU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T16:31:08.000Z",
            "id": "944968696627314690",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T16:02:52.000Z",
            "id": "944961580608798721",
            "text": "@movinmeat Med ?: do you think that Tamiflu works well enough to warrant a trip to urgent care for a script? I\u2019m 99% sure my hubs has influenza, but UC on Christmas Eve is a special form of hell."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:44:33.000Z",
            "id": "944956972050276356",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3072\u30fb\u30fb\u30fb\u3072\u3069\u3059\u304e\u308b(\u00b4\u30fb\u03c9\u30fb`)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:35:05.000Z",
            "id": "944954589769592833",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:33:47.000Z",
            "id": "944954262362230784",
            "text": "@xxKylieMae Make sure if you start with symptoms to go to the doc 24-48 hrs after symptoms started to be able to take tamiflu (if you\u2019d want it... it\u2019s \u201csupposed\u201d to shorten symptoms)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:31:44.000Z",
            "id": "944953749356797952",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u3093\u3053\u3068\u751f\u30af\u30ea\u30fc\u30e0\u2754"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:11:09.000Z",
            "id": "944948565985468416",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:09:37.000Z",
            "id": "944948183842611200",
            "text": "@Dr_Moji Cher confr\u00e8re, passez vous du Tamiflu, les \u00e9tudes sont clairement en d\u00e9faveur de son utilisation..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:04:42.000Z",
            "id": "944946944438407168",
            "text": "@DaveFarley1986 @BrianSandalow Per Dr Google: \u201cWhile Tamiflu can reduce virus shedding, some people continue to shed virus during treatment. Therefore, even on Tamiflu you can still be contagious. CDC recommends staying home during illness &amp; for at least 24 hours after fever is gone.\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T15:03:09.000Z",
            "id": "944946554603036673",
            "text": "PSA\u2014 flu season is starting to get bad. Pharmacies are low on tamiflu. If you are sick, stay away from people for the holidays. And people, wash your MF hands!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T14:53:44.000Z",
            "id": "944944185341292545",
            "text": "Time to crowdsource: \n\nShould I go to my wife\u2019s family\u2019s Xmas Eve party? \n\nI was diagnosed with the flu Friday morning and have taken Tamiflu since. I feel better (but not great) and I have no fever, though I don\u2019t know whether I\u2019m contagious."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T14:51:19.000Z",
            "id": "944943575556538368",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T14:15:09.000Z",
            "id": "944934474327789568",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u300c\u5e74\u5185\u6700\u5f8c\u306e\u30ab\u30c3\u30c8\u306f\u3082\u3089\u3063\u305f\u300d\n#precure https://t.co/grC8Ooq5Sz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T13:52:09.000Z",
            "id": "944928685760622592",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T13:49:07.000Z",
            "id": "944927924771262464",
            "text": "@Dr_Moji Tamiflu ? Pour \"gagner\" au max 1 jour de grippe en moins, et des risques d'atteinte psychique (dixit mon m\u00e9decin)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T13:46:20.000Z",
            "id": "944927223986913281",
            "text": "Pediatric tamiflu to fight canine parvovirus? https://t.co/n6kb926Jlv"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T13:39:25.000Z",
            "id": "944925480960094208",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T13:13:42.000Z",
            "id": "944919010755440641",
            "text": "@dashbeckydash I paid $120 for J\u2019s non generic tamiflu because the pharmacy was out of generic and it was 10 PM and I just wanted to go home and get him well."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T12:29:28.000Z",
            "id": "944907879290691586",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T12:27:06.000Z",
            "id": "944907281132646400",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T12:00:57.000Z",
            "id": "944900701490237442",
            "text": "RT @Dr_Moji: Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T11:58:30.000Z",
            "id": "944900085170577408",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T11:57:50.000Z",
            "id": "944899919634161664",
            "text": "Je ne comprends pas pourquoi en pleine \u00e9pid\u00e9mie, j'ai du faire 4 pharmacies hier pour r\u00e9cup\u00e9rer du Tamiflu pour la grippe. \nEn revanche, si vous avez besoin d'huile essentielle ou de vitamines, la il n'y a pas de probleme. \nEt ne me parler pas de rupture de stock."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T11:16:22.000Z",
            "id": "944889484285435904",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T11:10:06.000Z",
            "id": "944887904894988289",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T10:20:05.000Z",
            "id": "944875316987621377",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\u3082\u306f\u3084\u30db\u30e9\u30fc\u3060\u3088\u306a\n\u6df1\u591c\u30c6\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3041\n\u30ad\u30e9\u30ea\u30f3\u300c\u5929\u4e95\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u306b\u3059\u308b\u30ad\u30e9\uff01\u300d\n\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u300c\u3075\u3075\u3063\u3044\u3044\u308f\u306d\u300d\n#precure https://t.co/YbCHHJxlAO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T10:04:00.000Z",
            "id": "944871269681344513",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ad\u30e9\u30d4\u30ab\n\u8a71\u6570\u8cb0\u3063\u3066\u308b\u3060\u3051\u3042\u3063\u3066\u4e00\u756a\u95a2\u4fc2\u6027\u304c\u3061\u3083\u3093\u3068\u3057\u3066\u308b\u3057\n\u898b\u3066\u3066\u307b\u3093\u308f\u304b\u3059\u308b\u3075\u305f\u308a\n#precure https://t.co/nrgP6WSkyc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T09:26:01.000Z",
            "id": "944861711361822720",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T09:25:36.000Z",
            "id": "944861607246434305",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T08:53:10.000Z",
            "id": "944853445164412928",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T08:43:36.000Z",
            "id": "944851038628069378",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T08:36:58.000Z",
            "id": "944849366161825792",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T08:32:58.000Z",
            "id": "944848363177918464",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\u3082\u306f\u3084\u30db\u30e9\u30fc\u3060\u3088\u306a\n\u6df1\u591c\u30c6\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3041\n\u30ad\u30e9\u30ea\u30f3\u300c\u5929\u4e95\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u306b\u3059\u308b\u30ad\u30e9\uff01\u300d\n\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u300c\u3075\u3075\u3063\u3044\u3044\u308f\u306d\u300d\n#precure https://t.co/YbCHHJxlAO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T07:57:51.000Z",
            "id": "944839522348494848",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T07:42:35.000Z",
            "id": "944835680277893120",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T07:33:40.000Z",
            "id": "944833436661026816",
            "text": "@mugecevik @Joanna_1092 I can cope with the lack of tamiflu but not meropenem! I can maybe guess which area is using up all the stock...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T07:03:03.000Z",
            "id": "944825733716721666",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T06:29:12.000Z",
            "id": "944817213155840000",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T06:25:31.000Z",
            "id": "944816289406599169",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T06:17:29.000Z",
            "id": "944814264287608835",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\u3082\u306f\u3084\u30db\u30e9\u30fc\u3060\u3088\u306a\n\u6df1\u591c\u30c6\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3041\n\u30ad\u30e9\u30ea\u30f3\u300c\u5929\u4e95\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u306b\u3059\u308b\u30ad\u30e9\uff01\u300d\n\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u300c\u3075\u3075\u3063\u3044\u3044\u308f\u306d\u300d\n#precure https://t.co/YbCHHJxlAO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T06:10:10.000Z",
            "id": "944812423931838464",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T05:09:04.000Z",
            "id": "944797050595454976",
            "text": "@Runn4UrLives Oh my, you were doing so much better with Tamiflu! I just imagined the smell of scotch \ud83e\udd22 but yes, olives are very bad if you overdose on them"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T04:16:43.000Z",
            "id": "944783873518399488",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T03:35:16.000Z",
            "id": "944773443106504705",
            "text": "@randygdub Want me to Venmo you some Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T03:08:30.000Z",
            "id": "944766708090327041",
            "text": "RT @Azafran_ConMiel: Yo creo que hay mucho Tamiflu y Clorfenamina en el ambiente por eso anda muy extra\u00f1o mi TL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T03:01:56.000Z",
            "id": "944765055614283776",
            "text": "RT @Azafran_ConMiel: Yo creo que hay mucho Tamiflu y Clorfenamina en el ambiente por eso anda muy extra\u00f1o mi TL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T02:59:38.000Z",
            "id": "944764474489229313",
            "text": "Yo creo que hay mucho Tamiflu y Clorfenamina en el ambiente por eso anda muy extra\u00f1o mi TL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T01:39:14.000Z",
            "id": "944744242248794112",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\u3082\u306f\u3084\u30db\u30e9\u30fc\u3060\u3088\u306a\n\u6df1\u591c\u30c6\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3041\n\u30ad\u30e9\u30ea\u30f3\u300c\u5929\u4e95\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u306b\u3059\u308b\u30ad\u30e9\uff01\u300d\n\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u300c\u3075\u3075\u3063\u3044\u3044\u308f\u306d\u300d\n#precure https://t.co/YbCHHJxlAO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T01:35:21.000Z",
            "id": "944743264829128704",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u300c\u5e74\u5185\u6700\u5f8c\u306e\u30ab\u30c3\u30c8\u306f\u3082\u3089\u3063\u305f\u300d\n#precure https://t.co/grC8Ooq5Sz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T01:31:41.000Z",
            "id": "944742341528694785",
            "text": "What did I do Wednesday? I went to the drugstore for tamiflu  \nBig day, kept walking around the store looking for it"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:46:24.000Z",
            "id": "944730948259667969",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306b\u3083\u30fc\u304a\n#precure https://t.co/SS5jW2MWpF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:45:12.000Z",
            "id": "944730645497970688",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306b\u3083\u30fc\u304a\n#precure https://t.co/SS5jW2MWpF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:43:27.000Z",
            "id": "944730203472912384",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306b\u3083\u30fc\u304a\n#precure https://t.co/SS5jW2MWpF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:40:59.000Z",
            "id": "944729582653005824",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:38:07.000Z",
            "id": "944728861245394944",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:27:26.000Z",
            "id": "944726174491590656",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u300c\u5e74\u5185\u6700\u5f8c\u306e\u30ab\u30c3\u30c8\u306f\u3082\u3089\u3063\u305f\u300d\n#precure https://t.co/grC8Ooq5Sz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:27:17.000Z",
            "id": "944726133580242944",
            "text": "RT @tamiflu_precure: 2018\u5e74\u3082\u30d3\u30d6\u30ea\u30fc\u3061\u3083\u3093\u304c\u697d\u3057\u305d\u3046\u3067\u4f55\u3088\u308a\n#precure https://t.co/KH68yJDJm7"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:26:14.000Z",
            "id": "944725871104892929",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\u3042\n\u30da\u30b3\u30ea\u30f3\u3066\u3081\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\u3048\n#precure https://t.co/6Tgj0shGYE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:22:17.000Z",
            "id": "944724875578458112",
            "text": "@madcitypharm It\u2019s been all z-paks, tamiflu, and cheratussin at my store"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:19:37.000Z",
            "id": "944724207627247616",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306f\u3044\n\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u754c\u3055\u3044\u304b\u308f\u30e2\u30d6\u306e\u3048\u307f\u308b\u3061\u3083\u3093\uff01\uff01\uff01\n#precure https://t.co/VfDzyJRMJD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:16:41.000Z",
            "id": "944723467517149184",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5acc\u306a\u4e88\u611f\u3057\u305f\u3051\u3069\u3084\u3063\u3071\u3053\u306e\u30ab\u30c3\u30d7\u30eb\u306f\n\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u306b\u30c7\u30fc\u30c8\u3057\u3084\u304c\u3063\u3066\u3093\u3060\u306a\n#precure https://t.co/zQ3oVdKiGl"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:13:54.000Z",
            "id": "944722766561005568",
            "text": "RT @Seth_Dickinson: I avoid mistletoe at all costs. Yes, I am aware it is \u201ccuffing season,\u201d but are you not aware that it is also FLU SEASO\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:13:24.000Z",
            "id": "944722643432833024",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:13:19.000Z",
            "id": "944722620733259776",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ce\u30ef\u30fc\u30eb\u69d8\u306e\u90e8\u4e0b\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u6271\u3044\u304c\u3061\u3087\u3063\u3068\u3084\u3070\u3044\n#precure https://t.co/zrG3hyfpGi"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:12:08.000Z",
            "id": "944722321662656512",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ce\u30ef\u30fc\u30eb\u69d8\u306e\u90e8\u4e0b\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u6271\u3044\u304c\u3061\u3087\u3063\u3068\u3084\u3070\u3044\n#precure https://t.co/zrG3hyfpGi"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:12:03.000Z",
            "id": "944722300242419712",
            "text": "Dear packagers of Tamiflu:  must I remind you that flu sufferers may not have the strength to access the precious relief you have locked behind your plastic vault?  Please correct this."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:11:36.000Z",
            "id": "944722187486818304",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u308c\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u3063\u3066\u3093\u3060\u304b\u3089\u3082\u306f\u3084\u30db\u30e9\u30fc\u3060\u3088\u306a\n\u6df1\u591c\u30c6\u30f3\u30b7\u30e7\u30f3\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u308d\u3046\u306a\u3041\n\u30ad\u30e9\u30ea\u30f3\u300c\u5929\u4e95\u5168\u90e8\u30de\u30ab\u30ed\u30f3\u306b\u3059\u308b\u30ad\u30e9\uff01\u300d\n\u3086\u304b\u308a\u3055\u3093\u300c\u3075\u3075\u3063\u3044\u3044\u308f\u306d\u300d\n#precure https://t.co/YbCHHJxlAO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:07:21.000Z",
            "id": "944721119369617408",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30ce\u30ef\u30fc\u30eb\u69d8\u306e\u90e8\u4e0b\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u6271\u3044\u304c\u3061\u3087\u3063\u3068\u3084\u3070\u3044\n#precure https://t.co/zrG3hyfpGi"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:07:14.000Z",
            "id": "944721091221651458",
            "text": "@Shoes4T @ElvisDuranShow @elvisduran thanks Tanja! i at least made it to doc in time to get tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:06:47.000Z",
            "id": "944720975760842752",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:05:42.000Z",
            "id": "944720703835820032",
            "text": "D.C. area sees Tamiflu shortage https://t.co/ioQnwxXPFU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:05:02.000Z",
            "id": "944720536038285312",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3042\u304a\u3061\u3083\u3093\u306e\u3053\u308c\u3084\u3063\u305f\u306a\u3041\n#precure https://t.co/NsfPFB3Qbp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:04:52.000Z",
            "id": "944720494573576192",
            "text": "Flu on the rise causes Tamiflu shortage https://t.co/2ZcZet9mxR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:02:19.000Z",
            "id": "944719853222428672",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-24T00:02:02.000Z",
            "id": "944719781789278209",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u8a71\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u304c\u3079\u3089\u307c\u3046\u306b\u53ef\u611b\u3044\n\u4ee5\u4e0a\uff01\n#precure https://t.co/dPln3VKvhk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T23:55:39.000Z",
            "id": "944718172824985600",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T23:03:42.000Z",
            "id": "944705100597035008",
            "text": "@DLthe2nd I sent her straight to her computer and a virtual doctor visit for Tamiflu the other day. Says it helped a lot. She didn\u2019t even have to leave her couch. Lol."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T22:49:09.000Z",
            "id": "944701439368101888",
            "text": "I\u2019m feeling better! Thanks TamiFlu! And of course #ZoeyPuppy love!\u2026 https://t.co/in4xe2zQax"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T22:28:14.000Z",
            "id": "944696176116453376",
            "text": "Christmas Eve eve finds both parents on #Tamiflu &amp; with frozen premise lasagna. My Italian heritage card might get revoked but I\u2019m not cooking on Christmas WITH the flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T22:28:08.000Z",
            "id": "944696149637763072",
            "text": "@AliKat Fever is under control with Ibuprofen, hoping the TamiFlu speeds him through recovery."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T22:19:41.000Z",
            "id": "944694024883130368",
            "text": "@kaitlynlegge The amount of tamiflu prescriptions I\u2019ve filled this week....\ud83d\ude31\ud83d\ude37 insanity"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T21:57:18.000Z",
            "id": "944688391639224322",
            "text": "#tamiflu is a wonder drug! I was finally able to get out of bed today, and start some baking!\u2026 https://t.co/6mxqkqAc5E"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T21:25:31.000Z",
            "id": "944680390522015745",
            "text": "RT @Seth_Dickinson: I avoid mistletoe at all costs. Yes, I am aware it is \u201ccuffing season,\u201d but are you not aware that it is also FLU SEASO\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T21:12:36.000Z",
            "id": "944677142876393472",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T20:59:15.000Z",
            "id": "944673781133570048",
            "text": "@guardiannews when/if the flu epidemic hits , it will be made a whole lot worse by the lack of tamiflu . I now have flu after looking after parents both with flu and quite ill and I will probably have passed it on myself."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T20:55:16.000Z",
            "id": "944672781614149632",
            "text": "Thank you @NHSEngland (and wales) for allowing me to get influenza b due to no one knowing what the tamiflu prescription guidelines are. Great Xmas present. Just as well mom and dad both recovering now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T20:44:37.000Z",
            "id": "944670100656934912",
            "text": "@alexisbweeks So sorry...hope you feel better soon and if you haven't get Tamiflu...it helps!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T20:23:17.000Z",
            "id": "944664732253999104",
            "text": "So all the pharmacy\u2019s are out of fucking tamiflu for kids like u can\u2019t be serious"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T20:06:29.000Z",
            "id": "944660501786648576",
            "text": "I\u2019m feeling sick. If it\u2019s the flu I want TamiFlu, NOW. I must be well by NYE."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T19:50:18.000Z",
            "id": "944656428421103616",
            "text": "@LisaLoeb oy is right :(. If you need Tamiflu lmk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T18:58:37.000Z",
            "id": "944643423625150464",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T18:58:11.000Z",
            "id": "944643314229305344",
            "text": "\ud654\uc774\ud2b8 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uac00 \uc544\ub2c8\ub77c\n\ud654\uc774\ud2b8 \ub098\uc774\ud2b8 \ud06c\ub9ac\uc2a4\ub9c8\uc2a4\uac00 \ub420 \ub4ef\ud55c..\n#\ud0c0\ubbf8\ud50c\ub8e8 #\ub3c5\uac10 #\uc720\ud589 #\ub3c5\uac10\uc720\ud589 #B\ud615\ub3c5\uac10 #\uc751\uae09\uc2e4 #\uc5f4\uacbd\uae30 #\ubc31\uc57c #tamiflu #influenza\u2026 https://t.co/n1XszarOkW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T18:56:38.000Z",
            "id": "944642923370549249",
            "text": "@Cubskers21 Drink lots of water and take zinc or Vit C. If you get a fever and body aches get on some Tamiflu asap. I had the flu last week with 104* temps. Flu shot only 20% effective this year"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T18:42:53.000Z",
            "id": "944639463795372032",
            "text": "RT @mugecevik: #Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T18:03:04.000Z",
            "id": "944629442327879680",
            "text": "RT @NorcoSlinger: Store manager tested + for flu, filled his tamiflu and is refusing to go home. Infecting all of us employees and #dearcus\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:41:54.000Z",
            "id": "944624117050994689",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:38:10.000Z",
            "id": "944623178277703680",
            "text": "RT @mugecevik: #Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:37:34.000Z",
            "id": "944623025873399808",
            "text": "RT @mugecevik: #Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:29:50.000Z",
            "id": "944621080672657408",
            "text": "@WIRED Homeboy looks like he needs to take some tamiflu and a nap, not out here promoting an app"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:26:57.000Z",
            "id": "944620353317371904",
            "text": "RT @mugecevik: #Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:22:28.000Z",
            "id": "944619226375114752",
            "text": "I avoid mistletoe at all costs. Yes, I am aware it is \u201ccuffing season,\u201d but are you not aware that it is also FLU SEASON?!\n\nChristmas is Tinsel &amp; Tamiflu, folks!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:15:09.000Z",
            "id": "944617386988228608",
            "text": "5 Tamiflu(and 2 flu shots)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T17:13:18.000Z",
            "id": "944616920019537922",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T16:58:50.000Z",
            "id": "944613277346222080",
            "text": "#Meropenem &amp; #tamiflu #shortage on the top of you know usual abx shortages. What a wonderful #Xmas weekend #micro on call \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T16:29:16.000Z",
            "id": "944605838668386304",
            "text": "4 Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T16:19:41.000Z",
            "id": "944603427631521792",
            "text": "Oh dear. Now my sister is sick. Not sure if stomach flu or food poisoning, as my parents\u2019 flu was respiratory? I feel so bad for her. \ud83d\ude14 And all our Christmas plans, lol. I\u2019m now on 24 hour monitoring and already took some Tamiflu...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T16:13:04.000Z",
            "id": "944601760328507397",
            "text": "This tamiflu has me feeling extra shitty. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T16:05:39.000Z",
            "id": "944599896732192774",
            "text": "And 3 Tamiflu so far...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:51:48.000Z",
            "id": "944596410212655104",
            "text": "@Tamiflu_ha @quel9740 \u308f\u3044\u304c\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u3076\u3063\u98db\u3070\u3057\u3066\u3084\u308b(\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u3058\u3083\u306a\u3044)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:45:00.000Z",
            "id": "944594698861244416",
            "text": "Descarta Salud desabasto de Tamiflu en #Coahuila https://t.co/aNQpXvRwyg https://t.co/x6Wdz9WGbb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:29:28.000Z",
            "id": "944590790243770368",
            "text": "@CarolineKnisley Yucky \ud83e\udd2e Tamiflu made me nauseous as hell, dude."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:28:34.000Z",
            "id": "944590563013259268",
            "text": "@prince_of_boost Better get tamiflu. My daughter is on it now. Looks like it really does a good job battling the flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:21:16.000Z",
            "id": "944588725253636096",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T15:17:55.000Z",
            "id": "944587881083015168",
            "text": "@chelseagsummers It\u2019s such misery. Can you get Tamiflu? It might be worth it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T14:10:55.000Z",
            "id": "944571020857372678",
            "text": "@OK_Tamiflu \u3067\u3057\u3087\u3046\u3088\uff01\uff01\u7b11\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T13:56:03.000Z",
            "id": "944567278279913472",
            "text": "@OK_Tamiflu \u3067\u3051\uff57\uff57\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T13:55:51.000Z",
            "id": "944567231341477889",
            "text": "RT @OK_Tamiflu: \u30a2\u30b1\u30b3\u30f3\u81ea\u4f5c\u3057\u305f\u3002\u611f\u60f3\u3068\u3057\u3066\u306f\u8cb7\u3063\u305f\u65b9\u304c\u5b89\u3044\u2026 https://t.co/g9nCxcNrk9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T13:53:40.000Z",
            "id": "944566680440721409",
            "text": "The amount of tamiflu I've dispensed in the last two days is unbelievable."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T13:14:06.000Z",
            "id": "944556722731012096",
            "text": "@Jasmine_Dabriea Aww man that sucks. We had it a few weeks ago flu A. Two days on tamiflu and you start to feel better; That stuff works really good. Hope you feel better."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T09:34:57.000Z",
            "id": "944501571446104065",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T09:34:24.000Z",
            "id": "944501435416195073",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T09:18:34.000Z",
            "id": "944497449485336576",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T09:06:09.000Z",
            "id": "944494323667648512",
            "text": "RT @tamiflu__shrine: \u30b0\u30e9\u30d6\u30eb\u30d5\u30a7\u30b9\u306b\u3066\u5c06\u68cb\u5012\u3057\u306e\u4e8b\u6545\uff01\u3000\u3051\u304c\u4eba\u7d9a\u51fa\u3067\u300cVR\u56db\u9a0e\u58eb\u300d\u306e\u6574\u7406\u5238\u914d\u5e03\u4e2d\u6b62\u306b https://t.co/poTcdRlzNM\n\u6628\u65e5\u306e\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T08:37:12.000Z",
            "id": "944487040044978176",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T08:10:55.000Z",
            "id": "944480424901869569",
            "text": "@PharmaBlue @annaRN32 Shit Blue. I\u2019d try Rapiflu or Relenza if you were one day earlier. Tamiflu sucks we all know it. The delivery makes the others better"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T08:05:55.000Z",
            "id": "944479166963085315",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T07:47:35.000Z",
            "id": "944474550863003648",
            "text": "@bambispiice You need to go get that steroid shot and some tamiflu from the urgent care. I just got over that shit"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T07:13:41.000Z",
            "id": "944466020294467584",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T05:36:55.000Z",
            "id": "944441670979829761",
            "text": "@LisaLoeb .@bengoldacre on Tamiflu  https://t.co/xwcKtgGx2f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T05:27:48.000Z",
            "id": "944439374560792581",
            "text": "Before you buy Tamiflu, you might want to try this! It\u2019s over the counter at most drugstores,\u2026 https://t.co/NToMhUGb3u"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T05:02:59.000Z",
            "id": "944433130479542272",
            "text": "@str8smak Aww poor baby! Do you have a script for Tamiflu? If not go to urgent CARE tomorrow and start ASAP, you will feel like a new man. Feel better babe XO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T05:01:21.000Z",
            "id": "944432718607273990",
            "text": "i got lucky and got a mild case thank the lord for Tamiflu seriously"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T04:12:48.000Z",
            "id": "944420500234756098",
            "text": "@LisaLoeb Yep,.. did you get your Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T04:11:32.000Z",
            "id": "944420181207429120",
            "text": "@SMNSandiego Get the tamiflu! It saved us!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T04:03:33.000Z",
            "id": "944418172853252096",
            "text": "What did our household get for Christmas? Tamiflu &amp; Levaquin &amp; steroids &amp; breathing treatments. Deck the halls with boughs of Halls."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T02:56:37.000Z",
            "id": "944401329237254144",
            "text": "@DrMikeSimpson PCP\u2019s who prescribe Tamiflu EVER should be throat punched.  Shit drug. No improved outcome. Multiple side effects."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T02:39:02.000Z",
            "id": "944396903646601216",
            "text": "RT @DoctorLakin: BUGS IN TOWN:    RED...FLU SEASON IS IN FULL SWING.   Flu in the Valley has come early and is heavy through The Valley.  F\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T02:30:50.000Z",
            "id": "944394838195126272",
            "text": "RT @DoctorLakin: BUGS IN TOWN:    RED...FLU SEASON IS IN FULL SWING.   Flu in the Valley has come early and is heavy through The Valley.  F\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T02:21:22.000Z",
            "id": "944392458514903040",
            "text": "I've been to Rite Aid every damn day this week. Back for more Tamiflu. Been a fun week at the Schneider house"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T01:25:17.000Z",
            "id": "944378345285980160",
            "text": "#Tamiflu #Reduces The #Number Of Cases Of Pneumonia In 'Swine Flu' Patients https://t.co/Jmxbdd6jYG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:57:41.000Z",
            "id": "944371396989345792",
            "text": "Me when the tamiflu finally kicked in. . . https://t.co/g1WpxdfRe0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:40:11.000Z",
            "id": "944366994417098752",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u306f\u3061\u3093\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:29:59.000Z",
            "id": "944364428849565696",
            "text": "@KimRN30 Eh, I\u2019ve had multiple patients this week whose swab was negative but the PCR was positive. That said, Tamiflu is a crappy drug anyway."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:23:59.000Z",
            "id": "944362917415268353",
            "text": "Tamiflu should be available OTC...that way everyone can just start taking it at the first sniffle...just sayin...lol #tamiflu #flusucks"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:21:20.000Z",
            "id": "944362251896655872",
            "text": "\u201cYour flu swab is negative but here\u2019s some tamiflu.\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-23T00:16:02.000Z",
            "id": "944360916019056640",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308c\u306f\u89b3\u5bdf\u3060\u3088\ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T23:53:22.000Z",
            "id": "944355210352263170",
            "text": "'Tamiflu, te voy a comer tol flu' \nJoyitas que me dejan en los directos \ud83d\ude02\u270b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T23:43:59.000Z",
            "id": "944352852645785601",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6e9c\u307e\u3063\u3066\u308b\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T23:40:09.000Z",
            "id": "944351886832033793",
            "text": "Holiday dinners with yum yum yum GMOs\nGMOs, Tamiflu, Aspartame, Agent Orange, Chemtrails, Monsatan &amp; Donald Rumsfeld: https://t.co/nNXCkMd4dZ https://t.co/WGiQZMOGbD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:57:23.000Z",
            "id": "944341122704400389",
            "text": "The war between me and Tamiflu just hit a whole new level.\n\nOld Approach: Education/Reeducation \nNew Approach: Auto D/C, w/ reason of \u201cFake News\u201d\n\nSend back to provider for signature? \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:55:52.000Z",
            "id": "944340740297117696",
            "text": "RT @txemacoll: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zan\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:52:01.000Z",
            "id": "944339773287567361",
            "text": "Store manager tested + for flu, filled his tamiflu and is refusing to go home. Infecting all of us employees and #dearcustomer #awesome"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:22:29.000Z",
            "id": "944332341782204416",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:16:22.000Z",
            "id": "944330799909953538",
            "text": "@PharmaBlue Get you some Tamiflu. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T22:15:53.000Z",
            "id": "944330679499874305",
            "text": "Not sure if it\u2019s the TamiFlu or the love from this #sweetpuppy that\u2026 https://t.co/BCXlFzTRfF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T21:08:53.000Z",
            "id": "944313820624904196",
            "text": "First dose of TamiFlu down the hatch.  Sad @Mekayjs is sick but hope she keeps it to herself.  The Christmas Flu should not be a thing."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T21:04:05.000Z",
            "id": "944312611704672256",
            "text": "RT @DoctorLakin: BUGS IN TOWN:    RED...FLU SEASON IS IN FULL SWING.   Flu in the Valley has come early and is heavy through The Valley.  F\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T21:00:47.000Z",
            "id": "944311781358493697",
            "text": "It\u2019s official. I have the flu. I will be missing all the holiday parties and Christmas.  Flu type A. In bed dosed  with Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T20:32:59.000Z",
            "id": "944304784508620802",
            "text": "@Megorunna N is almost all better-day 6 for him. I\u2019m still in bed but better than yesterday. Day 2. Tamiflu to the rescue."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T19:19:08.000Z",
            "id": "944286197962096640",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T19:15:48.000Z",
            "id": "944285361974448130",
            "text": "@Laura_Buchtel So I guess the Tamiflu did NOT work. That stinks"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T18:50:43.000Z",
            "id": "944279045868609536",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T18:34:23.000Z",
            "id": "944274935844823040",
            "text": "@TheNerdyNurse ABSOLUTELY NOT! NOR should they wear the MASK OF SHAME for NOT getting the influenza vaccine. And MUCH LESS FIRED(!) for PUSHING back. The influenza vaccine (&amp;Tamiflu) effectiveness is NOT there &amp; this season will be that GREAT example AGAIN! However, BOTH are GREAT money makers."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T18:22:11.000Z",
            "id": "944271868055482369",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T18:16:48.000Z",
            "id": "944270510560387072",
            "text": "@mii_tamiflu \u3057\u3044\u3066\u8a00\u3046\u306a\u3089\u571f\u5c5e\u6027\u3042\u305f\u308a\u30a2\u30bf\u30c3\u30ab\u30fc\u3067\u30a4\u30b1\u30e1\u30f3\u67a0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T17:45:03.000Z",
            "id": "944262524274401280",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T17:39:24.000Z",
            "id": "944261102195564544",
            "text": "Flu has hit Springfield but don\u2019t be scared we\u2019re prepared. Our pharmacy is fully stocked on generic Tamiflu.... https://t.co/mPqfw0P96y"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T17:37:21.000Z",
            "id": "944260583020466176",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T17:16:36.000Z",
            "id": "944255361619505152",
            "text": "Pues nada, un poco de Tamiflu y todos curados. https://t.co/0YcpPZyOS2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T17:06:19.000Z",
            "id": "944252776489668615",
            "text": "I love when the doctor\u2019s office RECEPTIONIST tries to tell me Tamiflu won\u2019t help half our family avoid the flu the other half has contracted. Sit down and shut up. \u2639\ufe0f You\u2019re not a doctor and you\u2019re annoying the crap out of me right now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T16:44:01.000Z",
            "id": "944247161218392064",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T16:31:03.000Z",
            "id": "944243897731043329",
            "text": "the makers of tamiflu right now https://t.co/4V5H0asCPe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T16:30:08.000Z",
            "id": "944243666809475072",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T16:21:06.000Z",
            "id": "944241393857388544",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T15:51:43.000Z",
            "id": "944234000863911939",
            "text": "A family member was prescribed Tamiflu by an ID specialist at St. Joe's Toronto yesterday. \n\"The revised Cochrane reviews,[....]conclude that the benefits of the drugs don\u2019t outweigh the harms\"\nhttps://t.co/RrBuCIEQYT\nLittle point in research if people just ignore it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T15:44:10.000Z",
            "id": "944232102849114112",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T15:33:54.000Z",
            "id": "944229518176223233",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T15:22:01.000Z",
            "id": "944226528413360128",
            "text": "BUGS IN TOWN:    RED...FLU SEASON IS IN FULL SWING.   Flu in the Valley has come early and is heavy through The Valley.  Fever of 100+, Muscle Aches, Cough, Sore Throat, Headache, (Rare GI symptoms).   Call for Tamiflu if you have these symptoms now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T14:29:48.000Z",
            "id": "944213385205264384",
            "text": "RT @GomerBlog: Patient: I don't believe in flu vaccines. Completely unnessesary, pushed by big pharma. \n\n*patient gets flu*\n\nPatient: GIVE\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T14:15:56.000Z",
            "id": "944209897377460225",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T14:12:24.000Z",
            "id": "944209005219479552",
            "text": "@mii_tamiflu \u898b\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T14:10:04.000Z",
            "id": "944208420994822144",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u3093\u3064\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T13:49:58.000Z",
            "id": "944203362911903744",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T13:05:29.000Z",
            "id": "944192167442075648",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T13:05:05.000Z",
            "id": "944192065583439872",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:45:55.000Z",
            "id": "944172144996634625",
            "text": "Missing raids sucks, but tamiflu and going to bed at 6:30 and waking up at 5:30 was definitely a good idea."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:39:23.000Z",
            "id": "944170500418351104",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:27:31.000Z",
            "id": "944167514803666944",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:26:44.000Z",
            "id": "944167317558108161",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:19:46.000Z",
            "id": "944165560866271233",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:14:19.000Z",
            "id": "944164190121537538",
            "text": "@Rachel__Nichols @JeanieBuss Tamiflu is for influenza virus. Stomach flu is NOT influenza virus."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:05:21.000Z",
            "id": "944161934710132737",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T11:04:51.000Z",
            "id": "944161810613235712",
            "text": "RT @nogracias_eu: Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fabli\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T10:56:15.000Z",
            "id": "944159646255910912",
            "text": "Como el af\u00e1n de lucro, los fallos regulatorios y los conflictos de inter\u00e9s causan muertes y despilfarro de recursos p\u00fablicos. A prop\u00f3sitos de 6 casos: antiarr\u00edtmicos, reboxetina, vioxx, antidepresivos, avandia y tamiflu. V\u00eda @TranspariMED https://t.co/suS1EdwD1l https://t.co/bSzYrFuL2o"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T10:21:07.000Z",
            "id": "944150801588527104",
            "text": "@STATZgarcia @Rachel__Nichols @JeanieBuss Tamiflu is FDA approved Rx anti-viral treatment for the flu, but not inexpensive and needs prescription.  Theraflu is an over the counter (OTC) treatment for symptoms of the flu only.  From retired DO family physician.  Get well Jeanie!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T08:09:55.000Z",
            "id": "944117784862011393",
            "text": "@JeanieBuss Get some Tamiflu!!! And feel better \ud83d\ude18"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T07:47:09.000Z",
            "id": "944112056168357888",
            "text": "It was so scary, it came on with no warning. I'm so happy Kaiji could hear me and say kind things to calm me and have a cat that cares about my wellbeing. FUCK THOSE MEDS! Tamiflu does not work for me! 2/2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T07:45:24.000Z",
            "id": "944111616961871873",
            "text": "Had a terrifying panic attack with convulsions due to the Tamiflu. Thank god for @KaijiTang and my cat Vex. Kaiji held my hand till I could control myself and stayed calm. My cat headbutted me  then sat on my chest laying her head down and purred. I love my family. 1/2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T05:03:06.000Z",
            "id": "944070772863012864",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u79c1\u306e\u5f71\u97ff\u3068\u805e\u3044\u305f\u306e\u3067\u6b63\u76f4\u3059\u307e\u3093\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T04:10:25.000Z",
            "id": "944057511971315712",
            "text": "RT @BHindPBMCurtain: Optum making a killing this flu season on generic Tamiflu stealing $53 per Rx from patient and Pharmacy.   Patients me\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T03:50:02.000Z",
            "id": "944052383683956736",
            "text": "Why is tamiflu $272?\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T03:00:36.000Z",
            "id": "944039941796978688",
            "text": "@LoriCahillDyess It is! Everyone\u2019s on Tamiflu(sp). I\u2019ve been washing my hands like crazy. #chapped"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T02:40:26.000Z",
            "id": "944034867829882880",
            "text": "@PhlyingRPh2 @GayPharmD @geekpharm @DrCJohns @chibicurmudgeon Mmmmmaybe, but it overlooks the fact that Tamiflu is not really effective. I do see this shotgun approach from ER and primary care docs. \"Just being careful\" or some other excuse."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T02:38:01.000Z",
            "id": "944034259597225984",
            "text": "@jennwillerton Nope. I learned to get the tamiflu every time. For everyone."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T02:21:21.000Z",
            "id": "944030066677374976",
            "text": "3rd day with the flu and it\u2019s not getting any easier.  Tamiflu to the rescue.  We\u2019ll see"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T01:44:24.000Z",
            "id": "944020767842246657",
            "text": "@Trini_Menace @TMart_13 @JAHintonAuthor Tamiflu which cured it, also stripped your immune system to basically nothing, I am asthmatic, so I have to be careful in winter and always have my flu shot \ud83d\ude06"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T01:34:43.000Z",
            "id": "944018329001488389",
            "text": "Took my last Tamiflu tonight! So I'm all better, right?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T01:28:47.000Z",
            "id": "944016836949086209",
            "text": "@JHGRedekop I wish I knew. I certainly don't feel very free or liberated right now being held hostage by the cost of Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T01:00:37.000Z",
            "id": "944009747199508481",
            "text": "I see Tamiflu working for a lot of people. For me it helped but I'm not sure it's worth it with the 3 hours of nausia, vomitting, and headache."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T00:53:22.000Z",
            "id": "944007925571510272",
            "text": "@RichAllan501 Considering I just paid 120.00 for tamiflu 11 bucks ain't too bad"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T00:51:22.000Z",
            "id": "944007421919481856",
            "text": "@Razorchic21 @RichAllan501 Guess you missed the Tamiflu window has to be within 2 days of onset. Hope you get better and stay away from friends family no need to spread it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-22T00:16:09.000Z",
            "id": "943998557954207744",
            "text": "@bengoldacre \nQ) What do you get the girl who has everything? \n\nA) Tazocin, Tamiflu and Terbinafine"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T23:55:25.000Z",
            "id": "943993341070409728",
            "text": "Well, the flu has hit our house. Tim  is down. Stocked with Tamiflu and Tylenol. I\u2019m disinfecting everything and he is quarantined. Praying Rachel  and I don\u2019t get it!!  Merry Christmas to us!! \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T23:21:13.000Z",
            "id": "943984733679177729",
            "text": "RT @ian_rodd: @JFr4ser @mmbangor @AuthorSJB @TuskaRock @SafiyaOutlines @JackoJourno @jamesgagg @Fern_Britton @SepsisUK @gmcuk @NHSEngland B\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T23:15:00.000Z",
            "id": "943983170080333826",
            "text": "So it's the Tamiflu that's making me vomit. Oh joy. My medicine is also my enemy."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T23:11:48.000Z",
            "id": "943982365373878272",
            "text": "RT @ian_rodd: @JFr4ser @mmbangor @AuthorSJB @TuskaRock @SafiyaOutlines @JackoJourno @jamesgagg @Fern_Britton @SepsisUK @gmcuk @NHSEngland B\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T22:34:59.000Z",
            "id": "943973099304898560",
            "text": "and just like that, I\u2019m out 93 doll hairs for tamiflu and uninvited to family christmas kewl https://t.co/Ks8JYSW6R4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T22:18:03.000Z",
            "id": "943968835278958593",
            "text": "Wanna give a quick shoutout to tamiflu!!! W in 24 hrs my daughter is basically back to 100% \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T21:42:22.000Z",
            "id": "943959856968536065",
            "text": "@JFr4ser @mmbangor @AuthorSJB @TuskaRock @SafiyaOutlines @JackoJourno @jamesgagg @Fern_Britton @SepsisUK @gmcuk @NHSEngland Boys and girls. Please calm down. Sepsis kills. So do other things. Remember the tamiflu winter a couple of years ago? 1/2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T21:32:06.000Z",
            "id": "943957275257004038",
            "text": "@Rayyleighd I found tamiflu very helpful. I felt sick, but not dying and got better sooner. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T21:30:37.000Z",
            "id": "943956901003395072",
            "text": "@ZeldaZikova I am making improvements, and the Tamiflu just arrived"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T21:27:35.000Z",
            "id": "943956138315436032",
            "text": "We HAVE Tamiflu in stock for you!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T20:58:03.000Z",
            "id": "943948705639686144",
            "text": "Tamifl\u00fa is coming...\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T20:21:25.000Z",
            "id": "943939484986626048",
            "text": "went through and filled an entire crate of tamiflu \u270c\ud83c\udffdwashing these hands 24/7"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T20:07:21.000Z",
            "id": "943935945417658370",
            "text": "@marjutska @KarhuMaarit Outoa,meill\u00e4 ei taitaisi saada ty\u00f6skennell\u00e4 influenssaa sairastavien seassa. Pit\u00e4isi ottaa Tamiflu-kuuri ainakin."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T19:57:04.000Z",
            "id": "943933356068233216",
            "text": "@lisa_schroeder Me with Tamiflu = better in a week. Me w/o = 6 weeks of coughing. BUT have to start in the first 36 hours to be effective. (Grade school teachers get exposed every year. More experienced than I\u2019d like to be)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T19:11:26.000Z",
            "id": "943921874936975361",
            "text": "RT @drjgutt: Me: there is no evidence for tamiflu.     PA: But on my Facebook mom\u2019s group everyone says it works for them.\nMe: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T19:05:37.000Z",
            "id": "943920407865946113",
            "text": "Tamiflu is like rat poison"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T19:04:11.000Z",
            "id": "943920050725146625",
            "text": "If you or a family member has had the flu recently, you may have been told there's a shortage of Tamiflu. Here's why: https://t.co/7Y0IUExy1D https://t.co/ER8Pcb0QeD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T17:37:33.000Z",
            "id": "943898247226998784",
            "text": "Earlier I mentioned preventative care for Influenza (the flu). I was referring to Tamiflu or equivalent drugs to reduce the symptoms. Once the illness starts there is only about 24 hours to start medication and expect any benefit."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T17:07:19.000Z",
            "id": "943890639888019456",
            "text": "So I officially have the flu. Face masks, popsicles, and Tamiflu were not on my Christmas list. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T17:01:08.000Z",
            "id": "943889083947941888",
            "text": "@EpicSketchArt That sucks, sweets. Rest and a lot off liquids. I take an amino acid called NAC...it works a lot like Tamiflu. Symptoms will be significantly reduced."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T16:37:48.000Z",
            "id": "943883208361328640",
            "text": "RT @BHindPBMCurtain: Optum making a killing this flu season on generic Tamiflu stealing $53 per Rx from patient and Pharmacy.   Patients me\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T16:16:30.000Z",
            "id": "943877848758136833",
            "text": "@GeekyFriedRice Better hope your insurance covers tamiflu.  Mine was $150, but a friend paid $300 this year for it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T16:15:38.000Z",
            "id": "943877633389023233",
            "text": "@courierjournal Our family has been hit with this &amp; it\u2019s horrible! Get the flu shot if you can.  Had to go to 3 different pharmacies to fill Tamiflu prescription"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T16:06:10.000Z",
            "id": "943875249988358144",
            "text": "@kirstiealley Parvo can be treated and cured if caught within the first 24 hours. Especially if a Vet is educated in the use of Tamiflu medicine. Look it up and read about it. It has been very successful in treating Parvo. And pups can still get Parvo even after being vaccinated for it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T15:55:59.000Z",
            "id": "943872686459179008",
            "text": "\u062a\u0642\u0631\u0623 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0635\u0641\u062d\u0629\n 1) \u062f\u0648\u0627\u0639\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648\n2) \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 #Tamiflu \u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648\n3) \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 #\u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648\n4) \u0627\u0644\u0623\u0639\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u062c\u0627\u0646\u0628\u064a\u0629\n5) \u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0627\u0621 \u062a\u0627\u0645\u064a\u0641\u0644\u0648\n6) \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0625\u0636\u0627\u0641\u064a\u0629.\n\n https://t.co/b2aCDOYSV6 \u0639\u0628\u0631 @ar_pharmacy"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T15:24:03.000Z",
            "id": "943864648721244160",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3002\u30af\u30bd\u3057\u3066\u5bdd\u308d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T15:12:48.000Z",
            "id": "943861817583038465",
            "text": "@lisa_schroeder Poor you! My experience with tamiflu was the worst. Super sick to my stomach and it made me very depressed. I stopped taking it and felt better just suffering thru the flu. Be careful with that stuff! And feel better. xo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T15:10:54.000Z",
            "id": "943861340648755201",
            "text": "@taylor_nakyiaa I'll be sure to get you some Tamiflu!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T15:01:29.000Z",
            "id": "943858973492633600",
            "text": "The flu has hit central Illinois, and many pharmacies are feeling the impact. Marilyn Robins, APRN, CNP, with Springfield Clinic Prompt Care talked with @Foxillinois regarding Tamiflu\u00ae. https://t.co/TqWO5BSPWW #flu #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T14:39:58.000Z",
            "id": "943853557932998658",
            "text": "@lisa_schroeder I\u2019d get Tamiflu if I were you. My daughter in nursing school told me the flu shot only covers 10% of flus this year."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T14:11:49.000Z",
            "id": "943846473875185664",
            "text": "@mii_tamiflu \u307c\u304f\u3089\u306e\u30cf\u30ca\u30de\u30b5"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T13:53:53.000Z",
            "id": "943841958547546112",
            "text": "@mii_tamiflu \u307d\u3053\u3061"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T13:45:08.000Z",
            "id": "943839756940664840",
            "text": "If you or a family member has had the flu recently, you may have been told there's a shortage of Tamiflu. Here's why: https://t.co/L6br9cMM1m https://t.co/SbNMKWgQ1b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T12:43:57.000Z",
            "id": "943824358174351360",
            "text": "#quoteoftheday\"Dire che il Tamiflu \u00e8 un vaccino \u00e8 come dire che la Coca-Cola \u00e8 un vino\" @RobertoBurioni grazie x quello che fai. Un vero eroe. Cari #novax,lasciate stare i complotti; giocate con i lego. Date ai vostri figli una chance di essere + intelligenti di voi. #Vaccinateli"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T12:28:42.000Z",
            "id": "943820521262723072",
            "text": "@angelsil_tpa Did you catch it in time to get some TamiFlu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T12:24:08.000Z",
            "id": "943819373898170368",
            "text": "@mii_tamiflu \u5f85\u3063\u3066\u305f\u3001\u3042\u308a\u304c\u3068\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T11:58:02.000Z",
            "id": "943812806574358528",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u305b\u30fc\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T11:43:33.000Z",
            "id": "943809160675815424",
            "text": "@BPickworth Yep.  I have/had the flu and am still febrile after a full course of tamiflu and steroids."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T09:56:18.000Z",
            "id": "943782167578120193",
            "text": "@_RocheUK @DrKishanRees Roche,being the same company who withheld clinical trial info on Tamiflu for 10 years whilst peddling 1/2 billion pounds worth of it to the NHS. Forgive me being sceptical, but I'm not holding my breath Kishan"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T07:11:48.000Z",
            "id": "943740772037349376",
            "text": "I was right OH MY GOD I deserve some tamiflu and a high five for being right"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T07:07:39.000Z",
            "id": "943739726346977280",
            "text": "Yea definitely looking forward to going from 80 degrees to snow. Let me just get some Tamiflu now. https://t.co/3YyaSQOEQb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T06:05:15.000Z",
            "id": "943724024047329280",
            "text": "I filled so much Tamiflu today. I\u2019ll be so mad if I get sick."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T05:42:49.000Z",
            "id": "943718378207932419",
            "text": "@valuevest @mwantz @SofiaRGelpi @BetteMidler @realDonaldTrump Visit was 70 bucks, and Tamiflu with no insurance was 50 bucks."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T05:27:46.000Z",
            "id": "943714590151659521",
            "text": "Me: there is no evidence for tamiflu.     PA: But on my Facebook mom\u2019s group everyone says it works for them.\nMe: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T04:41:22.000Z",
            "id": "943702913259409409",
            "text": "@lisa_schroeder Doc can give you a test first to see if it is flu, and if so, what strain. My husband got the flu last year, the strain not in the shot, and the good news was even that flu was shorter and less severe because he\u2019d gotten a vaccine. He was prescribed Tamiflu. It helped!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T04:14:19.000Z",
            "id": "943696107447623680",
            "text": "RT @myranadine0207: But i think we still need to take tamiflu too since dh expose without knowing.."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T03:46:21.000Z",
            "id": "943689068621258753",
            "text": "@DrMcInnisDIT Tamiflu helps if given early enough"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T03:45:08.000Z",
            "id": "943688761472294913",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u308a\u304a\u308b\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T03:36:56.000Z",
            "id": "943686697883123712",
            "text": "@Ryanmb30 Good luck to you and thank you! We started Tamiflu right away but I don't know if it helped."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T03:31:08.000Z",
            "id": "943685239498530816",
            "text": "@lisa_schroeder Neighbor kid got it bad and tamiflu super helped."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T03:23:10.000Z",
            "id": "943683234986188802",
            "text": "Verdict..most likely flu that isn't showing up yet on the flu test. Started tamiflu today. No school until after the holidays. #flu #notfun"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T02:49:34.000Z",
            "id": "943674778736648192",
            "text": "@lisa_schroeder Oh no. Don\u2019t know enough about tamiflu, except that time is of the essence for it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T02:42:43.000Z",
            "id": "943673056458891266",
            "text": "A coworker came to work with the flu. I know what I want for Christmas now, Tamiflu #PEP \ud83e\udd12 \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T02:11:41.000Z",
            "id": "943665244366393344",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T02:09:04.000Z",
            "id": "943664586074464256",
            "text": "Twitter, I think I have the flu (despite getting the flu shot). It started yesterday with cough, aches, chills, now cough is worse and I have a fever. So I need to know, should I go to dr for tamiflu? It\u2019s expensive and I\u2019ve heard mixed things about effectiveness."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T02:06:04.000Z",
            "id": "943663830902730752",
            "text": "@Freeyourmindkid Until you have it as an adult, you just don\u2019t realize how bad it really is.  Hope you got Tamiflu to at least shorten it!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:53:06.000Z",
            "id": "943660566396178433",
            "text": "@Soooiie Girl its very very bad.   They say after 48 hours with tamiflu you start to feel better but I'm not convinced lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:52:56.000Z",
            "id": "943660525858312193",
            "text": "On the SIXTH day of Christmas my Dr gave to me....cotton swab for flu.\n\nFIVE days of Tamiflu\nFOUR doses of cough... https://t.co/N9q43QV68u"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:51:54.000Z",
            "id": "943660265169739776",
            "text": "@infowars Flu shots Are a Big Scam by the Medical industry. It Drives sales of Tamiflu and keeps docs and Hospitals busy!$$$$$"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:39:20.000Z",
            "id": "943657103335366656",
            "text": "@mii_tamiflu \u5f37\u3044\u3063\u3066\u8a00\u3046\u304b\u30c9\u30ed\u30c3\u30d7\u7387UP\u3060\u304b\u3089\u30ec\u30a2\u72d9\u308f\u306a\u3044\u3068\u30a4\u30b1\u306a\u3044\u30b0\u30e9\u30d6\u30eb\u3067\u91cd\u8981\u306a\u53ec\u559a_('\u03c9'_)\u2312)\u0a6d\u0941\u207e\u207e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:26:29.000Z",
            "id": "943653869099216896",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ab\u30b0\u30e4\u304a\u3081\u3067\u3068\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:21:13.000Z",
            "id": "943652544450060288",
            "text": "@SaraRC1 Yes. Third in my household. All of us got the shot. Tamiflu helped, but really only took about 1 day off the duration..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:12:55.000Z",
            "id": "943650455728599045",
            "text": "@danmorris01 Def!  I had influenza once when I was pregnant.  Horrible!  I\u2019ll take anything to avoid.  Did u get Tamiflu???"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T01:08:15.000Z",
            "id": "943649282044829697",
            "text": "@tranceykat Go get tamiflu from a doc. It kills the flu in 2-3 days."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T00:58:06.000Z",
            "id": "943646727768330241",
            "text": "@kathygori That\u2019s awesome. Hopefully this will pass easily for me since I\u2019m starting Tamiflu  now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-21T00:45:14.000Z",
            "id": "943643488935075841",
            "text": "@Leslieks a couple of yrs ago I got the N1H1?whatever, anyway, the minute I got it, our dr, prescribed a prophylactic dose of Tamiflu for my husband who was just starting to show symptoms. Regular Tamiflu dosage for me, I was still sick, but he NEVER got it and he was taking care of me"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T23:27:32.000Z",
            "id": "943623933689061376",
            "text": "Pt:Can the doctor write me some Tamiflu? I\u2019m sure I have the flu but don\u2019t want to come into the clinic sick. \nMe: Um no ma\u2019am you have be diagnosed before he can write anything.\nPt:So you want a sick person to come in?\n\nUHH..... YES. lmao never in my life\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T22:48:13.000Z",
            "id": "943614039749472257",
            "text": "@TheChemistRPh  generic Tamiflu.  - $46 https://t.co/t5Ig4plSOE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T22:30:14.000Z",
            "id": "943609516540776450",
            "text": "@scottkutach I get it. The Tamiflu goes in the tip and...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T22:12:32.000Z",
            "id": "943605062772785152",
            "text": "@ninadefreitas tamiflu+whiskey is my current favorite."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T22:10:41.000Z",
            "id": "943604596785733632",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/rlq2tqqDLo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T22:10:10.000Z",
            "id": "943604466170892289",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/txf3ARnImh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T21:12:34.000Z",
            "id": "943589971025453056",
            "text": "Me before taking Tamiflu vs after https://t.co/rQEzd86vfb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T21:01:04.000Z",
            "id": "943587074682130432",
            "text": "From zero to pharmacy in less than 45 min - that's how long it took my doctor to diagnose, update my chart and get my Tamiflu RX ready for pick up. Gotta love #IoT healthcare (and yes he did it with #Augmedix https://t.co/VG5bVUE4mn via @po_st"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T20:56:17.000Z",
            "id": "943585872640913409",
            "text": "How to... get a child to consume Tamiflu.\n1. Hold child facing outward leaning back on you.\n2. Have them drink... https://t.co/Ru2VcM53pd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T20:11:40.000Z",
            "id": "943574641905487873",
            "text": "Sent melissa to the DR. so they can prescribe us some syzurp for this cough. They sent her home with tamiflu \ud83d\ude12 now I gotta drink this carbonated ass sprite with no lean. I'm pissed!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T19:50:37.000Z",
            "id": "943569347372634112",
            "text": "RT @JaniceNegronAlm: @legsluquis Ya estoy con Tamiflu. \nLlevo 2 pastillas y hoy me siento mejor.\n Gracias Wanda \ud83d\udc99"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T17:30:36.000Z",
            "id": "943534111897149441",
            "text": "@CaulfieldTim @LiveScience ...Tamiflu. Years after Cochrane establishes is does nothing, still one of Roche's best selling \"drugs\". This story should be in every undergrad curriculum. \nhttps://t.co/ULttCDGDbJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T17:24:21.000Z",
            "id": "943532538957651968",
            "text": "@The_StormIsHere @cynthiamckinney I have a theory - believe was weaponized flu strain. The Canadian pharm ceo murdered? His company one of leading producers of tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T16:55:23.000Z",
            "id": "943525247541792768",
            "text": "RT @BHindPBMCurtain: Optum making a killing this flu season on generic Tamiflu stealing $53 per Rx from patient and Pharmacy.   Patients me\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T16:50:18.000Z",
            "id": "943523967108898817",
            "text": "Optum making a killing this flu season on generic Tamiflu stealing $53 per Rx from patient and Pharmacy.   Patients meeting deductible and out of pocket MUCH sooner.  #clawbacks \n\n@SIIA_self-insure @TheRAA @TruthRX @FTC @NBCNightlyNews \n@nytimes @WSJ https://t.co/xdOcFm85p8"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T16:34:52.000Z",
            "id": "943520082998824961",
            "text": "@mySingingRiver er really just sent my child hope to pray that the #flu goes away. His  #pediatrician gave him a breathing treatment and tamiflu. Breathing treatment cuz he has a history of #Asthma. Im still confused why the er dr  just told me to pray!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T16:08:31.000Z",
            "id": "943513451141275648",
            "text": "RT @okthunderkgirl: What if they Canadian pharm CEO who\u2019s was found dead was killed to limit tamiflu production for a particularly lethal f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T15:32:37.000Z",
            "id": "943504420028997632",
            "text": "What if they Canadian pharm CEO who\u2019s was found dead was killed to limit tamiflu production for a particularly lethal flu season? #Qanon https://t.co/vJw0vVq0hy"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T15:15:00.000Z",
            "id": "943499984606961664",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T15:11:07.000Z",
            "id": "943499006331817986",
            "text": "A flu shot should come with a money back guarantee,  or at least free Tamiflu if you get the flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T15:09:21.000Z",
            "id": "943498563824377859",
            "text": "Come on Tamiflu, show me what you got"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T14:33:21.000Z",
            "id": "943489502525509632",
            "text": "@jdflaysakier Donc tamiflu si fi\u00e8vre \ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T14:11:22.000Z",
            "id": "943483970410483712",
            "text": "@pricklypear13 He got sick at school at noon he was in the er 4 hrs later. The er dr told me just to pray cuz tamiflu cost alot of money. I dont know why he thinks i could or could not afford it. He should have at least tried. They did nothing"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T14:01:18.000Z",
            "id": "943481438414000128",
            "text": "@MiiTeamGud They only prescribe tamiflu if tested within 48 hours of when the symptoms began. How long did you wait before getting them tested?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T13:55:41.000Z",
            "id": "943480023054454784",
            "text": "@impishkerfuffle Tamiflu\u2019s Dad keeps her locked in a fenced-in compound in a wooded area behind the house, delivering meals and tweet content daily."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T13:46:36.000Z",
            "id": "943477739742474241",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T13:43:14.000Z",
            "id": "943476889443762176",
            "text": "I am grateful for a lot of things but Tamiflu is a gift from God. Samuel got the flu on Sunday and has bounced back already by today. I remember spending a week in bed when I had it as a kid. Thank you to all scientists."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T11:37:15.000Z",
            "id": "943445186557894656",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30dd\u30f3\u30d1\u30c9\u30a5\u30fc\u30eb\uff1f\u3068\u304b\u3044\u3046\u751f\u30af\u30ea\u30fc\u30e0\u307f\u305f\u3044\u306a\u308a\u307c\u3093\u3082\u308a\u3082\u308a\u306e\u30c9\u30ec\u30b9\u304b\u308f\u3044\u3044\u3088\u306a\u3002\u3051\u3069\u3059\u3054\u3044\u91cd\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T11:33:58.000Z",
            "id": "943444360376578049",
            "text": "@benwikler @jamisonfoser We paid $470 for tamiflu for 2 kiddos in April.  Stealing this if ever RXed again."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T10:50:11.000Z",
            "id": "943433341654757377",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u308b\u3057\u304b\u306a\u3044\u305c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T09:19:30.000Z",
            "id": "943410519439966208",
            "text": "@BrianGallahad REST, keep out of the cold, Vitamin C, soup. I heard Tamiflu works as well if you catch it within the first 48 hours."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T09:08:50.000Z",
            "id": "943407837442580480",
            "text": "@mii_tamiflu \u4e45\u3005\u306b\u3084\u308b\u3068\u9762\u767d\u3044\u3051\u3069\u3001\u64cd\u4f5c\u3067\u304d\u306a\u304f\u3066\u7b11\u3046w"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T09:03:09.000Z",
            "id": "943406404248862720",
            "text": "@vhom It's this Valley air getting back in my system! Hahah! Or actually the flu- thank god for Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T06:21:38.000Z",
            "id": "943365760570871808",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T06:20:28.000Z",
            "id": "943365466407473152",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T06:20:06.000Z",
            "id": "943365375244111873",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T06:02:08.000Z",
            "id": "943360852400459778",
            "text": "The amount of people with the flu this year is no joke. The amount of tamiflu we are going through is ridiculous!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:57:45.000Z",
            "id": "943359749638246401",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:40:32.000Z",
            "id": "943355417077350400",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:22:50.000Z",
            "id": "943350962185523201",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:19:37.000Z",
            "id": "943350152567410688",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:19:33.000Z",
            "id": "943350134305443840",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:19:04.000Z",
            "id": "943350013538852864",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:15:48.000Z",
            "id": "943349192092803073",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:14:12.000Z",
            "id": "943348787694759939",
            "text": "RT @benwikler: @jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liqui\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T05:12:18.000Z",
            "id": "943348309997031424",
            "text": "@jamisonfoser Wife got flu. Doc said rest of house should get Tamiflu, to prevent spread. Mine: $20. My two-year-old's liquid version of same drug: $250. Refused. Pharmacists discussed; finally decided I could buy capsules, open 'em up, feed her powder. I serve it w/ Nutella. Winner: daughter."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T04:32:36.000Z",
            "id": "943338320318357504",
            "text": "My 7yr old tested positive for the flu. The tamiflu was $246 out of pocket and after insurance. Pharmacist shared that the majority of ppl end up declining due to its price! How is this okay?!  #Healthcare #reform #HealthForAll #Flu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T03:53:46.000Z",
            "id": "943328546663038976",
            "text": "Note to self: don\u2019t drive while taking Tamiflu. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T03:50:58.000Z",
            "id": "943327841529356290",
            "text": "@flwrgrl1978 Haha I see how that sounds now. I\u2019m too tired to make actual sense. The pharmacy filled 30 tamiflu prescriptions in 5 hours \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T03:37:16.000Z",
            "id": "943324392960004097",
            "text": "@_nhlsharks I'm so sorry you're so miserable. If you're coughing and congested too, then it's the flu. And if you JUST got sick, it's not too late for Tamiflu.\nJust puking, it's a stomach virus which SHOULD pass faster. \nTo survive mine, I read a lot of books &amp; slept 18hrs a day"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T03:34:08.000Z",
            "id": "943323608331554816",
            "text": "Worst. Flu. Season. Ever. I\u2019m exhausted. Went through 30 boxes of tamiflu in about 5 hours."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T03:34:03.000Z",
            "id": "943323586797768705",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u305c\u5e83\u3081\u306a\u304b\u3063\u305f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T02:41:06.000Z",
            "id": "943310261871509504",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ec\u30a4\u30e4\u30fc\u3055\u3093\u5acc\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u3051\u3069\u30d1\u30a4\u30d1\u30f3\u591a\u3044\u304b\u3089\u6c17\u306b\u5165\u3089\u306a\u3044\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T02:37:11.000Z",
            "id": "943309276365447168",
            "text": "Why is tamiflu still $250 with insurance? That is not right"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T02:07:31.000Z",
            "id": "943301806419054592",
            "text": "Flu kicked my butt today. 10 hours at work with a 103 fever. Thankfully I was able to get some tamiflu after work and I'm allowed to use a personal day tomorrow."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T01:24:42.000Z",
            "id": "943291031700889600",
            "text": "@RealFakeBlake IF I EVER GO VIRAL IMA WANT SOME TAMIFLU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T00:52:57.000Z",
            "id": "943283042625511424",
            "text": "@blondebex1 @OhItsMeCee https://t.co/feQcaB7vir"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-20T00:34:44.000Z",
            "id": "943278459866042370",
            "text": "@OhItsMeCee @blondebex1 I was sick last week. Tamiflu is not for everyone. Gave me super insomnia and vertigo. Does it work? Yes but proceed with caution"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T23:57:08.000Z",
            "id": "943268996270510085",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T23:01:03.000Z",
            "id": "943254882961719297",
            "text": "@DanaDelany if it's actual Influenza get tamiflu trust me, if it's a flu like virus like T has right now, Dr said honey is better for cough then most OTC meds, Tylenol &amp; ibu for aches &amp; pains &amp; if it goes into ur chest call for steroids... literally dealing w/ this now! FEEL BETTER! &amp; SORRY!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T22:20:52.000Z",
            "id": "943244770989584384",
            "text": "Our tamiflu stock keeps getting WIPED. OUT. Stay healthy, y\u2019all!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T21:43:20.000Z",
            "id": "943235323332579328",
            "text": "@PBM_Buster Just adjudicated generic tamiflu $30 below cost"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T21:42:56.000Z",
            "id": "943235222908362753",
            "text": "@TruthRX a plan just reimbursed me 26.00 with patient copay of 10.00. Where can you buy generic tamiflu for 36.00?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T21:34:12.000Z",
            "id": "943233025227345920",
            "text": "@steph_duling OMG the amount of liquid tamiflu I have filled today is INSANE so prayers \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T21:09:37.000Z",
            "id": "943226840046596096",
            "text": "@MisterA The doc gave me Codeine cough syrup as well as Tamiflu.   I don't have a cough lol.  I'm avoiding the Codeine syrup because that makes me talk nonsense lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T21:01:52.000Z",
            "id": "943224887698776064",
            "text": "@derrickgott007 There are no contraindications for tamiflu with any of the ingredients in dayquil."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T20:59:03.000Z",
            "id": "943224181998739457",
            "text": "Can it be any damn harder to find if you can take Tamiflu &amp; DayQuil together?    Any nurses out there?  Doctors?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T20:58:03.000Z",
            "id": "943223930147495936",
            "text": "@TruthRX love how PBMs are reimbursing well below the cost of generic tamiflu. I wonder how much the PBMs pay themselves to fill generic tamilfu? Do they take that big of a lose?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T20:40:17.000Z",
            "id": "943219457954021376",
            "text": "I\u2019m so sick of insurance and pharmaceutical scam we are all stuck in because of all the sorry excuses for public representatives we have!! How in the hell with insurance is tamiflu still 65$??? Without it would be over 400$? How can they charge these outrageous prices for"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T20:33:49.000Z",
            "id": "943217831100817408",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/fGwBLCFcVy via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T20:05:41.000Z",
            "id": "943210748267958273",
            "text": "@hawkeyeguy85 I\u2019m too lazy to google those, basically barely a couch, no other respiratory symptoms, just headache, body aches, fever, weak/tired, and nausea. If not flu, taking tamiflu won\u2019t hurt anything, right?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T19:41:36.000Z",
            "id": "943204688077512704",
            "text": "@hawkeyeguy85 Cool and only got it last night and just started Tamiflu, so hopefully it is shorter. I saw a new story about this years flu shot is only about 20% effective and that they missed the flu that\u2019s been going around."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T19:14:32.000Z",
            "id": "943197877555171328",
            "text": "@celliottjones Good luck. My wife had a positive test for Influenza A and kindly shared it with me. Tamiflu did lessen my suffering (at least compared to previous bouts with the flu)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T19:13:50.000Z",
            "id": "943197702040510464",
            "text": "@kimlipp @ewing_nikki Just texted you my herbal remedy plan.  Much better than Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T19:08:52.000Z",
            "id": "943196452901154816",
            "text": "@celliottjones When you have influenza...that's an accomplishment! Had it myself a few weeks ago. If you have been displaying symptoms for less than 48 hours get yourself some Tamiflu..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T18:34:23.000Z",
            "id": "943187773988642816",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/7PMLKScvmf via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:30:26.000Z",
            "id": "943171679676637184",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/9UqnK5A7ju via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:19:31.000Z",
            "id": "943168934374653952",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/whYEYWGapQ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:11:27.000Z",
            "id": "943166902372679680",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/MccswIIzX9 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:09:54.000Z",
            "id": "943166511782547456",
            "text": "@gigthem08 Do they make Tamiflu for #SECBasketballFever ?  I may need to grab some at CVS this afternoon"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:08:26.000Z",
            "id": "943166143036100609",
            "text": "RT @Laura_Figueroa: In Nassau, parents fearing CHIP will no longer be available have started to ask health care providers for extra TamiFlu\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:07:41.000Z",
            "id": "943165953348722689",
            "text": "In Nassau, parents fearing CHIP will no longer be available have started to ask health care providers for extra TamiFlu in case their children are uninsured next year, says @DrJeffReynolds head of @FCA_daily &gt;&gt; https://t.co/LZvI2tWbtx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T17:04:12.000Z",
            "id": "943165080224460802",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/UxES0vrMp8 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:59:23.000Z",
            "id": "943163867038806016",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/WDMXhZWmUU via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:44:25.000Z",
            "id": "943160100432371713",
            "text": "@grummangal I'm the most improved.  Wil is right behind.  We're both still dragging &amp; coughing.  Colin has a 103.5 temp &amp; hurts all over.  And Justine is starting symptoms.  Trying to find someone who's going to town to find some Tamiflu for her.  Maybe we can spare one of us from it!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:41:31.000Z",
            "id": "943159370417717248",
            "text": "I've got the flu and am trying to work. It doesn't seem fair that Tamiflu has such awful side effects I may have to go back to bed. Ugh."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:33:19.000Z",
            "id": "943157307067613184",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/avkdcJdnND via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:31:44.000Z",
            "id": "943156909376389120",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/HZq3ywj4RJ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:28:13.000Z",
            "id": "943156023593807872",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/J1g3kxTYAY via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T16:11:01.000Z",
            "id": "943151696225751042",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/Fk0Sim5Ev1 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T15:53:13.000Z",
            "id": "943147214272000000",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/9cAoAnH6ss via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T15:46:31.000Z",
            "id": "943145526958096385",
            "text": "Chad Snyder has the flu :-(. (Yes, he is taking Tamiflu and I did have my flu shot). \u2014 feeling stressed"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T15:29:55.000Z",
            "id": "943141353189359616",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/33k1q1DqDE via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T15:20:38.000Z",
            "id": "943139014227271680",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/GB6kQKaaV3 via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:57:43.000Z",
            "id": "943133246681788418",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u3064\u5b8c\u6210\u3059\u308b\u304b\u5206\u304b\u3093\u306a\u3044\u3051\u3069\u306d\uff01\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:55:40.000Z",
            "id": "943132733584240640",
            "text": "@mii_tamiflu \u5165\u529b\u3081\u3093\u3069\u3044\u304b\u3089\u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30b7\u30fc\u30c8\u306b\u66f8\u304d\u8fbc\u3080\u30a2\u30d7\u30ea\u3064\u304f\u3063\u3066\u305f\u2026\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:53:00.000Z",
            "id": "943132060608114688",
            "text": "@mii_tamiflu  https://t.co/TVqgtSBIzo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:43:58.000Z",
            "id": "943129789405151232",
            "text": "@Tamiflu_ha @pwpr_DbD \u304a\u3081\u3057\u3083\u3059\uff01\u3055\u3059\u304c\u3067\u3059\u306a\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:36:21.000Z",
            "id": "943127869584064512",
            "text": "@mii_tamiflu \u6b7b\u306c\u9593\u969b\u3067\u3082\u624b\u304c\u52d5\u304f\u306a\u3089\u308f\u308a\u3068\u30c4\u30a4\u30c3\u30c8\u3057\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:34:01.000Z",
            "id": "943127283887251457",
            "text": "@mii_tamiflu \u606f\u3092\u3059\u308b\u3088\u3046\u306b\u30c4\u30a4\u30c3\u30c8\u3057\u3066\u308b\u3057\u6b7b\u306a\u306a\u3051\u308c\u3070\u7d42\u308f\u3089\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:32:53.000Z",
            "id": "943126998532079616",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:27:32.000Z",
            "id": "943125650826825728",
            "text": "Particularly liked the bit about \u2018tamiflu\u2019...at 12.30mins. What a waste of \ud83c\udf0e\u00a3billions of public money (not to mention the side effects!) #publichealth #NHS https://t.co/tWg9b0FCpX"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:18:25.000Z",
            "id": "943123358241062912",
            "text": "@nappi_0809 tamiflu you to much eat"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T14:17:52.000Z",
            "id": "943123221041303555",
            "text": "me: doesn't have the flu \nmy doctor: *prescribes me tamiflu*"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T13:55:16.000Z",
            "id": "943117531539050496",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/CWbsheIHtP via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T13:49:13.000Z",
            "id": "943116011229892608",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T13:41:35.000Z",
            "id": "943114088967753728",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T13:14:40.000Z",
            "id": "943107314197831681",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/RjEKMPdVhj via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T13:13:48.000Z",
            "id": "943107094298931203",
            "text": "@RogueaParis @Juju_nor @Maitre_Eolas Moi je changerais de m\u00e9decin. Le tamiflu reste o\u00f9 il est : dans les rayons de la pharmacie."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T12:09:13.000Z",
            "id": "943090844923445248",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5916\u306e\u65b9\u304c\u5bd2\u304f\u3066\u5165\u3063\u305f\u3089\u6e29\u304b\u3063\u305f\n\u65e5\u304c\u7167\u3063\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u3057\u306dw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T11:57:00.000Z",
            "id": "943087770666287104",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u3053\uff01\uff01\n\u3042\u3068\u306a\u3093\u304b\u6025\u306b\u8fd1\u672a\u6765\u3063\u307d\u304f\u306a\u308b\u3068\u3053\u3082\u3042\u3063\u305f https://t.co/C558w8ZmZJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T11:33:30.000Z",
            "id": "943081856953495552",
            "text": "And the tamiflu shit they have me take makes my whole stomach area cramp so bad I feel like I'm dying and I can't sleep that shit off :))"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T10:58:49.000Z",
            "id": "943073127885443073",
            "text": "Elderberry Extract Nature\u2019s \"Tamiflu\". https://t.co/gO7sk4VZGu via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T09:55:45.000Z",
            "id": "943057254068056064",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3084\u3063\u305f\u30fc\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\u3053\u3058\u308a\u306b\u884c\u304d\u307e\u3059\u306d\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T09:52:39.000Z",
            "id": "943056474439237632",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3054\u99b3\u8d70\u69d8\u3067\u3059\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T07:56:42.000Z",
            "id": "943027294901334016",
            "text": "@Sarah_Hyland @cvspharmacy Ugh! They did the same thing to me yesterday! I have the flu and needed to take my Tamiflu. They texted it was ready FOUR minutes before they closed."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T05:36:35.000Z",
            "id": "942992032158580737",
            "text": "@my_shit79 Thx gal.  I\u2019m just hoping this Tamiflu kicks in and he\u2019s back on his feet soon.  Hope your son is too!!!  \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T05:03:14.000Z",
            "id": "942983640245420032",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5316\u7ca7\u843d\u3068\u3057\u306eCM\u3067\u5316\u7ca7\u843d\u3061\u3066\u306a\u3044\u5973\u512a\u304c\u6f14\u3058\u3066\u308b\u56fd\u3060\u304b\u3089\u3057\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T04:47:09.000Z",
            "id": "942979591852916736",
            "text": "@catydanielle I felt awful all day today, but went ahead and started tamiflu to be safe...now I\u2019m throwing up and have fever. But hopefully starting meds a early will help it not be too bad or help me get over it quickly. Being traumatizes me though..\ud83d\ude05"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T03:41:50.000Z",
            "id": "942963154107142144",
            "text": "@MeishaCBS3 if it's flu, Tamiflu works but there is a small window when  you can take it. Hope you feel better soon."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T03:30:13.000Z",
            "id": "942960231981580288",
            "text": "@mii_tamiflu \u3046\u3089\u3084\u307e\u308f\u30fc\u30fc\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T03:14:15.000Z",
            "id": "942956215105146880",
            "text": "HECK YA!\nI just picked up my \u201cTamiflu\u201d bc yes I have the flu. I GOT THE LAST TAMIFLU AT WALGREENS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T02:54:22.000Z",
            "id": "942951210377732097",
            "text": "@Healthcare_ABC why can\u2019t i get everything i order? The Birmingham distribution center shouldn\u2019t have shut down. Where is the accountability? I got shorted a generic tamiflu, i would bet i will be told my shortage was denied. I\u2019m sure i will have to get my rep to fix that as well"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T01:58:00.000Z",
            "id": "942937025572954112",
            "text": "@Circuitouslife He\u2019s the only one in the house that actually got the flu shot this year. It\u2019ll probably be me that gets it next. Tamiflu for everyone bough!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T01:55:45.000Z",
            "id": "942936461057372161",
            "text": "@LaconTanner no I went to the hospital and they gave me tamiflu and told me to keep taking tylenol to keep my fever down"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-19T00:17:19.000Z",
            "id": "942911686142496770",
            "text": "And guess who\u2019s got herself a fancy Rx for Tamiflu?!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T23:31:17.000Z",
            "id": "942900101885853697",
            "text": "Trying to knock this flu bug out.  Sleep. Tamiflu, Water, ibuprofen, sleep."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T23:04:54.000Z",
            "id": "942893461883228160",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:44:15.000Z",
            "id": "942888265560018944",
            "text": "When will you get a respectable job , Tamiflu? https://t.co/CN0ihXZ3nm"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:43:57.000Z",
            "id": "942888189341159425",
            "text": "@KatnissResists I had the shot too and still caught both. Took two rounds of tamiflu and still taking prednisone, methylprednisolone, proair inhaler, mucinex, and amoxicillin. Went to ER and got decadron shot last weekend. The reports that this flu is severe is real."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:42:36.000Z",
            "id": "942887853528375301",
            "text": "So intense: realDonaldTrump, work, migraine, GAME, burn, stare, catfish, pain, scene, Tamiflu, movie, burner, picture, video, rise, Everything, whiplash, photo, album, range, intake, under, group, cause, infrastructure, industry"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:35:39.000Z",
            "id": "942886104352612352",
            "text": "@Cubfnatic I had the flu, then got UTI somehow from that. Tamiflu for five days, then cipro for 10. Pain in the ass! Lol. There is something nasty out here. I can\u2019t get rid of my cough."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:23:28.000Z",
            "id": "942883037943123968",
            "text": "@KATVToddYak Whole family is on Tamiflu now. Flu seems to be ramping up!  Shot is apparently very ineffective this year. Lots of sick kids/teachers."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:22:22.000Z",
            "id": "942882758296092672",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30a8\u30ad\u30eb\u30ec\u3067\u3044\u3044\u3084\u306d()"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:05:25.000Z",
            "id": "942878495436345345",
            "text": "@MizzSP213 Yeah, it\u2019s a beast. I\u2019ve had it two years in a row. Started getting flu shots after that and never looked back. The Tamiflu will definitely make a difference in intensity and duration so glad u got that, but not gonna lie it\u2019s still going to be a beast."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T22:00:43.000Z",
            "id": "942877309631070209",
            "text": "Fighting off flu with Tamiflu https://t.co/UgrgdbKfhM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T21:58:50.000Z",
            "id": "942876836392062977",
            "text": "@MizzSP213 Oh my gosh. I hope you get well soon! Have you seen your doc &amp; gotten Tamiflu? The flu is so awful. I\u2019m sorry"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T21:44:40.000Z",
            "id": "942873271657226243",
            "text": "@Tamiflu_ha RW5\u6226\u3060\u306d(:3_\u30fd)_"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T21:35:30.000Z",
            "id": "942870965410820097",
            "text": "I caught the flu this year for first time in ages. It wasn\u2019t too bad because of Tamiflu. I was over it in three days. https://t.co/0E4gXH1eUE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T20:39:54.000Z",
            "id": "942856973162233856",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha @Nakau0066 @sah_pwpr \u5fcd\u8005\u6b66\u5668\u53d6\u3063\u3066\u6765\u305f\ud83d\ude46"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T19:52:54.000Z",
            "id": "942845147032772608",
            "text": "@unbreakablepenn I\u2019m not that concerned about insurance companies covering SRS. I\u2019m more concerned with being trans is listed as a preexisting condition ( along with other choices like smoking and drinking ) and insurance companies won\u2019t cover anything at all like tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T18:00:09.000Z",
            "id": "942816772360671233",
            "text": "\"Unless you are very young, very old, or immunocompromised, it's best to let your body, immune system fight flu... https://t.co/EwmC8n02Di"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T18:00:09.000Z",
            "id": "942816770557083649",
            "text": "\"Unless you are very young, very old, or immunocompromised, it's best to let your body, immune system fight flu... https://t.co/NHH6KUvYJ4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:44:14.000Z",
            "id": "942797666081169408",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u697d\u3057\u307f\u306b\u3057\u3066\u307e\u3063\u3059\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:36:16.000Z",
            "id": "942795662613151745",
            "text": "RT @base2wave: @Vicki_TG Pointer One: Sweatpants should be sparingly worn outside the house. And never ratty ones unless you are just.picki\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:31:44.000Z",
            "id": "942794520198107138",
            "text": "@Vicki_TG Pointer One: Sweatpants should be sparingly worn outside the house. And never ratty ones unless you are just.picking up tamiflu and vodka. #LessonsFromAlice"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:23:37.000Z",
            "id": "942792477345382400",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u4eca\u9031\u306f\u4e07\u7269\u306b\u3054\u7e01\u304c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u3067\u307e\u305f\u660e\u65e5\n\u30fd(\u3000\u3000\u00b4\u3000\u3000\u2207\u3000\u3000\uff40\u3000\u3000)\u30ce \uff9c\uff70\uff72"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:11:08.000Z",
            "id": "942789336403021824",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3084\u3070\u3044\u3067\u3059\u306d\u3001\u5f53\u65b9\u3082\u307e\u3063\u305f\u304f\u305d\u306e\u901a\u308a\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u3055\u3093\u304cRT\u3057\u3066\u304f\u308c\u306a\u304b\u3063\u305f\u3089\u77e5\u308a\u5f97\u306a\u304b\u3063\u305f\u3000\u672c\u5f53\u306b\u611f\u8b1d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T16:04:52.000Z",
            "id": "942787759122522112",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30a8\u30ad\u30eb\u30ec\u3068RW\u3084\u308c\u3070\u307e\u3060\u9593\u306b\u5408\u3046\u306a\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T15:52:45.000Z",
            "id": "942784710077333504",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T15:52:41.000Z",
            "id": "942784693329686529",
            "text": "Most important word for the CDC to ban: Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T15:16:35.000Z",
            "id": "942775607468867584",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u5fa9\u6d3b\u5f85\u3063\u3066\u308bb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T14:52:02.000Z",
            "id": "942769429003120642",
            "text": "RT @francis_abban: How Is It Treated?\nAntiviral drugs that are used to treat seasonal flu also work against H1N1 swine flu. \n\nOseltamivir (\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T14:23:48.000Z",
            "id": "942762324242333697",
            "text": "@tamiflu__ No paro de llorar, no paro de pensar, dicen que la noticia no esta confirmada, ojala jonghyun est\u00e9 teniendo la oportunidad de pelearla, de luchar, \u00e9l se merece pelear y poder poder salir de esto\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T14:11:35.000Z",
            "id": "942759248152465408",
            "text": "@tamiflu__ Ay no puedo ni escribir me siento muy mal"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T14:11:19.000Z",
            "id": "942759183501406210",
            "text": "@tamiflu__ Ay no lo puedo creer te juro que me tiembla todo que lo llev\u00f3 a tomar esa decisi\u00f3n"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T14:08:46.000Z",
            "id": "942758540829224960",
            "text": "@tamiflu__ QUEEE??? NO ENTIENDO NADA QUE AY NO ME LA CREO COMO QUE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T13:30:32.000Z",
            "id": "942748919716511744",
            "text": "@Laura_Buchtel Did the tamiflu not work? A humidifier with few drops of solumel with melaleuca oil helps breathing for us."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T13:13:22.000Z",
            "id": "942744598912425984",
            "text": "RT @JeanneLenzer1: #CDC7words CDC banned from practice of EBM, not just use of word: Frieden's rationale for EXCLUDING Cochrane analysis on\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T12:13:49.000Z",
            "id": "942729612534124544",
            "text": "But that tamiflu is fuckin me up bad with the nausea"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T11:57:03.000Z",
            "id": "942725392627933185",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u304f\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T10:45:20.000Z",
            "id": "942707345435578368",
            "text": "@tamiflu__ Al parecer ha sido encontrado inconsciente en su casa. Algunos medios y la policia dicen que esta muerto, que se ha suicidado y otros dicen que esta en el hospital. Aun no se confirmo nada."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T10:41:32.000Z",
            "id": "942706390203846656",
            "text": "@rabiasquared Sorry to hear.\n\nIf it's a cold: Lots of fluids, Tylenol, OJ, Hot chicken soup (low salt), favorite sweet, rest.\n\nIf it's the actual flu, maybe your doctor can Rx some retrovirals like Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T09:59:59.000Z",
            "id": "942695934793674753",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u3053\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T08:26:57.000Z",
            "id": "942672520498565120",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T08:23:04.000Z",
            "id": "942671541036347393",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T06:39:21.000Z",
            "id": "942645439983177728",
            "text": "tamiflu will be the death of me"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T06:22:20.000Z",
            "id": "942641158349520896",
            "text": "@PaulLoughridge With a tamiflu chaser.. lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T05:54:47.000Z",
            "id": "942634226616324096",
            "text": "Lord give me Strength! I have one that has the flu and can't swallow the tamiflu. Now another that just woke up vomiting \ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T03:24:14.000Z",
            "id": "942596338881105920",
            "text": "RT @GetEpicured: Food as Medicine deep-dive on Star Anise: \n- antioxidant \n- antimicrobial \n- antifungal \n- the best natural source of Shik\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-18T02:18:12.000Z",
            "id": "942579721707098112",
            "text": "Food as Medicine deep-dive on Star Anise: \n- antioxidant \n- antimicrobial \n- antifungal \n- the best natural source of Shikimic acid, which has antiviral properties.\nFun Fact: it's used in Tamiflu, the anti-flu medication! https://t.co/j6vUzKJ00W"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T23:28:17.000Z",
            "id": "942536958609428481",
            "text": "Oh, yay. It's not a cold, I've officially got the flu. Man, I didn't remember it being this miserable. Tamiflu, take me away!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T23:20:37.000Z",
            "id": "942535032719265793",
            "text": "3/5 running 100*+ fevers and taking Tamiflu. 2/5 of us enjoy #StarWars and not being sick. #Parenting #DadLife #Quarantine #SundayFunday"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T21:38:19.000Z",
            "id": "942509287879925765",
            "text": "RT @Info_Mastery: True, but the CDC isn\u2019t exactly the bastion of EBM - see Tamiflu recs, support for the IDSA discredited Lyme dx CPGs &amp; th\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T20:26:37.000Z",
            "id": "942491240825843712",
            "text": "Since Brylee won't take Tamiflu, I figure Hurts Donuts will be as good a remedy.  They say it works 25/8."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T19:03:24.000Z",
            "id": "942470301580918784",
            "text": "RT @Info_Mastery: True, but the CDC isn\u2019t exactly the bastion of EBM - see Tamiflu recs, support for the IDSA discredited Lyme dx CPGs &amp; th\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T18:22:49.000Z",
            "id": "942460086785576960",
            "text": "RT @indykatie1955: @jmichaelkell Flu shots are covered by Medicare so hopefully the both got shots. Medicare Part D (the part that covers R\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T17:57:15.000Z",
            "id": "942453653218217984",
            "text": "@Bethenny Girl, tell me about it. I had it last week. It\u2019s brutal. Hope you feel better soon (and maybe you could still get some Tamiflu? Best chance of it working is w/in 48 hrs from the onset of symptoms.)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T17:53:03.000Z",
            "id": "942452596178128896",
            "text": "@jmichaelkell Flu shots are covered by Medicare so hopefully the both got shots. Medicare Part D (the part that covers Rx drugs) covers Tamiflu. Be sure your grandparents have signed up for Part D as well as B. Part D is voluntary and some seniors don't know it's a separate benefit."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T17:49:51.000Z",
            "id": "942451788866904064",
            "text": "Tamiflu is a savior when you\u2019re sick. Not even 24 hours later and almost all my symptoms of the flu are gone \ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T17:13:24.000Z",
            "id": "942442617974931456",
            "text": "@jmichaelkell It\u2019s absolute shit, but maybe I can help out here. My partner &amp; I just had our dr call in Tamiflu to have on hand. Pharmacist called to let us know there\u2019s a GENERIC now, so that\u2019s what we got. Here it is-mine cost a few $, hers was $13 (with our respective ins coverage). https://t.co/WYmXJI8CKR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T16:52:14.000Z",
            "id": "942437292203020288",
            "text": "True, but the CDC isn\u2019t exactly the bastion of EBM - see Tamiflu recs, support for the IDSA discredited Lyme dx CPGs &amp; their various cancer \u201cawareness\u201d campaigns (ovarian ca  screening). Maybe this will be a wake up call to the organization. #EBM https://t.co/WMwUC1c8PY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T15:45:23.000Z",
            "id": "942420466622349313",
            "text": "@RadioMoser If you haven\u2019t already, get some Tamiflu, stat! Works if you get it within first 48 hrs of symptoms. And you did great\u2014thanks for hanging tough!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T15:24:18.000Z",
            "id": "942415162937454593",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T14:32:22.000Z",
            "id": "942402090676219904",
            "text": "Pt quote of the night: \u201cI don have time for appendicitis. Just give me some Tamiflu.\u201d #nurse"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T13:37:16.000Z",
            "id": "942388225213022208",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T13:22:57.000Z",
            "id": "942384623308308481",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u3068\u7121\u6599\u30ac\u30c1\u30e3\u3084\u3063\u305f\u3089\u3053\u3093\u306a\u611f\u3058\u3067\u3057\u305f https://t.co/ou6HGMDQpY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T13:22:21.000Z",
            "id": "942384472862834689",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3053\u308c\u3067\u3044\u3044\u3067\u3059\uff1f https://t.co/Krp0wDpbI5"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "945014171464359940",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44ket1pvg0rnga1etyoomc0625shp",
        "oldest_id": "942384472862834689",
        "result_count": 473
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-17T13:08:12.000Z",
            "id": "942380910472699904",
            "text": "@Tamiflu_ha \u51c4\u3044\u7533\u3057\u8a33\u306a\u3044\u3067\u3059\u3057\u6687\u306a\u6642\u306b\u4e00\u4eba\u4f5c\u308c\u308c\u3070\u304f\u3089\u3044\u3067\u3059\u3088\uff1fw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T11:02:05.000Z",
            "id": "942349171050233856",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3044\u3048\uff01\u30ad\u30e3\u30e9\u3068\u304b\u5168\u304f\u3044\u306a\u3044\u3093\u3067\u30d5\u30ec\u67a0\u52ff\u4f53\u306a\u3044\u3067\u3059\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T10:13:23.000Z",
            "id": "942336916418052096",
            "text": "@Tamiflu_ha \u306a\u3093\u304b\u30bf\u30a4\u30e0\u30e9\u30a4\u30f3\u307f\u3066\u305f\u3089\u30b5\u30af\u30bb\u30b9\u3084\u308a\u305f\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u3066\u306dw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T09:14:39.000Z",
            "id": "942322134763950081",
            "text": "De uno.  P\u00e9simos adem\u00e1s le dicen que no tiene influenza pero algo similar. Que se tome el tamiflu ppr si a caso."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:21:27.000Z",
            "id": "942308747812265984",
            "text": "Tamiflu: the drug advertised to shorten flu time has shown to be a farce with lots of mean hidden fake science... https://t.co/9EKwd0rZxN"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:21:07.000Z",
            "id": "942308666316935168",
            "text": "Tamiflu: the drug advertised to shorten flu time has shown to be a farce with lots of mean hidden fake science... https://t.co/0tTNMAu0EO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:20:48.000Z",
            "id": "942308584242720768",
            "text": "Tamiflu: the drug advertised to shorten flu time has shown to be a farce with lots of mean hidden fake science... https://t.co/VYUu4q2tiW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:20:34.000Z",
            "id": "942308527225430016",
            "text": "Tamiflu: the drug advertised to shorten flu time has shown to be a farce with lots of mean hidden fake science... https://t.co/An3Bgzuxqs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:20:05.000Z",
            "id": "942308405791875072",
            "text": "Tamiflu: the drug advertised to shorten flu time has shown to be a farce with lots of mean hidden fake science... https://t.co/Mtak5wdUTV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:02:32.000Z",
            "id": "942303989843898368",
            "text": "Fighting off flu with Tamiflu - https://t.co/0dzExbZ0UQ https://t.co/C9eYaVRDhx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T08:01:35.000Z",
            "id": "942303749611147264",
            "text": "Elderberry - The Most Anti-viral Fruit Known to Man https://t.co/H0xg5FHD5m"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T04:51:24.000Z",
            "id": "942255886205988864",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3055\u30fc\u304f\u3093\u623b\u3063\u3066\u304d\u305f\u304b\u3089\u3044\u3053\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T04:48:43.000Z",
            "id": "942255212873465857",
            "text": "@_healani Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T04:30:59.000Z",
            "id": "942250749970415617",
            "text": "If you are immune compromised and get the flu - make sure you get prescribed Tamiflu within 0-48 hrs. of onset. #gamechanger #chroniclife"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T04:07:30.000Z",
            "id": "942244840166658048",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T02:50:44.000Z",
            "id": "942225522112724992",
            "text": "Urgent care diagnosed my daughter w/ Influenza A today.\n\nExtremely grateful for the science-based &amp; evidence-based care she received. \n\nThank you science, medical team, tamiflu, regulators &amp; more \n#cdc7words"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T02:44:54.000Z",
            "id": "942224052491448320",
            "text": "RT @halseylockscrn: @_dianita34 Oh rlly sis?? My brother had to take tamiflu and it would take like 40 minutes of crying and screaming for\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T02:02:46.000Z",
            "id": "942213449114898433",
            "text": "RT @JeanneLenzer1: #CDC7words CDC banned from practice of EBM, not just use of word: Frieden's rationale for EXCLUDING Cochrane analysis on\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T02:00:44.000Z",
            "id": "942212938357645312",
            "text": "RT @JeanneLenzer1: #CDC7words CDC banned from practice of EBM, not just use of word: Frieden's rationale for EXCLUDING Cochrane analysis on\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:59:03.000Z",
            "id": "942212512484876288",
            "text": "RT @JeanneLenzer1: #CDC7words CDC banned from practice of EBM, not just use of word: Frieden's rationale for EXCLUDING Cochrane analysis on\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:56:50.000Z",
            "id": "942211955460395008",
            "text": "#CDC7words CDC banned from practice of EBM, not just use of word: Frieden's rationale for EXCLUDING Cochrane analysis on Tamiflu metaanalysis was that Cochrane used only RCTs and \u201cdid not consider any data from  uncontrolled  observational studies.\"No joke https://t.co/4U9KVkaHiQ https://t.co/LQGG8iyY9P"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:15:57.000Z",
            "id": "942201669277777920",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u958b\u5e55\u30b7\u30e7\u30bf\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\n#precure https://t.co/dzhP2lzg7B"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:11:26.000Z",
            "id": "942200529202974721",
            "text": "@tamiflu_precure \u308f\u304b\u308b\u3002\n\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u306f\u6b74\u4ee3\u6700\u5f37\u306e\u8a08\u6e2c\u4e0d\u53ef\u80fd\u70b9\u306a\u304b\u308f\u3044\u3044\u59b9\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:10:37.000Z",
            "id": "942200327507361792",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3069\u3046\u3067\u3082\u3044\u3044\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u306e\u8a71\n\u4f1a\u8a71\u306b\u672a\u6765\u3063\u3066\u5358\u8a9e\u304c\u3061\u3087\u3044\u3061\u3087\u3044\u51fa\u3066\u304d\u3066\u3044\u3061\u3044\u3061\u53cd\u5fdc\u3055\u305b\u3089\u308c\u305f\n\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u53ef\u611b\u3044\n#precure https://t.co/IY3BzvhV4I"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T01:02:54.000Z",
            "id": "942198382327562240",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3069\u3046\u3067\u3082\u3044\u3044\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u306e\u8a71\n\u4f1a\u8a71\u306b\u672a\u6765\u3063\u3066\u5358\u8a9e\u304c\u3061\u3087\u3044\u3061\u3087\u3044\u51fa\u3066\u304d\u3066\u3044\u3061\u3044\u3061\u53cd\u5fdc\u3055\u305b\u3089\u308c\u305f\n\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u53ef\u611b\u3044\n#precure https://t.co/IY3BzvhV4I"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:27:33.000Z",
            "id": "942189487211319296",
            "text": "@pattistanger Get RX for Tamiflu within 48 hrs...Throat spray"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:23:32.000Z",
            "id": "942188477793177600",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3069\u3046\u3067\u3082\u3044\u3044\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u306e\u8a71\n\u4f1a\u8a71\u306b\u672a\u6765\u3063\u3066\u5358\u8a9e\u304c\u3061\u3087\u3044\u3061\u3087\u3044\u51fa\u3066\u304d\u3066\u3044\u3061\u3044\u3061\u53cd\u5fdc\u3055\u305b\u3089\u308c\u305f\n\u307f\u3089\u3044\u3061\u3083\u3093\u53ef\u611b\u3044\n#precure https://t.co/IY3BzvhV4I"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:06:34.000Z",
            "id": "942184206813118464",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30bb\u30ec\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\n#precure https://t.co/BbFiShY5a9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:05:57.000Z",
            "id": "942184053066756097",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3053\u3046\u3044\u3046\u8a71\u306b\u306a\u308b\u306a\u3089\n\u3044\u3061\u304b\u3061\u3083\u3093\u30de\u30de\u3068\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u306e\u7d61\u307f\u3092\u898b\u305f\u304b\u3063\u305f\u3063\u3066\u3044\u3046\n#precure https://t.co/8sLTzuZVaT"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:05:46.000Z",
            "id": "942184007122411521",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u96a3\u306b\u4f4f\u3080JC\u306b\u304a\u83d3\u5b50\u3084\u624b\u7d19\u3092\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u3055\u308c\u305f\u308a\u52c9\u5f37\u6559\u3048\u3066\u3068\u304a\u9858\u3044\u3055\u308c\u305f\u308a\u3057\u305f\u3044\u4eba\u751f\u3060\u3063\u305f\n#precure https://t.co/bslcpTKyD1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:05:36.000Z",
            "id": "942183965443502080",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30bb\u30ec\u30d6\u30ea\u30c6\u30a3\n#precure https://t.co/BbFiShY5a9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-17T00:03:40.000Z",
            "id": "942183476220055552",
            "text": "For the ultimate romantic Saturday night: his and her Tamiflu https://t.co/rLtfDuuegF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T23:28:37.000Z",
            "id": "942174656181743617",
            "text": "@_dianita34 Oh rlly sis?? My brother had to take tamiflu and it would take like 40 minutes of crying and screaming for him to take it\n\nHe\u2019s 12"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T22:50:23.000Z",
            "id": "942165034704277505",
            "text": "RT @lennysanchezp: Para Etilma Desiree Fern\u00e1ndez se requiere con urgencia:\n-Ganciclovir (cymevene) Vial 500mg\n-Valganciclovir (Valixa) Comp\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T21:52:56.000Z",
            "id": "942150574891520001",
            "text": "RT @MartinWinckler: Il suffit de quelques r\u00e9sultats cach\u00e9s par l'industrie pour qu'un m\u00e9dicament mis sur le march\u00e9 entra\u00eene des milliers d'\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T19:25:50.000Z",
            "id": "942113557843533825",
            "text": "@palimetakis @jocamel21 @Ouinston @NickRomanos \u0394\u03b5\u03bd \u03be\u03ad\u03c1\u03c9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 200 \u03b5\u03ba.\u039e\u03ad\u03c1\u03c9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 Tamiflu, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03c4\u03cc\u03c4\u03b5 (\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b7\u03c4\u03ae) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03cc\u03ba\u03bf\u03ba\u03ba\u03bf\u03c5. \u039f \u03c0\u03bb\u03b7\u03b8\u03c5\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af (\u03ba\u03b1\u03ba\u03ce\u03c2) \u03c5\u03c0\u03ae\u03c1\u03c7\u03b5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T19:04:12.000Z",
            "id": "942108112361787395",
            "text": "I need tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T18:30:30.000Z",
            "id": "942099633010106368",
            "text": "Flu A. Resting till Monday. After 48 hours Tamiflu doesn't work. Save yourself some sick days go to the doctor."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T18:17:04.000Z",
            "id": "942096251348246528",
            "text": "You don\u2019t make a lot of friends waving a Tamiflu prescription around in the grocery store."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T17:25:17.000Z",
            "id": "942083218748182528",
            "text": "Well, one thing is for sure, Tamiflu is the bomb! Started feeling sick Third afternoon, by Friday morning it was bad. Doc game me Tamiflu and today, feel MUCH better! That\u2019s great stuff!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T17:18:00.000Z",
            "id": "942081389561765889",
            "text": "Tamiflu and rest have been prescribed, and for someone who can\u2019t sit still for more than 45 minutes, this is an issue. \n\nAt least there is football on today."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T17:07:46.000Z",
            "id": "942078813697175553",
            "text": "@Trisha_the_doc There are some interesting side effects to Tamiflu and I haven't had the flu in around 20 years now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T15:48:30.000Z",
            "id": "942058864056373254",
            "text": "RT @Trisha_the_doc: If you had flu, would you want to take a drug (oseltamevir/Tamiflu), which might shorten the duration by one day? Or wo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T15:38:18.000Z",
            "id": "942056295741493248",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T15:25:20.000Z",
            "id": "942053034271502336",
            "text": "Day 8 of being sick + laryngitis. \nDay 3 on tamiflu + tessalon perle.\n1st good nights sleep.\nToday feels like... https://t.co/XskdpuBODz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T14:54:22.000Z",
            "id": "942045242504523777",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3059\u304d\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T14:19:27.000Z",
            "id": "942036453495902208",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T14:05:59.000Z",
            "id": "942033063998930950",
            "text": "@ProFootballTalk He must know your family doctor #Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T13:18:27.000Z",
            "id": "942021101512724481",
            "text": "@Brock_toon Can you get her a scrip for tamiflu? I hate when they are running a fever. Poor thing"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T13:07:02.000Z",
            "id": "942018230234775552",
            "text": "@MikeAlphaOne I had awful flu twice as a kid - from what I've read the side-effects of Tamiflu added to some of the 'horrible effects' of flu: so no, I probably wouldn't take a dubious remedy, that only seems to have very limited benefits."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T12:42:41.000Z",
            "id": "942012102583123969",
            "text": "RT @Laura_Buchtel: I made beef stew this afternoon. Got diagnosed with the flu tonight. Question: do I feed my husband the flu stew or not\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T11:39:27.000Z",
            "id": "941996190794768384",
            "text": "@Trisha_the_doc Tamiflu may cause/precipitate neurological illness etc. If it just shortens the duration of symptoms then it\u2019s an unnecessary risk. Hospital docs prescribe it as part of their necessary \u201cdefensive medicine\u201d strategy. #NHS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T11:36:45.000Z",
            "id": "941995510096949248",
            "text": "@MikeAlphaOne Agree - Tamiflu might cause/precipitate neurological illness etc. If it just shortens the duration of symptoms then it\u2019s an unnecessary risk. Hospital docs prescribe it as part of their necessary \u201cdefensive medicine\u201d strategy. #NHS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T10:23:39.000Z",
            "id": "941977114903023616",
            "text": "@natashaeusher @Trisha_the_doc There was an outbreak of flu in a nursing home -we had letters from Public Health advising us to prescribe tamiflu etc to other residents. Difficult not to prescribe in such circumstances"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T09:34:44.000Z",
            "id": "941964803723157504",
            "text": "RT @Trisha_the_doc: If you had flu, would you want to take a drug (oseltamevir/Tamiflu), which might shorten the duration by one day? Or wo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T09:21:06.000Z",
            "id": "941961371935264769",
            "text": "RT @Trisha_the_doc: If you had flu, would you want to take a drug (oseltamevir/Tamiflu), which might shorten the duration by one day? Or wo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T08:42:14.000Z",
            "id": "941951590583488512",
            "text": "@giuliainnocenzi @fattoquotidiano Quindi aver lavorato con delle aziende (con chi se no? Con i clan di Scampia?) \u00e8 oggetto di demerito? Ps del Tamiflu come farmaco (e non vaccino!) se ne parl\u00f2 per mesi sui giornali ai tempi dell\u2019aviaria, se ne ricordano tutti ma tu..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T08:41:09.000Z",
            "id": "941951317076975616",
            "text": "RT @Trisha_the_doc: If you had flu, would you want to take a drug (oseltamevir/Tamiflu), which might shorten the duration by one day? Or wo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T08:17:49.000Z",
            "id": "941945446704001025",
            "text": "@Trisha_the_doc @trishgreenhalgh @DrSdeG History lesson: https://t.co/O2XMocJeMY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T08:10:55.000Z",
            "id": "941943710463303680",
            "text": "@erio_ji @Tamiflu_ha \u306a\u308b\u307b\u3069\u3001\u3058\u3083\u3042\u3082\u3046\u30de\u30a6\u30f3\u30c8\u8cb0\u3063\u305f\u3057\u5927\u4e08\u592b\u3060\u306a\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T07:54:57.000Z",
            "id": "941939691519176704",
            "text": "@Trisha_the_doc https://t.co/TebEcNraJn. Also the evidence behind its use is actually questionable. An example of selective  publishing"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T07:36:35.000Z",
            "id": "941935068271984643",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3053\u308c\u3063\u3066\u88c5\u5099\u30c9\u30ed\u30c3\u30d7\u3059\u308b\u3093\u3060\u3063\u3051\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T05:49:20.000Z",
            "id": "941908079490289665",
            "text": "@k_d85 @Trisha_the_doc I too had Tamiflu for swine flu in 2009, have not been 100% healthy since.  Are my subsequent problems, mainly MDS a consequence of Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T03:58:40.000Z",
            "id": "941880229408239617",
            "text": "I'm on Dayquil, tamiflu, and a shit ton of caffeine. I'm seeing star wars tonight, even if I die of this cold."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T03:53:46.000Z",
            "id": "941878994156208128",
            "text": "@OK_Tamiflu \u65e9\u3044(&gt;_&lt;)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T03:20:00.000Z",
            "id": "941870497666650112",
            "text": "The flu shot seems to be less effective this year and it's taking a toll on Tamiflu stores in the state.\nhttps://t.co/QaZNWsU1sP https://t.co/dHwcO86WwL"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T03:16:00.000Z",
            "id": "941869489855057920",
            "text": "@LuciferSam37 Ugh. I think it\u2019s the flu. Probably hit urgent care tomorrow for tamiflu and tessalon pearls."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T02:41:43.000Z",
            "id": "941860862511534080",
            "text": "RT @Laura_Buchtel: I made beef stew this afternoon. Got diagnosed with the flu tonight. Question: do I feed my husband the flu stew or not\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T02:35:48.000Z",
            "id": "941859374930317313",
            "text": "I made beef stew this afternoon. Got diagnosed with the flu tonight. Question: do I feed my husband the flu stew or not \ud83d\ude37\ud83e\udd22\ud83d\ude02 #FluStew #IFeelLikeDeath #IWantMyMommy #TamiFlu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T02:04:43.000Z",
            "id": "941851550800056320",
            "text": "Here's my question about #Tamiflu: why does such an effective medicine have to make you so nauseated you can't take it?!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T01:50:16.000Z",
            "id": "941847915261284352",
            "text": "@peterdaou @GreyHeron16 at the same time they are the mouthpiece for #genentech, pushing their worthless flu \u2018treatment\u2019 #tamiflu. people and science be damned, cdc has corporations to worry about."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T00:56:39.000Z",
            "id": "941834424630484992",
            "text": "The amount of tamiflu I've filled this past week is alarming"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-16T00:15:14.000Z",
            "id": "941823998509199360",
            "text": "If you had flu, would you want to take a drug (oseltamevir/Tamiflu), which might shorten the duration by one day? Or would you just let nature do it\u2019s work?\nHospital policy seems to be to prescribe it. I\u2019m not sure I\u2019d want it? Any thoughts?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T23:28:05.000Z",
            "id": "941812133993443328",
            "text": "Seriously thinking of calling that big pharmacy\u2019s son in my database and bribing for some Tamiflu #justgivemethedrugsalready"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T23:20:48.000Z",
            "id": "941810302324236289",
            "text": "Stricken with the #Flu &amp; a cough prescribed Amoxicillin -as at RISK of a chest infection (asthmatic) but I wanted (NEEDED) Tamiflu #ffs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T22:42:10.000Z",
            "id": "941800578702704641",
            "text": "@pattistanger Get a prescription for tamiflu if you have had I.T for less than 72 hours"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T21:43:05.000Z",
            "id": "941785709270192129",
            "text": "@pattistanger Tamiflu @pattistanger"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T21:36:19.000Z",
            "id": "941784007573954560",
            "text": "There is a lady here at Walgreens complaining that they won't refill her aderall.....this.  This is what I'm talking about.  Just trying to fill my kids tamiflu prescription."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T21:23:57.000Z",
            "id": "941780894431547392",
            "text": "@pattistanger Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T21:20:56.000Z",
            "id": "941780133874143233",
            "text": "Quand \u00e0 Garrido qu est pas foutue de transmettre une usb \u00e0 jlm au sujet d une pleinte conte 2 magistrats qu elle aille au tralala - tamiflu https://t.co/fRuBF1YaVS"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T21:02:27.000Z",
            "id": "941775482563055616",
            "text": "@cliffreid @First10EM So many choices...I\u2019ll go w Protonix, Tamiflu, Hydralazine, ACLS drugs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T20:58:37.000Z",
            "id": "941774521866117121",
            "text": "@pattistanger Tamiflu ASAP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T20:58:32.000Z",
            "id": "941774497316786176",
            "text": "@pattistanger Get Tamiflu, take fever reducers, put on sweats, extra blankets and sweat it out. Works for me the rare times I get the flu. Sore throat though almost seems like strep."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T20:53:19.000Z",
            "id": "941773185317572608",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T18:41:21.000Z",
            "id": "941739975783079936",
            "text": "@MegglesP Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T18:37:45.000Z",
            "id": "941739069029040128",
            "text": "My first #Tamiflu Rx today"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T17:22:18.000Z",
            "id": "941720081788227585",
            "text": "Le Tamiflu est peu efficace, \u00e0 quand un m\u00e9dicament qui soigne vraiment la\u00a0grippe\u00a0? https://t.co/kky7hA9Xl8 via @FR_Conversation"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T17:06:48.000Z",
            "id": "941716179806068736",
            "text": "H1N1 outbreak: WHO\u2019s antiviral drugs arrive today  Antiviral drugs \u2013 Tamiflu \u2013 for the treatment ... https://t.co/n5EH599CDd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T16:47:33.000Z",
            "id": "941711338447036417",
            "text": "Tamiflu = the flu vaccine... or in other words... never again"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T16:27:16.000Z",
            "id": "941706230430666752",
            "text": "645K people may die each year from flu, new estimate shows - Use our Teledoc ($0 copay) to get TAMIFLU now! https://t.co/8x9vxqoYiA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T16:04:35.000Z",
            "id": "941700523874553856",
            "text": "So, vivid dreams while taking tamiflu \u2014\u00a0is that normal?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T15:59:14.000Z",
            "id": "941699178048245760",
            "text": "@MegglesP NOOOOOOO! \ud83d\ude22I'm so sorry. Can you and Steve get Tamiflu prescriptions as a preventive? My husband and I did two years ago when A had it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T15:56:17.000Z",
            "id": "941698434943389696",
            "text": "Sickness is rampant in my house. Kid has the flu (caught it early enough for tamiflu), I have the mother of all sinus infections, and everyone has a cough - including one of the dogs...\n2018 is approaching. It's going to be a better year if I have to stab shit to make it happen"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T15:29:22.000Z",
            "id": "941691663235371008",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T14:31:43.000Z",
            "id": "941677153485312000",
            "text": "RT @theworldindex: The world\u2019s most counterfeited brands\n\nTHE NORTH FACE\nCARTIER\nHERM\u00c8S\nLEVI'S\nTIFFANY &amp; CO.\nCOACH\nUGG\nPOLO RALPH LAUREN\nLI\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T13:12:55.000Z",
            "id": "941657323835031552",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u304b\u308c\u3055\u307e\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T13:11:33.000Z",
            "id": "941656977989619713",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T12:44:22.000Z",
            "id": "941650136698044416",
            "text": "@mii_tamiflu \u307d\u3063\u307d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T12:33:14.000Z",
            "id": "941647335846801411",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T12:07:19.000Z",
            "id": "941640814081576960",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d2\u30a7\u30c3"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T11:44:41.000Z",
            "id": "941635119563071488",
            "text": "@kavmac When they tested me for the flu, they could tell it was a strain that wasn't covered by the current flu vaccine, so it's not just \"oh it may not have worked\" when it would not have, so I am taking Tamiflu to help it end quicker."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T11:36:09.000Z",
            "id": "941632972335312896",
            "text": "The world\u2019s most counterfeited brands\n\nTHE NORTH FACE\nCARTIER\nHERM\u00c8S\nLEVI'S\nTIFFANY &amp; CO.\nCOACH\nUGG\nPOLO RALPH LAUREN\nLIPITOR\nSAMSUN\nWALT DISNEY\nRAY-BAN\nGUCCI\nMICHAEL KORS\nVIAGRA\nCIALIS\nTAMIFLU\nCHANEL\nLOUIS VUITTON\nADIDAS\nROLEX\nNIKE\nAPPLE\nMARC JACOBS\nBULGARI\nBURBERRY\n\n(Lovemoney)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T11:21:53.000Z",
            "id": "941629381579034624",
            "text": "Ghana will today [Friday] take delivery of the anti-viral agents Tamiflu from the World Health Organization, as... https://t.co/qty0Giy8Nl"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T10:48:09.000Z",
            "id": "941620891150008321",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ad\u30ec\u305d\u3046\u306b\u306a\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T10:34:46.000Z",
            "id": "941617522238881792",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a8\u30ec\u8caf\u91d1\u306f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T10:26:51.000Z",
            "id": "941615531378929664",
            "text": "@mii_tamiflu \u9032\u6357\u3069\u3046\u3067\u3059\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:44:48.000Z",
            "id": "941589849336832000",
            "text": "@Tamiflu_ha @HhQpv \u767e\u91cc\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:39:10.000Z",
            "id": "941588430219239424",
            "text": "@Tamiflu_ha @HhQpv FF14\u3009\u3009\u3009\u3009\u3009\u30a2\u30ca\u30c7\u30f3\u3009\u3009\u3009\u8d85\u3048\u3089\u308c\u306a\u3044\u58c1\u3009\u3009\u3009\u30d1\u30ef\u30d7\u30ed\u3067\u3059\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:38:55.000Z",
            "id": "941588367246069760",
            "text": "@Normandy_SR_1 Le gentil pharmacien qui tapote son clavier avec 1 doigt et se traine lentement jusqu\u2019aux \u00e9tag\u00e8res quand vous attendez votre Tamiflu au bord de l\u2019\u00e9vanouissement en contaminant toute l\u2019officine.  \u00ab\u00a0So long\u00a0\u00bb petite mamie qui attendait derri\u00e8re moi dans cette promiscuit\u00e9 parisienne"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:13:14.000Z",
            "id": "941581903320289280",
            "text": "Antiviral drugs \u2013 Tamiflu \u2013 for the treatment of the H1N1 Influenza which has killed four students of the Kumasi... https://t.co/pfLpA0szie"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:10:18.000Z",
            "id": "941581168411054081",
            "text": "RT @Handelszeitung: Roche unter Druck: Generikafirmen fluten Korea mit Tamiflu-Kopie https://t.co/0ALVL4lMoi https://t.co/rpji85aYXK"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T08:07:23.000Z",
            "id": "941580434592342016",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30be\u30f3\u30d3\u3068\u3057\u3066\u751f\u304d\u3066\u308b\u3089\u3057\u3044\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T07:15:59.000Z",
            "id": "941567496632655874",
            "text": "RT @mass_fabi: Eine Frage an meine Deutschen Krankenschwestern in der TL\nKann Mir jemand beantworten wie stark die Nebenwirkungen von Tamif\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T06:36:57.000Z",
            "id": "941557674730246144",
            "text": "@Ouinston @NickRomanos \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b4\u03cc\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u039a\u0395\u0395\u039b\u03a0\u039d\u039f \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1  \u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bc\u03b2\u03cc\u03bb\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bf\u03c4\u03b9 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03af\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2. \u0391\u03b3\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd  \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 Tamiflu \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03bb\u03b7\u03be\u03b1\u03bd\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c1\u03ac\u03c6\u03b9\u03b1. \u039f\u03c4\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c3\u03c3\u03b5\u03c8\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bd\u03b4\u03cd\u03bb\u03b9\u03b1 \u03be\u03bf\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03c6\u03b9\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\u03c2. \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c3\u03b5\u03af\u03c2 \u03ba. \u03a1\u03c9\u03bc\u03b1\u03bd\u03b5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 RT"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T06:18:28.000Z",
            "id": "941553022651502592",
            "text": "Roche unter Druck: Generikafirmen fluten Korea mit Tamiflu-Kopie https://t.co/0ALVL4lMoi https://t.co/rpji85aYXK"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T04:22:50.000Z",
            "id": "941523924373856256",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3067\u3057\u305f\ud83d\ude47"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T04:19:20.000Z",
            "id": "941523041875517440",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6b7b\u3093\u3060\u4eba\u3082\u540c\u3058\u4e8b\u8a00\u3063\u3066\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T03:54:21.000Z",
            "id": "941516755259797504",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T03:36:54.000Z",
            "id": "941512364939030528",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308a\ud83d\udc1c!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T03:35:08.000Z",
            "id": "941511918925201408",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3082\u3046\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3042\u3052\u3066\u308b\u3093\u3067\u3059\u304c\u2026\uff08\u8cb4\u69d8\u3001\u30e1\u30c1\u30e3\u30af\u30c1\u30e3\u99ac\u9e7f\u306b\u3057\u3066\u308b\u306a?\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T03:27:23.000Z",
            "id": "941509967856541696",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u30b9\u30de\u30db\u3092\u3076\u3093\u6295\u3052\u305f\u304f\u306a\u3063\u305f\u3088(\u30ce-_-)\u30ce~\u253b\u2501\u253b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T03:18:44.000Z",
            "id": "941507789926440960",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d5\u30ec\u30b3\u6295\u3052\u308b\u30de\u30f3 https://t.co/v91g38nZmt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T02:58:00.000Z",
            "id": "941502572623532032",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T02:53:40.000Z",
            "id": "941501482301575168",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T02:44:46.000Z",
            "id": "941499245089112064",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5148\u751f\u3001\u305e\u3093\u3076\u3093\u306b\u95c7\u3092\u898b\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T02:25:20.000Z",
            "id": "941494354119716864",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:53:50.000Z",
            "id": "941486424544735232",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:48:34.000Z",
            "id": "941485098720944128",
            "text": "@Tamiflu_ha \u9700\u8981\u306a\u3044\u3051\u3069\u899a\u9192\u9811\u5f35\u3063\u3066\u307f\u308b\u308fwww"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:38:52.000Z",
            "id": "941482660345520129",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30c1\u30a2\u30bb\u30c4\uff08\u5c0f\u58f0\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:37:53.000Z",
            "id": "941482412646678528",
            "text": "@Tamiflu_ha \u91d1\u7279\u78ba\u5b9a\u306b\u3057\u3066\u304f\u308c\u3066\u3082\u3044\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u304b\uff08\u306a\u304a\u4f7f\u308f\u3093\u6a21\u69d8\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:35:54.000Z",
            "id": "941481911247036417",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3067\u3057\u305f(\u00b4\u2299\u03c9\u2299`)\n\u3061\u3083\u3093\u3068\u4f7f\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u306d\u2026(\uff40\u30fb\u03c9\u30fb\u00b4)\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:34:02.000Z",
            "id": "941481442097356800",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30bf\u30c3\u30b0\u306f\u58ca\u308c\u3066\u308b\u3068\u601d\u3046\n\u3061\u306a\u307f\u306b\u30bb\u30c4\u5b50\u306f\u5fa9\u6a29\u3057\u305d\u3046\u3067\u3059\u304b\u306d\uff08\u9707\u3048\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:31:51.000Z",
            "id": "941480894056902657",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3069\u3093\u306a\u611f\u3058\u306a\u306e\uff1f\uff08\u30a8\u30a2\u30d7\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:08:04.000Z",
            "id": "941474909447958530",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:07:54.000Z",
            "id": "941474866456354816",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-15T01:05:46.000Z",
            "id": "941474329509933062",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T23:47:27.000Z",
            "id": "941454620353814535",
            "text": "My son has the flu.\nMaking a run to town for Tamiflu &amp; pizza."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T23:30:10.000Z",
            "id": "941450271565246471",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/oUHIsdBvOE"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T23:30:10.000Z",
            "id": "941450269354754048",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/MC9nFASgJX"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T23:05:59.000Z",
            "id": "941444185676279808",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:28:18.000Z",
            "id": "941434700425547776",
            "text": "You're welcome.. i went to the Dr. Got tamiflu, codiene, and steroids.. i can walk again.\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u203c https://t.co/6K2w2k7fgM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:23:02.000Z",
            "id": "941433377286230016",
            "text": "Chasing tamiflu and zofran with champagne.\n\n#Christmas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:21:44.000Z",
            "id": "941433049350369282",
            "text": "holy tamiflu \ud83d\ude29\ud83d\udd2b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:13:09.000Z",
            "id": "941430886909784065",
            "text": "There\u2019s a flu outbreak at work, and our medical director is giving us prescriptions for tamiflu \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:09:04.000Z",
            "id": "941429860400091136",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T22:06:18.000Z",
            "id": "941429166075011074",
            "text": "RT @drugmonkey: From the Department of Irony. Insurance that wouldn't cover a person's flu shot just gave me over $100 for their Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T21:56:05.000Z",
            "id": "941426592080941056",
            "text": "Eine Frage an meine Deutschen Krankenschwestern in der TL\nKann Mir jemand beantworten wie stark die Nebenwirkungen von Tamiflu sind. Und ob das Mittel sinnvoll ist oder nicht . Bitte per DM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T21:27:20.000Z",
            "id": "941419358798131200",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T21:25:53.000Z",
            "id": "941418992215908352",
            "text": ".@NSAgov.@DHSgov CBNRC zone Help Pixar Tamiflu Secure Internet Connections Heroin Wackendude Plague SACLANT Sleet cryptanalysis grom cryptanalysis"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T21:17:50.000Z",
            "id": "941416968934055937",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T21:15:55.000Z",
            "id": "941416486291173376",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\uff01\u65e5\u672c\u306e\u5e38\u8b58\u3001\u4e16\u754c\u306e\u975e\u5e38\u8b58\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u85ac\u696d\u754c\u306e\u771f\u5b9f\u3002\u30b3\u30af\u30e9\u30f3\u8a08\u753b\u77e5\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\uff1f https://t.co/jqFuTDMy1l"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T20:06:14.000Z",
            "id": "941398948962492416",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T20:01:27.000Z",
            "id": "941397746308796419",
            "text": "@cheeryourbowoff Awwww I hope she gets better as well. Now that has had 2 days of tamiflu she is starting to turn the corner. Arie has a doctors appt in a few hours but we can\u2019t get her fever under 103."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T20:00:07.000Z",
            "id": "941397409372037122",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T19:39:06.000Z",
            "id": "941392122581831681",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T19:29:24.000Z",
            "id": "941389678871183361",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T19:26:35.000Z",
            "id": "941388969568362496",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T18:34:31.000Z",
            "id": "941375868684980226",
            "text": "So much for this year's flu shot.  Got it in Sept. Woke up today feeling like a truck hit me. Turns out I have a Type A strain not in the vaccine. Tamiflu commenced."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T18:24:30.000Z",
            "id": "941373347358822401",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T18:11:47.000Z",
            "id": "941370146710581249",
            "text": "Tamiflu is really working i can actually walk today \ud83d\ude4c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T18:02:00.000Z",
            "id": "941367683760709634",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T17:34:01.000Z",
            "id": "941360644686692352",
            "text": "@CDCFlu guess I\u2019m a statistic. Got Flu A. Tested with nasal swab and given Tamiflu. Felt better within several hours. Am in the high risk group. Strongly advise getting tested and if needed start the meds right away."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T17:22:54.000Z",
            "id": "941357846943469574",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:52:07.000Z",
            "id": "941350097580908544",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:40:57.000Z",
            "id": "941347289750269952",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:29:49.000Z",
            "id": "941344487032233986",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:14:35.000Z",
            "id": "941340654260584449",
            "text": "RT @BuscandoMedicin: Via @AquiVENDOVE via ARQUITECTY: Necesidades_   fundatiacruz Requiero vancomicina y tamiflu urgente #BuscandoMedicinas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:10:46.000Z",
            "id": "941339691353128965",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3084\u3059\u307f\u306a\u3055\u3044(:3_\u30fd)_"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T16:08:10.000Z",
            "id": "941339035724845056",
            "text": "@brunav365 @giuliainnocenzi @pif_iltestimone @LaStampa Mi scusi allora perch\u00e9 mette in dubbio il fatto che il tamiflu, betabloccanti e benzodiazepine non sono dei vaccini? Non \u00e8 opinabile \u00e8 cos\u00ec e basta e se non si sanno le cose \u00e8 meglio tacere"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:56:56.000Z",
            "id": "941336211184025600",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:51:55.000Z",
            "id": "941334947973009408",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:49:16.000Z",
            "id": "941334280793395201",
            "text": "RT @drugmonkey: From the Department of Irony. Insurance that wouldn't cover a person's flu shot just gave me over $100 for their Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:25:03.000Z",
            "id": "941328186427703296",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:16:46.000Z",
            "id": "941326102068375554",
            "text": "@indyrallen Thanks. I started feeling bad on Monday, so hopefully this is the tail end of it. I\u2019m getting some tamiflu to be sure\ud83e\udd1e\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:08:01.000Z",
            "id": "941323898926391297",
            "text": "@amahnke Please take care of yourself! Take some tamiflu, stay hydrated, EAT SOMETHING!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb hope you feel better soon!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T15:05:00.000Z",
            "id": "941323139568435204",
            "text": "@OK_Tamiflu AI\u306b\u4efb\u305b\u3089\u308c\u308b\u3088\u3046\u306b\u30b3\u30b0\u30cb\u30c6\u30a3\u30d6\u30b5\u30a4\u30af\u30eb\u3092\u56de\u3057\u305f\u308a\u3068\u304b\u3067\u6539\u826f\u3057\u3066\u3044\u304f\u3053\u3068\u306f\u5927\u4e8b\u3060\u3068\u601d\u3046\u3002\u305d\u306e\u904e\u7a0b\u3067\u4eba\u306b\u3057\u304b\u3067\u304d\u306a\u3044\u3053\u3068\u3082\u307e\u305f\u3001\u898b\u3048\u3066\u304f\u308b\u3068\u601d\u3046\u304b\u3089\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T14:37:59.000Z",
            "id": "941316342988398592",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T14:36:34.000Z",
            "id": "941315986308730880",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u732b\u306e\u30a6\u30f3\u30b3\u307e\u3060\u56de\u53ce\u3057\u3066\u306a\u3044\u306a\u3042"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T14:32:50.000Z",
            "id": "941315047007059968",
            "text": "Para Etilma Desiree Fern\u00e1ndez se requiere con urgencia:\n-Ganciclovir (cymevene) Vial 500mg\n-Valganciclovir (Valixa) Comprimidos de 450mg\n-Tamiflu 75mg c\u00e1psulas\nSi saben donde conseguirlo, por favor informar al 04149768023 / 04147364420"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T13:55:13.000Z",
            "id": "941305578353082368",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u3093\u3067\u308f\u304b\u3063\u305f\u3093\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T13:11:25.000Z",
            "id": "941294557228097536",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T13:01:31.000Z",
            "id": "941292066683916288",
            "text": "@lorenzo_girodo @giuliainnocenzi @pif_iltestimone @LaStampa Lorenzo hai ragione te il tamiflu \u00e8 un vaccino cos\u00ec come i betabloccanti. Studia poi ne riparliamo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T13:00:53.000Z",
            "id": "941291904926474240",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T12:55:51.000Z",
            "id": "941290641417531393",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T12:53:30.000Z",
            "id": "941290049961852928",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T12:25:04.000Z",
            "id": "941282893732642817",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T12:16:21.000Z",
            "id": "941280700765999105",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T12:05:52.000Z",
            "id": "941278059742756865",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T11:49:14.000Z",
            "id": "941273874670542848",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T11:34:44.000Z",
            "id": "941270224019578888",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T11:18:27.000Z",
            "id": "941266128990560256",
            "text": "RT @Linus2k: @Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. No\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T11:17:05.000Z",
            "id": "941265784818593792",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T11:12:49.000Z",
            "id": "941264711722717184",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T10:16:35.000Z",
            "id": "941250559297970176",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T08:58:20.000Z",
            "id": "941230868399505408",
            "text": "Me after four days of tamiflu and agonizing over no sleep: what do you mean it causes insomnia."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T08:46:34.000Z",
            "id": "941227905216139266",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T08:16:38.000Z",
            "id": "941220374406221824",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T07:42:33.000Z",
            "id": "941211796265996288",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T07:35:58.000Z",
            "id": "941210139981266944",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T07:24:18.000Z",
            "id": "941207201775063040",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T05:07:05.000Z",
            "id": "941172670846025729",
            "text": "@mii_tamiflu \u59cb\u307e\u3063\u305f\u3051\u3069\uff11GBDL\u3055\u305b\u3089\u308c\u308b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T05:04:56.000Z",
            "id": "941172131316068353",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:59:54.000Z",
            "id": "941170862857818112",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:39:28.000Z",
            "id": "941165719227527170",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:25:40.000Z",
            "id": "941162247379931137",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:22:32.000Z",
            "id": "941161458121011202",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:14:34.000Z",
            "id": "941159455689003009",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:14:27.000Z",
            "id": "941159423682273280",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:02:34.000Z",
            "id": "941156434561007617",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T04:00:10.000Z",
            "id": "941155832481353728",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:59:10.000Z",
            "id": "941155578059030528",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:48:33.000Z",
            "id": "941152905394098177",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:43:28.000Z",
            "id": "941151626286465024",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:41:13.000Z",
            "id": "941151059740971008",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:40:36.000Z",
            "id": "941150904824279042",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:36:07.000Z",
            "id": "941149778481700865",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:31:13.000Z",
            "id": "941148546220396544",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:28:53.000Z",
            "id": "941147956119592961",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:14:30.000Z",
            "id": "941144337731260416",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T03:02:06.000Z",
            "id": "941141219660455936",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:59:08.000Z",
            "id": "941140470675202049",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:56:28.000Z",
            "id": "941139799469109249",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:56:20.000Z",
            "id": "941139764446720000",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:45:59.000Z",
            "id": "941137163013541889",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:45:27.000Z",
            "id": "941137027831037952",
            "text": "@BigTexTrader You gotten Tamiflu yet? That + junk food + not moving + 11+ hours in bed = my Rx. On day 3 and it is still tough."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:44:27.000Z",
            "id": "941136775451435010",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:42:20.000Z",
            "id": "941136242288349184",
            "text": "I think tamiflu is a scam"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:36:52.000Z",
            "id": "941134866422345728",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:26:57.000Z",
            "id": "941132372199837697",
            "text": "@realDonaldTrump Mr. President please go after the big pharm companies. My 8 year old has the flu and Tamiflu cost $300 with insurance. That is crazy to have to pay that. Something must be done. #POTUS #CostTooMuchToBeSick"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:26:10.000Z",
            "id": "941132174568361987",
            "text": "RT @ServicioPubliVE: V\u00eda @ARQUITECTY Requiero vancomicina y tamiflu urgente"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:14:25.000Z",
            "id": "941129216724258822",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:13:16.000Z",
            "id": "941128927938039810",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:11:31.000Z",
            "id": "941128488765050881",
            "text": "@ARQUITECTY @Necesidades_ @ServicioPubliVE @BuscandoMedicin @AquiVENDOVE @fundatiacruz @DonaMed_VE ESTE GRUPO TIENE CLEXANE TAMIFLU NO LO CONSIGO EN PUBLICACIONES https://t.co/1tUWIYfm82"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:10:34.000Z",
            "id": "941128247143813120",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:09:24.000Z",
            "id": "941127956780503040",
            "text": "@kdm811 She actually tested negative for flu but basically had same symptoms as R, just milder.The rest of us are starting tamiflu as precaution."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:06:20.000Z",
            "id": "941127183749337094",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T02:03:38.000Z",
            "id": "941126503315726336",
            "text": "You get tamiflu!  And you get tamiflu! #typhoidrobert #twopeasesdown https://t.co/B9lIWWL8nm"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:54:00.000Z",
            "id": "941124080618692608",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:53:51.000Z",
            "id": "941124040902705153",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:52:09.000Z",
            "id": "941123615805894657",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:46:44.000Z",
            "id": "941122249511395330",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:43:15.000Z",
            "id": "941121376202645504",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:19:59.000Z",
            "id": "941115517510864902",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:19:35.000Z",
            "id": "941115419968057344",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:13:22.000Z",
            "id": "941113855454957568",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:11:49.000Z",
            "id": "941113463241428992",
            "text": "RT @drugmonkey: From the Department of Irony. Insurance that wouldn't cover a person's flu shot just gave me over $100 for their Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:08:37.000Z",
            "id": "941112660325814272",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:07:38.000Z",
            "id": "941112410676629504",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:06:57.000Z",
            "id": "941112240022937600",
            "text": "@BradWBaldwin @F3TheJudge @F3Raleigh I got you. Recommend spinach... and tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T01:05:21.000Z",
            "id": "941111836262522880",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:59:08.000Z",
            "id": "941110272730783744",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:56:55.000Z",
            "id": "941109713277784064",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:56:32.000Z",
            "id": "941109618872344576",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:55:19.000Z",
            "id": "941109313619353602",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:50:15.000Z",
            "id": "941108038521577482",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:47:28.000Z",
            "id": "941107336579616769",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:43:41.000Z",
            "id": "941106382375456768",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:43:25.000Z",
            "id": "941106317393047552",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:42:43.000Z",
            "id": "941106139982376960",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:41:41.000Z",
            "id": "941105881554608134",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:39:17.000Z",
            "id": "941105277595725824",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:39:02.000Z",
            "id": "941105212391030784",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:38:59.000Z",
            "id": "941105202416975873",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:38:16.000Z",
            "id": "941105022045126657",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:37:46.000Z",
            "id": "941104894307532800",
            "text": "Asking for a friend, can you drink while on Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:37:38.000Z",
            "id": "941104861499846657",
            "text": "@Patriotic_Mama @Crutnacker @charliekirk11 @EricTrump @DonaldJTrumpJr Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:37:23.000Z",
            "id": "941104797750611968",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:36:36.000Z",
            "id": "941104599339028480",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:35:50.000Z",
            "id": "941104409077043200",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:35:01.000Z",
            "id": "941104203170136064",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:32:19.000Z",
            "id": "941103525198729218",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:23:31.000Z",
            "id": "941101309486395397",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:21:19.000Z",
            "id": "941100756391923717",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:19:21.000Z",
            "id": "941100258507051008",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:19:19.000Z",
            "id": "941100249795497985",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:19:08.000Z",
            "id": "941100205671362560",
            "text": "It\u2019s basically flupocalypse down here in southern TN. \ud83d\ude37 I swear I dispensed about 150 Tamiflu prescriptions just in the 9 hours I was there."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:17:31.000Z",
            "id": "941099797259440128",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:11:49.000Z",
            "id": "941098365122699265",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:09:56.000Z",
            "id": "941097889471836160",
            "text": "It\u2019s outrageous that A person can obtain heroin for $15 (I googled it and have never bought it) which destroys my life. But, can\u2019t afford to buy Tamiflu for $300. #LowerthePriceofTamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:05:56.000Z",
            "id": "941096884449538048",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-14T00:03:04.000Z",
            "id": "941096164216266752",
            "text": "I pray that no one gets the flu. The medicine that can help you, Tamiflu, costs $300 and that is with insurance. This is an outrage."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:58:31.000Z",
            "id": "941095016960872448",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:55:16.000Z",
            "id": "941094198899625985",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:54:57.000Z",
            "id": "941094120248037377",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:51:09.000Z",
            "id": "941093162688417792",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:50:57.000Z",
            "id": "941093111954067456",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:33:18.000Z",
            "id": "941088671163473920",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:30:19.000Z",
            "id": "941087918818582528",
            "text": "Via @AquiVENDOVE via ARQUITECTY: Necesidades_   fundatiacruz Requiero vancomicina y tamiflu urgente #BuscandoMedicinas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:20:33.000Z",
            "id": "941085463997243392",
            "text": "RT @TruthRX: Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:19:53.000Z",
            "id": "941085293599342592",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:19:46.000Z",
            "id": "941085267208888321",
            "text": "RT @ServicioPubliVE: V\u00eda @ARQUITECTY Requiero vancomicina y tamiflu urgente"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:19:07.000Z",
            "id": "941085102062256128",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:10:52.000Z",
            "id": "941083027597340672",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:09:22.000Z",
            "id": "941082648054845441",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:08:19.000Z",
            "id": "941082383750762496",
            "text": "V\u00eda @ARQUITECTY Requiero vancomicina y tamiflu urgente"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:06:00.000Z",
            "id": "941081801732362246",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T23:01:44.000Z",
            "id": "941080728678346752",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:56:51.000Z",
            "id": "941079496823857152",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:38:08.000Z",
            "id": "941074787828453378",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:35:45.000Z",
            "id": "941074189414490112",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:34:30.000Z",
            "id": "941073873616941056",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:26:27.000Z",
            "id": "941071847835230208",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:25:18.000Z",
            "id": "941071557471940608",
            "text": "Patient went to 5 pharmacies for gen tamiflu...... finally had it at independent pharmacy - owner lost over $50 due to financial rape by #cvs/caremark because they can.. OR they are raising capital for their #Aetna buy $cvs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:17:02.000Z",
            "id": "941069477533372417",
            "text": "And the flu has landed at our house. About to start TamiFlu to try and keep myself from going down too..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:16:53.000Z",
            "id": "941069439507816454",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:15:51.000Z",
            "id": "941069179934920704",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:07:19.000Z",
            "id": "941067033638141954",
            "text": "@mii_tamiflu \u30da\u30eb\u3063\u3061\u306e\u30b9\u30ad\u30eb\u52d8\u9055\u3044\u3057\u3066\u305f\u3000\u30cd\u30f4\u30a1\u30f3\u3092\u30ea\u30fc\u30c0\u30fc\u306b\u3057\u306a\u3044\u306a\u3089\u30da\u30eb\u3063\u3061\u306e\u307b\u3046\u304c\u3044\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u306d\u3048\u3000\u9069\u5f53\u3044\u3063\u3066\u3059\u307e\u306d\u3048\uff5e\uff5e\uff5e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:07:15.000Z",
            "id": "941067016877887490",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:07:03.000Z",
            "id": "941066966114201600",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:04:29.000Z",
            "id": "941066318970851328",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:04:10.000Z",
            "id": "941066240348557318",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:02:54.000Z",
            "id": "941065923246673920",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T22:00:36.000Z",
            "id": "941065343736471554",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:52:18.000Z",
            "id": "941063252217249792",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u65b0\u3057\u3044\u4eba\u306f\u53f3\u304b\u3089\u4e8c\u756a\u76ee\u3067\u3001\u4e00\u756a\u53f3\u306f\u65b0\u3057\u3044\u30bf\u30f3\u30c9\u30ea\u30fc\u30c1\u30ad\u30f3\u3067\u3059\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:49:27.000Z",
            "id": "941062535712837632",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:28:06.000Z",
            "id": "941057162209579008",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:27:51.000Z",
            "id": "941057100645650433",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:27:41.000Z",
            "id": "941057059189030913",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:27:39.000Z",
            "id": "941057052004241410",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:27:02.000Z",
            "id": "941056894906634242",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:25:20.000Z",
            "id": "941056465481207808",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:21:38.000Z",
            "id": "941055535989784577",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:04:19.000Z",
            "id": "941051179265675264",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T21:04:19.000Z",
            "id": "941051177998962689",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:58:37.000Z",
            "id": "941049745283469312",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:49:57.000Z",
            "id": "941047563293216774",
            "text": "RT @drugmonkey: From the Department of Irony. Insurance that wouldn't cover a person's flu shot just gave me over $100 for their Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:47:54.000Z",
            "id": "941047047700078599",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:41:37.000Z",
            "id": "941045467437203462",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:38:07.000Z",
            "id": "941044584452378624",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:35:28.000Z",
            "id": "941043916794748929",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:30:55.000Z",
            "id": "941042772026408962",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:26:46.000Z",
            "id": "941041729708453888",
            "text": "RT @drugmonkey: From the Department of Irony. Insurance that wouldn't cover a person's flu shot just gave me over $100 for their Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T20:13:36.000Z",
            "id": "941038413666508801",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:57:51.000Z",
            "id": "941034451391442949",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:53:45.000Z",
            "id": "941033418971807744",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:51:55.000Z",
            "id": "941032960375033857",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:48:45.000Z",
            "id": "941032162215723015",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:39:56.000Z",
            "id": "941029943210803201",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:36:17.000Z",
            "id": "941029025350381568",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:34:40.000Z",
            "id": "941028617538203648",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:34:16.000Z",
            "id": "941028518221221889",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:28:20.000Z",
            "id": "941027023484588039",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:24:30.000Z",
            "id": "941026059713163264",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:20:20.000Z",
            "id": "941025011497885697",
            "text": "This guinea pig needs Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:20:02.000Z",
            "id": "941024933953593344",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:18:21.000Z",
            "id": "941024510807085056",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:15:49.000Z",
            "id": "941023875076198400",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T19:07:09.000Z",
            "id": "941021694302572545",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T18:37:55.000Z",
            "id": "941014335295508485",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T18:36:48.000Z",
            "id": "941014056567271424",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T18:20:18.000Z",
            "id": "941009904411840512",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T18:19:50.000Z",
            "id": "941009785591357441",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T18:10:32.000Z",
            "id": "941007443366117377",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:49:52.000Z",
            "id": "941002242123030528",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:49:05.000Z",
            "id": "941002045464641536",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:42:47.000Z",
            "id": "941000462874095616",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:32:28.000Z",
            "id": "940997865345814529",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:20:49.000Z",
            "id": "940994931635707905",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:20:38.000Z",
            "id": "940994885661986822",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:19:05.000Z",
            "id": "940994498074763266",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:17:30.000Z",
            "id": "940994099150123009",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3044\u3084\u3044\u3084\u5168\u7136\u6c17\u306b\u3057\u306a\u3044\u3067 \u5b9f\u306f\u53bb\u5e74\u30821\u65e5\u9045\u308c\u3067\u7d75\u9ebb\u3061\u3083\u3093\u30d0\u30fc\u30b9\u30c7\u30fc\u3057\u3066\u305f\u308a\u3059\u308b\u3057\uff08\u8aa0\u610f\u306e\u306a\u3055\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:15:53.000Z",
            "id": "940993692898295808",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:15:22.000Z",
            "id": "940993562669395969",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:15:11.000Z",
            "id": "940993515668037639",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:11:24.000Z",
            "id": "940992563196170240",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:07:22.000Z",
            "id": "940991548199768070",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:04:25.000Z",
            "id": "940990807758311425",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:04:17.000Z",
            "id": "940990773264306178",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T17:02:12.000Z",
            "id": "940990247801942016",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:58:32.000Z",
            "id": "940989324744626176",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:57:46.000Z",
            "id": "940989131324362753",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:55:13.000Z",
            "id": "940988491005071360",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:53:49.000Z",
            "id": "940988139266592771",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:51:09.000Z",
            "id": "940987466907095040",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:50:50.000Z",
            "id": "940987386577719296",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:47:39.000Z",
            "id": "940986586371674112",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:43:01.000Z",
            "id": "940985420023820290",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:42:51.000Z",
            "id": "940985376411353088",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:39:08.000Z",
            "id": "940984441459085323",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:38:30.000Z",
            "id": "940984281970741248",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:38:10.000Z",
            "id": "940984200005550080",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T16:01:02.000Z",
            "id": "940974854920196096",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:59:03.000Z",
            "id": "940974357148585984",
            "text": "RT @Linus2k: @Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. No\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:39:02.000Z",
            "id": "940969316626735104",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:32:14.000Z",
            "id": "940967608521805831",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:23:53.000Z",
            "id": "940965505338433536",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:17:17.000Z",
            "id": "940963842766594054",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:05:21.000Z",
            "id": "940960841687543808",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urg\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T15:05:04.000Z",
            "id": "940960771323949056",
            "text": "#ServicioP\u00fablico \nPara la Paciente Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia en la ULA, se necesita con car\u00e1cter de #Urgencia *TAMIFLU de 75mg* se encuentra hospitalizada desde el jueves en el Edo. M\u00e9rida, en el area de U.C.I. por una Bacteria Pulmonar, tambi\u00e9n ayuda econ\u00f3mica. https://t.co/6LfTEK5lg6"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:57:58.000Z",
            "id": "940958983954632704",
            "text": "RT @EMNews: Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on boa\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:53:35.000Z",
            "id": "940957880974323712",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:52:59.000Z",
            "id": "940957727630688257",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:47:21.000Z",
            "id": "940956309788258304",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:46:19.000Z",
            "id": "940956052522139650",
            "text": "RT @Linus2k: @Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. No\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:31:29.000Z",
            "id": "940952318748524545",
            "text": "RT @erlesen: DNA-Analyse entscheidet zuk\u00fcnftig \u00fcber ein Therapie. Personalisierung k\u00f6nnte bald die Durchschnittsmedizin abl\u00f6sen https://t.c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:30:24.000Z",
            "id": "940952045334466562",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:20:22.000Z",
            "id": "940949522301276160",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos.https://t.co/tPUgouSKes    ."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:20:08.000Z",
            "id": "940949463736242176",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos.https://t.co/tPUgouSKes"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:19:16.000Z",
            "id": "940949244281794560",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/tPUgouSKes"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:02:40.000Z",
            "id": "940945067157671942",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T14:02:04.000Z",
            "id": "940944916032745472",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:59:29.000Z",
            "id": "940944265861005313",
            "text": "RT @Linus2k: @Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. No\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:52:08.000Z",
            "id": "940942416990867457",
            "text": "Think twice before prescribing #Tamiflu for the #flu. This article from @Runde_MC explains why. Encourage @CDCFlu to get on board with this recommendation.  https://t.co/EKZwGLlWRU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:41:46.000Z",
            "id": "940939809240973312",
            "text": "@metoro0911 @xxx101099 @mii_tamiflu \u308a\u3087\u3046\u304b\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:37:26.000Z",
            "id": "940938714875944962",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:33:26.000Z",
            "id": "940937708624519168",
            "text": "@dhueri @xxx101099 @mii_tamiflu 23\u6642\u904e\u304e\u306b\u30a4\u30f3\u3067\u304d\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:32:30.000Z",
            "id": "940937474800369664",
            "text": "@metoro0911 @xxx101099 @mii_tamiflu \u98f2\u307f\u4f1a\u7d42\u308f\u3063\u305f\u306e\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:28:26.000Z",
            "id": "940936451717500928",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:27:31.000Z",
            "id": "940936219382427648",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:23:34.000Z",
            "id": "940935227345702913",
            "text": "@sandixuru Nessa \u00e9poca, eu fui um dos primeiros no Hospital a pegar (fiquei duas semanas atendendo todos os casos suspeitos). Tomei Tamiflu vencido"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:22:06.000Z",
            "id": "940934858779619328",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:19:53.000Z",
            "id": "940934300891000832",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:15:55.000Z",
            "id": "940933303250702337",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:15:44.000Z",
            "id": "940933255423029250",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "942380910472699904",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44kdz38ui8lybflqan23b4qwt2kcd",
        "oldest_id": "940933255423029250",
        "result_count": 414
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:12:37.000Z",
            "id": "940932472648491008",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:11:48.000Z",
            "id": "940932265839771648",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:11:02.000Z",
            "id": "940932073677869057",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:10:51.000Z",
            "id": "940932028727300096",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:06:42.000Z",
            "id": "940930983536283648",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:05:39.000Z",
            "id": "940930718565388288",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:04:35.000Z",
            "id": "940930448435372032",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:03:57.000Z",
            "id": "940930291685842945",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:02:57.000Z",
            "id": "940930039008382977",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T13:01:49.000Z",
            "id": "940929754584305664",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:59:03.000Z",
            "id": "940929055527858176",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:59:01.000Z",
            "id": "940929047814721536",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:53:39.000Z",
            "id": "940927697412395009",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:49:44.000Z",
            "id": "940926714036785153",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:47:26.000Z",
            "id": "940926132907626496",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:45:05.000Z",
            "id": "940925542395768832",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:43:14.000Z",
            "id": "940925078136553472",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:42:53.000Z",
            "id": "940924989670293506",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:41:56.000Z",
            "id": "940924749429051393",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:39:47.000Z",
            "id": "940924210557399040",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:36:55.000Z",
            "id": "940923488981876736",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:36:03.000Z",
            "id": "940923270588719104",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:34:48.000Z",
            "id": "940922954791227393",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:34:31.000Z",
            "id": "940922884066873344",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:31:57.000Z",
            "id": "940922238852849669",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:29:59.000Z",
            "id": "940921742826135552",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:17:01.000Z",
            "id": "940918477132574720",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:11:37.000Z",
            "id": "940917119860068353",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:08:40.000Z",
            "id": "940916379351269379",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:07:47.000Z",
            "id": "940916153551151104",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:04:15.000Z",
            "id": "940915264195059712",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T12:01:58.000Z",
            "id": "940914690057629696",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:59:37.000Z",
            "id": "940914102217539584",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:57:40.000Z",
            "id": "940913610020343808",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:56:53.000Z",
            "id": "940913412510330881",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:55:44.000Z",
            "id": "940913122839334912",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:51:46.000Z",
            "id": "940912125677047808",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:50:09.000Z",
            "id": "940911719286747136",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:48:16.000Z",
            "id": "940911242318893056",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/GrkAZsUFk9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:48:11.000Z",
            "id": "940911222341406720",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/gVP7LmI2qR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:42:25.000Z",
            "id": "940909769908473856",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/JEnbBwNqvW https://t.co/JWdZarJ4g0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:38:21.000Z",
            "id": "940908749958647809",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:35:13.000Z",
            "id": "940907960942948352",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/8EJZTVSVmF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:35:13.000Z",
            "id": "940907958455685122",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:30:13.000Z",
            "id": "940906700458135552",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:16:58.000Z",
            "id": "940903367840288768",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:15:31.000Z",
            "id": "940903002105401344",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:15:18.000Z",
            "id": "940902946274820096",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:09:18.000Z",
            "id": "940901436996620288",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:08:35.000Z",
            "id": "940901259275579392",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:07:39.000Z",
            "id": "940901021739638784",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T11:02:07.000Z",
            "id": "940899631688544256",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:46:48.000Z",
            "id": "940895775214616576",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:45:13.000Z",
            "id": "940895375636025344",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:44:32.000Z",
            "id": "940895206215385088",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:39:29.000Z",
            "id": "940893933135171590",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:39:27.000Z",
            "id": "940893924222226432",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:39:20.000Z",
            "id": "940893897089105920",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:36:39.000Z",
            "id": "940893220124295168",
            "text": "@dhueri @xxx101099 @mii_tamiflu \u305d\u308d\u305d\u308d\u6df7\u305c\u308d\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:32:33.000Z",
            "id": "940892191144202240",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:30:02.000Z",
            "id": "940891555992391680",
            "text": "RT @Linus2k: @Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. No\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:28:38.000Z",
            "id": "940891203075170305",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:27:55.000Z",
            "id": "940891023223459840",
            "text": "@Shinichi199E @giuliainnocenzi Non sono perdonabili. Se vuoi criticare e mostrare falle, non puoi mostrare pressappochismo. Non puoi scrivere che un betabloccante e il tamiflu sono vaccini! Con che autorevolezza muovi critiche se dimostri questa leggerezza?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:26:18.000Z",
            "id": "940890615918850048",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:24:56.000Z",
            "id": "940890271499165696",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:19:24.000Z",
            "id": "940888880139702272",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:17:10.000Z",
            "id": "940888316907589633",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:15:27.000Z",
            "id": "940887883837210625",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:03:25.000Z",
            "id": "940884856132853760",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:01:14.000Z",
            "id": "940884308344131584",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T10:00:00.000Z",
            "id": "940883999450370048",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:57:53.000Z",
            "id": "940883463984615424",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:55:58.000Z",
            "id": "940882982360924160",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:53:17.000Z",
            "id": "940882308319596545",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:53:12.000Z",
            "id": "940882284428824576",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u9928\u5c71\u9078\u624b\u6b8b\u5ff5\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6765\u5b63\u306f\u3001\u9811\u5f35\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\uff01\n\u67cf\u6728\u3055\u3093\u306b\u3001\u9928\u5c71\u9078\u624b\u304c\u5148\u767a\u3059\u308b\u8a66\u5408\u3067\u3001\u59cb\u7403\u5f0f\u3084\u3063\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #ebichu #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f \n\nhttps://t.co/VfcZqge3Nh"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:52:23.000Z",
            "id": "940882081705529345",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:42:35.000Z",
            "id": "940879615534485504",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:40:06.000Z",
            "id": "940878989878595585",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:38:30.000Z",
            "id": "940878586210287616",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:25:31.000Z",
            "id": "940875317929021442",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:21:37.000Z",
            "id": "940874338860982273",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:19:29.000Z",
            "id": "940873799527956481",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:19:14.000Z",
            "id": "940873737318076417",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:16:52.000Z",
            "id": "940873143757008898",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:14:53.000Z",
            "id": "940872641925263365",
            "text": "@xxx101099 @mii_tamiflu \u3053\u308c\u3001\u4ffa\u307e\u3067\u5dfb\u304d\u8fbc\u3080\u5fc5\u8981\u306a\u304b\u3063\u305f\u3088\u306d\ud83d\udca2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:13:49.000Z",
            "id": "940872377084317697",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:13:05.000Z",
            "id": "940872192736284672",
            "text": "RT @infomerida_ve: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:10:10.000Z",
            "id": "940871457583828992",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:10:04.000Z",
            "id": "940871430778118145",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:07:58.000Z",
            "id": "940870903805734913",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:07:11.000Z",
            "id": "940870706547646467",
            "text": "Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas https://t.co/1DaJ1wWbeM"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:06:57.000Z",
            "id": "940870648653545473",
            "text": "RT @leoperiodista: Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T09:03:07.000Z",
            "id": "940869680713084928",
            "text": "Atenci\u00f3n..Para Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas https://t.co/ElSDa1pU0G"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T07:20:21.000Z",
            "id": "940843822355046406",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T07:19:17.000Z",
            "id": "940843550874447872",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T06:56:37.000Z",
            "id": "940837848953081857",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a2\u30ba\u30fc\u30eb\u30ec\u30fc\u30f3\u306e #\u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u30dc\u30c3\u30af\u30b9 \u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u304d\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01\n\u4eca\u56de\u306f\u6b8b\u5ff5\u306a\u304c\u3089\u30cf\u30ba\u30ec\u3067\u3059\u3002\n12/25\u307e\u3067\u6bce\u65e5\u5f53\u305f\u308b\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u308b\u304b\u3089\u660e\u65e5\u3082\u5fdc\u52df\u3057\u3066\u306d\u266a\nhttps://t.co/niO8BCorEt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T06:21:01.000Z",
            "id": "940828888309133312",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T05:59:05.000Z",
            "id": "940823368198250497",
            "text": "\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk8mMwY\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T05:24:13.000Z",
            "id": "940814594611740672",
            "text": "@ErinBurnett My wife and I disagree on the value of Tamiflu. She takes it at the first sign of a cold. Your insurance should cover two courses."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T05:19:28.000Z",
            "id": "940813398257827840",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T04:20:41.000Z",
            "id": "940798606747070464",
            "text": "@EmberFirehair Tamiflu!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T04:19:16.000Z",
            "id": "940798247827894272",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T04:08:12.000Z",
            "id": "940795464831598597",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:56:31.000Z",
            "id": "940792522317729792",
            "text": "@mii_tamiflu \u30af\u30ea\u30b9\u30de\u30b9\u670d\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u30b9\u30ad\u30eb\u304f\u308b\u30fc\u30fc\u30fc\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\u30e6\u30a6\u30ad\u3068\u30b7\u30ce\u30f3\u3068\u30ea\u30fc\u30d5\u30a1\u304c\u307b\u3057\u3044\u3067\u3059\u3046\u3046\u3046\u3046\u3046\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:54:23.000Z",
            "id": "940791987325849600",
            "text": "@mii_tamiflu \u751f\u304d\u8fd4\u308c\u308b\u30a2\u30a4\u30c6\u30e0\u304c\u8cb0\u3048\u305d\u3046(\u5c0f\u4e26\u611f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:51:24.000Z",
            "id": "940791235001896961",
            "text": "@mii_tamiflu \u4f55\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\uff1f\uff1f\u3061\u306a\u4eca\u65e5\u306f\u9045\u304f\u304b\u3089\u53c2\u6226\u306a\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:50:00.000Z",
            "id": "940790884802678785",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:48:38.000Z",
            "id": "940790539695345664",
            "text": "@mii_tamiflu \u30e2\u30b7\u30e3\u30a1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:45:22.000Z",
            "id": "940789718589018115",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:35:32.000Z",
            "id": "940787243391901697",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:30:33.000Z",
            "id": "940785987906605059",
            "text": "@bridgetcgalvin Sweetie.  Go to urgent care if you are feeling that bad.  Maybe you can get tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:30:31.000Z",
            "id": "940785980583436289",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:30:26.000Z",
            "id": "940785960438173696",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:18:54.000Z",
            "id": "940783057434562562",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:16:58.000Z",
            "id": "940782569242746880",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:16:16.000Z",
            "id": "940782395577569285",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:08:33.000Z",
            "id": "940780453484744705",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T03:04:17.000Z",
            "id": "940779377574457345",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:56:19.000Z",
            "id": "940777372416204800",
            "text": "Im H\u00fchnerstall bei jeder Feier, kommt Tamiflu noch auf die Eier"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:55:12.000Z",
            "id": "940777092710588416",
            "text": "@mangomaxima @pappysmith1964 Thank you JR!\nMy peeps will survive since I did (I am the canary in the coalmine) but this is a serious one. More serious than the swine-flu or bird-flu for witch I spent more than $1000 on (illegal) tamiflu.\nx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:51:13.000Z",
            "id": "940776089038749697",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:40:33.000Z",
            "id": "940773407309877248",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:38:16.000Z",
            "id": "940772832467963904",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:37:06.000Z",
            "id": "940772536605962240",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:36:03.000Z",
            "id": "940772273950281729",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:35:13.000Z",
            "id": "940772064000081921",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:31:41.000Z",
            "id": "940771173935341571",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:30:40.000Z",
            "id": "940770917814292480",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:29:58.000Z",
            "id": "940770742727307264",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:29:16.000Z",
            "id": "940770565324967936",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:28:21.000Z",
            "id": "940770335963729921",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:27:21.000Z",
            "id": "940770083911225344",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:23:26.000Z",
            "id": "940769099457720320",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:21:15.000Z",
            "id": "940768550062567425",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u308b\u3060\u3051\u306715%\u3082\u6e1b\u3089\u3055\u308c\u308b\u3057\u4e3b\u7832\u3092\u72d9\u3063\u3066\u9aa8\u629c\u304d\u306b\u3055\u308c\u308b\u304b\u3089\u5f31\u3044\u308f\u3051\u304c\u306a\u3044\u3093\u3060\u3088\u306a\u3041\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:21:03.000Z",
            "id": "940768497348562945",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:19:19.000Z",
            "id": "940768062843817984",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:19:17.000Z",
            "id": "940768052861456390",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:19:02.000Z",
            "id": "940767991280668672",
            "text": "I need to take my next dose of #Tamiflu but I should probably eat something but idnt have an appetite"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:17:00.000Z",
            "id": "940767479093186560",
            "text": "@mii_tamiflu \u30e9\u30f3\u30d6\u30eb\u306f\u706b\u529b\u3092\u5148\u306b\u843d\u3068\u3057\u305f\u3044\u304b\u3089\u30da\u30eb\u307f\u305f\u3044\u306a\u30e9\u30f3\u30c0\u30e0\u30bf\u30a4\u30d7\u306f\u4f7f\u3044\u3065\u3089\u3044\u306a\uff5e\uff5e\uff5e\u3000\u30cd\u30f4\u30a1\u30f3\u306f\u30cf\u30c1\u30e3\u30e1\u30c1\u30e3\u306b\u4f7f\u3048\u308b\u3084\u3064\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:16:21.000Z",
            "id": "940767315368513536",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:16:15.000Z",
            "id": "940767290269798406",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:15:58.000Z",
            "id": "940767220958932997",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:14:40.000Z",
            "id": "940766893010571266",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:14:19.000Z",
            "id": "940766805378904064",
            "text": "@FLaPastillita SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:13:06.000Z",
            "id": "940766498393591808",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:12:44.000Z",
            "id": "940766407175954432",
            "text": "@mii_tamiflu \u540c\u30bf\u30a4\u30d7\u540c\u30ec\u30a2\u30ea\u30c6\u30a3\u306a\u306e\u306b\u30cd\u30f4\u30a1\u30f3\u306e\u4e0b\u4f4d\u4e92\u63db\u307f\u305f\u3044\u306a\u3068\u3053\u3042\u308b\u304b\u3089\u306d\u2026\u30da\u30eb\u306e\u307b\u3046\u304c\u304b\u308f\u3044\u3044\u3051\u3069"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:11:49.000Z",
            "id": "940766174689841152",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:10:05.000Z",
            "id": "940765738587054080",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:09:07.000Z",
            "id": "940765494763773957",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:06:05.000Z",
            "id": "940764732516175872",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:05:36.000Z",
            "id": "940764611363704832",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:03:29.000Z",
            "id": "940764076333989888",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:03:18.000Z",
            "id": "940764032256172032",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:03:11.000Z",
            "id": "940764003554529280",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:02:53.000Z",
            "id": "940763927067136002",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:02:47.000Z",
            "id": "940763903444779008",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:02:43.000Z",
            "id": "940763884654350337",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:02:15.000Z",
            "id": "940763768505683968",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:02:12.000Z",
            "id": "940763753607507973",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:01:46.000Z",
            "id": "940763647843930112",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:01:12.000Z",
            "id": "940763504042299395",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:00:37.000Z",
            "id": "940763357308735488",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:00:33.000Z",
            "id": "940763342041440258",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T02:00:32.000Z",
            "id": "940763335422824448",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:59:43.000Z",
            "id": "940763130413674497",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:59:40.000Z",
            "id": "940763119177097222",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:59:25.000Z",
            "id": "940763053318115329",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:58:31.000Z",
            "id": "940762827954053122",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:57:42.000Z",
            "id": "940762623104217088",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:57:11.000Z",
            "id": "940762492011196417",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:56:49.000Z",
            "id": "940762402630533121",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:56:42.000Z",
            "id": "940762369642389504",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:56:09.000Z",
            "id": "940762233868640257",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:55:34.000Z",
            "id": "940762084870119425",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:54:48.000Z",
            "id": "940761892460560384",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:54:25.000Z",
            "id": "940761797216399360",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:54:14.000Z",
            "id": "940761748948340739",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:54:04.000Z",
            "id": "940761708032913409",
            "text": "RT @VaaneVale: #ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:53:38.000Z",
            "id": "940761599954096130",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:52:00.000Z",
            "id": "940761189373632513",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:51:56.000Z",
            "id": "940761172751671297",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:50:57.000Z",
            "id": "940760925459664896",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:50:48.000Z",
            "id": "940760884959436803",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:50:17.000Z",
            "id": "940760758476001282",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:49:36.000Z",
            "id": "940760585771380736",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:47:34.000Z",
            "id": "940760074183675904",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:47:04.000Z",
            "id": "940759948186849281",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:47:03.000Z",
            "id": "940759943304613889",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:46:43.000Z",
            "id": "940759858219020288",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:46:36.000Z",
            "id": "940759831283200001",
            "text": "@KTM12XU @theasscat Watch out, that Tamiflu may make you loopy."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:46:06.000Z",
            "id": "940759704665550848",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:45:42.000Z",
            "id": "940759603863867392",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:27.000Z",
            "id": "940759288447946752",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:17.000Z",
            "id": "940759247348002816",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:10.000Z",
            "id": "940759218533076993",
            "text": "#ServicioPublico para Etilma Fern\u00e1ndez, estudiante de Farmacia en la ULA, quien se encuentra hospitalizada en el Hospital Cl\u00ednico de El Valle, Edo. #Merida en el \u00e1rea de UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. 04246608303 Jamaray Cadenas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:09.000Z",
            "id": "940759214309376000",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:09.000Z",
            "id": "940759213889990659",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:44:02.000Z",
            "id": "940759183938539522",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:43:36.000Z",
            "id": "940759075087880194",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:42:50.000Z",
            "id": "940758879935369216",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:42:30.000Z",
            "id": "940758798800695296",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:42:29.000Z",
            "id": "940758795264888832",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:42:00.000Z",
            "id": "940758672111755270",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:41:29.000Z",
            "id": "940758543069794309",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:41:13.000Z",
            "id": "940758476330070019",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:40:38.000Z",
            "id": "940758330104008704",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:34:11.000Z",
            "id": "940756702969942021",
            "text": "M\u00e1s\nSERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:31:21.000Z",
            "id": "940755991813148673",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:31:09.000Z",
            "id": "940755943540908032",
            "text": "M\u00e1s\nSERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:31:01.000Z",
            "id": "940755907536965634",
            "text": "RT @mov13_medicina: #ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:30:21.000Z",
            "id": "940755741480292353",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:28:19.000Z",
            "id": "940755229133418498",
            "text": "@theasscat @KTM12XU Be careful about reactions ... The Husband took Tamiflu and prayed for death. It *can* make some people extremely, wildly nauseous."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:28:12.000Z",
            "id": "940755200754798594",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:27:09.000Z",
            "id": "940754935301459968",
            "text": "@KTM12XU Tamiflu asap!  Can you go to a minute clinic for flu test? Tamiflu makes the difference between feeling human and not."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:26:17.000Z",
            "id": "940754718372126723",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:26:02.000Z",
            "id": "940754653783969792",
            "text": "#ServicioP\u00fablico\n  Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela quien se encuentra en el \u00e1rea de U.C.I. por una Bacteria Pulmonar, se necesita con #URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica.\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas https://t.co/xT1bWeYPVo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:23:50.000Z",
            "id": "940754100710408192",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:22:57.000Z",
            "id": "940753877581860864",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:22:14.000Z",
            "id": "940753696341753857",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:22:12.000Z",
            "id": "940753689488306177",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:21:29.000Z",
            "id": "940753507480735746",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:21:10.000Z",
            "id": "940753427549868032",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:20:50.000Z",
            "id": "940753344209014784",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:20:33.000Z",
            "id": "940753275661324288",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:19:54.000Z",
            "id": "940753111974596608",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:19:43.000Z",
            "id": "940753062783782912",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:19:31.000Z",
            "id": "940753012368334848",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:19:07.000Z",
            "id": "940752912602619904",
            "text": "RT @RamirezPancho13: SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:18:58.000Z",
            "id": "940752874069528576",
            "text": "SERVICIO P\u00daBLICO\nPara la compa\u00f1era Etilma Fernandez, estudiante de Farmacia ULA, quien se encuentra en la UCI por una Bacteria Pulmonar, se necesita con URGENCIA TAMIFLU y CLEXANE. tambi\u00e9n se requiere ayuda econ\u00f3mica\n\nContacto: 04246608303 Jamaray Cadenas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:18:28.000Z",
            "id": "940752749720989697",
            "text": "RT @RodneyG_13: #URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se enc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T01:15:48.000Z",
            "id": "940752079940980736",
            "text": "#URGENTE Se necesita *TAMIFLU* Para nuestra compa\u00f1era Etilma Fern\u00e1ndez estudiante de Farmacia @ULA_Venezuela la cual se encuentra recluida desde el jueves en el \u00e1rea de UCI del hospital cl\u00ednico de El Valle, as\u00ed como tambi\u00e9n cualquier aporte econ\u00f3mico\n 04246608303 Jamaray Cadenas https://t.co/I0nzQjYnFG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T00:25:04.000Z",
            "id": "940739309887373318",
            "text": "@RX_78_zaku @Nakau0066 @sah_pwpr @erio_ji @quel9740 @Tamiflu_ha \u3055\u3059\u304c\u306b\u305d\u308d\u305d\u308d\u5bdd\u307e\u3059(\u00b4\uff1b\u03c9\uff1b`)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T00:16:30.000Z",
            "id": "940737156804329472",
            "text": "@Nakau0066 @sah_pwpr @shishamopwpr @erio_ji @quel9740 @Tamiflu_ha \u5e30\u3063\u305f\u3089\u3042\u3052\u3068\u304f\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-13T00:06:07.000Z",
            "id": "940734540120694785",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/aw4PGM5ESH https://t.co/xqOKkFLbyW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T23:47:45.000Z",
            "id": "940729918404493312",
            "text": "@shishamopwpr @erio_ji @quel9740 @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u304a\u308c\u3082\u5148\u3063\u3061\u3087\u5bdd\u574a\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T23:45:15.000Z",
            "id": "940729289460215808",
            "text": "@erio_ji @quel9740 @RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u307e\u3060\u3084\u3063\u3066\u308b\u4eba\u304c\u3053\u3053\u306b\u3044\u308b\u305e\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T23:31:27.000Z",
            "id": "940725816396255233",
            "text": "@RonnieRMiller NOOOO!  Why didn't you get your flu shot?????  Did you get tamiflu??"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T23:06:11.000Z",
            "id": "940719459228102657",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/24pjftNRcF https://t.co/zva0keD8po"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T23:01:14.000Z",
            "id": "940718212194488320",
            "text": "@JustSmileMegan I believe they just gave me tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:54:42.000Z",
            "id": "940716569251823616",
            "text": "@RX_78_zaku @Tamiflu_ha \u7720\u3044\u3063\u3059\u308f0(:3 _ )\uff5e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:50:21.000Z",
            "id": "940715476530769920",
            "text": "@Tamiflu_ha \u7720\u3044\u306a\ud83d\udca4"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:43:06.000Z",
            "id": "940713650410721282",
            "text": "RT @NoticiasVeApp: Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/wfERO93XUR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:41:54.000Z",
            "id": "940713346537611264",
            "text": "RT @noticiaaldia: Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/jvHBUbMmjz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:35:14.000Z",
            "id": "940711671122812928",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/gVP7LmI2qR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:32:26.000Z",
            "id": "940710964349014016",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/JEnbBwNqvW https://t.co/PNpxwD2u6X"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:32:05.000Z",
            "id": "940710876717441024",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/I3e7htYqI1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:31:35.000Z",
            "id": "940710752486293504",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/wfERO93XUR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:28:39.000Z",
            "id": "940710012284030976",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/GrkAZsUFk9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:28:05.000Z",
            "id": "940709869950205953",
            "text": "Servicio p\u00fablico: Joven en UCI requiere Tamiflu, Clexane y apoyo con gastos https://t.co/jvHBUbMmjz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:19:04.000Z",
            "id": "940707600110424064",
            "text": "Who can help me understand this? B has the flu &amp; Ryan is getting over it so the whole family gets Tamiflu. But it\u2019s not all the same price @cvspharmacy https://t.co/wBbM29DIy6"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T22:10:14.000Z",
            "id": "940705378580553728",
            "text": "we ran out of tamiflu as soon as we got our order in. happy flu season."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T20:15:14.000Z",
            "id": "940676437287284736",
            "text": "I\u2019m afraid Negan would use the emergency supply of #tamiflu. https://t.co/hUvxfQqcEO"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T19:49:18.000Z",
            "id": "940669912153980928",
            "text": "lots of netflix, tea and tamiflu this week! i am beyond grateful for the wonderful friends that\u2026 https://t.co/vxYyGA3jp6"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T17:43:36.000Z",
            "id": "940638279174569984",
            "text": "People\u2019s pharmacy: Fighting off flu with Tamiflu https://t.co/kmlpYAJRW0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T17:28:28.000Z",
            "id": "940634468854800384",
            "text": "@cvspharmacy your Lomas Santa Fe Solana Beach branch is absolutely awful. Kid with influenza, no Tamiflu in stock and unfriendly woman at the store says they have no way of checking other stores, which is nonsense. I'm going to Rite Aid. Forever. #cvssucks"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T17:02:05.000Z",
            "id": "940627830349750284",
            "text": "@Ellenpaige12 Tamiflu from a DR and then bundle up, eat chicken noodle soup and sweat it out."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T15:46:51.000Z",
            "id": "940608898032996353",
            "text": "@HerrMorgenholz That\u2019s rough.. sorry you\u2019re sick.. did you get the tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T14:15:33.000Z",
            "id": "940585921329729537",
            "text": "Seeing lots of Tamiflu prescriptions at work. Time to get out the Lysol and hand sanitizer."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T13:22:26.000Z",
            "id": "940572552094552064",
            "text": "@mii_tamiflu \u3048\u30fc\u3063\u3068\u3001\u610f\u8b58\u9ad8\u3044\u754c\u9688\u2026\u306a\u306e\u304b\u306a\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T09:55:21.000Z",
            "id": "940520439918444544",
            "text": "@mii_tamiflu \u3081\u304c\u306d\u306e\u304a\u306d\u30fc\u3055\u3093\u3068\u304b\u30b7\u30b9\u30bf\u30fc\u3055\u3093\u3044\u305f\u3089\u30d3\u30f3\u30b4\u3060\u3002\u3061\u3087\u3063\u3068\u898b\u3066\u304b\u3089\u6c7a\u3081\u3088\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T09:52:30.000Z",
            "id": "940519721631232000",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u3080\u3075\u3080\u3002\u30ea\u30bb\u30de\u30e9\u3084\u3063\u3066\u307f\u308b\u304b\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T09:49:58.000Z",
            "id": "940519086999478272",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3082\u308d\u3044\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T09:49:21.000Z",
            "id": "940518929130127361",
            "text": "@mii_tamiflu \u30c7\u30b9\u30c1\u30e3\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T07:28:59.000Z",
            "id": "940483604517478401",
            "text": "@GayPharmD @geekpharm Tamiflu \ud83d\ude24"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T07:03:47.000Z",
            "id": "940477264797380609",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u307e\u8a71\u984c\u306e\u843d\u5408\u5148\u751f\u3084\u305e\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T06:52:18.000Z",
            "id": "940474375249285120",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T06:49:15.000Z",
            "id": "940473605649043456",
            "text": "@JaxAustin @benandjerrys @NyQuilDayQuil I swear by this! Vanderbilt University Hospital recommends this instead of TamiFlu! Available at most drug stores. Hope it helps! Load up on Zinc and Vita C https://t.co/8USOFdR0qC"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T06:44:28.000Z",
            "id": "940472400482680832",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ab\u30ec\u30fc\u3092\u30b9\u30c8\u30ed\u30fc\u3067\u98f2\u3080\u3057\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T03:36:11.000Z",
            "id": "940425020500721665",
            "text": "People\u2019s Pharmacy: Fighting off flu with Tamiflu https://t.co/MkeIMjOjkn https://t.co/qDihGs1Zzd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T03:22:14.000Z",
            "id": "940421509960609792",
            "text": "So...I got this today....the regular name is Tamiflu. Hopefully it\u2019ll cut the flu in half for me so I\u2019m better and can function and write again soon. I just wanna feel better. The flu SUCKS ASS! Everything hurts, including my skin. https://t.co/FDAByhHs65"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T03:08:53.000Z",
            "id": "940418149266190337",
            "text": "@andelaney1291 Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T03:08:25.000Z",
            "id": "940418033306230784",
            "text": "#DebateAnatel Preg\u00fantale a Girardi acerca de su corrupci\u00f3n con las farmacias en el gobierno de Bachelet... se acuerdan del Tamiflu...hahahha...a\u00fan est\u00e1n las vacunas en bodega"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T02:22:10.000Z",
            "id": "940406390409039873",
            "text": "Courtesy of Herb Society of America: Star Anise is rich in shikimic acid, which is a key compound used to produce the drug Tamiflu, and 90% of the world\u2019s harvest is used for this purpose."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T02:05:50.000Z",
            "id": "940402282167963648",
            "text": "@EMpharmgirl Just three????\nHydralazine, Tamiflu, Codeine. But there are so many...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-12T01:11:08.000Z",
            "id": "940388514398687232",
            "text": "@EMpharmgirl Tamiflu, Diclegis, Lidoderm"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T23:30:42.000Z",
            "id": "940363239375982593",
            "text": "Does Tamiflu Speed Recovery from Influenza? What about Side Effects? - The CDC has made it official. The flu is back! Preliminary reports suggest that it could be a bad year for influenza. The CDC has reported higher case reports than usual at this ti... https://t.co/SbAttz3oWI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T20:33:14.000Z",
            "id": "940318580620611584",
            "text": "RT @m__toffanin: @Dadan_ka @DanySK86 @giuliainnocenzi Chi \u00e8 pi\u00f9 fesso in questa discussione? Chi crede ciecamente, senza averlo letto, ad u\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T17:50:58.000Z",
            "id": "940277745082175490",
            "text": ".@NSAgov.@DHSgov Tamiflu Counterterrorism Geraldton Hillal FBI IACIS TEXTA. ELF Phon-e Eco terrorism nkvd ISS ARC Delays UDT"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T17:26:07.000Z",
            "id": "940271490754256896",
            "text": "People\u2019s Pharmacy: Fighting off flu with Tamiflu https://t.co/OBgAKiVwDx https://t.co/3LANX2lxJP"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T17:23:09.000Z",
            "id": "940270745015291906",
            "text": "@adarty4 on my way for Tamiflu like https://t.co/VTfQaJo2Zk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T14:45:19.000Z",
            "id": "940231022351933440",
            "text": "RT @gyspy_moon: Does anyone have flu remedies?? It's been so long and I feel so awful. I'm taking tamiflu right now but my fever won't brea\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T14:44:14.000Z",
            "id": "940230749709656064",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T13:50:57.000Z",
            "id": "940217341098504192",
            "text": "RT @NoticiasSol: #Salud\nSe controla dengue, aumenta influenza y escasea el Tamiflu\nLea la nota en: https://t.co/6MrrVJ37GY https://t.co/10k\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T13:41:25.000Z",
            "id": "940214944796114945",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T13:12:12.000Z",
            "id": "940207590843256832",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T13:10:02.000Z",
            "id": "940207046166700033",
            "text": "#Salud\nSe controla dengue, aumenta influenza y escasea el Tamiflu\nLea la nota en: https://t.co/6MrrVJ37GY https://t.co/10kQEYLeeW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T10:08:11.000Z",
            "id": "940161279829925888",
            "text": "Does anyone have flu remedies?? It's been so long and I feel so awful. I'm taking tamiflu right now but my fever won't break and I can barely sleep longer than 20 minutes at a time \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T07:06:51.000Z",
            "id": "940115648826376192",
            "text": "@OK_Tamiflu \u5e74\u672b\u306e\u3082\u3046\uff01\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T06:52:22.000Z",
            "id": "940112001812090880",
            "text": "RT @MiguelMolinaDH: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de  comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tom\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T06:34:50.000Z",
            "id": "940107591698526208",
            "text": "RT @MiguelMolinaDH: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de  comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tom\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T05:31:00.000Z",
            "id": "940091525806952448",
            "text": "Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de  comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zanamivir  (Relenza) y oseltamivir (Tamiflu) para la gripe\nUna revisi\u00f3n Cochrane ya mostr\u00f3 efectos adversos psiqui\u00e1tricos graves https://t.co/n6ncPZDjBi"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T04:19:07.000Z",
            "id": "940073435706699779",
            "text": "@debbietaylor58 @LazyRxMan also seeing a few Tamiflu prescriptions coming through..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T01:46:42.000Z",
            "id": "940035080793112576",
            "text": "@mii_tamiflu \u4f55\u4e8b\u3082\u306a\u304f\u5f15\u3051\u308b\u3053\u3068\u3092\u9858\u3063\u3066\u3044\u307e\u3059\u2026\u3082\u3046\u30bd\u30b7\u30e3\u30b2\u3067\u7834\u7523\u3057\u3066\u3044\u304f\u306e\u306f\u3044\u3084\u3058\u3083"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T01:13:52.000Z",
            "id": "940026814226984960",
            "text": "In some cases, health insurance is a joke! $95 office visit and $101.50 generic tamiflu.  #toomuch"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T01:05:58.000Z",
            "id": "940024827192029184",
            "text": "@mii_tamiflu \u72d9\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b\u2026FGO\u3082\u3042\u308b\u3093\u3084\u3001\u6e29\u5b58\u3084"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-11T00:19:01.000Z",
            "id": "940013014492704768",
            "text": "RT @onfreespeech: Did Tamiflu work? How can we know if we can\u2019t find out?  #PharmaceuticalIndustry  #Oseltamivir  #EvidenceBasedMedicine  h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T21:42:13.000Z",
            "id": "939973553490923520",
            "text": "RT @DrEddyMD: Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/3mYxZE1K13"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T21:30:07.000Z",
            "id": "939970507935494144",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu https://t.co/3mYxZE1K13"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T21:14:29.000Z",
            "id": "939966575226048513",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T19:18:57.000Z",
            "id": "939937500541399041",
            "text": "Did Tamiflu work? How can we know if we can\u2019t find out?  #PharmaceuticalIndustry  #Oseltamivir  #EvidenceBasedMedicine  https://t.co/eBzDvTthKN https://t.co/PvDmrcUVDT"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:22:21.000Z",
            "id": "939908157207441409",
            "text": "@giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi Scusa Giulia ho un leggera influenza, che faccio mi vaccino col Tamiflu? hahahahahahah"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:21:16.000Z",
            "id": "939907882283278337",
            "text": "@Ellis_Ship5 @Tamiflu_Omutsu \u4ef2\u826f\u3057\u3067\u3059\u306d\u30fc(^^)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:20:33.000Z",
            "id": "939907704218312705",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @bacagap \u6bba\u5bb3\u4e88\u544a\u51fa\u3055\u308c\u305f\u3089\u3059\u3050\u306b\u901a\u5831\u3059\u308b\u304b\u3089\u5b89\u5fc3\u3057\u3066\n\n\u3054\u3081\u3093\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:19:15.000Z",
            "id": "939907373069623296",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @bacagap \u305d\u308c\u306b\u6bd4\u3079\u3066\u3080\u30fc\u3061\u3087\u60aa\u9b54\u3060\u304b\u3089\u6016\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:16:50.000Z",
            "id": "939906766808088576",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu @Ellis_Ship5 \u5927\u4e08\u592b\u3067\u3059\u3001\u30a8\u30ea\u30b9\u3055\u3093\u3082\u3080\u3061\u3087\u3055\u3093\u3082\u4e0a\u624b\u3067\u3059\uff01(^^)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T17:07:53.000Z",
            "id": "939904515205148674",
            "text": "@juice_803 Tamiflu is NOT CHEAP @ all. I was so pissed when I had to get it. Hope you feel better."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T16:51:29.000Z",
            "id": "939900385640062976",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305d\u308c\u306b\u304f\u3089\u3079\u3066\u30e0\u30fc\u30c1\u30e7\u306f\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T16:45:16.000Z",
            "id": "939898823345934336",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/Kv6nY9B3U0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T16:25:47.000Z",
            "id": "939893920493916161",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T15:18:43.000Z",
            "id": "939877041725304833",
            "text": "Nak minta pendapat.. saya kena H1N1 2minggu lepas. Ada makan Tamiflu. Adakah Kesan sampingan tamiflu lama nak hilang? Sehingga sekarang saya masih rasa loya,cirit birit dan kurang selera makan.adakah ini normal? #MedTweetMY."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T13:46:25.000Z",
            "id": "939853813158047744",
            "text": "@mii_tamiflu \u3082\u3068\u3082\u3068\u30e2\u30f3\u30cf\u30f3\u304c\u99b4\u67d3\u3081\u306a\u304f\u3066\u3001\u4eca\u56de\u306f\u7d50\u69cb\u5909\u308f\u3063\u305f\u306e\u304b\u306a\u30fc\u3063\u3066\u671f\u5f85\u304c\u3042\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u3042\u3093\u307e\u308a\u5909\u308f\u3063\u3066\u306a\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u3084\u3063\u3071\u308a\u99b4\u67d3\u307e\u306a\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T13:26:00.000Z",
            "id": "939848676473802752",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T11:56:23.000Z",
            "id": "939826123323535361",
            "text": "@tamiflu_com https://t.co/hM90J5C4rQ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T11:32:52.000Z",
            "id": "939820206079148032",
            "text": "@mii_tamiflu @suzuki84g \u4e00\u5bb6\u306b\u4e00\u4eba\u3001AI\u7684\u306a\u30a2\u30b7\u30b9\u30bf\u30f3\u30c8\u7684\u306a\u306e\u304c\u3042\u308b\u6642\u4ee3\u306f\u304d\u305d\u3046\u3060\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T10:37:46.000Z",
            "id": "939806338170757120",
            "text": "@mii_tamiflu @kicchiri \u306a\u3093\u3060\u3053\u308c\u2026\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T10:32:36.000Z",
            "id": "939805036724604928",
            "text": "@ilpengue Parli della #GiuliaInnocenzi che ha sputtanato una casa editrice con un libro dove confonde il nebivololo e il Tamiflu per vaccini?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T10:27:33.000Z",
            "id": "939803766248767493",
            "text": "@pikazono_Falco \u00d7Tamiful\n\u00d7Tamihuru\n\u25cbTamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T09:49:32.000Z",
            "id": "939794201641971714",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T09:43:58.000Z",
            "id": "939792797862948864",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T08:05:27.000Z",
            "id": "939768008007868421",
            "text": "@OK_Tamiflu \u3081\u3063\u3061\u3083\u4ffa\u306e\u5730\u5143\u3060\u306a\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T06:47:34.000Z",
            "id": "939748407656058882",
            "text": "@HayHousePR @DrJoeDispenza @coasttocoastam How many Hay House authors tell people to skip flu shots ? How many demonize pharmaceuticals which would include Tamiflu that cuts down hit of the flu if given w in 48 hrs ? https://t.co/q2FglmkmHB"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T04:42:37.000Z",
            "id": "939716960757080064",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T03:00:41.000Z",
            "id": "939691311086444545",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u6bce\u9031\u3084\u308b\u3053\u3068\u3048\u3050\u3059\u304e\u308b\n\u4ffa\u306a\u3089\u3053\u308c\u3055\u308c\u305f\u3089\u6d41\u77f3\u306b\u3076\u3093\u6bb4\u308b\u308f\n#precure https://t.co/AK9JsE3ht1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:54:53.000Z",
            "id": "939674750141337600",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:46:14.000Z",
            "id": "939672575344394241",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u6bce\u9031\u3084\u308b\u3053\u3068\u3048\u3050\u3059\u304e\u308b\n\u4ffa\u306a\u3089\u3053\u308c\u3055\u308c\u305f\u3089\u6d41\u77f3\u306b\u3076\u3093\u6bb4\u308b\u308f\n#precure https://t.co/AK9JsE3ht1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:16:04.000Z",
            "id": "939664983687757824",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:13:06.000Z",
            "id": "939664236980170753",
            "text": "DNA-Analyse entscheidet zuk\u00fcnftig \u00fcber ein Therapie. Personalisierung k\u00f6nnte bald die Durchschnittsmedizin abl\u00f6sen https://t.co/chLCgwooRi https://t.co/cXSvCsChup Interview mit Biochemiker Norbert Bischofberger, Entwickler des Influenza-Medikaments Tamiflu https://t.co/VDW8eQ6GaW"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:10:43.000Z",
            "id": "939663635491647489",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u507d\u30ab\u30b9\u30bf\u30fc\u30c9\n#precure https://t.co/yDWk5mJvOF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:09:57.000Z",
            "id": "939663441253490688",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30e2\u30d6\u30c9\u30eb\u53ef\u611b\u3044\n#precure https://t.co/rlvGvY9WeG"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:09:51.000Z",
            "id": "939663416519663617",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u6bce\u9031\u3084\u308b\u3053\u3068\u3048\u3050\u3059\u304e\u308b\n\u4ffa\u306a\u3089\u3053\u308c\u3055\u308c\u305f\u3089\u6d41\u77f3\u306b\u3076\u3093\u6bb4\u308b\u308f\n#precure https://t.co/AK9JsE3ht1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:06:20.000Z",
            "id": "939662532838547456",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T01:02:13.000Z",
            "id": "939661494525894657",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u6bce\u9031\u3084\u308b\u3053\u3068\u3048\u3050\u3059\u304e\u308b\n\u4ffa\u306a\u3089\u3053\u308c\u3055\u308c\u305f\u3089\u6d41\u77f3\u306b\u3076\u3093\u6bb4\u308b\u308f\n#precure https://t.co/AK9JsE3ht1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:49:48.000Z",
            "id": "939658369702301696",
            "text": "@tamiflu_precure \u81ea\u5206\u3082\u524d\u306f\u305d\u3046\u3067\u3057\u305f\u304c\u3001\u6f0f\u6d29\u60c5\u5831\u3092\u6d41\u3059\u3068\u4ed6\u306e\u30d5\u30a1\u30f3\u304b\u3089\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u3055\u308c\u3066\u3057\u307e\u3046\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308a\u307e\u3059 \u6771\u6620\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3068\u304b\u30a2\u30cb\u30e1\u30a4\u30c8\u30bf\u30a4\u30e0\u30ba\u304b\u3089\u304a\u77e5\u3089\u305b\u304c\u306a\u3044\u3082\u306e\u306f\u6f0f\u6d29\u60c5\u5831\u3067\u3001\u5834\u5408\u306b\u3088\u3063\u3066\u306f\u8457\u4f5c\u6a29\u6cd5\u9055\u53cd\u3067\u6a29\u5229\u8005\u304b\u3089\u8a34\u3048\u3089\u308c\u308b\u5371\u967a\u6027\u3082\u3042\u308b\u306e\u3067\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:41:29.000Z",
            "id": "939656279865171968",
            "text": "@tamiflu_precure VIP\u306e\u30b9\u30ec\u3092\u898b\u305f\u306e\u3067\uff57 \u3044\u3064\u3082\u30b9\u30ec\u7acb\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059(^^)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:39:27.000Z",
            "id": "939655767765872640",
            "text": "@tamiflu_precure \u5148\u307b\u3069\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3057\u305f\u753b\u50cf\u3001\u516c\u958b\u524d\u306e\u6f0f\u6d29\u60c5\u5831\u306a\u306e\u3067\u6d88\u3057\u305f\u65b9\u304c\u826f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:34:10.000Z",
            "id": "939654436099563520",
            "text": "@tamiflu_precure \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059(^^)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:31:18.000Z",
            "id": "939653714587017216",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:30:43.000Z",
            "id": "939653567849250816",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:18:42.000Z",
            "id": "939650545198940160",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:18:12.000Z",
            "id": "939650421278236674",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:17:37.000Z",
            "id": "939650273735196672",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:17:27.000Z",
            "id": "939650229975969792",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:15:25.000Z",
            "id": "939649717671038976",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u304f\u308b\u308a\u3093\u30df\u30e9\u30fc\u30c1\u30a7\u30f3\u30b8\uff01\n\u304b\u304b\u304b\u304b\u76e3\u7763\u304b\u308f\u308b\u3093\u308b\u3093\uff01\n\u3053\u3044\u3064\u6bce\u9031\u30b3\u30b9\u30d7\u30ec\u697d\u3057\u3093\u3067\u305d\u3046\n#precure https://t.co/eRJKx00kD7"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:14:08.000Z",
            "id": "939649396567785472",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30c7\u30a3\u30a2\u30d6\u30eb\u3092\u653b\u6483\u8868\u793a\u3067\u53ec\u559a\uff01\n#precure https://t.co/Zq5MfcEpsN"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:12:56.000Z",
            "id": "939649094858899456",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30a8\u30ea\u30b7\u30aa\u3055\u3093\u6bce\u9031\u3084\u308b\u3053\u3068\u3048\u3050\u3059\u304e\u308b\n\u4ffa\u306a\u3089\u3053\u308c\u3055\u308c\u305f\u3089\u6d41\u77f3\u306b\u3076\u3093\u6bb4\u308b\u308f\n#precure https://t.co/AK9JsE3ht1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:12:43.000Z",
            "id": "939649039540383745",
            "text": "RT @violet6femme: spiace rt il fogliaccio ma @giuliainnocenzi porcoggiuda, il tamiflu? Hai davvero citato il tamiflu? https://t.co/MaYne4xP\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:09:54.000Z",
            "id": "939648330614808577",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u3093\u306a\u3093\u3053\u306e\u5efa\u7269\n#precure https://t.co/Y5sn9sP2Rk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:09:03.000Z",
            "id": "939648115375616000",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:06:45.000Z",
            "id": "939647538000306176",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3010\u60b2\u5831\u3011\u4e00\u6761\u25cb\u3093\u3053\u3061\u3083\u3093\u4e0d\u5728\n#precure https://t.co/WUmUY064KF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:05:34.000Z",
            "id": "939647239718281217",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5897\u5b50\u7f8e\u9999\u3061\u3083\u3093\u306b\u901a\u3058\u308b\u4f55\u304b\u3092\u611f\u3058\u308b\u540d\u524d\n\u9069\u5f53\u3059\u304e\u30ef\u30ed\u30bf\n#precure https://t.co/6nHx7hWPUA"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:02:14.000Z",
            "id": "939646402094759936",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u3093\u306a\u3093\u3053\u306e\u5efa\u7269\n#precure https://t.co/Y5sn9sP2Rk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:01:57.000Z",
            "id": "939646328837087232",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u306a\u3093\u306a\u3093\u3053\u306e\u5efa\u7269\n#precure https://t.co/Y5sn9sP2Rk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-10T00:00:45.000Z",
            "id": "939646029657399296",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u5192\u982d\u304b\u3089\u7a4d\u6975\u7684\u53ef\u611b\u3044\u3072\u307e\u308a\u3093\n#precure https://t.co/j37xsJZdCD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T23:51:58.000Z",
            "id": "939643817237663746",
            "text": "spiace rt il fogliaccio ma @giuliainnocenzi porcoggiuda, il tamiflu? Hai davvero citato il tamiflu? https://t.co/MaYne4xPu9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T23:31:11.000Z",
            "id": "939638586567147520",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a8\u30ea\u30a2\u79fb\u52d5\u3068\u6642\u9593\u5236\u9650\u304c\u5408\u308f\u306a\u304f\u3066\u3042\u3093\u307e\u308a\u904a\u3079\u306a\u304b\u3063\u305f\u304b\u3089\u826f\u304f\u306a\u3063\u3066\u308b\u3068\u3044\u3044\u306a\u30fc\u3068\u601d\u3063\u3066\u3002\u03b2\u904a\u3093\u3067\u307f\u308b\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T22:47:18.000Z",
            "id": "939627545384779776",
            "text": "@mii_tamiflu \u6642\u9593\u5236\u9650\u3042\u308b\u306e\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T22:34:12.000Z",
            "id": "939624245755285504",
            "text": "@eveewing Get a flu test so you don\u2019t miss the window to get Tamiflu if it\u2019s positive. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T20:26:28.000Z",
            "id": "939592101590962176",
            "text": "RT @curemus: Autoridades japonesas alertan sobre casos de comportamiento anormal, incluidos 2 suicidios, tras tomar para la gripa zanamivir\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T19:50:01.000Z",
            "id": "939582930019643392",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T18:21:36.000Z",
            "id": "939560676565143552",
            "text": "Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d https://t.co/DUl6DcHJBF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T18:17:37.000Z",
            "id": "939559674080264192",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T18:16:48.000Z",
            "id": "939559469977096193",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T17:43:24.000Z",
            "id": "939551065057480705",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T17:30:06.000Z",
            "id": "939547717302411264",
            "text": "New post (FDA-Warnung: Tamiflu (oseltamivir-Phosphat) - Mar 3, 2008) has been published on https://t.co/QMVEhTUVN9 - https://t.co/N4FTuyjbVm https://t.co/Rlg1wsl7uu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T17:27:58.000Z",
            "id": "939547182532890625",
            "text": "As flu seasons hits, it's nice to review how useless Tamiflu is.\nTamiflu: Myth and Misconception  https://t.co/ycPpc14gt3"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:50:48.000Z",
            "id": "939537828194775040",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:30:19.000Z",
            "id": "939532673550356481",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu https://t.co/XQrhctgaSB"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:21:07.000Z",
            "id": "939530356272742401",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u660e\u65e5\u8a95\u751f\u65e5\u306a\u3093\u3060\u3051\u3069\n\u53cb\u9054\u306b\u300c\u30de\u30ca\u30ea\u30c3\u30ab\u300d\u3063\u3066\u540d\u524d\u306e\u4ffa\u5f97\u306a\u30d4\u30b6\u5c4b\u3055\u3093\u306b\u9023\u308c\u3066\u3044\u304b\u308c\u3066\n\u76db\u5927\u306b\u795d\u308f\u308c\u305f\u5f8c\u306b\u30ea\u30f3\u30af\u30eb\u30b9\u30c8\u30fc\u30f3\u30cd\u30c3\u30af\u30ec\u30b9\u8cb0\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\n\u305f\u3060\u305f\u3060\u5b09\u3057\u3044\uff01 https://t.co/By7VLPwtRs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:13:05.000Z",
            "id": "939528333985017856",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:12:46.000Z",
            "id": "939528256549801988",
            "text": "@washingtonpost Perhaps Tamiflu played a part...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T16:05:50.000Z",
            "id": "939526511899611136",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T15:38:05.000Z",
            "id": "939519527402041345",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T15:37:55.000Z",
            "id": "939519486889218048",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T15:37:52.000Z",
            "id": "939519472108523520",
            "text": "RT @gianlucac1: Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T15:34:29.000Z",
            "id": "939518623193993216",
            "text": "Se \u00e8 vero che  il libro pubblicato da giulia innocenzi sostiene una serie di cose inferendole da \"fatti\" tipo il \"tamiflu \u00e8 un vaccino\", beh andrebbe perlomeno ristampato evidenziando le correzioni. Se io facessi una cosa del genere sarebbe aggiottaggio. Burioni o no."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T15:01:15.000Z",
            "id": "939510259474841601",
            "text": "@tamiflu_com \u305d\u306e\u30a2\u30a4\u30c7\u30a2\u8cb0\u3044\u307e\u3059\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T14:57:53.000Z",
            "id": "939509411860623360",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T14:53:10.000Z",
            "id": "939508222850822145",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u660e\u65e5\u8a95\u751f\u65e5\u306a\u3093\u3060\u3051\u3069\n\u53cb\u9054\u306b\u300c\u30de\u30ca\u30ea\u30c3\u30ab\u300d\u3063\u3066\u540d\u524d\u306e\u4ffa\u5f97\u306a\u30d4\u30b6\u5c4b\u3055\u3093\u306b\u9023\u308c\u3066\u3044\u304b\u308c\u3066\n\u76db\u5927\u306b\u795d\u308f\u308c\u305f\u5f8c\u306b\u30ea\u30f3\u30af\u30eb\u30b9\u30c8\u30fc\u30f3\u30cd\u30c3\u30af\u30ec\u30b9\u8cb0\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\n\u305f\u3060\u305f\u3060\u5b09\u3057\u3044\uff01 https://t.co/By7VLPwtRs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T13:46:46.000Z",
            "id": "939491515671437317",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T12:47:46.000Z",
            "id": "939476665356431360",
            "text": "@giuliainnocenzi Critiche? \"Chi scrive che il nebivololo o il tamiflu \u00e8 un #vaccino merita di essere seppellito di pernacchie anche se l'ha copiato\" (cit.). Le critiche son veramente poca cosa. https://t.co/QTy2fjx7uN"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T12:38:51.000Z",
            "id": "939474423127707648",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T12:22:46.000Z",
            "id": "939470374642708480",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T12:18:00.000Z",
            "id": "939469173071273985",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T11:59:42.000Z",
            "id": "939464568044183552",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T11:36:04.000Z",
            "id": "939458622148497408",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T11:18:30.000Z",
            "id": "939454201574383616",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T10:56:36.000Z",
            "id": "939448690774822913",
            "text": "New post (La FDA Alerta: el Tamiflu (oseltamivir fosfato) - Mar 3, 2008) has been published on https://t.co/QXCUbPvTb0 - https://t.co/rXaBVmEq15 https://t.co/VEdoP46jbY"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T10:49:38.000Z",
            "id": "939446938516168704",
            "text": "@mii_tamiflu @xxx101099 \u3058\u3083\u3042\u3084\u3063\u3071\u308a\u307f\u30fc\u304f\u3093\u3061\u3092\u5929\u3077\u3089\u3060\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T10:43:09.000Z",
            "id": "939445305325576193",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T10:15:20.000Z",
            "id": "939438304663162881",
            "text": "New post (FDA Alerta: o Tamiflu (fosfato de oseltamivir) - Mar 3, 2008) has been published on https://t.co/xP2WmQmqn3 - https://t.co/YP4VNfiaWb https://t.co/l3AAfz3JOk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T10:15:06.000Z",
            "id": "939438245649281024",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:47:58.000Z",
            "id": "939431419050422273",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:43:52.000Z",
            "id": "939430385401913344",
            "text": "RT @m__toffanin: @Dadan_ka @DanySK86 @giuliainnocenzi Chi \u00e8 pi\u00f9 fesso in questa discussione? Chi crede ciecamente, senza averlo letto, ad u\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:38:59.000Z",
            "id": "939429157984972806",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:37:13.000Z",
            "id": "939428710637359106",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:16:52.000Z",
            "id": "939423590411223040",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6211\u306a\u304c\u3089\u3059\u3054\u3044\u56de\u7b54\u3057\u305f\u3068\u601d\u3063\u305f\u3051\u3069\u3001\u3069\u3046\u305b\u76f8\u624b\u306f\u4e0d\u9069\u5207\u3084\u304b\u3089\u3048\u3048\u304b\u306a\u3063\u3066(\u0e51&gt;\u0602\u2022\u0300\u0e51)\uff83\uff8d\uff8d\uff9f\uff9b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:14:55.000Z",
            "id": "939423101359497217",
            "text": "RT @glcastellani: @giuliainnocenzi Ahahahahaha. Ma cominciare a capire che cos\u2019\u00e8 un vaccino, dato che \u00e8 palese che non ne ha idea? Ha scrit\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:12:53.000Z",
            "id": "939422591042830336",
            "text": "@mii_tamiflu @metoro0911 @xxx101099 \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u307f\u30fc\u304f\u3093\u3044\u3048\u3044\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:11:13.000Z",
            "id": "939422169552973824",
            "text": "@xxx101099 @mii_tamiflu \u6b21\u306e\u7d0d\u7a0e\u3048\u3073\u306b\u3057\u3066\u3001\u307f\u30fc\u304f\u3093\u3061\u3067\u5929\u3077\u3089\u306b\u3057\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:07:58.000Z",
            "id": "939421352339169281",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T09:04:35.000Z",
            "id": "939420499649617920",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u308b\u3055\u3068\u306b\u7d0d\u7a0e\u3059\u308b\u3068\u305f\u304f\u3055\u3093\u6765\u308b\u3093\u3060\u3088\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:53:38.000Z",
            "id": "939417746315661312",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:46:54.000Z",
            "id": "939416052093485056",
            "text": "@xxx101099 @dhueri @mii_tamiflu \u9045\u3059\u304e\u3084\u308d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:40:11.000Z",
            "id": "939414361327546368",
            "text": "@xxx101099 @metoro0911 @mii_tamiflu 1808\u672b\u5e83\u753a\u7740\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:14:12.000Z",
            "id": "939407819069100032",
            "text": "It's the flu. I already knew...was already 2 dosages in on the tamiflu. That's the only thing that knocks my lil man out like this. Just thankful I know what's going on now."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:12:55.000Z",
            "id": "939407499811225600",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:09:59.000Z",
            "id": "939406758426050561",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:05:40.000Z",
            "id": "939405673296777217",
            "text": "@monkh2000 Tamiflu, Sterk hostesirup NAF, Bronkyl brusetabletter 200mg p\u00e5 resept anbefales + febernedsettende som f.eks Ibux 200mg til 400mg X 3 dgl. - Drikk mye veske!!! - God bedring -  Kjell"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T08:02:02.000Z",
            "id": "939404760997879808",
            "text": "@monkh2000 Jeg er lite plaget selv og men har l\u00e6rt alt om infeksjoner i hals/bronkier og \u00f8re/nese/hals. Men da du nevner spesielt at du har vondt i kroppen &amp; vrir deg tyder p\u00e5 influenza - Hvil og drikk vann. F\u00e5 hvile og nok drikke. Medisin mot influensa er Tamiflu - Kjell"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:57:28.000Z",
            "id": "939403610596806656",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:49:34.000Z",
            "id": "939401623276834816",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:37:17.000Z",
            "id": "939398530015272960",
            "text": "@metoro0911 @xxx101099 @mii_tamiflu \u4eca\u304b\u3089\u652f\u5ea6\u306718:00\u524d\u306b\u5230\u7740\u3050\u3089\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:36:11.000Z",
            "id": "939398255137267712",
            "text": "@dhueri @xxx101099 @mii_tamiflu \u8d77\u304d\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:35:19.000Z",
            "id": "939398036496642048",
            "text": "@xxx101099 @mii_tamiflu @metoro0911 \u3060\u3057\u306b\u306f\u30a2\u30ec\u6e21\u3057\u305f\u3044\u3057\u3001\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u79cb\u8449\u3044\u304f\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:18:16.000Z",
            "id": "939393743341305856",
            "text": "@mii_tamiflu @xxx101099 @metoro0911 \u306a\u308b\u307b\u3069\u3002\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u4ffa\u306f\u5916\u306b\u3067\u306a\u3044\u3068\u3054\u98ef\u3082\u98df\u3079\u308c\u3093\u304b\u3089\u307c\u3061\u307c\u3061\u8d77\u304d\u308b\u304b.."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:11:51.000Z",
            "id": "939392128634863616",
            "text": "@mii_tamiflu @metoro0911 @xxx101099  \u4eca\u65e5\u3069\u3046\u306a\u3063\u3061\u3083\u3063\u305f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T07:03:13.000Z",
            "id": "939389957298323456",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T06:56:59.000Z",
            "id": "939388389765406721",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T05:48:22.000Z",
            "id": "939371120481800192",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T05:44:26.000Z",
            "id": "939370130424848394",
            "text": "@Nad_kwon Takpe tamiflu banyak. Heheheh sebabnya yang lebih2 my patient punya \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T05:17:55.000Z",
            "id": "939363456129564672",
            "text": "@mimiryudo @module5 @CprnV @docteurmilie @panarmorix Il manque le TAMIFLU !!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T05:15:32.000Z",
            "id": "939362856402898944",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Hmmmm... a script for Tamiflu from Urgent Care. No stab in the dark there, eh?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T02:26:48.000Z",
            "id": "939320394770771969",
            "text": "@NYCTheMiC Have some integrity. #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T02:25:02.000Z",
            "id": "939319948903456769",
            "text": "@ffizahfirdus I got tamiflu tablet, masa influenza ary tu dpt i xmkn, if u nk i bg, sbb if u beli mahal babe. Rm150 kowt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T02:23:40.000Z",
            "id": "939319607294382081",
            "text": "@NYCTheMiC It\u2019s called tamiflu, genius. He\u2019s 29-22-11 career against the penguins and Crosby. So ...."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T02:21:37.000Z",
            "id": "939319088987357184",
            "text": "@Dawson_JE Chicken noodle soup, lots of non alcoholic liquids, plenty of rest. Maybe some Tamiflu, too.\n\nHope u feel better soon."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T01:12:40.000Z",
            "id": "939301737135042560",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T01:02:08.000Z",
            "id": "939299086611689474",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T00:53:47.000Z",
            "id": "939296987886731264",
            "text": "@PharmaBlue I\u2019ve dispensed a ton of Tamiflu the last 7 days"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T00:34:23.000Z",
            "id": "939292102512599040",
            "text": "Hmmmm... a script for Tamiflu from Urgent Care. No stab in the dark there, eh?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T00:26:25.000Z",
            "id": "939290101049384960",
            "text": "@DavenportD Get rid of that stupid mandate. I have worthless insurance. $1100 month $6,000 deductible and just went to pick up my wife\u2019s Tamiflu. It covered $8 of a $103 script. WTF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-09T00:05:21.000Z",
            "id": "939284798358528001",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T23:48:36.000Z",
            "id": "939280581774454784",
            "text": "@MrsDaftPrawn @MrDaftPrawn Oh no!   Hopefully a mild case!  Definitely rest, fluids, tamiflu and endless binge watching on Netflix!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T23:20:07.000Z",
            "id": "939273414845652993",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T22:57:49.000Z",
            "id": "939267802309058560",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T22:55:30.000Z",
            "id": "939267217979518977",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T22:31:25.000Z",
            "id": "939261158158200833",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T22:24:52.000Z",
            "id": "939259510803386369",
            "text": "Oseltamivir ( Tamiflu ) \n\u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629 \u062f\u064a \u0628\u062a\u062a\u0631\u062f\u062f \u0641\u064a \u062f\u0645\u0627\u063a\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u062f\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0628\u062a\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0648\u0631\u0633 \ud83d\ude02\ud83d\udc94"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T21:18:26.000Z",
            "id": "939242791359705089",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T21:13:22.000Z",
            "id": "939241518602301442",
            "text": "Poor @MrDaftPrawn tested positive for the flu! Rest, fluids, and tamiflu on the menu for him \ud83e\udd27\ud83d\ude37\ud83e\udd12\ud83e\udd15"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T21:04:09.000Z",
            "id": "939239197818355713",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T20:34:43.000Z",
            "id": "939231789855461377",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T19:11:27.000Z",
            "id": "939210834651250689",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T19:09:18.000Z",
            "id": "939210293749612545",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T19:08:02.000Z",
            "id": "939209973946568704",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T19:07:11.000Z",
            "id": "939209760162893824",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T19:04:13.000Z",
            "id": "939209016001122304",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T18:39:39.000Z",
            "id": "939202833487990784",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T18:29:35.000Z",
            "id": "939200301206294528",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T18:22:30.000Z",
            "id": "939198518547316738",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:56:55.000Z",
            "id": "939192078185136128",
            "text": "RT @Savawar70: @gparagone Complimenti ti credevo un giornalista serio mamma mia che delusione dare credito ad una che  scambia tamiflu x un\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:49:52.000Z",
            "id": "939190305672351744",
            "text": "@gparagone Complimenti ti credevo un giornalista serio mamma mia che delusione dare credito ad una che  scambia tamiflu x un vaccino ...voglio giornalisti che studiano prima di scrivere un libro un articolo e qualsiasi riga che si debba leggere #vaccini"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:41:14.000Z",
            "id": "939188133282840578",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:23:54.000Z",
            "id": "939183768476274690",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:07:27.000Z",
            "id": "939179630828949505",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T17:05:11.000Z",
            "id": "939179057966612482",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:56:49.000Z",
            "id": "939176955076907008",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:47:45.000Z",
            "id": "939174670997315584",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:25:28.000Z",
            "id": "939169062428528640",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:21:40.000Z",
            "id": "939168110044688385",
            "text": "@CardeliaAntonio @DanySK86 @giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi E del noto vaccino Tamiflu, ne vogliamo parlare, cribbio?! https://t.co/zg92kKxj8W"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:19:48.000Z",
            "id": "939167637233455109",
            "text": "@sbrango @giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi Pensa il Tamiflu! https://t.co/ZBrG0gP1Xf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:15:11.000Z",
            "id": "939166476187160577",
            "text": "@giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi Ok: che il Tamiflu sia un vaccino \u00e8 una VACCATA GALATTICA.\nQuindi mi faccia pure scrivere dal suo avvocato.\nMa senti questa...\ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T16:05:13.000Z",
            "id": "939163966860865536",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:52:55.000Z",
            "id": "939160873687535618",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:34:08.000Z",
            "id": "939156144622395392",
            "text": "RT @francis_abban: How Is It Treated?\nAntiviral drugs that are used to treat seasonal flu also work against H1N1 swine flu. \n\nOseltamivir (\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:27:20.000Z",
            "id": "939154435263123456",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:26:08.000Z",
            "id": "939154133285769216",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:15:46.000Z",
            "id": "939151522788794368",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T15:15:03.000Z",
            "id": "939151342370742272",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:58:58.000Z",
            "id": "939147295370727424",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:57:00.000Z",
            "id": "939146801898192897",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:47:03.000Z",
            "id": "939144295998771200",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:34:35.000Z",
            "id": "939141158067896322",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:21:39.000Z",
            "id": "939137903602688002",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:17:26.000Z",
            "id": "939136845262282752",
            "text": "RT @m__toffanin: @Dadan_ka @DanySK86 @giuliainnocenzi Chi \u00e8 pi\u00f9 fesso in questa discussione? Chi crede ciecamente, senza averlo letto, ad u\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:13:55.000Z",
            "id": "939135956841623552",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T14:05:08.000Z",
            "id": "939133749593296897",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:55:57.000Z",
            "id": "939131438942838784",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:54:36.000Z",
            "id": "939131095861354497",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "940932472648491008",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw44hhz4nbftewqty389lvl4eq3f62l",
        "oldest_id": "939131095861354497",
        "result_count": 479
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:51:01.000Z",
            "id": "939130194333446145",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:48:45.000Z",
            "id": "939129623199272961",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:46:37.000Z",
            "id": "939129088899473408",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:44:55.000Z",
            "id": "939128662322044930",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:42:00.000Z",
            "id": "939127927819636738",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:41:20.000Z",
            "id": "939127758533296128",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:30:09.000Z",
            "id": "939124942569910274",
            "text": "@giuliainnocenzi @VittorioGarino @BaldiniCastoldi E cosa leggeremo? Che il Tamiflu \u00e8 un vaccino?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:21:55.000Z",
            "id": "939122873360363520",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:18:21.000Z",
            "id": "939121975477317633",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:08:49.000Z",
            "id": "939119576121593858",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:06:12.000Z",
            "id": "939118918907715584",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:05:42.000Z",
            "id": "939118789521760256",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:04:01.000Z",
            "id": "939118367042027520",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T13:03:38.000Z",
            "id": "939118271218974720",
            "text": "RT @ftoscanomd: Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostim\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:51:54.000Z",
            "id": "939115319989293056",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:51:43.000Z",
            "id": "939115272010715136",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:51:14.000Z",
            "id": "939115152502378496",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:43:40.000Z",
            "id": "939113244748402689",
            "text": "Pare che @giuliainnocenzi abbia scritto in un libro che il Nebivololo, l'Oseltamivir (Tamiflu), il Remimazolam ed il Fostimon sono vaccini, e questa sembra essere una lista per difetto delle castronerie scritte. Molto bene. A grandi passi verso il Medioevo 2.0. #vaccinazione"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:42:03.000Z",
            "id": "939112839461130240",
            "text": "@TheresaRockFace @adamclanton Get on Tamiflu and Bromfed. I tested positive for influenza A Saturday. Still recovering. Sending love and good vibes!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:37:58.000Z",
            "id": "939111812842381312",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:30:40.000Z",
            "id": "939109974172631045",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:25:45.000Z",
            "id": "939108736525897728",
            "text": "Il #giornalismo \u00e8 stato sostituito dal @giornalettismo. \nFai un'\"inchiesta\", pensi di aver trovato una \"pistola fumante\" e non ti chiedi COSA sia questo \"vaccino nebivololo\" o \"tamiflu\"? @giuliainnocenzi: cialtroneria o malafede, bad news o fake news? delle due, una. https://t.co/ZilP9W5ZF1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:11:40.000Z",
            "id": "939105191793647616",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:09:25.000Z",
            "id": "939104627735388160",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:05:50.000Z",
            "id": "939103726899548160",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:02:14.000Z",
            "id": "939102819252146177",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T12:00:39.000Z",
            "id": "939102420549939201",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:57:38.000Z",
            "id": "939101662228221952",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:53:44.000Z",
            "id": "939100678403837953",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:49:45.000Z",
            "id": "939099677038993409",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:48:14.000Z",
            "id": "939099294547791873",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:40:56.000Z",
            "id": "939097461083262976",
            "text": "@carlopiana @RobertoBurioni Il Tamiflu lo fanno ovviamente in Tamil Nadu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:31:54.000Z",
            "id": "939095186566713344",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:30:42.000Z",
            "id": "939094885306691584",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:27:12.000Z",
            "id": "939094003575939072",
            "text": "@giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi ...tamiflu... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:19:34.000Z",
            "id": "939092081615699968",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:18:36.000Z",
            "id": "939091839143038978",
            "text": "@smalltalkish Se poi pensi che ha scritto che anche il Tamiflu \u00e8 un vaccino..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:16:52.000Z",
            "id": "939091401509359616",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:08:19.000Z",
            "id": "939089251618185217",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:05:01.000Z",
            "id": "939088418725875712",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:04:21.000Z",
            "id": "939088251452841984",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T11:02:40.000Z",
            "id": "939087827672928256",
            "text": "@RobertoBurioni Tamiflu mi piaci tu, tu tu tu, i love you"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:59:22.000Z",
            "id": "939086997670563840",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:58:34.000Z",
            "id": "939086797803487232",
            "text": "RT @MRGualano: Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:55:35.000Z",
            "id": "939086047035654144",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:53:20.000Z",
            "id": "939085479386939392",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:49:40.000Z",
            "id": "939084558108184578",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:49:06.000Z",
            "id": "939084416500011008",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:47:17.000Z",
            "id": "939083956095520768",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:46:49.000Z",
            "id": "939083840735338498",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:45:40.000Z",
            "id": "939083552196403200",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \ud83d\ude07"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:44:44.000Z",
            "id": "939083317315547137",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:42:54.000Z",
            "id": "939082853211607042",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:42:34.000Z",
            "id": "939082771393282049",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:41:01.000Z",
            "id": "939082381717274624",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:40:37.000Z",
            "id": "939082281595019265",
            "text": "@mii_tamiflu \u5168\u4f53\u7684\u306b\u30dc\u30b9\u304c\u30d1\u30fc\u30c6\u30a3\u30fc\u524d\u63d0\u306a\u6c17\u304c\u3059\u308b...\u3002\u30bd\u30ed\u5f37\u5236\u3067\u3053\u306e\u7406\u4e0d\u5c3d\u3055\u306f\u304d\u3064\u3059\u304e\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:39:48.000Z",
            "id": "939082073511428096",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:38:35.000Z",
            "id": "939081768241594368",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:38:23.000Z",
            "id": "939081716190367744",
            "text": "Nasci\nCresci \nTi vaccini\nLeggi su Internet che il Tamiflu ed il Nebivololo sono dei Vaccini!\nLa tua Laurea in Medicina e Chirurgia prende fuoco per autocombustione perch\u00e9 si rifiuta di sentire ste robe."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:37:35.000Z",
            "id": "939081515216134145",
            "text": "Ha confuso il nebivololo e il Tamiflu per vaccini! Epic fail, anche perch\u00e9 si vuol far passare per inchiesta un mare di scemenze complocazzare \ud83e\uddd0\ud83d\ude48\ud83d\ude4a#giuliainnocenzi #complocazzari #novax #idiocracy #vaccini #incompetenti https://t.co/FtwfYso3Cf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:29:59.000Z",
            "id": "939079603930517504",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:27:20.000Z",
            "id": "939078937082294273",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:26:36.000Z",
            "id": "939078751421435904",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:17:39.000Z",
            "id": "939076500111835138",
            "text": "@RobertoBurioni Tamiflu vaccino? Crassa ignoranza!!!\nIl nebivololo mi manca. Cosa ne hanno detto?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:15:16.000Z",
            "id": "939075901576314880",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:12:51.000Z",
            "id": "939075292999684096",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:05:58.000Z",
            "id": "939073561985249280",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:02:12.000Z",
            "id": "939072611887321088",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T10:00:08.000Z",
            "id": "939072091298639872",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:57:34.000Z",
            "id": "939071445304598528",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:56:25.000Z",
            "id": "939071156916760578",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:55:52.000Z",
            "id": "939071019091939328",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:52:02.000Z",
            "id": "939070054477500416",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:48:02.000Z",
            "id": "939069046439514112",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:46:47.000Z",
            "id": "939068733145976832",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:45:41.000Z",
            "id": "939068454384099328",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:45:21.000Z",
            "id": "939068372729454592",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:42:26.000Z",
            "id": "939067638994624512",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:39:57.000Z",
            "id": "939067011048632320",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:39:57.000Z",
            "id": "939067010847334400",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:39:05.000Z",
            "id": "939066793435463680",
            "text": "@Dadan_ka @DanySK86 @giuliainnocenzi Chi \u00e8 pi\u00f9 fesso in questa discussione? Chi crede ciecamente, senza averlo letto, ad un libro in cui si sostiene che il Tamiflu \u00e8 un vaccino, oppure gli esperti del settore che ridono di queste grossolane affermazioni? :D"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:38:34.000Z",
            "id": "939066666578784258",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:38:23.000Z",
            "id": "939066617341906944",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:37:46.000Z",
            "id": "939066464203689984",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:34:38.000Z",
            "id": "939065674307194882",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:33:58.000Z",
            "id": "939065508829302784",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:33:29.000Z",
            "id": "939065386145910784",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:31:58.000Z",
            "id": "939065004208394240",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:31:00.000Z",
            "id": "939064762121576448",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:27:30.000Z",
            "id": "939063877521891328",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:25:38.000Z",
            "id": "939063410532155392",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:24:26.000Z",
            "id": "939063107284099072",
            "text": "Incredibile...\n#Vaccini #Antivax #Tamiflu https://t.co/IEYGsbMffs"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:23:03.000Z",
            "id": "939062760046022656",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:21:59.000Z",
            "id": "939062492101259264",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:21:25.000Z",
            "id": "939062347708190720",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:17:31.000Z",
            "id": "939061368476655616",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:17:00.000Z",
            "id": "939061235584249857",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:14:34.000Z",
            "id": "939060623018725377",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:12:22.000Z",
            "id": "939060072973512705",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:11:09.000Z",
            "id": "939059764100726784",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:10:05.000Z",
            "id": "939059496340606977",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:09:34.000Z",
            "id": "939059366069710848",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:09:03.000Z",
            "id": "939059236939628544",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:08:19.000Z",
            "id": "939059052696473600",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:06:43.000Z",
            "id": "939058649221169152",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:04:16.000Z",
            "id": "939058033786867712",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:04:12.000Z",
            "id": "939058016057520128",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:02:09.000Z",
            "id": "939057500225142784",
            "text": "@giuliainnocenzi @BaldiniCastoldi Se \u00e8 vero quanto riportato da @RobertoBurioni, in particolare riguardo ai ridicoli strafalcioni della Innocenzi (il tamiflu \u00e8 un vaccino ;))))) ), meglio aspettare a pubblicarlo e correggerlo un attimo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:01:40.000Z",
            "id": "939057376463859712",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:01:32.000Z",
            "id": "939057344696258560",
            "text": "@giuliainnocenzi Ahahahahaha. Ma cominciare a capire che cos\u2019\u00e8 un vaccino, dato che \u00e8 palese che non ne ha idea? Ha scritto che nebivololo e tamiflu sono vaccini, ma si rende conto?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:00:54.000Z",
            "id": "939057186503905280",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T09:00:10.000Z",
            "id": "939056999018520576",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:58:54.000Z",
            "id": "939056682587566081",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:57:27.000Z",
            "id": "939056316256890880",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:57:02.000Z",
            "id": "939056210531241984",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:56:34.000Z",
            "id": "939056094030258176",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:55:16.000Z",
            "id": "939055767981907968",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:54:54.000Z",
            "id": "939055675224870912",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:54:38.000Z",
            "id": "939055610213158913",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:53:42.000Z",
            "id": "939055372580589568",
            "text": "Per i comuni mortali:\nBetabloccante: riduce l'ariimia e l'ipertensione.\nTamiflu (oseltamivir): antivirale per l'influenza.\n#Vaccini https://t.co/HOCZ7O9FTa"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:52:53.000Z",
            "id": "939055166430629888",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:50:54.000Z",
            "id": "939054669061591041",
            "text": "@MaxDelPapa @RobertoBurioni Sono dovuta andare a cercare cosa fosse in realt\u00e0 il tamiflu perch\u00e9 pensavo fosse un liquido di raffreddamento pari al Paraflu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:49:33.000Z",
            "id": "939054327955709952",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:49:13.000Z",
            "id": "939054243398537216",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:48:32.000Z",
            "id": "939054075169116160",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:48:07.000Z",
            "id": "939053967253954560",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:43:31.000Z",
            "id": "939052811538403328",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:43:04.000Z",
            "id": "939052696816029696",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:40:28.000Z",
            "id": "939052045235118080",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:40:02.000Z",
            "id": "939051935772135424",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:39:40.000Z",
            "id": "939051840188157952",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:38:58.000Z",
            "id": "939051667223441409",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:38:22.000Z",
            "id": "939051513225400320",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:38:03.000Z",
            "id": "939051436754817024",
            "text": "RT @RobertoBurioni: Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:37:30.000Z",
            "id": "939051298531479558",
            "text": "Dopo quella del nebivololo (betabloccante) la scoperta di un nuovo vaccino: il Tamiflu. https://t.co/X1J1mbKpbo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T08:23:13.000Z",
            "id": "939047703907934209",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T07:28:58.000Z",
            "id": "939034048172769280",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T07:18:47.000Z",
            "id": "939031486392442880",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T06:50:34.000Z",
            "id": "939024384370425856",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T06:27:26.000Z",
            "id": "939018564643700741",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T05:29:27.000Z",
            "id": "939003972836192256",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T05:23:12.000Z",
            "id": "939002398986534912",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T05:21:01.000Z",
            "id": "939001848140242944",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T05:02:58.000Z",
            "id": "938997309207060480",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T04:57:22.000Z",
            "id": "938995896573767680",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T04:56:04.000Z",
            "id": "938995570319835136",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u30b0\u30c3\u30c1\u3055\u3093\u3001\u5927\u53f0\u3067\u3059\u306d\u301c\u3002\u67cf\u6728\u3055\u3093\u3001\u3088\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u306d\uff01\n#\u79c1\u7acb\u6075\u6bd4\u5bff\u4e2d\u5b66 #\u30a8\u30d3\u4e2d #\u67cf\u6728\u3072\u306a\u305f #ebichu\n\nhttps://t.co/ZUqN4AacCR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T04:24:11.000Z",
            "id": "938987546817605633",
            "text": "Tamiflu: um medicamento ou mina de ouro? https://t.co/mmMFiMVXqa via @PtMundial"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T04:23:34.000Z",
            "id": "938987393994158080",
            "text": "@elvisbird_dean I highly recommend the flu shot.  I got mine a few months ago. Still got the flu. \n\nBe careful - this year\u2019s flu is dangerous and quickly goes straight to pneumonia.  I got lucky - the Tamiflu worked, but I\u2019m still recovering."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T03:55:41.000Z",
            "id": "938980375342092288",
            "text": "@mii_tamiflu \u3046\u3061\u3058\u3083\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T03:03:38.000Z",
            "id": "938967278384644096",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T02:15:26.000Z",
            "id": "938955145441767426",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T01:38:29.000Z",
            "id": "938945849094057984",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u304a\uff01\uff01\u3084\u3063\u305f\u306d\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T01:30:06.000Z",
            "id": "938943739363577856",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu https://t.co/XQrhctgaSB"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T01:21:49.000Z",
            "id": "938941652315422720",
            "text": "@mii_tamiflu \u3081\u3093\u305b\u3064\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-08T00:26:00.000Z",
            "id": "938927605314592769",
            "text": "RT @curemus: Autoridades japonesas alertan sobre casos de comportamiento anormal, incluidos 2 suicidios, tras tomar para la gripa zanamivir\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T23:10:53.000Z",
            "id": "938908704115589120",
            "text": "RT @WilliKirenko: Tough flu season ahead?  Both Tamiflu (oral) and Relenza (inhaled) are effective for all 3 main circulating flu types - n\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T22:49:16.000Z",
            "id": "938903262996172800",
            "text": "I\u2019ve been driving around for almost an hour trying to find a place that had tamiflu and I finally did but it\u2019s now going to be another hour wait\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T22:26:25.000Z",
            "id": "938897511669940224",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u75b2\u308c\u69d8\u3067\u3059\uff01\u304a\u5f79\u306b\u7acb\u3066\u305a\u7533\u3057\u8a33\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T19:18:07.000Z",
            "id": "938850127099416576",
            "text": "RT @francis_abban: How Is It Treated?\nAntiviral drugs that are used to treat seasonal flu also work against H1N1 swine flu. \n\nOseltamivir (\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T19:08:40.000Z",
            "id": "938847748077563904",
            "text": "How Is It Treated?\nAntiviral drugs that are used to treat seasonal flu also work against H1N1 swine flu. \n\nOseltamivir (Tamiflu), peramivir (Rapivab), and zanamivir (Relenza) seem to work best, although some kinds of swine flu don\u2019t respond to oseltamivir."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T19:06:18.000Z",
            "id": "938847150477336576",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T19:03:25.000Z",
            "id": "938846424476856320",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T18:43:34.000Z",
            "id": "938841429803241474",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T18:42:41.000Z",
            "id": "938841209707094016",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T17:27:26.000Z",
            "id": "938822270088179712",
            "text": "RT @WilliKirenko: Cost of flu treatment med (Tamiflu) for seniors only covered if institutionalized.  What about seniors who are trying to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T17:23:48.000Z",
            "id": "938821355847540736",
            "text": "Tough flu season ahead?  Both Tamiflu (oral) and Relenza (inhaled) are effective for all 3 main circulating flu types - neither drug is covered on the Ontario drug plan for seniors - unless they are institutionalized.  What is our aim? @NPAO2  @DrEricHoskins  @Kathleen_Wynne https://t.co/IMODWsEedx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T17:05:50.000Z",
            "id": "938816836589768706",
            "text": "https://t.co/oFOAwC61km"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T16:49:58.000Z",
            "id": "938812841896955905",
            "text": "A Scientific review concluded that Tamiflu did not affect the need for hospitalizations, and that there was no reduction of complications of influenza. In fact, Tamiflu prevented some people from producing sufficient numbers of their own antibodies to fight secondary infections."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T16:32:24.000Z",
            "id": "938808419800305666",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T16:01:21.000Z",
            "id": "938800606898196480",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:46:58.000Z",
            "id": "938796986156945409",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:40:26.000Z",
            "id": "938795341956239360",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:37:59.000Z",
            "id": "938794725448011776",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:30:00.000Z",
            "id": "938792718058258433",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:28:35.000Z",
            "id": "938792362771468288",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:25:33.000Z",
            "id": "938791596459298816",
            "text": "@jlittell But you're aware that most SRs do a really poor job of identifying unpublished studies?  The initial Cochrane review on Tamiflu was a case in point.  Subsequent ones don't use journal articles. Can share more examples if you're interested"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:08:18.000Z",
            "id": "938787257812750336",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T15:07:42.000Z",
            "id": "938787104263491584",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T14:54:18.000Z",
            "id": "938783734282592256",
            "text": "Autoridades japonesas alertan sobre casos de comportamiento anormal, incluidos 2 suicidios, tras tomar para la gripa zanamivir (Relenza) o oseltamivir (Tamiflu) \nhttps://t.co/blcS1yJOy6 \n#Puebla #Influenza #FelizJueves #SoloLosAmigos"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T14:09:01.000Z",
            "id": "938772339327676417",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T14:02:19.000Z",
            "id": "938770650755297281",
            "text": "@tamiflu_1990 \u305d\u306e\u5f01\u89e3\u304c\u3061\u3083\u3093\u3068\u30ea\u30d7\u51fa\u6765\u305f\u304b\u3089\u308f\u304b\u3063\u305f\u3088w\n\n\u3042\u306e\u307e\u307e\u3060\u3063\u305f\u3089\u305a\u3063\u3068\u7d61\u3080\u3053\u3068\u3082\u306a\u3044\u3060\u308d\u3046\u3057\u306dw\n\n\u307e\u305f\u304a\u3044\u3067\u306d\u30fd(\u30fb\u2200\u30fb)\u30ce"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T13:54:39.000Z",
            "id": "938768723376144384",
            "text": "@tamiflu_1990 \u3042\u3002\u308f\u3056\u308f\u3056\u30ea\u30d7\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046w\n\n\u308f\u304b\u3063\u305f\u3088w\n\n\u79c1\u3082\u3054\u3081\u3093\u306d(\u00b4\uff65_\uff65`)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T13:47:39.000Z",
            "id": "938766959562362880",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T13:35:59.000Z",
            "id": "938764025956933632",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3067\u3068\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T12:56:58.000Z",
            "id": "938754204985802753",
            "text": "@rogggko625 @mii_tamiflu \u3048\u3001\u884c\u304f\uff01\u3069\u3053\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T12:42:59.000Z",
            "id": "938750684962476032",
            "text": "I've suffred from swine flu recently. All I can say that if her doctors hv immediately shifted her in ICU/ventilation instead of just proscribing Tamiflu n rest, results wud hv been different @washingtonpost  https://t.co/GajBcfjrOo"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:57:08.000Z",
            "id": "938739146528641025",
            "text": "#TodaySOR Sense about Science are problematic given their dependency on corporate money, particularly drug industry cash who have a vested interest in much of their carefully constructed evidence e.g. Tamiflu being regarded as gospel by society at large."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:46:32.000Z",
            "id": "938736480670715905",
            "text": "@erio_ji @izuna601 @Tamiflu_ha @duzm0525 @genkinman2 \u3042\u304b\u3064\u304d\u5f37\u5316\u7d42\u308f\u308b14\u65e5\u307e\u3067\u3060\u3068\u5b09\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:45:34.000Z",
            "id": "938736237522796546",
            "text": "@erio_ji @izuna601 @Tamiflu_ha @duzm0525 @genkinman2 \u795e\u69d8\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:43:26.000Z",
            "id": "938735699276136453",
            "text": "@erio_ji @izuna601 @Tamiflu_ha @duzm0525 @genkinman2 \u3069\u306a\u305f\u304b\u30d1\u30d4\u30e8\u30f345\u304a\u6301\u3061\u3067\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:41:20.000Z",
            "id": "938735171351826432",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:26:07.000Z",
            "id": "938731344494059520",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:12:49.000Z",
            "id": "938727996223053825",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:03:40.000Z",
            "id": "938725694732980225",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T11:02:16.000Z",
            "id": "938725342159753216",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T09:05:40.000Z",
            "id": "938695996854423552",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T08:32:50.000Z",
            "id": "938687734587297792",
            "text": "@artiequitter And also antibiotics treat bacterial infections. The flu is a viral infection there you treat with with plenty of rest and lots of fluids and you can get a anti viral medication called tamiflu and that helps. I know this and I\u2019m just a sanitation worker. Whatever it is. Get help"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T08:28:28.000Z",
            "id": "938686635356708864",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T08:27:18.000Z",
            "id": "938686342468268032",
            "text": "@tamiflu_com \u304a\u30b5\u30a4\u30d5\u304c\u3061\u3087\u3068\u30de\u30ba\u30a4\u306a\n\u30b2\u30fc\u30e0\u306e\u30ab\u30fc\u30c9\u767b\u9332\u3057\u3068\u308b\u306e\u304c\u6b7b\u306c"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T08:17:48.000Z",
            "id": "938683949668220929",
            "text": "@tamiflu_com \u3053\u3093\u306a\u3093 https://t.co/y3gaoghc9C"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T08:15:24.000Z",
            "id": "938683345096998913",
            "text": "@tamiflu_com \u8ca7\u4e4f\u4eba\u306b\u9177\u306a\u4e8b\u3092"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T07:50:24.000Z",
            "id": "938677056468111360",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T07:37:32.000Z",
            "id": "938673818691706881",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\uff01\u571f\u66dc\u306f\u795d\u676f\u3084\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T07:23:47.000Z",
            "id": "938670356809900032",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T07:19:34.000Z",
            "id": "938669295214587904",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T06:58:19.000Z",
            "id": "938663950492745729",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3061\u3093\u3061\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T06:50:06.000Z",
            "id": "938661880624586752",
            "text": "@mii_tamiflu \u3078\u3078\u3063\u3078"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T06:40:46.000Z",
            "id": "938659532087050241",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T05:36:56.000Z",
            "id": "938643468259414016",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T05:12:22.000Z",
            "id": "938637286656286720",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u3063\u305f\u305c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T05:05:46.000Z",
            "id": "938635625183379456",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T05:03:22.000Z",
            "id": "938635021736329217",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3053\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:54:38.000Z",
            "id": "938632822964731904",
            "text": "@mii_tamiflu \u3049\u30fc\u3081\u30fc\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:50:11.000Z",
            "id": "938631701131010048",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3067\u3068\u3055\u3093\u266a\u65b0\u305f\u306a\u30b9\u30bf\u30fc\u30c8\u3060\u30fd(^o^)\u4e3f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:45:59.000Z",
            "id": "938630644585832449",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:43:44.000Z",
            "id": "938630078023344129",
            "text": "My roommate thinks he may have the flu and doesn't look too good. He had to drop his insurance as well. I have Tamiflu. Hope it works."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:43:12.000Z",
            "id": "938629947052011521",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3081\u3067\u305f\u30fc\u3084\u3063\u305f\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T04:29:12.000Z",
            "id": "938626420514766848",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u305f\u308a\u3050\u3089\u3059\u306e\uff01\u3042\u305d\u3073\u306b\u304d\u3066\u3044\u30fc\u3044\u30fc\u3088\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T03:26:51.000Z",
            "id": "938610729028120577",
            "text": "@artiequitter Um... they don\u2019t prescribe antibiotics for the flu, only tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T03:18:24.000Z",
            "id": "938608605544177664",
            "text": "#\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6#\u8d64\u3061\u3083\u3093#\u5b50\u4f9b#\u5b50\u80b2\u3066#\u30bf\u30df\u30d5\u30eb #\u30d6\u30ed\u30b0\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\n\u5b50\u4f9b\u304c\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u3067\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u304c\u51e6\u65b9\u3055\u308c\u305f\u3051\u3069\u4f7f\u7528\u3059\u308b\u306e\u304c\u4e0d\u5b89\uff01\u672c\u5f53\u306b\u5927\u4e08\u592b\u306a\u306e\uff1f - \uff13\u4eba\u5b50\u80b2\u3066\u8ee2\u59bb\u30d6\u30ed\u30b0\nhttps://t.co/vQ89mHe3A8"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T03:14:52.000Z",
            "id": "938607714086850561",
            "text": "An ounce of influenza vaccine is worth at least a few tons of Tamiflu\u2026 https://t.co/Wc7xpAq945 https://t.co/DTlv38zobg"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T02:50:01.000Z",
            "id": "938601460597776386",
            "text": "RT @LeRatton: My health insurance sucks. I paid 3 Litecoins for my daughters Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T02:42:30.000Z",
            "id": "938599570862309376",
            "text": "My health insurance sucks. I paid 3 Litecoins for my daughters Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T02:38:25.000Z",
            "id": "938598542200975360",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T01:32:42.000Z",
            "id": "938582002420277248",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-07T00:15:19.000Z",
            "id": "938562530703589376",
            "text": "Bird Flu, Swine Flu, Tamiflu and Donald Rumsfeld https://t.co/6yTAmHtkNw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:57:26.000Z",
            "id": "938558030492393472",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:55:42.000Z",
            "id": "938557593005510656",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:20:54.000Z",
            "id": "938548835650912256",
            "text": ".@NSAgov.@DHSgov USAFA Hazardous material FLETC Chan NSWC Air borne MYK Freeh Tamiflu EUB PBX DHS CCC UHF"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:09:05.000Z",
            "id": "938545861717643264",
            "text": "@artiequitter Antibiotics don't work for flu, you need tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:07:52.000Z",
            "id": "938545557110390784",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:05:31.000Z",
            "id": "938544966040682497",
            "text": "This is the 3rd day we have ran out of tamiflu! Wash your hands people!!! \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T23:01:30.000Z",
            "id": "938543954844422144",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:49:15.000Z",
            "id": "938540871552782336",
            "text": "I was so broke then I had to pay for tamiflu for my whole family, now I'm even more broke....so everyone is getting Catherine Oswalt originals for Christmas"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:48:01.000Z",
            "id": "938540559156867073",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:42:59.000Z",
            "id": "938539293169127424",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:42:09.000Z",
            "id": "938539085764923392",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:36:47.000Z",
            "id": "938537731675885568",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:23:51.000Z",
            "id": "938534479169277952",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:21:56.000Z",
            "id": "938533997931630593",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:20:43.000Z",
            "id": "938533688526233600",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:17:56.000Z",
            "id": "938532988782088192",
            "text": "@Richdatdude Lmaooo tamiflu a rip-off anyway unless you got amazing insurance i would never get it lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:10:23.000Z",
            "id": "938531089370447873",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/gN2NTszoLX"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T22:10:09.000Z",
            "id": "938531032499879936",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/BwvqDVafzw"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T21:30:40.000Z",
            "id": "938521094016962567",
            "text": "I just tried swallowing a tamiflu pill like 5 times already, any tips on easier methods of swallowing pills?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T21:25:40.000Z",
            "id": "938519836677890050",
            "text": "@_vicpic \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d I never get the shot but I think I caught the flu 2 yrs ago and I was so pissed when the pharmacist told me how much Tamiflu cost."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T21:06:30.000Z",
            "id": "938515013572157440",
            "text": "@Jpinky39092 My hubby and i both had it a few years ago.  I was able to get  tamiflu he wasn't because of number of days already sick.  Flu without tamiflu is awful i wouldn't wish it on my worse enemy.   But I hope it helps you get better soon"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T21:04:10.000Z",
            "id": "938514424830349312",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:38:12.000Z",
            "id": "938507891409072128",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:27:40.000Z",
            "id": "938505239111655431",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:26:48.000Z",
            "id": "938505023427895296",
            "text": "@Jpinky39092 Hope you feel better.   Was you in time for tamiflu medicine"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:21:36.000Z",
            "id": "938503711936139265",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:14:05.000Z",
            "id": "938501822762844161",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:12:05.000Z",
            "id": "938501318083338240",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T20:06:02.000Z",
            "id": "938499796356288513",
            "text": "RT @txemacoll: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zan\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:33:24.000Z",
            "id": "938491581946122240",
            "text": "@RichieAllenShow Swine and bird flu pandemic also turned out to be blatent pharme shake-down to sell ineffective stocks of Tamiflu... #fakenewslegacy"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:32:13.000Z",
            "id": "938491284624470018",
            "text": "RT @EsoheO: This is what you pick to represent \u201chow far we\u2019ve fallen\u201d? the GOP is fully backing a fucking child molestor and just passed a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:32:11.000Z",
            "id": "938491277372424193",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:23:04.000Z",
            "id": "938488981704060928",
            "text": "RT @EsoheO: This is what you pick to represent \u201chow far we\u2019ve fallen\u201d? the GOP is fully backing a fucking child molestor and just passed a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:19:52.000Z",
            "id": "938488178893344779",
            "text": "This is what you pick to represent \u201chow far we\u2019ve fallen\u201d? the GOP is fully backing a fucking child molestor and just passed a tax bill with a 25% approval rate. Come back to reality if you can, Tamiflu. https://t.co/sMWbbRjfG0"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:08:08.000Z",
            "id": "938485223481856000",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:06:35.000Z",
            "id": "938484835559116800",
            "text": "RT @txemacoll: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zan\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:05:35.000Z",
            "id": "938484585314291722",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:05:22.000Z",
            "id": "938484529022500866",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:04:07.000Z",
            "id": "938484214793670656",
            "text": "RT @txemacoll: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zan\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:04:02.000Z",
            "id": "938484193213997056",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T19:02:35.000Z",
            "id": "938483829064560640",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T18:59:48.000Z",
            "id": "938483126090784779",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T18:54:40.000Z",
            "id": "938481836736548864",
            "text": "RT @sanoysalvoblog: Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras toma\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T18:54:35.000Z",
            "id": "938481815517614081",
            "text": "Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zanamivir (Relenza) y oseltamivir (Tamiflu) para la gripe\nUna revisi\u00f3n Cochrane ya mostr\u00f3 efectos adversos psiqui\u00e1tricos graves\nhttps://t.co/LN3tHKYcmP #SegP\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T18:53:47.000Z",
            "id": "938481611968077825",
            "text": "Alerta de las autoridades japonesas por notificaci\u00f3n de casos de comportamiento anormal, incluso 2 suicidios, tras tomar zanamivir (Relenza) y oseltamivir (Tamiflu) para la gripe\nUna revisi\u00f3n Cochrane ya mostr\u00f3 efectos adversos psiqui\u00e1tricos graves\nhttps://t.co/0rrwX1jVdZ #SegPac"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T17:34:33.000Z",
            "id": "938461675723919361",
            "text": "@hnjohnso @snowsandals Could be. If you can get to your doc you could try some tamiflu if it's early."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T17:02:06.000Z",
            "id": "938453509657255939",
            "text": "So if Tamiflu has supposedly made my last 48 hours better, then I almost certainly must be having my brain eaten by slugs.  HINT: get your flu shots"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T16:56:06.000Z",
            "id": "938451997090488320",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3060\u76f4\u308b\u3068\u306f\u8a00\u3063\u3066\u306a\u3044\u304b\u3089\u306d\uff01\uff1f\u898b\u3066\u307f\u306a\u3044\u3068\u308f\u304b\u3093\u306a\u3044\u304b\u3089\u306d\uff01\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T16:26:16.000Z",
            "id": "938444490028830720",
            "text": "RT @JuanGrvas: Profesional: no desprestigies las vacunas promocionando la vacuna contra la gripe. La vacuna contra a gripe es in\u00fatil (y cau\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T16:23:21.000Z",
            "id": "938443756319240192",
            "text": "RT @JuanGrvas: Profesional: no desprestigies las vacunas promocionando la vacuna contra la gripe. La vacuna contra a gripe es in\u00fatil (y cau\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T15:48:56.000Z",
            "id": "938435094993281025",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u306a\u308b\u307b\u3069\u305d\u308c\u306a\u3089\u5c1a\u66f4\u305d\u306e\u307e\u307e\u51e6\u5206\u306f\u3057\u305f\u304f\u306a\u3044\u3088\u306d \u81ea\u4f5c\u306a\u3089\u30d1\u30fc\u30c4\u306e\u5165\u308c\u66ff\u3048\u3068\u304b\u3067\u3044\u304f\u3089\u3067\u3082\u4f55\u3068\u304b\u306a\u308b\u3057\u3001\u305d\u306e\u307e\u307e\u9001\u3063\u3066\u304f\u308c\u308c\u3070\u306a\u3093\u3068\u304b\u3059\u308b\u3088\uff5e LINE\u3059\u308b\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T15:46:17.000Z",
            "id": "938434427511640064",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u306e\u524d\u4f7f\u3063\u3066\u305f\u30ce\u30fc\u30c8\uff1f \u305d\u308c\u3068\u3082\u30c7\u30b9\u30af\u30c8\u30c3\u30d7\uff1f \u4f55\u306a\u3089\u672c\u4f53\u3054\u3068\u9001\u3063\u3066\u304f\u308c\u305f\u3089\u3001\u5f53\u3066\u306b\u306a\u308b\u304b\u306f\u5206\u304b\u3089\u306a\u3044\u3051\u3069\u307e\u3060\u4f7f\u3048\u308b\u304b\u3069\u3046\u304b\u304f\u3089\u3044\u306f\u898b\u3066\u3042\u3052\u3089\u308c\u308b\u304b\u3082"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T15:37:45.000Z",
            "id": "938432282146234369",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3082\u3057\u81ea\u5206\u3067\u51fa\u6765\u306a\u3055\u305d\u3046\u306a\u3089HDD\u629c\u3051\u308b\u306a\u3089\u629c\u3044\u3066\uff08\u629c\u3051\u306a\u3044\u306a\u3089\u672c\u4f53\u3054\u3068\uff09\u3001\u3077\u3061\u3077\u3061\u3067\u3057\u3063\u304b\u308a\u304f\u308b\u3093\u3067\u9001\u3063\u3066\u304f\u308c\u308c\u3070\u5199\u771f\u3068\u304b\u306e\u30c7\u30fc\u30bf\u629c\u3044\u305f\u3052\u308b\u3088 \u304a\u7236\u69d8\u306e\u5199\u771f\u3068\u304b\u672c\u5f53\u306f\u6d88\u3048\u3066\u306a\u3044\u306e\u306b\u51e6\u5206\u306f\u6d41\u77f3\u306b\u60b2\u3057\u3059\u304e\u308b\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T15:34:51.000Z",
            "id": "938431550709841920",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu HDD\u304c\u6b7b\u3093\u3060\u306e\u78ba\u5b9a\u306a\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T11:37:01.000Z",
            "id": "938371698180603904",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3067\u901a\u77e5\u3092\u3064\u3051\u3066\u96fb\u6c60\u3092\u6bba\u3057\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T10:14:08.000Z",
            "id": "938350840175308800",
            "text": "RT @Ph_BoA: #\u063a\u0632\u0644_\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\nRoses are red\ud83c\udf39\nViolets are blue \nI\u2019m week on winters \u2744\ufe0f\nBut you\u2019re my Tamiflu\ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T08:50:39.000Z",
            "id": "938329829069307904",
            "text": "\u201cRegulatory information on trials of oseltamivir (Tamiflu) and zanamivir (Relenza) for influenza in adults and chi\u2026\u201d https://t.co/ZCZ2x6rQzf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T07:37:03.000Z",
            "id": "938311309548023808",
            "text": "@ShawnBell @GirlGolfs Tamiflu....had to look up that medicine. That stuff taken after being diagnosed is the best."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T07:16:11.000Z",
            "id": "938306055435677698",
            "text": "@cikazuba Tamiflu keva"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T07:13:33.000Z",
            "id": "938305394912440320",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3093\u3068\u305d\u308c\u3002\u610f\u8b58\u98db\u3076\u308f\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T06:29:13.000Z",
            "id": "938294235534708736",
            "text": "@USATODAY I caught influenza B two weeks ago, and thought I was literally dying. I got the flu shot and Tamiflu and started feeling better within 2 days. But, I am still not completely recovered. The flu is not something to risk."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T06:23:23.000Z",
            "id": "938292767700279296",
            "text": "RT @WilliKirenko: Cost of flu treatment med (Tamiflu) for seniors only covered if institutionalized.  What about seniors who are trying to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T04:03:36.000Z",
            "id": "938257593444610048",
            "text": "@tamiflu_com \u90aa\u795e\u3088\u308a\u3084\u3070\u3044\u5149\u306e\u529b\u4f7f\u3044\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T04:01:14.000Z",
            "id": "938256995399823361",
            "text": "@tamiflu_com \u30de\u30b8\u3067\u7a2e\u304b\u3089\u6839\u7d76\u3059\u308b\u3057\u304b\u306d\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:59:42.000Z",
            "id": "938256609339351040",
            "text": "@tamiflu_com \u7d4c\u55b6\u9663\u3069\u3093\u3060\u3051\u56e0\u679c\u7684\u306b\u5f37\u3044\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:59:31.000Z",
            "id": "938256562275209217",
            "text": "RT @WilliKirenko: Cost of flu treatment med (Tamiflu) for seniors only covered if institutionalized.  What about seniors who are trying to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:50:19.000Z",
            "id": "938254250169090048",
            "text": "@tamiflu_com \u8a02\u6b63\n\u30d6\u30e9\u30c3\u30af\u306e\u7d4c\u55b6\u9663\u3069\u3082\u3092\u6ec5\u307c\u3057\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:47:04.000Z",
            "id": "938253431055290368",
            "text": "@MoniseLSeward SAME article said 1.) U can get the Tamiflu if you\u2019re exposed to flu but have no symptoms 2prevent getting the flu. 2.) The flu shot wouldn\u2019t prevent the strain that killed her BUT would reduce severity of that strain and 3) Flu shot would not have saved this woman!  *CONFUSED*"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:42:39.000Z",
            "id": "938252318230962176",
            "text": "@MoniseLSeward Strange? Hell yes! Her whole family had the flu including her babies but only she was given Tamiflu? Also I dont know if she has an unique ethnic background that may be suspectible to pneumonia on Tamiflu. Pneumonia (upper resp.infectn) = extremely rare side effect of Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:39:27.000Z",
            "id": "938251516112236544",
            "text": "@MoniseLSeward I am suspicious of the Tamiflu she was given for the flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:08:51.000Z",
            "id": "938243814862610432",
            "text": "2005 vaccine did not cover major strains; I had 103.5 fever and my MD prescribed Tamiflu that brought fever to normal in ONE day, but he also prescribed Zithromycin that took care of other symptoms.  I don't agree not to take vaccine, but need right Rx. https://t.co/zekWNkKh80"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T03:03:24.000Z",
            "id": "938242440049205249",
            "text": "RT @WilliKirenko: Cost of flu treatment med (Tamiflu) for seniors only covered if institutionalized.  What about seniors who are trying to\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T02:44:28.000Z",
            "id": "938237676276269056",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff76"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T02:31:50.000Z",
            "id": "938234495764922369",
            "text": "With all due respect, this isn\u2019t saying much given what we know about Tamiflu. https://t.co/IUZP3DRvaQ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-06T02:00:24.000Z",
            "id": "938226586054283264",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu https://t.co/XQrhctgaSB"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T22:55:19.000Z",
            "id": "938180009390469120",
            "text": "RT @Ph_BoA: #\u063a\u0632\u0644_\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\nRoses are red\ud83c\udf39\nViolets are blue \nI\u2019m week on winters \u2744\ufe0f\nBut you\u2019re my Tamiflu\ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T22:48:28.000Z",
            "id": "938178286617755648",
            "text": "#\u063a\u0632\u0644_\u0635\u064a\u062f\u0644\u064a\nRoses are red\ud83c\udf39\nViolets are blue \nI\u2019m week on winters \u2744\ufe0f\nBut you\u2019re my Tamiflu\ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T21:57:38.000Z",
            "id": "938165491255906304",
            "text": "@mattlindner If you have the full blown flu I think you have 48-hours from when you started to get sick to start taking Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T21:52:42.000Z",
            "id": "938164252342476800",
            "text": "@mattlindner Did you get Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T21:51:09.000Z",
            "id": "938163860875423744",
            "text": "@WAOMrecruiting @sports_and_hops @PeterBurnsESPN @jglipscomb You\u2019re missing my point, or are you just intentionally dodging it? You would\u2019ve never known that tamiflu was the better Qb if Shea hadn\u2019t gotten hurt. Shea was the 2nd coming lol"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T20:58:00.000Z",
            "id": "938150485567172609",
            "text": "@WAOMrecruiting @sports_and_hops @PeterBurnsESPN @jglipscomb Lol like tamiflu would\u2019ve seen the field If shea baby hadn\u2019t gotten hurt."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T19:43:29.000Z",
            "id": "938131732041256970",
            "text": "@AshlynHarlan Go get swabbed quick so you can get Tamiflu! Feel better!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T19:42:42.000Z",
            "id": "938131534711836672",
            "text": "@SwainEvent That tamiflu get you?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T18:03:33.000Z",
            "id": "938106584428941314",
            "text": "Les gens qui prescrivent du Tamiflu : pourquoi ?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T17:58:49.000Z",
            "id": "938105394999840771",
            "text": "RT @SwainEvent: @JamieDalton1974 Tamiflu!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T17:25:26.000Z",
            "id": "938096990285697024",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/cBLxe5ViK1"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T17:25:19.000Z",
            "id": "938096964209659905",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/CeVoPj2Q2g"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T16:00:00.000Z",
            "id": "938075493529726976",
            "text": "Cost of flu treatment med (Tamiflu) for seniors only covered if institutionalized.  What about seniors who are trying to stay alive and out of institutions?  Seniors on limited income may not be able to pay $55 for treatment and risk going without! https://t.co/pQHQEX6t8R https://t.co/6aeWYAQhJf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T14:47:40.000Z",
            "id": "938057286836211712",
            "text": "After that wasted afternoon of running from pharmacy to pharmacy, I never did get around to trying again. \nSo now my insurance gets to pay for an urgent care visit and a round of Tamiflu. \ud83e\udd12\ud83e\udd27\n\nWanna lower healthcare spending? Make preventative care easier to access, not harder. https://t.co/it2A1ctcUg"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T14:18:04.000Z",
            "id": "938049837605490688",
            "text": "New post (La FDA Alerte: le Tamiflu (phosphate d'oseltamivir) - Mar 3, 2008) has been published on https://t.co/rSf1i8SLJY - https://t.co/F6Ecf4Drxy https://t.co/c4upwbfjOd"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T14:01:47.000Z",
            "id": "938045740198322176",
            "text": "You might want to be tested for flu virus @Ginger_Zee. Flu going around lasts for weeks. Can reduce that w/ tamiflu is started early. (I\u2019m not a doctor. Going on week 3 of the flu.)\ud83e\udd12\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T12:52:03.000Z",
            "id": "938028190991310854",
            "text": "@PharmERToxGuy hello Bryan Is it safe to give Tamiflu with Coumadin patients"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T10:52:37.000Z",
            "id": "937998137612013568",
            "text": "@JamieDalton1974 Tamiflu!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T09:12:20.000Z",
            "id": "937972899587219456",
            "text": "Dear Mr. Flu Shot, you didn't work. Now I'm over here hopped up on Tamiflu &amp; NyQuil.  Currently\u2026 https://t.co/De8TYxTVl9"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T06:29:41.000Z",
            "id": "937931965659049984",
            "text": "Tamiflu ya know, because \"science\". https://t.co/f0h3gXMNRv"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T05:49:51.000Z",
            "id": "937921944250445824",
            "text": "@j_spinali @tc_mccoy @mattsmom888 Lol. Yes. I will have to find the photos. We got examined by doctors once a day and if you had symptoms they made you stay at the hospital in quarantine. Lol. I never came down with it. They made us take tamiflu, which made me dizzy &amp; naucious \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T05:04:39.000Z",
            "id": "937910566156488704",
            "text": "@Jendel789 Have you had tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T04:01:11.000Z",
            "id": "937894596637425664",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u308a\u307e\u3057\u305f\u306a\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T03:51:41.000Z",
            "id": "937892203355037696",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3057\u3066\u307e\u3059\u2665"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T03:45:09.000Z",
            "id": "937890559208730627",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \n\u4eba\u9593\u6bb4\u308c\u3070\u6b7b\u306c\n\u6a2a\u7db1\u306f\u4eba\u9593\u6bb4\u3063\u3066\u793e\u4f1a\u7684\u306b\u6b7b\u3093\u3060\n\u305d\u3046\u3044\u3046\u3053\u3068\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T03:40:05.000Z",
            "id": "937889284350033920",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u308c https://t.co/3l3ovgsKzU"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T03:18:07.000Z",
            "id": "937883756286955520",
            "text": "@carls_byrd Nope. Tamiflu and some codeine cough syrup. (Aka gods gift to flu victims)."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T03:05:43.000Z",
            "id": "937880638333452288",
            "text": "@mii_tamiflu \u3064\u3088\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T00:36:59.000Z",
            "id": "937843206204657671",
            "text": "Brand: Tamiflu\nGeneric: Oseltamivir\nClass: Antiviral"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T00:17:17.000Z",
            "id": "937838247547244544",
            "text": "@mii_tamiflu \u305b\u3063\u304b\u304f\u305d\u3053\u307e\u3067\u3084\u3063\u305f\u306a\u3089\u51fa\u305d\u3046w"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T00:15:48.000Z",
            "id": "937837874296381440",
            "text": "Hello with flu season coming up is it safe to give Tamiflu to patients on Coumadin #FOAMed #CritPoints17SD"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-05T00:15:32.000Z",
            "id": "937837807866753024",
            "text": "@h2oai #h2oworld #gbm #Kaiser #flu #prediction #ensembles #tamiflu @ledell https://t.co/I1E6Q0Nv3R"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T23:41:48.000Z",
            "id": "937829318524203008",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3046\uff1f\u3069\u308c\u3069\u308c(\uff65\u03c9\uff65)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T23:11:58.000Z",
            "id": "937821813865717760",
            "text": "@mii_tamiflu \u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u3054\u308a\u62bc\u3059\u308f\u3002\u30dc\u30b9\u306f\u3068\u3082\u304b\u304f\u9045\u5ef6\u8003\u616e\u3057\u3066\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u63b4\u3080\u3088\u308a\u30dd\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u9023\u6253\u304b\u5e30\u9084\u306e\u65b9\u304c\u697d\u3060\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T23:07:30.000Z",
            "id": "937820688441737216",
            "text": "@mii_tamiflu Android\u3058\u3083\u3042\u306e\u8868\u793a\u307b\u307c\u53c2\u8003\u306b\u306a\u3089\u3093\u3068\u3044\u3046\u3053\u3068\u304b...\u3002\u305b\u3081\u3066\u7bc4\u56f2\u8868\u793a\u304c\u6b63\u78ba\u306a\u3089"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T22:53:48.000Z",
            "id": "937817238970646528",
            "text": "@mii_tamiflu \u7bc4\u56f2\u5916\u308c\u3066\u308b\u306e\u306b\u30c0\u30e1\u30fc\u30b8\u304c\u5165\u3063\u3066\u3066\u96e3\u3057\u3044\u3002\u5272\u308a\u5207\u308b\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T22:39:40.000Z",
            "id": "937813684830855168",
            "text": "Influenza\nSUCKS\nAnd so did the cost of the Tamiflu $101 generic after insurance."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T21:51:59.000Z",
            "id": "937801683471667201",
            "text": "RT @V91Oscar: @Nightingaleco  https://t.co/23q6fZNhIG Vamos a redifundirlo que vienen las gripes! No sobremediquemos a los pacientes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T21:13:20.000Z",
            "id": "937791955345559553",
            "text": "RT @V91Oscar: @Nightingaleco  https://t.co/23q6fZNhIG Vamos a redifundirlo que vienen las gripes! No sobremediquemos a los pacientes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T20:46:32.000Z",
            "id": "937785212834074629",
            "text": "Hola @DrMarioRamirez , recomienda Tamiflu para ni\u00f1o de 2 a\u00f1os con influenza o tengo otra alternativa? Gracias!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T19:51:48.000Z",
            "id": "937771440014876677",
            "text": "RT @V91Oscar: @Nightingaleco  https://t.co/23q6fZNhIG Vamos a redifundirlo que vienen las gripes! No sobremediquemos a los pacientes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T19:49:01.000Z",
            "id": "937770738458570752",
            "text": "Te amo tamiflu \u00ae"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T19:45:20.000Z",
            "id": "937769809193918464",
            "text": "RT @V91Oscar: @Nightingaleco  https://t.co/23q6fZNhIG Vamos a redifundirlo que vienen las gripes! No sobremediquemos a los pacientes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T19:40:10.000Z",
            "id": "937768511597875200",
            "text": "\"Yet this is the norm, not the exception. We are just as confused about a host of other long-tested therapies: neuroprotective drugs for #stroke, erythropoiesis-stimulating agents for anemia, the antiviral drug #Tamiflu....\" Id."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T18:53:27.000Z",
            "id": "937756752757645312",
            "text": "@MSGRIDIRON heard chip Kelly is after Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T16:30:30.000Z",
            "id": "937720778480549888",
            "text": "New Study: Echinacea as Effective as Tamiflu\nhttps://t.co/ML9pSK0oED"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T16:30:03.000Z",
            "id": "937720666656145408",
            "text": "@N1keeta Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T15:25:46.000Z",
            "id": "937704487967494144",
            "text": "@Nightingaleco  https://t.co/23q6fZNhIG Vamos a redifundirlo que vienen las gripes! No sobremediquemos a los pacientes."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T15:09:32.000Z",
            "id": "937700405022162944",
            "text": "@wxdoc @montef Good to hear you are back on your feet. Good to know about the Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:51:47.000Z",
            "id": "937695938138787841",
            "text": "@BusyDrT Tamiflu maybe? There are postmarketing reports (mostly in Japan) of delirium and abnormal behavior leading to injury, with fatal outcomes in some cases, in influenza patients using this drug. https://t.co/U5nCDcHGQx"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:45:01.000Z",
            "id": "937694235821780992",
            "text": "@montef @TamBouret It appears that this Tamiflu stuff works...did learn that it is best to take the z-pack pill first, wait a bit then take the Tamiflu with a Coca-Cola chaser. Easier on the stomach. Feeling almost normal today. Now..go back to work &amp; prevent a recurrence..."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:23:12.000Z",
            "id": "937688745171734528",
            "text": "@MatthewDux Doc listened and looked at me then said you have the flu...it is spreading around the area. Took the Tamiflu &amp; z-pack meds when I got home and after a couple rough days today is the first day I feel almost normal again. Seems to work"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:18:38.000Z",
            "id": "937687593474576384",
            "text": "@wxdoc Ugh. Hope you feel better!  It\u2019s been a few years since I invested in the shot.  The key is to get the tamiflu very early, but the diagnosis can\u2019t always be made early enough nor will some doctors make it."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:16:15.000Z",
            "id": "937686995693981696",
            "text": "@MatthewDux Well...I got the flu shot in September. Didn\u2019t work. Been fighting the flu since Thursday. Tamiflu works with a lot of rest and drink a lot of fluids. Flu fever peaked at 102. Finally went down to normal last night. Still have residual cough."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:11:31.000Z",
            "id": "937685802229919745",
            "text": "@HappyGeek75 Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T14:06:43.000Z",
            "id": "937684596329549824",
            "text": "Harry Kneecaps34 minutes ago\nYes there IS medication to treat the flu\n\nTamiflu, Relenza, and Rapivab are anti-viral medications developed for treating flu."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T13:17:45.000Z",
            "id": "937672273510662145",
            "text": "#HAS #TAMIFLU (oseltamivir), antiviral inhibiteur de la neuraminidase\n#SMR insuffisant\nhttps://t.co/P0f2Hynz0k"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T11:41:52.000Z",
            "id": "937648143398666240",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3063\u3064\u304a\u3063\u3064"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T10:55:08.000Z",
            "id": "937636380766740480",
            "text": "@mii_tamiflu \u3046\u304a\u304a\u304a\u304a\u304a....\u30ec\u30d9\u30eb\u4e0a\u3052\u306a\u3044\u3068\u307f\u3093\u306a\u3068\u30ec\u30a4\u30c9\u3067\u304d\u306a\u3044\u304b\u3089\u3084\u308c\u308b\u3068\u304d\u306b\u3084\u308a\u3066\u3048\u3048\u3048\u3048"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T10:53:48.000Z",
            "id": "937636047579643905",
            "text": "@GayleCarrington @NHSImprovement Job lot of Tamiflu in the boot ;-D"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T04:00:52.000Z",
            "id": "937532128438439936",
            "text": "Ma\u00f1ana voy por mi tamiflu \ud83d\ude2d\ud83d\ude14\ud83e\udd27\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-04T03:51:19.000Z",
            "id": "937529723072126976",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30ea\u30fc\u30bc\u30f3\u30c8\u304c\u53d6\u308c\u3061\u3083\u3063\u305f\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T23:24:16.000Z",
            "id": "937462518817189888",
            "text": "RT @JuanGrvas: El coste de ocultar datos y de publicar incorrectamente ensayos  cl\u00ednicos. Miles de vidas y miles de millones de d\u00f3lares. Ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T23:23:48.000Z",
            "id": "937462401204740096",
            "text": "RT @JuanGrvas: Costs of hidden and misreported clinical trials: thousands of lives, and thousands of millions of dollar. Tamiflu, Avandia,\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T22:24:58.000Z",
            "id": "937447597085741056",
            "text": "RT @MartinWinckler: Il suffit de quelques r\u00e9sultats cach\u00e9s par l'industrie pour qu'un m\u00e9dicament mis sur le march\u00e9 entra\u00eene des milliers d'\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T20:47:19.000Z",
            "id": "937423021203173377",
            "text": "Remember Tamiflu. https://t.co/w1wTof7Ywp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T18:36:44.000Z",
            "id": "937390159787642880",
            "text": "@CaptainMorwen YUP. But I'll make it through. Going to urgent care to see for sure and I'll be getting tamiflu. It's early flu stuff happening so it SHOULD help. &lt;3\n\nTho honestly not surprised I got sick bc all of the truly crazy stuff just ended and my stress has dropped drastically."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T17:18:40.000Z",
            "id": "937370513281896448",
            "text": "If you get a job working as one of Satan\u2019s minions they start you in the Tamiflu pill packaging department @alvogenpr"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T17:09:01.000Z",
            "id": "937368086335893505",
            "text": "@Tygridia FoxNews la compa\u00f1\u00eda de comunicaci\u00f3n que est\u00e1 estrechamente relacionada con GlaxoSmithKline (GSK) la farmac\u00e9utica que produc\u00eda \u201cRelenza\u201d, que, junto a \u201cTamiflu\u201d de Roche, es el antiviral m\u00e1s com\u00fan para combatir la llamada Gripe A."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T16:45:08.000Z",
            "id": "937362075139104768",
            "text": "Star Anise: The Secret Ingredient in Tamiflu\nhttps://t.co/aRzpRmEFaI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T15:17:25.000Z",
            "id": "937339997912469505",
            "text": "RX: Tamiflu i bid x 30 days.\nCall to office: \"My partner doesn't really know what they are doing\".\nHealthcare 101."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T13:35:24.000Z",
            "id": "937314326192447488",
            "text": "@Tamiflu_ha \u81ea\u5206\u8a9e\u308a\u67a0\u306e\u914d\u4fe1\u3059\u308b\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T13:23:27.000Z",
            "id": "937311317156704256",
            "text": "Send tamiflu \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T12:00:01.000Z",
            "id": "937290321825742848",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T11:28:30.000Z",
            "id": "937282389054754817",
            "text": "RT @LehmannDrC: @bmj_latest @YannnSud Des patients sous Tamiflu ( un antiviral sans preuve d\u2019efficacit\u00e9) sautent par les fenetres. Suggesti\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T11:08:47.000Z",
            "id": "937277427973160961",
            "text": "Japan's Tamiflu warning for teens sparks row https://t.co/9lzQgBfZCp"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T10:19:56.000Z",
            "id": "937265136955547649",
            "text": "RT @LehmannDrC: @bmj_latest @YannnSud Des patients sous Tamiflu ( un antiviral sans preuve d\u2019efficacit\u00e9) sautent par les fenetres. Suggesti\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T10:11:10.000Z",
            "id": "937262930244112384",
            "text": "RT @LehmannDrC: @bmj_latest @YannnSud Des patients sous Tamiflu ( un antiviral sans preuve d\u2019efficacit\u00e9) sautent par les fenetres. Suggesti\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T09:48:58.000Z",
            "id": "937257341526953984",
            "text": "@bmj_latest @YannnSud Des patients sous Tamiflu ( un antiviral sans preuve d\u2019efficacit\u00e9) sautent par les fenetres. Suggestion officielle: verrouiller les fen\u00eatres"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T09:38:58.000Z",
            "id": "937254827557638144",
            "text": "RT @JuanGrvas: @manyez Infectious Disease Mortality Trends in the United States, 1980-2014.\nhttps://t.co/PviRMd9bRM\nAcceso gratuito a todo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T09:14:25.000Z",
            "id": "937248648634572801",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T08:13:52.000Z",
            "id": "937233410749116416",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T07:33:52.000Z",
            "id": "937223343228428288",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T07:10:50.000Z",
            "id": "937217548977762305",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T07:02:51.000Z",
            "id": "937215537444093954",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T07:02:20.000Z",
            "id": "937215407936729088",
            "text": "@CancerIntegral Ya pod\u00edan actuar con la misma agresividad del caso mineral en el caso tamifl\u00fa........Ahora que lo pienso, no existe caso tamifl\u00fa ,\ud83e\udd14"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T06:38:42.000Z",
            "id": "937209458811289601",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T05:02:04.000Z",
            "id": "937185140907708416",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T04:58:32.000Z",
            "id": "937184251589550080",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T04:28:48.000Z",
            "id": "937176767843909633",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T04:14:12.000Z",
            "id": "937173094707421189",
            "text": "Getting the flu is no joke..\ud83e\udd12#flu #sick #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T03:14:53.000Z",
            "id": "937158167993106432",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30ac\u30cf\u30cf\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T02:45:31.000Z",
            "id": "937150776547319808",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u307e\u3058\u304b\u30889\u6b73\u4e0b\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T02:13:35.000Z",
            "id": "937142742991306752",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T02:12:58.000Z",
            "id": "937142586329800704",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T02:04:02.000Z",
            "id": "937140337952284672",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:56:10.000Z",
            "id": "937138359398383616",
            "text": "So let me get this right...\n#Tamiflu WITH our insurance THAT WE PAY FOR is $89 but I can\u2026 https://t.co/X8JA1E21Jc"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:51:11.000Z",
            "id": "937137104290643969",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:32:05.000Z",
            "id": "937132297148448768",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:23:12.000Z",
            "id": "937130062200967168",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:16:38.000Z",
            "id": "937128407514484736",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:08:48.000Z",
            "id": "937126437986766849",
            "text": "RT @tamiflu_precure: Q.\u5927\u5207\u306a\u3082\u306e\u304c\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\uff1f\nA.\u307f\u304f\u306b\u3042\u3052\u308b\n\u3053\u308c\u306f\u30dd\u30f3\u30b3\u30c4\u30b7\u30b9\u30b3\u30f3\n#precure https://t.co/qZQxfjbq0n"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:06:39.000Z",
            "id": "937125898309877760",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:06:16.000Z",
            "id": "937125798728777728",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:05:38.000Z",
            "id": "937125641912123392",
            "text": "RT @tamiflu_precure: Q.\u5927\u5207\u306a\u3082\u306e\u304c\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\uff1f\nA.\u307f\u304f\u306b\u3042\u3052\u308b\n\u3053\u308c\u306f\u30dd\u30f3\u30b3\u30c4\u30b7\u30b9\u30b3\u30f3\n#precure https://t.co/qZQxfjbq0n"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:05:37.000Z",
            "id": "937125636866314240",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u898b\u3066\u3066\u80f8\u304c\u6e80\u305f\u3055\u308c\u3066\u3044\u304f\u6795\u6295\u3052\u30b7\u30fc\u30f3\n#precure https://t.co/qdzP2oj1KI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:05:29.000Z",
            "id": "937125602259111936",
            "text": "RT @tamiflu_precure: Q.\u5927\u5207\u306a\u3082\u306e\u304c\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\uff1f\nA.\u307f\u304f\u306b\u3042\u3052\u308b\n\u3053\u308c\u306f\u30dd\u30f3\u30b3\u30c4\u30b7\u30b9\u30b3\u30f3\n#precure https://t.co/qZQxfjbq0n"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:03:36.000Z",
            "id": "937125130722873344",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T01:00:47.000Z",
            "id": "937124419952025600",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:58:28.000Z",
            "id": "937123835748409345",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:52:54.000Z",
            "id": "937122437811994625",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\uff1f\n\u3061\u3087\u3063\u3068 \u3044\u307f \u304c \u308f\u304b\u3089\u306a\u3044 \u3067\u3059 \u306d\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:49:28.000Z",
            "id": "937121573382717440",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u6b63\u76f4\u30ea\u30a2\u30eb\u3067\u306e\u604b\u4eba\u4f5c\u308b\u3088\u308a\u604b\u611b\u30b2\u30fc\u30e0\u3084\u3063\u305f\u307b\u3046\u304c\u6709\u610f\u7fa9\u306a\u6642\u9593\u3060\u3057\u697d\u3060\u3057\u697d\u3057\u3044\u3057\u3057\u3087\u3046\u304c\u306a\u3044\n\u6700\u60aa\u30cd\u30c3\u30c8\u3067\u306e\u604b\u4eba\u3067\u3082\u3060\u3044\u3076\u697d\u3067\u306f\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:48:09.000Z",
            "id": "937121242070507520",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:46:17.000Z",
            "id": "937120773751283712",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u30a4\u30f3\u30bf\u30fc\u30cd\u30c3\u30c8\u4e0a\u306b\u3044\u3063\u3071\u3044\u5c45\u305f\u3058\u3083\u3093\u4f55\u8a00\u3063\u3066\u3093\u306e\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:44:07.000Z",
            "id": "937120225492738048",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:43:32.000Z",
            "id": "937120080499838977",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u305f\u3063\u305f\u306e10\u5e74\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u3082\u4eca\u3082\u304628\u3060\u3057\u9752\u6625\u6642\u4ee3\u304b\u308920\u4ee3\u307e\u308b\u307e\u308b\u3044\u306a\u3044\u3057\u4eca\u5f8c\u3082\u3044\u306a\u3044\u4e88\u5b9a\u3060\u304b\u3089\u306d\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:41:41.000Z",
            "id": "937119613208293376",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu 10\u5e74\u304f\u3089\u3044\u3082\u3046\u604b\u4eba\u3044\u306a\u3044\u3051\u3069\u305d\u308c\u306f\u305d\u308c\u3067\u751f\u304d\u3066\u3044\u304f\u306e\u304c\u697d\u3067\u3082\u306f\u3084\u6700\u9ad8\u57df\u306b\u307e\u3067\u9054\u3057\u3066\u9006\u306b\u3053\u3046\u3044\u3046\u52d5\u7269\u3060\u3063\u305f\u3093\u3060\u3063\u3066\u4e16\u754c\u307e\u3067\u884c\u3051\u308b\u304b\u3089\u5b89\u5fc3\u3057\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:39:18.000Z",
            "id": "937119014832107522",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:32:33.000Z",
            "id": "937117316180951040",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:32:20.000Z",
            "id": "937117259473985536",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:31:24.000Z",
            "id": "937117027600277504",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:30:12.000Z",
            "id": "937116726189178881",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:28:22.000Z",
            "id": "937116264752865280",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:25:58.000Z",
            "id": "937115657371398144",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:25:46.000Z",
            "id": "937115608977571841",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:25:42.000Z",
            "id": "937115593139937281",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:25:14.000Z",
            "id": "937115474537603072",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u7121\u9650\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\n#precure https://t.co/8hZqd2W1Ki"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:15:08.000Z",
            "id": "937112931044507650",
            "text": "RT @tamiflu_precure: Q.\u5927\u5207\u306a\u3082\u306e\u304c\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u3089\uff1f\nA.\u307f\u304f\u306b\u3042\u3052\u308b\n\u3053\u308c\u306f\u30dd\u30f3\u30b3\u30c4\u30b7\u30b9\u30b3\u30f3\n#precure https://t.co/qZQxfjbq0n"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:14:37.000Z",
            "id": "937112800786128896",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:13:39.000Z",
            "id": "937112559739592704",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u898b\u3066\u3066\u80f8\u304c\u6e80\u305f\u3055\u308c\u3066\u3044\u304f\u6795\u6295\u3052\u30b7\u30fc\u30f3\n#precure https://t.co/qdzP2oj1KI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:11:33.000Z",
            "id": "937112030984617984",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:10:48.000Z",
            "id": "937111843763470336",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:10:23.000Z",
            "id": "937111737223888896",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u898b\u3066\u3066\u80f8\u304c\u6e80\u305f\u3055\u308c\u3066\u3044\u304f\u6795\u6295\u3052\u30b7\u30fc\u30f3\n#precure https://t.co/qdzP2oj1KI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:09:52.000Z",
            "id": "937111608764989440",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u898b\u3066\u3066\u80f8\u304c\u6e80\u305f\u3055\u308c\u3066\u3044\u304f\u6795\u6295\u3052\u30b7\u30fc\u30f3\n#precure https://t.co/qdzP2oj1KI"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:07:23.000Z",
            "id": "937110980240146432",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:06:45.000Z",
            "id": "937110821787729920",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u3044\u304f\u3089\u306a\u3093\u3067\u3082\u3042\u304d\u3089\u3055\u3093\u304a\u59eb\u69d8\u62b1\u3063\u3053\u597d\u304d\u3059\u304e\u306a\u3044\uff1f\n#precure https://t.co/CIGpeTTQpk"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-03T00:00:24.000Z",
            "id": "937109226354126848",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306e\u30b8\u30e5\u30ea\u30aa\n\u30a2\u30d0\u30f3\u306e\u3042\u3089\u3059\u3058\u3067\u51fa\u756a\u7d42\u4e86\uff57\uff57\uff57\n#precure https://t.co/k7bImCVnfQ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T23:14:08.000Z",
            "id": "937097580386795520",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306f\u3042\u304a\u3061\u3083\u3093\u56de\u3060\u3063\u3051\u304b\n\n\u3042\u304a\u3044\u3061\u3083\u3093\u306f\u306a\u3093\u304b\u91cd\u3044\u56de\u3070\u3063\u304b\u3082\u3089\u3063\u3066\u308b\u6c17\u304c\u3059\u308b\n\u3082\u3063\u3068\u8efd\u304f\u3066\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u3082\u91cd\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T23:13:21.000Z",
            "id": "937097383695011840",
            "text": "@yog_s0th0th @gorskon @SharylAttkisson @SkepticsGuide Improving science implies it was science in the first place. I'm unconvinced. And AllTrials doesn't somehow exclude vaccines. In fact, Ben himself gave evidence to parliament in one such case - Tamiflu. Efficacy today, safety tomorrow...\nhttps://t.co/RjWBGDT4RQ"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T23:10:32.000Z",
            "id": "937096674098364416",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3042\u308a\u304c\u3068\u30fc\u30fc\u30fc\n\u80cc\u666f\u63cf\u304d\u305f\u304f\u306a\u304f\u3066\u708e\u3067\u57cb\u3081\u305f\u3051\u3069\u306d\ud83d\udd25"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T22:59:30.000Z",
            "id": "937093899536908288",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306f\u3042\u304a\u3061\u3083\u3093\u56de\u3060\u3063\u3051\u304b\n\n\u3042\u304a\u3044\u3061\u3083\u3093\u306f\u306a\u3093\u304b\u91cd\u3044\u56de\u3070\u3063\u304b\u3082\u3089\u3063\u3066\u308b\u6c17\u304c\u3059\u308b\n\u3082\u3063\u3068\u8efd\u304f\u3066\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u3082\u91cd\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T22:59:21.000Z",
            "id": "937093859720306688",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u4eca\u65e5\u306f\u3042\u304a\u3061\u3083\u3093\u56de\u3060\u3063\u3051\u304b\n\n\u3042\u304a\u3044\u3061\u3083\u3093\u306f\u306a\u3093\u304b\u91cd\u3044\u56de\u3070\u3063\u304b\u3082\u3089\u3063\u3066\u308b\u6c17\u304c\u3059\u308b\n\u3082\u3063\u3068\u8efd\u304f\u3066\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3093\u3060\u3051\u3069\u4eca\u65e5\u3082\u91cd\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T21:16:20.000Z",
            "id": "937067937411633152",
            "text": "PSA: Tamiflu is a miracle drug. That is all. #sickaf"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T20:45:53.000Z",
            "id": "937060274380722176",
            "text": "RT @GomerBlog: Patient: I don't believe in flu vaccines. Completely unnessesary, pushed by big pharma. \n\n*patient gets flu*\n\nPatient: GIVE\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T17:24:28.000Z",
            "id": "937009586732613632",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\uff01\u65e5\u672c\u306e\u5e38\u8b58\u3001\u4e16\u754c\u306e\u975e\u5e38\u8b58\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u85ac\u696d\u754c\u306e\u771f\u5b9f\u3002\u30b3\u30af\u30e9\u30f3\u8a08\u753b\u77e5\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\uff1f https://t.co/Cd0P3ehldj"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T16:05:10.000Z",
            "id": "936989628032344067",
            "text": "Many doctors prescribe #Tamiflu to treat #flu symptoms. But is it really effective &amp; worth the cost? https://t.co/D1ESREiqU7 https://t.co/OP2if8Utnn"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T14:19:55.000Z",
            "id": "936963139626610693",
            "text": "@tamiflu__shrine \u3042\u3064\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T13:11:48.000Z",
            "id": "936946000190570496",
            "text": "@Tamiflu_Omutsu \u3076\u3063\u3061\u3083\u3051\u3059\u3052\u30fc\u540d\u524d\u3060\u306a\u3063\u3066\u601d\u3063\u3066\u308b\u3002\n\u3069\u3046\u306a\u3055\u3063\u305f\u306e\u2026\u2026\u2026\u2503\u1415) \u207e\u207e"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:54:05.000Z",
            "id": "936926440506851329",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:49:55.000Z",
            "id": "936925393357037568",
            "text": "RT @JuanGrvas: El coste de ocultar datos y de publicar incorrectamente ensayos  cl\u00ednicos. Miles de vidas y miles de millones de d\u00f3lares. Ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:46:48.000Z",
            "id": "936924609227530241",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:24:46.000Z",
            "id": "936919063908909056",
            "text": "Dieser Tweet wurde von Tamiflu gesponsert https://t.co/OKHhxit4iq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:17:25.000Z",
            "id": "936917212765462528",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T11:16:57.000Z",
            "id": "936917097833144321",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T09:27:30.000Z",
            "id": "936889550437105664",
            "text": "E se faz muito dinheiro... algu\u00e9m precisa lembrar do tamiflu, comprado aos milh\u00f5es para combater a epidemia de influenza, que ao final n\u00e3o tinha qq efic\u00e1cia. https://t.co/EoWc5FodLR"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T08:26:12.000Z",
            "id": "936874125582262272",
            "text": "@Nakau0066 @Tamiflu_ha \u30db\u30c6\u30eb\u8857\u3082\u6563\u6b69\u3057\u305f\u3051\u3069\u7121\u4e8b\u3067\u3057\u305f\ud83d\ude46"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T07:00:31.000Z",
            "id": "936852561717374976",
            "text": "RT @JuanGrvas: @manyez Infectious Disease Mortality Trends in the United States, 1980-2014.\nhttps://t.co/PviRMd9bRM\nAcceso gratuito a todo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T06:55:06.000Z",
            "id": "936851199428501505",
            "text": "@cocainomano Si, ya pidieron lotes de tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T05:14:44.000Z",
            "id": "936825939433943041",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a2\u30ad\u30e8\u30c9\u3060\u304b\u3089\u534a\u306b\u306f\u7740\u304f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T05:13:39.000Z",
            "id": "936825666917376000",
            "text": "@mii_tamiflu \u3044\u3051\u3093\u306e\uff1f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T04:38:13.000Z",
            "id": "936816753392230400",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u51fa\u8fce\u3048\u3059\u308b\u304b\u3089\u4eca\u306e\u3046\u3061\u306b\u5bb6\u5165\u308c\u3066\u3063\u3066\u3044\u3046\u610f\u898b\u304c3\u7968\u307b\u3069\u5165\u308a\u307e\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T04:10:14.000Z",
            "id": "936809711319465984",
            "text": "@aaron_hogan Thx! Just got some Tamiflu!  Yay!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T03:10:00.000Z",
            "id": "936794550126886913",
            "text": "\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\uff01\u65e5\u672c\u306e\u5e38\u8b58\u3001\u4e16\u754c\u306e\u975e\u5e38\u8b58\u3068\u8a00\u308f\u308c\u308b\u85ac\u696d\u754c\u306e\u771f\u5b9f\u3002\u30b3\u30af\u30e9\u30f3\u8a08\u753b\u77e5\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\uff1f https://t.co/013OaNW3Oq"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T02:23:09.000Z",
            "id": "936782762987503617",
            "text": "@TheSamanthaRei Fever? Then it's the flu. Get Tamiflu right away and rest. Feel better!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-02T01:12:51.000Z",
            "id": "936765070222249985",
            "text": "So if I took a tamiflu now and then got high would that be a bad idea? Asking for a friend"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T22:54:54.000Z",
            "id": "936730354055909377",
            "text": "@ElectionBabe If you're diagnosed with influenza (get a test!), get Tamiflu within 24-48 hours of symptoms appearing. It won't cure you but you will be able to stay on your feet."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T22:22:22.000Z",
            "id": "936722163972706304",
            "text": "@Tamiflu_ha \u548c\u5ba4\u62c5\u5f53\u3067\u3059\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T21:03:46.000Z",
            "id": "936702386378362880",
            "text": "Bry has had one dose of tamiflu so I expect her to be better!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T20:48:27.000Z",
            "id": "936698532786065409",
            "text": "RT @JuanGrvas: @manyez Infectious Disease Mortality Trends in the United States, 1980-2014.\nhttps://t.co/PviRMd9bRM\nAcceso gratuito a todo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T20:28:51.000Z",
            "id": "936693597524471808",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa para afrontarla https://t.co/Pn1PC3NQKr"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T20:21:41.000Z",
            "id": "936691793265127424",
            "text": "S. Korean drug companies to make powdered Tamiflu: sources https://t.co/ntuZZmdmvy"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T20:19:16.000Z",
            "id": "936691188337463296",
            "text": "RT @JuanGrvas: @manyez Infectious Disease Mortality Trends in the United States, 1980-2014.\nhttps://t.co/PviRMd9bRM\nAcceso gratuito a todo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T19:19:06.000Z",
            "id": "936676045306187779",
            "text": "@manyez Infectious Disease Mortality Trends in the United States, 1980-2014.\nhttps://t.co/PviRMd9bRM\nAcceso gratuito a todo el art\u00edculo.\nVa citado entre la preciosa bibliograf\u00eda de\n\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa\nhttps://t.co/B9AANToMwV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T19:09:35.000Z",
            "id": "936673650241101830",
            "text": "@wxdoc @montef Definitely Tamiflu &amp; Z-pack now. Others as needed :)"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T18:14:34.000Z",
            "id": "936659804759707648",
            "text": "@wxdoc @montef Oh bummer. Hopefully Tamiflu helps. Feel better."
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T17:40:22.000Z",
            "id": "936651197964062721",
            "text": "La realidad a luz de la evidencia de la vacuna contra la influenza y otros remedios usados para la gripe. .Hay dos... https://t.co/dB7s2vsO9a"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T13:15:48.000Z",
            "id": "936584617259237376",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3093\u307e\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T13:12:50.000Z",
            "id": "936583871658897408",
            "text": "A nouveau le gouvernement japonais \u00e9met un avertissement sur les effets ind\u00e9sirables psychiatriques des antiviraux ( Tamiflu et Relenza) chez les ados https://t.co/NPXQJrlgRh. L' association entre ces m\u00e9ds et les EI avt \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s / Cochrane https://t.co/qEpzfoMMO2"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T13:05:11.000Z",
            "id": "936581944220860416",
            "text": "@tamiflu_com \u305d\u3046\u306a\u3093\u3059\u3088\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u30a8\u30af\u30bb\u30eb\u306f\u3067\u304d\u308b\u3093\u3060\u3051\u3069\u3001Google\u30b9\u30d7\u30ec\u30c3\u30c9\u30b7\u30fc\u30c8\u3067\u306f\u3067\u304d\u306a\u304f\u3066\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T12:52:17.000Z",
            "id": "936578698358206464",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa para afrontarla https://t.co/1uq3OEOvOt"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T12:36:56.000Z",
            "id": "936574836175986688",
            "text": "Teve 1 caso de h1n1 na sala do pedro, ai q de 18 alunos, so estao indo 5, meu filho incluso, ai q no grupao do zap as maes tao contando q nao aguentam os filhos em casa e levaram no shopping?!? E umas 3 dessas estao tomando tamiflu porque sim"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T12:18:05.000Z",
            "id": "936570094984970242",
            "text": "RT @JuanGrvas: Profesional: no desprestigies las vacunas promocionando la vacuna contra la gripe. La vacuna contra a gripe es in\u00fatil (y cau\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T11:05:21.000Z",
            "id": "936551790312607744",
            "text": "Profesional: no desprestigies las vacunas promocionando la vacuna contra la gripe. La vacuna contra a gripe es... https://t.co/yKdm9B9uIb"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T10:54:29.000Z",
            "id": "936549056222031872",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/uAlSyvNocz"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T09:48:24.000Z",
            "id": "936532425630347266",
            "text": "RT @tamiflu_precure: \u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u3068\u521d\u97f3\u30df\u30af\u306e\u30b3\u30e9\u30dc\u30de\u30b8\u306a\u3093\u3060\u2026\n\u521d\u3081\u3066\u30d7\u30ea\u30ad\u30e5\u30a2\u306e\u516c\u5f0f\u306e\u3053\u3068\u3092\u7cde\u3060\u3068\u601d\u3063\u305f\u308f\n\u4f55\u304c\u3057\u305f\u3044\u306e\u304b\u3055\u3063\u3071\u308a\u5206\u304b\u3089\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T09:31:57.000Z",
            "id": "936528284933853184",
            "text": "\u00bfGripe? Ni vacuna, ni vahos, ni Tamifl\u00fa v\u00eda @ActaSanitaria https://t.co/uAlSyvNocz\n\u00bfPodr\u00edas contrastar esto @aberron?"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T09:15:03.000Z",
            "id": "936524033226657792",
            "text": "Profesional: no desprestigies las vacunas promocionando la vacuna contra la gripe. La vacuna contra a gripe es in\u00fatil (y causa da\u00f1os).\nhttps://t.co/B9AANToMwV"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T08:36:42.000Z",
            "id": "936514378312048640",
            "text": "RT @YonhapNews: S. Korean drug companies to make powdered Tamiflu: sources https://t.co/96j3fpVsfe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T07:00:03.000Z",
            "id": "936490058277724161",
            "text": "RT @YonhapNews: S. Korean drug companies to make powdered Tamiflu: sources https://t.co/96j3fpVsfe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T05:43:07.000Z",
            "id": "936470695843975168",
            "text": "RT @YonhapNews: S. Korean drug companies to make powdered Tamiflu: sources https://t.co/96j3fpVsfe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T05:38:07.000Z",
            "id": "936469439582683136",
            "text": "S. Korean drug companies to make powdered Tamiflu: sources https://t.co/96j3fpVsfe"
        },
        {
            "created_at": "2017-12-01T02:15:42.000Z",
            "id": "936418498754072576",
            "text": "@djkittenacademy Get him some Tamiflu, DJ! Feel better soon, Mr A! Snuggle with some kitties for comfort."
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "939130194333446145",
        "oldest_id": "936418498754072576",
        "result_count": 493
    }
}