{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-30T23:49:59.000Z",
            "id": "726559253641715712",
            "text": "Coderpunks package \nFBI plutonium \nTamiflu black-bag"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T23:32:41.000Z",
            "id": "726554897915777024",
            "text": "Tamiflu Halcon \nplutonium sweeping Lynch \nIraq black-bag Strain"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T22:42:56.000Z",
            "id": "726542378106949633",
            "text": "RT @AztecaNoticias: La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/Ns0LEsNXqU https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T22:17:30.000Z",
            "id": "726535981323673605",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/50E5ZB0Vb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T22:02:21.000Z",
            "id": "726532165299757057",
            "text": "Tamiflu b9 \neternity server Ice \nIran Rootkit Mace"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T21:53:21.000Z",
            "id": "726529899712794624",
            "text": "@tamiflu__shrine \u78ba\u304b\u306b\u3002\u305d\u3061\u3089\u306e\u795e\u3055\u307e\u306f\u512a\u67d4\u4e0d\u65ad\u306a\u306e\u304b\u306d\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T21:36:32.000Z",
            "id": "726525668763148288",
            "text": "@tamiflu__shrine \u300c\u307e\u3060\u7269\u4e8b\u306e\u521d\u3081\u306e\u6bb5\u968e\u3067\u3001\u4f55\u4e8b\u3082\u4e0a\u624b\u304f\u3044\u304b\u306a\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u3051\u3069\u3001\u5fc5\u305a\u826f\u3044\u65b9\u5411\u3078\u5411\u304b\u3046\u304b\u3089\u9811\u5f35\u308c\u300d\u3068\u3044\u3046\u3088\u3046\u306a\u3053\u3068\u304c\u66f8\u3044\u3066\u3042\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T21:12:32.000Z",
            "id": "726519629510639621",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/SWTJ2vrMHZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T21:10:44.000Z",
            "id": "726519176802766848",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/RVwqeRcRnm\u00a0pic.twitter.c...  @drakers46"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T21:01:16.000Z",
            "id": "726516794173841408",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/YVo2C1BzD7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:52:30.000Z",
            "id": "726514588997423104",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4eca\u3069\u3053\u306b\u3044\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\u305d\u308c\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:42:27.000Z",
            "id": "726512060813561856",
            "text": "RT @AztecaNoticias: La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/Ns0LEsNXqU https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:33:23.000Z",
            "id": "726509778248282112",
            "text": "@itepregunto SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/sT6nynIR4p"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:30:58.000Z",
            "id": "726509170346852354",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/gan2huyj9t"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:26:32.000Z",
            "id": "726508054229831682",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/T4qN8ALQ6S | https://t.co/Pq5au68xKV https://t.co/joVi3NlJVW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:24:59.000Z",
            "id": "726507663803080704",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/IOwUF7OqrJ | https://t.co/6sRfXwlGkK https://t.co/IaB5SZiJ4u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:24:18.000Z",
            "id": "726507490687373312",
            "text": "SSa libera registro del #Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/CKneDMNngT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:23:33.000Z",
            "id": "726507302207950848",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/16lcyJAmdA | https://t.co/mE2hFZ0N6A https://t.co/Ti0GKPzlB1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:21:56.000Z",
            "id": "726506896434167808",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/WhrklVu46L | https://t.co/8adp2f1Mnh https://t.co/WN5ogH4i2a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:17:44.000Z",
            "id": "726505838165151744",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/ZDBlKrBwqR | https://t.co/9pvinTW680 https://t.co/HMYL3MVMEJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:16:56.000Z",
            "id": "726505638725996544",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/r3PMlGRbGY | https://t.co/43jxVu5tsZ https://t.co/a9AGAPn4ZT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:16:24.000Z",
            "id": "726505505343025152",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/bVNsbGZrge"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:09:30.000Z",
            "id": "726503768020246528",
            "text": "RT @AztecaNoticias: La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/Ns0LEsNXqU https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:04:05.000Z",
            "id": "726502401809780737",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/oSiLLffZSq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:45.000Z",
            "id": "726502318401703936",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/M6yNYBd1wz | https://t.co/oTOX3I9XUR https://t.co/A6xuNCumHS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:12.000Z",
            "id": "726502183269621760",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/gf3bYYNJrp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:11.000Z",
            "id": "726502175342350336",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/yRlTZtBzQr | https://t.co/Qew6MmUPgn https://t.co/3Rsarg6qik"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:06.000Z",
            "id": "726502156874842112",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/9MOqtG7jcF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:06.000Z",
            "id": "726502154781876224",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/ybK30gwJOO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:05.000Z",
            "id": "726502152881872896",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/xyTywYECTT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:03:05.000Z",
            "id": "726502151090896896",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/3WmIRHeog4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:02:28.000Z",
            "id": "726501997805883392",
            "text": "RT @AztecaNoticias: La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/Ns0LEsNXqU https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:01:51.000Z",
            "id": "726501841333305344",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/81KnXeJcor"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:01:50.000Z",
            "id": "726501836883107840",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/bGPwkpdA1U"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:01:02.000Z",
            "id": "726501636059893760",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico - Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por cien... https://t.co/DTApTOz4nq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T20:00:26.000Z",
            "id": "726501484330807298",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del Tamiflu y ahora es gen\u00e9rico | https://t.co/glstZNnbey https://t.co/v4hEOGxoRR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:59:32.000Z",
            "id": "726501258828247040",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/qWYxvpTlEf | https://t.co/j6e8kDKcdP https://t.co/aQgflIz16O"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:59:25.000Z",
            "id": "726501231288573953",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/OWHhjNvDwu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:59:20.000Z",
            "id": "726501207305412608",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/QQg2uAxAXY | https://t.co/5fuGwutcC3 https://t.co/6UG1nZAKqZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:58:57.000Z",
            "id": "726501111859814401",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/VtDfWXTKH7 | https://t.co/TK3o86haWz https://t.co/wlj4W3F7F1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:57:56.000Z",
            "id": "726500855050969088",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/hqG41L8qD6 | https://t.co/yFvWfWM7ZW https://t.co/IeYeLzZ16z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:56:28.000Z",
            "id": "726500489014161408",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/7AHAjWmRdS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:54:44.000Z",
            "id": "726500051657232384",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/PDIx9VcsYz | https://t.co/sGIHFd2Ujy https://t.co/55xnhz60jB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:54:34.000Z",
            "id": "726500007021441024",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/0dOtU7Psx2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:54:33.000Z",
            "id": "726500003317862400",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/YWLIGd2rWm | https://t.co/ISRnP5UvF4 https://t.co/TYHS4fxBk0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:54:20.000Z",
            "id": "726499950100512768",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/2YQ5fTCEng | https://t.co/hThlkXtV2H https://t.co/PLNcY12DSj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:53:56.000Z",
            "id": "726499848111804416",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/5gTAVStslk | https://t.co/e2tnW1hEBD https://t.co/UDuqc8bNQE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:53:52.000Z",
            "id": "726499831171047424",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:53:52.000Z",
            "id": "726499830730756096",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:53:52.000Z",
            "id": "726499830684512256",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/XC5wrqsibA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:53:36.000Z",
            "id": "726499766679441409",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/tWrk8nCEDW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:52.000Z",
            "id": "726499580133535744",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/azgAuDd3t6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:49.000Z",
            "id": "726499568028803072",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/SkwzrmMeTh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:47.000Z",
            "id": "726499562139975680",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Zv3WEdkkhU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:42.000Z",
            "id": "726499538366660609",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/UHcapiqGpF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:34.000Z",
            "id": "726499507077181441",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/cgocmVvmdl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:33.000Z",
            "id": "726499499976351744",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/18SVpYwiKh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:28.000Z",
            "id": "726499480695009280",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/3oeFCP3laD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:20.000Z",
            "id": "726499447820013568",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/sTVFONFZNc | https://t.co/NjWx9OKHwt https://t.co/lPhbimhyln"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:52:15.000Z",
            "id": "726499427511214081",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Uf4Uf1Ogul"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:43.000Z",
            "id": "726499290760146944",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/4buozNscPh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:38.000Z",
            "id": "726499269503414272",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/LmFcTijL8c #MinutoAminuto"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:30.000Z",
            "id": "726499239086292992",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/NoSaoGErBO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:20.000Z",
            "id": "726499195301945344",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/YdMEpnUQWS | https://t.co/BIc9VnHgO0 https://t.co/rY1t1DBbEY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:10.000Z",
            "id": "726499154172731397",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/qjniemHKFU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:51:09.000Z",
            "id": "726499147633709056",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/IybXImglxx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:51.000Z",
            "id": "726499074732494848",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/p93hSTTW1E"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:48.000Z",
            "id": "726499059184201728",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/OvGBsbC3z3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:47.000Z",
            "id": "726499057837838336",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/XuRdULaI8v"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:46.000Z",
            "id": "726499052032913408",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/TjY6NVQjYW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:45.000Z",
            "id": "726499047905751040",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/enF5711SC1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:43.000Z",
            "id": "726499041454911488",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Hj2R4q0Boq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:42.000Z",
            "id": "726499036845346816",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/nDBjZRhj1F"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:41.000Z",
            "id": "726499030121877505",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/rTgLzSjSt6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:39.000Z",
            "id": "726499024727990272",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Ka06qIoC5F"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:38.000Z",
            "id": "726499017836744706",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/17KZzRvRes"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:36.000Z",
            "id": "726499011843100672",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/xEiSlAyitV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:35.000Z",
            "id": "726499006809931776",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/lnxAEYgk35"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:34.000Z",
            "id": "726499001386815489",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/DMDdz0D0GJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:32.000Z",
            "id": "726498995162370048",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/MYutohzXbU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:31.000Z",
            "id": "726498990263402496",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/kCTjHJuMqL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:30.000Z",
            "id": "726498986979262464",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/f28MSULNOZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:30.000Z",
            "id": "726498985276383232",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/xsujLuX3om"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:29.000Z",
            "id": "726498980901752832",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/qDxpfKzpOu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:28.000Z",
            "id": "726498977546297344",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/RM8mCMeqTj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:27.000Z",
            "id": "726498973129658368",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/hdHlfyvJ64"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:27.000Z",
            "id": "726498971300962306",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/huiZgs0xBx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:26.000Z",
            "id": "726498967521910784",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/38WyGAVOCF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:24.000Z",
            "id": "726498962190929921",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/zbXTN4cE93 #UltimaHora"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:24.000Z",
            "id": "726498960144113664",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/xrB6tQ4zlB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:21.000Z",
            "id": "726498946311327744",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/FS5CUWnBF5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:19.000Z",
            "id": "726498940414124032",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/MI4LqFdRKe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:18.000Z",
            "id": "726498934781140992",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/A56J0IJS33"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:50:11.000Z",
            "id": "726498905785962496",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/n7b2bVi2Ua"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:54.000Z",
            "id": "726498835590057984",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/AvTFAskiN8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:43.000Z",
            "id": "726498787644968960",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/qVF0yX7HCQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:41.000Z",
            "id": "726498779549962240",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/vsxvGniHqJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:40.000Z",
            "id": "726498777779961856",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/kkin1gPWRS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:40.000Z",
            "id": "726498776588779524",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:40.000Z",
            "id": "726498775909306368",
            "text": "@drakers46 SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:40.000Z",
            "id": "726498774357446659",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/zGDOIiC7wi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:39.000Z",
            "id": "726498772516118529",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/DmbNMtT4Ad"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:39.000Z",
            "id": "726498770704207872",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/a5j1FJhZK1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:38.000Z",
            "id": "726498768971927552",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/lCN9vl8Xtg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:38.000Z",
            "id": "726498767403274240",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/5QUsLCIo6x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:38.000Z",
            "id": "726498765511626752",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/n9E0ApRbSy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:37.000Z",
            "id": "726498763708092416",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/VYnWpjYFw3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:36.000Z",
            "id": "726498759866081280",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/ZoDaTvVDOz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:36.000Z",
            "id": "726498757756358657",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/LZ69B75wqE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:34.000Z",
            "id": "726498749938176000",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/w8xb2Myo5i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:33.000Z",
            "id": "726498748260450304",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/hmi2czY3RY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:33.000Z",
            "id": "726498746570137601",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/0Um4BdRsMX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:33.000Z",
            "id": "726498744758214657",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/ignT3nmDHJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:32.000Z",
            "id": "726498742665285632",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/43Y9KktPcl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:32.000Z",
            "id": "726498740807192576",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/VhdXY56FBY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:31.000Z",
            "id": "726498738789748736",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/4sCKfqG0qT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:30.000Z",
            "id": "726498733253226496",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/y85s3Petpo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:29.000Z",
            "id": "726498731088969728",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/XeZItWdZss"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:29.000Z",
            "id": "726498729285443584",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/X77Pl5r8SL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:28.000Z",
            "id": "726498725846110208",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/gJqh8WPPZT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:27.000Z",
            "id": "726498721207189504",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/cFVfnNL2bs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:26.000Z",
            "id": "726498717994344448",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/z7vYeICSdT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:25.000Z",
            "id": "726498713426759681",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/UAZNkFUIQR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:24.000Z",
            "id": "726498709299585024",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/zV15j5An6j"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:49:06.000Z",
            "id": "726498633521090560",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud libera el registro del Tamiflu, ya es un medicamento gen\u00e9rico https://t.co/Ns0LEsNXqU https://t.co/Y503edKgIR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:48:40.000Z",
            "id": "726498523500449792",
            "text": "#Puebla: SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/WOIxislQjk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:47:55.000Z",
            "id": "726498333825474560",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico https://t.co/rjDXnRxrmR | https://t.co/Xmub6tzxlu https://t.co/PlZBK7mNRs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:47:38.000Z",
            "id": "726498264359522306",
            "text": "eu &amp; vc\ntomando tamiflu\ncuidado com a gripe ela eh mt seria"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:44.000Z",
            "id": "726498037833428992",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/tjh8qsxfjJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:43.000Z",
            "id": "726498034465394689",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/BHas3pOiV4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:43.000Z",
            "id": "726498032976465920",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Z5mSFtIDYp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:42.000Z",
            "id": "726498030946377728",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/sCMENWHATu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:42.000Z",
            "id": "726498029251887104",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/WnUI1ZddiN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:37.000Z",
            "id": "726498007227584513",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/TXqFkfSjT1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:36.000Z",
            "id": "726498005340180480",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/ulEM6EyhFQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:34.000Z",
            "id": "726497995198337024",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/8qRfQuxpK2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:33.000Z",
            "id": "726497991528337408",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/kzWLuLtxEt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:33.000Z",
            "id": "726497989766717441",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/8wm6chZb0Y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:32.000Z",
            "id": "726497987841519616",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/Xr1cYnomZL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:32.000Z",
            "id": "726497985966690304",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/BD018UZj0H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:31.000Z",
            "id": "726497984200876033",
            "text": "@drakers46 SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:31.000Z",
            "id": "726497984154767360",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:30.000Z",
            "id": "726497980799307778",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/eWcuMVUwYU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:30.000Z",
            "id": "726497979016695809",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/r0nIa6ckyW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:30.000Z",
            "id": "726497977427087360",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/fhDtDqdroe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:29.000Z",
            "id": "726497975552217088",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/95y2dRhhuV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:28.000Z",
            "id": "726497968585478144",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/4afezUhqtF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:27.000Z",
            "id": "726497965355847681",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/NTMNGlVOR0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:25.000Z",
            "id": "726497956384231425",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/1O3WuRwID4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:24.000Z",
            "id": "726497953087512576",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/XYUyXOw5u0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:23.000Z",
            "id": "726497951086837760",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/SIqLtxan5C"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:22.000Z",
            "id": "726497947366477824",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/o1au0keKDF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:20.000Z",
            "id": "726497936549404673",
            "text": "#salud SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta ... https://t.co/PJw6wbdDRN #belleza"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:19.000Z",
            "id": "726497932891951105",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/WiMsDSpIEc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T19:46:18.000Z",
            "id": "726497929389703168",
            "text": "SSa libera registro del Tamiflu, se vuelve gen\u00e9rico: Con esta medida bajar\u00eda de precio hasta en un 75 por ciento. https://t.co/y8Jl81ToXi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T18:37:09.000Z",
            "id": "726480525662232576",
            "text": "@pilotbacon @srubenfeld This flu is brutal. One of my best friends had it starting last Saturday (she's a doctor); tamiflu Sunday night,"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T18:24:54.000Z",
            "id": "726477442337001472",
            "text": "@mii_tamiflu \u5bdd\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\u5206\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3001\u3067\u306f\u4e00\u7dd2\u306b\u5bdd\u307e\u3057\u3087\u3046\uff01\u6696\u304b\u3044\u3067\u3059\u3088\uff1f\u67d4\u3089\u304b\u3044\u3067\u3059\u3088\uff1f\u3044\u3044\u5302\u3044\u3067\u3059\u3088\uff1f\nhttps://t.co/s3HEney8hq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T17:57:50.000Z",
            "id": "726470631521316864",
            "text": "@mii_tamiflu \u6b8b\u5ff5\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T17:28:43.000Z",
            "id": "726463305359851520",
            "text": "@mii_tamiflu kujata\u306b\u304a\u3044\u3067\u3088\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T16:56:23.000Z",
            "id": "726455169207164928",
            "text": "Tamiflu makes me weepy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T16:13:28.000Z",
            "id": "726444368018677760",
            "text": "@leoargetblanco @fifthlacres Tamiflu nela!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T15:13:13.000Z",
            "id": "726429203562811392",
            "text": "@tamiflu_loki \u3064\u3089\u3044\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T14:59:03.000Z",
            "id": "726425641080492032",
            "text": "Why is Tamiflu so expensive? These pills better be 18k gold plated."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T13:31:01.000Z",
            "id": "726403484535250944",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3058\u304bw\u3084\u3063\u3066\u307f\u305f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T12:59:07.000Z",
            "id": "726395458042499072",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30da\u30f3\u30ae\u30f3\u898b\u305f\u3044\u305c\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T12:55:19.000Z",
            "id": "726394499430141952",
            "text": "@tamiflu__shrine \u6c34\u65cf\u9928\u3068\u304b\u3082\u666e\u901a\u306b\u884c\u304d\u305f\u3044\u30024\u65e5\u306f\u30aa\u30f3\u30ea\u30fc\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u306b\u884c\u304d\u305f\u3044\uff08"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T12:53:15.000Z",
            "id": "726393982410850306",
            "text": "@tamiflu__shrine 4,5\u65e5\u306f\u5927\u6d17\u89b3\u5149\u306a\u3093\u3067\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T12:43:36.000Z",
            "id": "726391552633769985",
            "text": "@tamiflu_loki \u904b\u52d5\ud83d\udca2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T11:18:27.000Z",
            "id": "726370124270194692",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T10:33:01.000Z",
            "id": "726358690261946368",
            "text": "@tamiflu_com \u306a\u3093\u3067\u82e5\u5e72\u306a\u306e\uff57\uff57\u3000\u3081\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u307b\u3057\u304c\u308c\u3088\u304a\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T10:19:10.000Z",
            "id": "726355203843317760",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/FhixG1xEFj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T10:18:46.000Z",
            "id": "726355104870326274",
            "text": "https://t.co/Y9CnsGnBGD https://t.co/fh4rhFUBwq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T09:37:00.000Z",
            "id": "726344591679565824",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/gOlHezLhX6 https://t.co/h85zyfCSjd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T07:49:41.000Z",
            "id": "726317586216951808",
            "text": "@mii_tamiflu G-TUNE\u306e\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8\u30ad\u30e3\u30e9\u306e\u58f0\u304c\u30b8\u30e7\u30eb\u30ce\u306e\u306f\u305a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T07:46:17.000Z",
            "id": "726316730931245057",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30cf\u30fc\u30c8\u3092\u2642\u306b\u5909\u3048\u3066\u3084\u308d\u3046\u305c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T06:35:44.000Z",
            "id": "726298976803123200",
            "text": "Antiflu, Tamiflu (Oseltamivir Capsules) https://t.co/czjWwn40Es"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T05:48:12.000Z",
            "id": "726287013586948096",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u3044\u3084\u3042\u30fc\u304d\u306a\u3068\u304b\u3063\u3066\u3084\u3064\u3082\u91cd\u304b\u3063\u305f\u306a\u3001\u61d0\u304b\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T05:43:40.000Z",
            "id": "726285873994588160",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u3093\u306a\u3072\u3067\u3047\u3082\u3093\u3060\u3068\u306f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T05:39:50.000Z",
            "id": "726284909715685376",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u51fa\u6765\u308b\u307e\u30677\u6642\u9593\u304f\u3089\u3044\u304b\u304b\u308b\u3057\u660e\u65e5\u306f\u4ed5\u4e8b\u3060\u3057\u4eca\u65e5\u304b\u9023\u4f11\u4e2d\u3067\u3084\u308d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T05:21:42.000Z",
            "id": "726280346430377984",
            "text": "@tamiflu__shrine \u306a\u3093\u3060\u305d\u306e\u7d20\u6674\u3089\u3057\u3044\u98df\u3044\u7269\u306f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T04:41:59.000Z",
            "id": "726270350682689536",
            "text": "@_trapizomba os cara chuta Tsc Tsc pensei Q tinha feito sorologia e tal tomado tamiflu etc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T04:38:49.000Z",
            "id": "726269554549116929",
            "text": "@SSalud_mx LIBERA VERSION GENERICA de #tamiflu para tratar #influenza\nhttps://t.co/VYwM5htlpc \u2026 https://t.co/udJMw0NhR2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T01:55:24.000Z",
            "id": "726228427880042496",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-30T01:47:33.000Z",
            "id": "726226454225125377",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T23:50:49.000Z",
            "id": "726197073754746880",
            "text": "RT @plumasatomicas: La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del #Tamiflu y ahora es gen\u00e9rico https://t.co/UMQIKOVD70"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T23:40:07.000Z",
            "id": "726194381544415235",
            "text": "@KellySharece wheww boy I know what you talking bout! Betta take some drops of that Tamiflu them kids got Hmph"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T23:36:05.000Z",
            "id": "726193367793590272",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T23:20:37.000Z",
            "id": "726189474456051712",
            "text": "RT @plumasatomicas: La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del #Tamiflu y ahora es gen\u00e9rico https://t.co/UMQIKOVD70"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T23:19:23.000Z",
            "id": "726189166019547137",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del #Tamiflu y ahora es gen\u00e9rico https://t.co/UMQIKOVD70"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T22:58:44.000Z",
            "id": "726183968513613824",
            "text": "J\u00e1 consegui meu Tamiflu na Panvel !!\nA @panvel_farmacia consegue medicamentos que nem imagina encontrar numa farm\u00e1cia. Para Voc\u00ea Sempre Bem."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T22:13:01.000Z",
            "id": "726172464493916160",
            "text": "RT @DRGrinchh: Cuando vendo el Tamiflu! \ud83d\ude0e  #MafiosoComoGali"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T22:00:29.000Z",
            "id": "726169310125645824",
            "text": "Cuando vendo el Tamiflu! \ud83d\ude0e  #MafiosoComoGali"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T20:42:01.000Z",
            "id": "726149560477712384",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T20:15:51.000Z",
            "id": "726142976162861056",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T19:29:15.000Z",
            "id": "726131248058368002",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T19:11:13.000Z",
            "id": "726126711364980736",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:49:30.000Z",
            "id": "726121246178451456",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:43:21.000Z",
            "id": "726119697419112448",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:42:44.000Z",
            "id": "726119544184528896",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:33:44.000Z",
            "id": "726117278933078018",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:27:27.000Z",
            "id": "726115697617563648",
            "text": "RT @SomosEspagueti: La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico. https://t.co/POj1grmFwt https://t.co/ZSQnaT2Y\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:24:34.000Z",
            "id": "726114973458399234",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:18:01.000Z",
            "id": "726113323113050112",
            "text": "RT @SomosEspagueti: La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico. https://t.co/POj1grmFwt https://t.co/ZSQnaT2Y\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:09:35.000Z",
            "id": "726111203156594689",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registro del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico. https://t.co/POj1grmFwt https://t.co/ZSQnaT2Yto"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T18:06:02.000Z",
            "id": "726110307454734336",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registros del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico https://t.co/T7wmRFmiZB #MasPFG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:57:54.000Z",
            "id": "726108259887669249",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:54:44.000Z",
            "id": "726107466090467328",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:54:25.000Z",
            "id": "726107382288289793",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:53:44.000Z",
            "id": "726107211793977345",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registros del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico https://t.co/CSAFy6b5Em"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:53:26.000Z",
            "id": "726107138204917760",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registros del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico https://t.co/oiFQFx4ks7 #Noticias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:52:06.000Z",
            "id": "726106802711093249",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud liber\u00f3 el registros del Tamiflu, ahora es gen\u00e9rico https://t.co/uRlqzEyTCL #Tecnologia https://t.co/ije7v2yRDI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:45:44.000Z",
            "id": "726105200063221760",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:40:13.000Z",
            "id": "726103808984518657",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:36:58.000Z",
            "id": "726102994597515269",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:36:58.000Z",
            "id": "726102993041416193",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:35:41.000Z",
            "id": "726102670067392512",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:35:21.000Z",
            "id": "726102585657040896",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:32:24.000Z",
            "id": "726101844569763840",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:31:04.000Z",
            "id": "726101506059960321",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:30:53.000Z",
            "id": "726101461629702144",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:29:07.000Z",
            "id": "726101018954473472",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:28:53.000Z",
            "id": "726100958007054337",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:28:34.000Z",
            "id": "726100880576024576",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:27:47.000Z",
            "id": "726100683502448640",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:26:26.000Z",
            "id": "726100344116105216",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:26:04.000Z",
            "id": "726100251690442752",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:24:21.000Z",
            "id": "726099816657227776",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:24:10.000Z",
            "id": "726099770066894848",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:24:03.000Z",
            "id": "726099743357587457",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:23:54.000Z",
            "id": "726099706493820929",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:23:15.000Z",
            "id": "726099541204688897",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:22:39.000Z",
            "id": "726099390331424772",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:22:38.000Z",
            "id": "726099387542200321",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:22:34.000Z",
            "id": "726099368256765952",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:22:29.000Z",
            "id": "726099349588049920",
            "text": "RT @lopezdoriga: Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:22:03.000Z",
            "id": "726099238313070592",
            "text": "Se termin\u00f3 la patente del Tamiflu, el tratamiento contra la influenza y eso, es una gran noticia https://t.co/oBGg7mSBsY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T17:02:53.000Z",
            "id": "726094416927039488",
            "text": "Libera Cofepris Tamiflu para la\u00a0influenza https://t.co/aUAwhwG5RT https://t.co/P0zKCMKbMj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T16:17:09.000Z",
            "id": "726082904904896512",
            "text": "@Jan_Leijen bij #vogelgriep en verstrekking van #tamiflu kan ik me voorstellen dat er eerst verstrekt wordt aan kwetsbare groepen."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T16:06:01.000Z",
            "id": "726080105768869889",
            "text": "@EPN gracias x bajar precio medicina #TAMIFLU #AH1N1 @SSalud_mx @JoseNarroRobles @senadomexicano @Mx_Diputados @AristeguiOnline @lopezdoriga"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:58:41.000Z",
            "id": "726063159702773760",
            "text": "@kicchiri @mii_tamiflu 14\u65e5\u7121\u6599\u3084\u3063\u3066\u308b\u304b\u3089\u30a4\u30f3\u30b9\u30c8\u30fc\u30eb\u3059\u308b\u308f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:57:48.000Z",
            "id": "726062936100212736",
            "text": "@suzuki84g @mii_tamiflu \u53cc\u5263\u306fDPS\u3002\u3067\u3082\u30cb\u30f3\u30b8\u30e3\u30fc\u306b\u306a\u308c\u308b\u3084\u3064\u3060\u3063\u305f\u6c17\u304c\u3059\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:57:13.000Z",
            "id": "726062788632711168",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza https://t.co/55tsaRx0HM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:56:50.000Z",
            "id": "726062693010956288",
            "text": "@kicchiri @mii_tamiflu \u3042\u3001\u30bf\u30f3\u30af\u306a\u306e\u304b\u3002\u3058\u3083\u3042\u53cc\u5263\u306b\u3059\u308b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:56:08.000Z",
            "id": "726062519719067648",
            "text": "@mii_tamiflu @suzuki84g \u65a7\u304b\u5263\u304b\u6697\u9ed2\u3002\u3084\u308a\u305f\u3044\u3051\u3069\u5b9f\u5bb6\u3060\u304b\u3089\u904a\u3079\u3093\u30fc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:55:07.000Z",
            "id": "726062263317090304",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3063\u3066\u30cb\u30f3\u30b8\u30e3\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:48:58.000Z",
            "id": "726060714406764544",
            "text": "@kicchiri @mii_tamiflu \u30bf\u30f3\u30af\uff1f\u3084\u308b\u304b\u3089\u904a\u3093\u3067\u304f\u308c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:47:38.000Z",
            "id": "726060378048720896",
            "text": "@suzuki84g @mii_tamiflu FF14\u306a\u3089\u30d0\u30eb\u30d5\u30a1\u30fc\u30ec\u3060\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:46:29.000Z",
            "id": "726060090831204352",
            "text": "@mii_tamiflu @kicchiri \u78ba\u304b \u4e0d\u5b89\u3059\u304e\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:42:26.000Z",
            "id": "726059071971807232",
            "text": "@mii_tamiflu @kicchiri \u3055\u3070\u3069\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T14:11:22.000Z",
            "id": "726051253399228416",
            "text": "NotRel: Liberan generico de Tamiflu, farmaco contra la influenza -Milenio.com- https://t.co/k92dUBQQF3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:54:28.000Z",
            "id": "726046997740933120",
            "text": "@stncfmnst que que \u00e9 tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:53:55.000Z",
            "id": "726046862164135936",
            "text": "Liberan 45 nuevos registros sanitarios de gen\u00e9ricos; tres son de Tamiflu #Morelos #Cuernavaca https://t.co/kLEWJZk9i0 v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:46:34.000Z",
            "id": "726045010257281025",
            "text": "@tamiflu_loki \u304f\u3001\u9ed2\u306d\u3047\u2026\n\u78ba\u304b\u306b\u5c11\u3057\u6b32\u3057\u3044\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:43:56.000Z",
            "id": "726044349323059200",
            "text": "@tamiflu_loki \u6c17\u5206\u3067\u5909\u3048\u308b\u30e1\u30ac\u30cd\u3092\u3082\u3046\u5c11\u3057\u5897\u3084\u3057\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:39:30.000Z",
            "id": "726043230597345280",
            "text": "@tamiflu_loki \u5f62\u304c\u540c\u3058\u8d64\u3068\u9752\u306e2\u672c\u306f\u6c17\u5206\u3001\u3042\u3068\u306f\u7d2b\u5916\u7dda\u3067\u8272\u304c\u5909\u308f\u308b\u5916\u7528\u3068\u3001\u82b1\u7c89\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u7528\u3001PC\u7528\u304c\u4f7f\u3048\u308b\u3084\u3064\u3060\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:37:09.000Z",
            "id": "726042641050144768",
            "text": "@tamiflu_loki \u5ea6\u304c\u307e\u3041\u307e\u3041\u5408\u3063\u3066\u308b\u306e\u306f5\u301c6\u672c\u304b\u306a\n\u5408\u308f\u306a\u304f\u306a\u3063\u305f\u306e\u3082\u5165\u308c\u308c\u30708\u301c9\u672c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:33:54.000Z",
            "id": "726041825023119360",
            "text": "@tamiflu_loki \u30e1\u30ac\u30cd\u306f\u597d\u304d\u3060\u304b\u3089\u308f\u308a\u3068\u6301\u3063\u3066\u308b\u3051\u3069\u3001\u5024\u6bb5\u7b2c\u4e00\u3060\u306a\u3041\u2026\n1\u4e07\u8d85\u3048\u308b\u3068\u602f\u3080\u2026\u3068\u3044\u3046\u304b\u624b\u304c\u51fa\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:31:30.000Z",
            "id": "726041220091248640",
            "text": "@tamiflu_loki \u5b89\u7269\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u3057\u3066\u3059\u307e\u3093\u3084\u3067\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:25:25.000Z",
            "id": "726039688566329345",
            "text": "@tamiflu_loki \u30b8\u30f3\u30ba\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T13:20:24.000Z",
            "id": "726038423761391616",
            "text": "La Secretar\u00eda de Salud anuncia la autorizaci\u00f3n de un medicamento gen\u00e9rico para el tratamiento de la influenza o sea algo parecido al Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:39:16.000Z",
            "id": "726028074807123968",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza https://t.co/zS72Ly59BE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:34:48.000Z",
            "id": "726026951102631936",
            "text": "@eringi551 @tamiflu_loki \u8a00\u3044\u5206\u306f\u3068\u3066\u3082\u308f\u304b\u308b\u3051\u3069\u3001\u30dc\u30ed\u30dc\u30ed\u306b\u3059\u308b\u306e\u306f\u8abf\u7406\u904e\u7a0b\u3067\u306f\u306a\u304f\u3066\u3001\u52a0\u5de5\u904e\u7a0b\u3060\u304b\u3089\u826f\u304f\u306d\uff1f\u3068\u306f\u601d\u3046w"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:33:21.000Z",
            "id": "726026583308406784",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza - https://t.co/pd3GA58eUP https://t.co/mBPm3Wz3f5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:25:16.000Z",
            "id": "726024552308953088",
            "text": "RT @reformanegocios: Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/NV9Zk0Ubkw https://t.co/S2k9tjPb8n"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:25:12.000Z",
            "id": "726024535011692544",
            "text": "RT @reformanegocios: Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/NV9Zk0Ubkw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T12:16:26.000Z",
            "id": "726022326513491969",
            "text": "LASER OCULAR \u00ae - Cirujanos Oftalm\u00f3logos Certificados - https://t.co/8ULLQuaWdh Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1r... https://t.co/AF9f2WSd1i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:51:04.000Z",
            "id": "726015944535904256",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:49:10.000Z",
            "id": "726015464606822400",
            "text": "@mii_tamiflu in"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:39:06.000Z",
            "id": "726012932409057280",
            "text": "@tsuka_pwpr @Tamiflu_ha \u5b22\u306f\u304a\u904a\u3073\u306a\u3093\u3084\u306d\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:31:53.000Z",
            "id": "726011114912407552",
            "text": "@angieohmy83 I've heard that Tamiflu doesn't do shit to help. I'm sorry you feel bad \ud83d\ude1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:31:20.000Z",
            "id": "726010976412131328",
            "text": "Liberan 45 nuevos registros sanitarios de gen\u00e9ricos; tres son de Tamiflu https://t.co/UrzNDGKqjB v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T11:22:02.000Z",
            "id": "726008637316018177",
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 o dia \"D\" da vacina\u00e7\u00e3o contra #gripe em todo o Paran\u00e1....das 08:00 as 14:00....Bora l\u00e1...eu n\u00e3o quero #Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:51:48.000Z",
            "id": "726001030207434752",
            "text": "Influenza Antiviral Medications: \n&lt;&lt;Tamiflu&gt;&gt;\nI would like to repeat my old tweets\nhttps://t.co/4ZExNNrk9j via @okimik_s"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:45:33.000Z",
            "id": "725999454608887808",
            "text": "Tamiflu nasty kacy teen interracial fucking with\nhttps://t.co/vZBUKgp3Ig\n@grob_gary https://t.co/WutxsXMqRG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:13:03.000Z",
            "id": "725991279134265344",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3041\u51fa\u52e4\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u305f\u306a\u305d\u3046\u3044\u3084\u3002\u307e\u3041\u3069\u3053\u304b\u3068\u306f\u8a00\u3063\u305f\u3051\u3069\u591a\u5206nico\u3044\u308b\u3093\u3067\u2026\u9069\u5f53\u306b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:11:06.000Z",
            "id": "725990786991452160",
            "text": "@mii_tamiflu \u7740\u3044\u305f\u3089\u9023\u7d61\u3057\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:08:25.000Z",
            "id": "725990111939194880",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b2\u30fc\u30e0\u30de\u30fc\u30b1\u30c3\u30c8\u306e\u30ab\u30bf\u30ed\u30b0\u8cb7\u3063\u3066\u808c\u7740\u3068\u304b\u9774\u4e0b\u8cb7\u3063\u3066\u3042\u3068\u306f\u3069\u3053\u304b\u3067\u7d42\u96fb\u307e\u3067\u9152\u3092\u98f2\u3080"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:05:24.000Z",
            "id": "725989353059557376",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza\nhttps://t.co/F9VZ2wmsI2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T10:01:58.000Z",
            "id": "725988488336789504",
            "text": "Farmaci e studi clinici: lo scandalo Tamiflu e il silenzio della Roche - Il Fatto Quotidiano https://t.co/ocJocRhaWI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T09:39:36.000Z",
            "id": "725982861417803776",
            "text": "Liberan 45 nuevos registros sanitarios de gen\u00e9ricos; tres son de\u00a0Tamiflu https://t.co/WSGvacQkuc https://t.co/rFmKU4wZAX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T09:17:44.000Z",
            "id": "725977356842766336",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza - https://t.co/1m81pyhhBg https://t.co/wwjfYg9OvD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T09:06:52.000Z",
            "id": "725974622219440128",
            "text": "I have the flu. Taking tamiflu and can't sleep for shit. Not even worth it to only get better by 1 day..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T09:01:43.000Z",
            "id": "725973325617455104",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza - https://t.co/YNwshfgwRi https://t.co/VhPwdzQStW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T08:50:23.000Z",
            "id": "725970472089882625",
            "text": "Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza - https://t.co/Z8AaaLDB0A https://t.co/3iaaKWrHGT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T08:32:41.000Z",
            "id": "725966018389135360",
            "text": "G&amp;J te informa Liberan gen\u00e9rico de Tamiflu, f\u00e1rmaco contra la influenza - https://t.co/OlZcS38Mme https://t.co/8Xc4jz2THA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T08:25:46.000Z",
            "id": "725964278432452608",
            "text": "Liberan gen\ufffdrico de Tamiflu, f\ufffdrmaco contra la influenza -  https://t.co/FWE36TR4lf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T08:05:43.000Z",
            "id": "725959232143519746",
            "text": "@Firefly_fan @centinel5051 Crislip doble baremo:\nVitC\u2192despreciable\nhttps://t.co/9v0w2Bov7o\nTamiflu\u2192maravilloso\nhttps://t.co/7qiIOsBxds"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:54:31.000Z",
            "id": "725956414900850688",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3093\u3068\u305d\u308c\u306aw\u6761\u4ef6\u3082\u3061\u3083\u3093\u3068\u63c3\u3048\u3066\u307b\u3057\u3044(-\uff61-;"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:47:25.000Z",
            "id": "725954628911685633",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3082\u305d\u3082\u4e00\u679a\u76ee\u306e\u7d75\u63cf\u304d\u306e\u5b9a\u7fa9\u304c\u3088\u304f\u308f\u304b\u3089\u306a\u3044\u306e\u3067\u4f3c\u305f\u3088\u3046\u306a\u8cea\u554f\u3092\u3055\u308c\u3066\u307f\u3093\u306a\u56f0\u60d1\u3057\u3066\u308b\u6c17\u304cw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:44:23.000Z",
            "id": "725953863174348800",
            "text": "@mii_tamiflu \u6c17\u306b\u306a\u3063\u3066\u672c\u4eba\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u9061\u3063\u3066\u307f\u305f\u3089\u30a2\u30ca\u30ed\u30b0\u3068\u30c7\u30b8\u30bf\u30eb\u306e\u5dee\u306b\u3064\u3044\u3066\u8a00\u3044\u305f\u304b\u3063\u305f\u307f\u305f\u3044\u2026\uff1f\u30a2\u30ca\u30ed\u30b0\u3060\u3068\u753b\u6750\u306b\u304a\u91d1\u304c\u304b\u304b\u308b\u5272\u306b\u30c7\u30b8\u30bf\u30eb\u3088\u308a\u3082\u5b89\u304f\u898b\u3089\u308c\u3066\u3057\u307e\u3046\u3066\u611f\u3058\u306b\u89e3\u91c8\u3057\u305f\u306e\u3067\u3059\u304c\u4ed6\u306e\u65b9\u3082\u305f\u307f\u3075\u308b\u3055\u3093\u3068\u540c\u3058\u3088\u3046\u306b\u898b\u3066\u308b\u65b9\u304c\u3044\u308b\u306e\u3067\u9055\u3046\u306e\u304b\u306a\u2026\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:42:15.000Z",
            "id": "725953328115412992",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6cbb\u7652\u3061\u3083\u309350\u671f\u5f85\u3057\u3066\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:31:53.000Z",
            "id": "725950720554336257",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:24:33.000Z",
            "id": "725948874754420737",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30ce\u30a6\u30df\u30b5\u30f3\u306f\u30c6\u30fc\u30d6\u30eb\u3001\u30a4\u30d9\u30f3\u30c8\u5f37\u3044\u3067\u3059\u304b\u3089\u306d\u3047\u2026\n\u30d4\u30c3\u30af\u30a2\u30c3\u30d7\u304d\u305f\u3089\u56de\u3057\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:15:32.000Z",
            "id": "725946605875040256",
            "text": "@Tamiflu_ha \u8133\u7b4b\u52e2\u3068\u5317\u6597\u306e45\u6301\u3063\u3066\u306a\u3044\u306e\u3067\u305d\u3053\u306f\u78ba\u5b9f\u306b\u62bc\u3055\u3048\u305f\u3044\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T07:02:08.000Z",
            "id": "725943230152347649",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30ce\u30a6\u30df\u30b5\u30f3\u81ea\u524d\u3067\u661f\u4e95\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T04:18:13.000Z",
            "id": "725901979629707265",
            "text": "@bibigamino tas no tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T03:45:42.000Z",
            "id": "725893797247229953",
            "text": "RT @ExpresSanLuis: #Nacionales Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/ZP0e86pEGW https://t.co/IBkYucyTeV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T03:43:11.000Z",
            "id": "725893162531610626",
            "text": "#Nacionales Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/ZP0e86pEGW https://t.co/IBkYucyTeV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T03:39:49.000Z",
            "id": "725892316351725569",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T03:31:44.000Z",
            "id": "725890284463083522",
            "text": "The flu can come on fast. Check your symptoms and learn more about a prescription flu treatment. https://t.co/9e92aUmsIk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T03:26:51.000Z",
            "id": "725889054877749248",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:43:29.000Z",
            "id": "725878141059616770",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:24:34.000Z",
            "id": "725873381266972673",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:18:51.000Z",
            "id": "725871942574694400",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/36Aj8YudFY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:11:29.000Z",
            "id": "725870088570736640",
            "text": "A friend gave me the words I couldn't find. My 2 yo is strung out on tamiflu. It's as awful as you would imagine."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:08:26.000Z",
            "id": "725869321499463680",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:08:13.000Z",
            "id": "725869264687628288",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:05:07.000Z",
            "id": "725868487130927104",
            "text": "Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/6jqvDT1W07"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:01:38.000Z",
            "id": "725867607673430016",
            "text": "tamiflu posted in thai teen https://t.co/6vgNK92R8V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T02:01:17.000Z",
            "id": "725867521023172608",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:42:53.000Z",
            "id": "725862891040157696",
            "text": "@PosiSailor my dog had parvo. There is an herbal mixture that helped her keep liquids down and tamiflu was prescribed by her vet. Good luck\ud83d\udc95"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:35:53.000Z",
            "id": "725861127628816384",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:28:58.000Z",
            "id": "725859388603273216",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:15:23.000Z",
            "id": "725855968563621890",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:00:55.000Z",
            "id": "725852328977416192",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/36Aj8YudFY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T01:00:20.000Z",
            "id": "725852183057420290",
            "text": "H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/36Aj8YudFY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T00:58:03.000Z",
            "id": "725851605589987328",
            "text": "im on amoxicillin, tamiflu and ibuprofen right now but my supreme 98s shipped so today wasn't all that bad...goodnight"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T00:34:26.000Z",
            "id": "725845663443898368",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T00:14:37.000Z",
            "id": "725840675845988352",
            "text": "RT @alebrijes1: #Ent\u00e9rate Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu . https://t.co/uPTQvgpp25"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T00:08:29.000Z",
            "id": "725839134615429120",
            "text": "#Ent\u00e9rate Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu . https://t.co/uPTQvgpp25"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-29T00:05:25.000Z",
            "id": "725838362154659841",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:58:03.000Z",
            "id": "725836508960161792",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:57:46.000Z",
            "id": "725836436419682304",
            "text": "RT @NoticiasMVS: \"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshab\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:54:48.000Z",
            "id": "725835688277585921",
            "text": "\"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con ezshabot 102.5 #ENVIVO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:51:09.000Z",
            "id": "725834770333224960",
            "text": "SE A CADA POST  que eu avisar que \u00e9 LEI rem\u00e9dio para diabetes, hipertens\u00e3o, Tamiflu, TEM QUE ter nos postos de... https://t.co/O5HXV6KJGU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:46:07.000Z",
            "id": "725833504148221952",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:45:06.000Z",
            "id": "725833249528811520",
            "text": "\"El tamiflu ya tiene tres registros gen\u00e9ricos y se van a producir en plantas mexicanas\": Julio S\u00e1nchez y T\u00e9poz con @ezshabot 102.5 #ENVIVO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:42:47.000Z",
            "id": "725832665887174657",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:40:17.000Z",
            "id": "725832037618216960",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:30:48.000Z",
            "id": "725829650820161536",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:28:39.000Z",
            "id": "725829108307914752",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:24:37.000Z",
            "id": "725828094007762944",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:21:13.000Z",
            "id": "725827237937717249",
            "text": "@MarxMilaXXX TAMIFLU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:17:55.000Z",
            "id": "725826408463757312",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:16:12.000Z",
            "id": "725825977759059970",
            "text": "@Paola_Rojas_H Pero las copias del Tamiflu no van a tener la misma calidad que la que produce Roche. Verdad Dr Simio? \ud83d\ude3c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:07:18.000Z",
            "id": "725823734066503681",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:05:31.000Z",
            "id": "725823287079489536",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:04:27.000Z",
            "id": "725823019466117120",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:03:41.000Z",
            "id": "725822824682659841",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:03:11.000Z",
            "id": "725822699956662272",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:02:26.000Z",
            "id": "725822512806825984",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:02:21.000Z",
            "id": "725822491571048448",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T23:00:30.000Z",
            "id": "725822023893659648",
            "text": "Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/NR8lkAKZlp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T22:48:14.000Z",
            "id": "725818938215436288",
            "text": "Tamifl\u00fa gen\u00e9rico DESPU\u00c9S de plaga de catarro. Estrategia equivocada de EPN tema de agenda, cuestionada al mas alto nivel.\n\n#SinEmbargoElMame"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T22:35:26.000Z",
            "id": "725815718143365120",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T22:14:36.000Z",
            "id": "725810474512687104",
            "text": "side effects of tamiflu=farts only"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T21:01:20.000Z",
            "id": "725792034569764864",
            "text": "Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/XQqgVCdqNU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:46:33.000Z",
            "id": "725788315757072384",
            "text": "Liberan versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu: La Secretar\u00eda de Salud, a trav\u00e9s de la Cofepris, liber\u00f3 un paquete de 45 registros para medicame..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:30:33.000Z",
            "id": "725784288927436800",
            "text": "H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/gOlHezLhX6 https://t.co/h85zyfCSjd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:28:26.000Z",
            "id": "725783757559472129",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:12:51.000Z",
            "id": "725779836367560704",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:06:49.000Z",
            "id": "725778317584961536",
            "text": "Autoriza Cofepris 3 gen\u00e9ricos de Tamiflu https://t.co/EYV8ZdsfkH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:05:16.000Z",
            "id": "725777924398321666",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:04:12.000Z",
            "id": "725777658127114240",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:02:33.000Z",
            "id": "725777242584817664",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T20:00:38.000Z",
            "id": "725776757891026945",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:57:33.000Z",
            "id": "725775982259392512",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:56:46.000Z",
            "id": "725775787035521025",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:56:19.000Z",
            "id": "725775674758160384",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:56:05.000Z",
            "id": "725775614641205248",
            "text": "RT @JoseCardenas1: Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:55:29.000Z",
            "id": "725775464158076928",
            "text": "Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza https://t.co/2YAQ8WDGnu https://t.co/X0fNH4o8t3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:47:42.000Z",
            "id": "725773503715139584",
            "text": "@NugIect bro take some \"tamiflu\" pretty sure spelled that right but anyways that shit is \ud83d\udd25"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:40:39.000Z",
            "id": "725771732682825729",
            "text": "Pronto habr\u00e1 Tamiflu gen\u00e9rico https://t.co/7noBYQofoE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:16:52.000Z",
            "id": "725765744760360960",
            "text": "#Taliban\n#Tamaulipas\n#Tamiflu\n#TamilTigers\n#Target\n#TaskForce\n#Telecommunications\n#Temblor\n#Terror\n#TerrorTuberculosis\n#TB\n#Terrorism"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:11:48.000Z",
            "id": "725764470736187396",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3059(^^;\n\u4e00\u6761\u304f\u305d\u661f\u4e95\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T19:05:14.000Z",
            "id": "725762816376872960",
            "text": "Liberan versi\u00f3n gen\u00e9rica del #Tamiflu para tratar la #influenza\nhttps://t.co/b9SXmgm1Kk https://t.co/qlMa6I0Kfb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:57:12.000Z",
            "id": "725760796953726976",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:53:35.000Z",
            "id": "725759884411564033",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:42:16.000Z",
            "id": "725757036470788096",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:19:28.000Z",
            "id": "725751300550365184",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:18:00.000Z",
            "id": "725750932177227776",
            "text": "RT @LaRazon_mx: Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:16:44.000Z",
            "id": "725750610591666177",
            "text": "Ssa libera versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T18:15:29.000Z",
            "id": "725750299261063168",
            "text": "Versi\u00f3n gen\u00e9rica de Tamiflu para tratar influenza ya est\u00e1 liberada https://t.co/DEpmIdmVl3 https://t.co/kWl0gNcsLB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T16:41:27.000Z",
            "id": "725726635366989825",
            "text": "@Cyn_Santana you have to go see a doctor , the flu can get very serious if not taken care of . You need tamiflu ."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T15:55:55.000Z",
            "id": "725715176477978625",
            "text": "Pero debo decir que el #tamiflu es una maravilla, hoy tuve la segunda toma y volv\u00ed a la vida \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T15:54:01.000Z",
            "id": "725714696821694465",
            "text": "I had read that #Prince died from a reaction to a Tamiflu shot? He had epilepsy &amp; reactions like this can occur. https://t.co/hripO12cbS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T15:28:43.000Z",
            "id": "725708330048589824",
            "text": "The flu can come on fast. Check your symptoms and learn more about a prescription flu treatment. https://t.co/eSt6Oz1FP2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T14:56:40.000Z",
            "id": "725700265957937152",
            "text": "@tamiflu__shrine \u3042\u3063\u2026\u2026(\u5bdf\u3057)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T14:49:39.000Z",
            "id": "725698498197225472",
            "text": "@tamiflu__shrine \u6c96\u306b\u51fa\u308b\u307e\u3067\u306f\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3067\u304d\u308b\u3051\u3069\u3001\u9014\u4e2d\u304b\u3089\u5cf6\u306b\u8fd1\u3065\u304f\u307e\u3067\u770c\u5916\u306b\u306a\u308b(\u30de\u30b8\u30ec\u30b9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T14:43:30.000Z",
            "id": "725696951740694528",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/r0CbzvkC5M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T13:46:37.000Z",
            "id": "725682635419176960",
            "text": "@tamiflu_loki \u305f\u307f\u307b\u306e\u5834\u5408\u3069\u3046\u3057\u3088\u3046\u304b\n\u30d9\u30eb\u30c8\u30b3\u30f3\u30d9\u30a2\u3067\u6d41\u308c\u306a\u304c\u3089\u8cb7\u3046\u3068\u304b\u306a\u3089\u3001\u4e00\u7dd2\u306b\u697d\u3057\u3081\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T13:43:05.000Z",
            "id": "725681747376005120",
            "text": "@tamiflu__shrine \u304a\u3064"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T13:41:19.000Z",
            "id": "725681302381322241",
            "text": "@tamiflu__shrine \u6b69\u3051\u305f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T13:01:11.000Z",
            "id": "725671201922674688",
            "text": "H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/iHZxOh8jA4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T12:53:45.000Z",
            "id": "725669330218831872",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/r0CbzvkC5M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T12:31:32.000Z",
            "id": "725663741262471170",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ca\u30a4\u30b9\u515c\u5408\u308f\u305b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T12:24:01.000Z",
            "id": "725661849384013825",
            "text": "RT @gazetadopovo: H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/r0CbzvkC5M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T12:15:05.000Z",
            "id": "725659602100965376",
            "text": "H1N1: Tomar Tamiflu funciona ou n\u00e3o? https://t.co/ijgowmIwKf https://t.co/r0CbzvkC5M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T12:10:09.000Z",
            "id": "725658357365755904",
            "text": "@greatersafety you are not the first person to ask that this year. A work friend of mine totally blamed tamiflu for how sick she felt."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:54:28.000Z",
            "id": "725654410735415296",
            "text": "@HSPEAR_ get tamiflu. Got it yesterday and I feel better today"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:42:24.000Z",
            "id": "725651375317602304",
            "text": "@tamiflu__shrine \u8b0e\u306e\u529b\u3067\u30a2\u30af\u30bb\u30b9\u3067\u304d\u306a\u304f\u306a\u308b("
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:28:10.000Z",
            "id": "725647791846912000",
            "text": "@mii_tamiflu https://t.co/IfWaFgkio7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:26:21.000Z",
            "id": "725647338304204800",
            "text": "@mii_tamiflu \u307f\u301c\u304d\u3085\u3093\u3068\u3046\u3068\u3046\u304a\u3061\u3093\u3061\u3093\u304d\u3063\u305f\u306e\u2026\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:21:59.000Z",
            "id": "725646235797876736",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u308b\u307b\u3069\u306d\u3002\u65b0\u5165\u793e\u54e1\u306e\u30d0\u30fc\u30bf\u30fc\u3063\u3066\u611f\u3058\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:18:34.000Z",
            "id": "725645377186091008",
            "text": "@mii_tamiflu \u5927\u4e08\u592b\uff1f\u96c6\u4e2d\u51fa\u6765\u306a\u3044\u306a\u3089\u3001\u629c\u3044\u3066\u30b9\u30c3\u30ad\u30ea\u3057\u3066\u304b\u3089\u3067\u3082\u826f\u3044\u306e\u3088\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:14:20.000Z",
            "id": "725644312596213766",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u305c\u8aad\u307e\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T11:05:10.000Z",
            "id": "725642003355037696",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3041\u3001\u305d\u308c\u3063\u3066\u5f37\u5236\u306b\u306a\u3063\u305f\u306e\u304bw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T10:56:05.000Z",
            "id": "725639721309769731",
            "text": "@mii_tamiflu \u7814\u4fee\u3068\u304b\u3042\u3063\u305f\u3093\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T10:55:32.000Z",
            "id": "725639579500322816",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3093\u307e\u3093\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T10:37:52.000Z",
            "id": "725635137015140353",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3055\u3059\u304c\u3059\u304e\u307e\u3059\u306d( \u00b4 \u25bd ` )\uff89"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T10:29:52.000Z",
            "id": "725633121685659648",
            "text": "@tamiflu_loki 6\u6708\u59cb\u3081\u3054\u308d\u3060\u3063\u305f\u3088\u3046\u306a\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T10:18:27.000Z",
            "id": "725630249371848704",
            "text": "Ya ando bien tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T09:03:11.000Z",
            "id": "725611309069402112",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T08:52:22.000Z",
            "id": "725608584885604352",
            "text": "Llevarte la \u00faltima caja de #tamiflu es como haber encontrado el ticket dorado de Willy Wonka."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T02:19:45.000Z",
            "id": "725509781943803904",
            "text": "@crys_leach Aww, that's terrible. Did he get Tamiflu? That cut mine down to a week instead of two."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T01:06:38.000Z",
            "id": "725491377652428801",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4ea4\u63db\u6a5f\u80fd\u306e\u5b9f\u88c5\u3092\u6c42\u3080"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T00:49:22.000Z",
            "id": "725487034941370368",
            "text": "@Tamiflu_ha \u706b\u91ce\u3068\u65b0\u5cf6\u306esr\u3092\u4ea4\u63db\u3057\u305f\u3044\u3067\u3059\u2026(\u706b\u91ce\u6301\u3063\u3066\u306a\u3044)\nPR+5\u306f3\u679a\u3082\u3063\u3066\u308b\u306e\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T00:36:44.000Z",
            "id": "725483855482871808",
            "text": "@pilotbacon Can they advance-issue the tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-28T00:24:53.000Z",
            "id": "725480870681825280",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3067\u30825\u4e07\u3067\u5f53\u305f\u3063\u305fsr3\u679a\u3067\u3059\u3088\u2026\n\u5168\u90e8\u65b0\u5cf6\u3067\u3057\u305f\u304c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T23:44:18.000Z",
            "id": "725470659950854144",
            "text": "@pilotbacon If you can't get Tamiflu, take lots of Vitamin C, wash your hands frequently, &amp; avoid contact."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T23:43:16.000Z",
            "id": "725470401372020736",
            "text": "@pilotbacon I just asked my MD hubby &amp; he suggested getting a Rx for Tamiflu to use prophylatically."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T23:09:12.000Z",
            "id": "725461826788593665",
            "text": "@shnuffleupagus @stevenbonadio And now I have flu-like symptoms too! Tamiflu for Two, Please! #fml"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T22:19:04.000Z",
            "id": "725449210317799428",
            "text": "Back...just getting over the flu. #flu #tamiflu #bodyweight #bodyweighttraining\u2026 https://t.co/PdZkoRAYjv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T21:26:28.000Z",
            "id": "725435971450363904",
            "text": "Gripe A: Prefeitura da Capital garante que Tamiflu pode ser retirado s\u00f3 com receita https://t.co/7Q7a764Jjk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T21:24:01.000Z",
            "id": "725435356112404481",
            "text": "@zoelivelovelift Tamiflu girlfriend :)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T21:22:22.000Z",
            "id": "725434940804993026",
            "text": "When you have ALL the flu symptoms but still test negative ... #ThisIsTheEnd #NearDeath #TamiFlu https://t.co/TWLnoXMc12"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T21:09:34.000Z",
            "id": "725431720988807168",
            "text": "Gripe A: Prefeitura da Capital garante que Tamiflu pode ser retirado s\u00f3 com receita https://t.co/IsoSQ9muE4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T19:41:54.000Z",
            "id": "725409655611072512",
            "text": "RT @samklein: Prefeitura da Capital garante estoques de Tamiflu em toda a rede p\u00fablica da Capital. O medicamento n\u00e3o \u00e9 vendido em farm\u00e1cias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T19:41:20.000Z",
            "id": "725409516368613377",
            "text": "RT @samklein: Prefeitura da Capital garante estoques de Tamiflu em toda a rede p\u00fablica da Capital. O medicamento n\u00e3o \u00e9 vendido em farm\u00e1cias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T19:40:34.000Z",
            "id": "725409322075885573",
            "text": "Prefeitura da Capital garante estoques de Tamiflu em toda a rede p\u00fablica da Capital. O medicamento n\u00e3o \u00e9 vendido em farm\u00e1cias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T19:14:56.000Z",
            "id": "725402872251310081",
            "text": "@srta_valentine_ q a industria farmaceutica e m\u00e9dica se beneficia das doen\u00e7as tb. Veja o caso ROCHE + TAMIFLU + GRIPE A"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T18:40:21.000Z",
            "id": "725394169770844160",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3069\u3063\u3061\u3082\u56de\u3057\u3066+5\u4f5c\u3063\u305f\u30ef\u30a4\u3001\u9ad8\u307f\u306e\u898b\u7269"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T18:35:58.000Z",
            "id": "725393065079271424",
            "text": "Parece que hay brote de influenza b de nuevo en D.F . Donde puedo conseguir tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T18:33:00.000Z",
            "id": "725392319738986496",
            "text": "Flu Drug is Killing People(2005) https://t.co/YojgikbytF! They've known the dangers. Worth the risk to feel better 1 &amp;1/2 days earlier?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T18:30:04.000Z",
            "id": "725391579842789376",
            "text": "\"Anyone have personal experience with Tamiflu causing seizures?\" https://t.co/IBY0u6DsJf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T18:29:07.000Z",
            "id": "725391339219750912",
            "text": "Tamiflu Side Effects May Result In Seizures Lawsuits https://t.co/x2EhJOW9y8 Just a heads up..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T16:37:15.000Z",
            "id": "725363190213693440",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4f7f\u7528\u611f\u6559\u3048\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d( \u00b4 \u25bd ` )\uff89"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T16:14:34.000Z",
            "id": "725357482533486594",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307e\u3042\u305d\u3046\u3067\u3059\u3088\u306d\u30fc \u3067\u3082\u65b0\u5cf6\u3061\u3083\u3093\u306b\u306f\u60f9\u304b\u308c\u307e\u3059(*^^*)\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:58:38.000Z",
            "id": "725353472372015104",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308b\u3042\u308b\u3067\u3059\u306d\u7b11 \u4eca\u56de\u306f\u304a\u91d1\u304c\u98db\u3076\u4e88\u611f\u3057\u304b\u3057\u306a\u3044\u3067\u3059(._.)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:47:52.000Z",
            "id": "725350762901962755",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304d\u3064\u3044\u3063\u3059\u7b11 \u65b0\u30ad\u30e3\u30e9\u3069\u3046\u3067\u3059\u304b\u30fc\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:37:32.000Z",
            "id": "725348162576084997",
            "text": "@tsuka_pwpr @Tamiflu_ha \u723a\u5927\u5206\u4f38\u3070\u3057\u3066\u308b\u306a\u3001\u771f\u3093\u4e2d\u306b\u884c\u304b\u306a\u3044\u3068\uff08\u4f7f\u547d\u611f\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:27:48.000Z",
            "id": "725345711257096192",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5149\u901f\u3067\u4fdd\u5b58\u3057\u305f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:23:09.000Z",
            "id": "725344540853313536",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3069\u3046\u305b\u3053\u3046\u3059\u308b\u3093\u3084\u3063\u305f\u3089\u6700\u521d\u304b\u3089100%\u306e\u307f\u3067\u884c\u304f\u3079\u304d\u3084\u3063\u305f\u308f\u202630%8\u9023\u7d9a\u5931\u6557\u306f\u8349\u3082\u751f\u3048\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:18:31.000Z",
            "id": "725343374077632512",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308c\u306f\u4eba\u306b\u306f\u52e7\u3081\u3089\u308c\u3093\u308f\u2026\u7cbe\u795e\u72b6\u614b\u304b\u306a\u308a\u30e4\u30d0\u304f\u306a\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T15:07:16.000Z",
            "id": "725340542888890368",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u3068\u308b\u305e\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T13:28:15.000Z",
            "id": "725315626990850048",
            "text": "@UFC_Shanda sorry to hear that. Ran 103 fever last 2 days with Tylenol, taking z pack and Tamiflu. Fighting hard to stay out of the hospital"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:55:34.000Z",
            "id": "725307399318306817",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u91d1\u306e\u529b\u304c\u8db3\u308a\u306a\u3044(\u78ba\u4fe1)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:53:44.000Z",
            "id": "725306939521945601",
            "text": "@Tamiflu_ha +5\u307e\u3067\u901d\u304d\u307e\u3057\u3087\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:53:04.000Z",
            "id": "725306770692911104",
            "text": "[AHORA] \"el tamifl\u00fa en la farmacia es car\u00edsimo, pero en la salita es gratuito\" #GripeA @Bernardo_Biella en #Ma\u00f1anasDelPlata"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:51:51.000Z",
            "id": "725306467130183680",
            "text": "[AHORA] \"los estados adquirieron el tamifl\u00fa para entregarlo de forma gratuita para combatir la #GripeA\" @Bernardo_Biella en #Ma\u00f1anasDelPlata"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:50:54.000Z",
            "id": "725306227668979712",
            "text": "[AHORA] \"el tamifl\u00fa es un medicamento para todo tipo de gripe\" @Bernardo_Biella #GripeA en #Ma\u00f1anasDelPlata"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:49:31.000Z",
            "id": "725305878170243074",
            "text": "@jmcoco1 @A_Dambor Les \u00e9tudes ind\u00e9pendantes confirment le peu d'utilit\u00e9 des antiviraux pour la grippe :  https://t.co/M9X1v9UVcc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:46:55.000Z",
            "id": "725305223372222465",
            "text": "2 Alka Seltzer, Benadryl, Tamiflu, and an antibiotic \ud83e\udd18"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:27:05.000Z",
            "id": "725300234360754177",
            "text": "@tamiflu__shrine \u305d\u308c\u306f\u307e\u305a\u9055\u3046\u4e16\u754c\u7dda\u3044\u304b\u306a\u3044\u3068\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:20:38.000Z",
            "id": "725298610074583040",
            "text": "@SarahGreenhouse My husband had the same and was tested positive for the flu. (nasal swipe test) Tamiflu took care of it. Feel better."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:19:50.000Z",
            "id": "725298406696964096",
            "text": "@tamiflu__shrine \u525b\u904b\u3059\u304e\u3066\u6016\u3044\uff08"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:19:20.000Z",
            "id": "725298282134564865",
            "text": "@tamiflu__shrine \uff13\u3064\u3081\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:18:03.000Z",
            "id": "725297957805772800",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4f55\u3060\u304b\u3093\u3060\u30d6\u30e9\u30a6\u30b6\u8266\u3053\u308c\u306e\u5f37\u5316\u7248\u3060\u304b\u3089\u30ea\u30d4\u30fc\u30bf\u30fc\u7d50\u69cb\u3064\u304d\u305d\u3046\u3002\u97f3\u30b2\u30fc\u6e1b\u3063\u3066\u8266\u3053\u308c\u3044\u308c\u308b\u307e\u3067\u898b\u3048\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:13:15.000Z",
            "id": "725296753184919552",
            "text": "@tamiflu__shrine \u5c11\u306a\u304f\u3068\u3082\u97f3\u30b2\u30fc\u3088\u308a\u306f\u5b89\u5b9a\u3057\u3066\u5229\u76ca\u3060\u305b\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T12:00:02.000Z",
            "id": "725293426313302018",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/ATJCf8RUAi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T10:59:12.000Z",
            "id": "725278117779009537",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30b5\u30f3\u30ac\u30c4\uff01\u307b\u3093\u307e\u6551\u308f\u308c\u3093\u307e\u307e\u3084\u3063\u305f\u3089\u3069\u3046\u3057\u3088\u3046\u304b\u3068\u601d\u3063\u305f\u3067"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T09:47:19.000Z",
            "id": "725260024470183936",
            "text": "RT @TheHolisticWork: New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T09:38:16.000Z",
            "id": "725257748372422657",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T09:11:32.000Z",
            "id": "725251021476220928",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u3068\u308b\u305e\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T08:55:44.000Z",
            "id": "725247044797927424",
            "text": "@arborsmarty \nDid you see a doctor about Tamiflu? It is great if you start it in the first two days. Be careful. Aurora and I got pneumonia"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T07:09:44.000Z",
            "id": "725220370119159810",
            "text": "Antiflu, Tamiflu (Oseltamivir Capsules) https://t.co/E6ChqmDy6D"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T04:56:36.000Z",
            "id": "725186864924098560",
            "text": "@tamiflu_loki \u786c\u76f4\u306f\u4e00\u6642\u7684\u306a\u3082\u306e\u3067\u3001\u3057\u3070\u3089\u304f\u3059\u308b\u3068\u8131\u529b\u3059\u308b\u3068\u304b\u805e\u3044\u305f\u6c17\u304c\u3059\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T04:46:56.000Z",
            "id": "725184430982217731",
            "text": "The Day After Tamiflu #MakeAMovieSick @midnight"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T02:39:02.000Z",
            "id": "725152245298294784",
            "text": "@987Woody Tamiflu should help lessen the symptoms. I've only had the flu 1 time. It's no joke. Rest up."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T01:30:28.000Z",
            "id": "725134989994520576",
            "text": "#Not\u00edciaSP: Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de #Tamiflu. Saiba mais: https://t.co/n8GkOzMB1Y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T01:13:53.000Z",
            "id": "725130815005450241",
            "text": "#Pharmaceutical oseltamivir : Tamiflu : https://t.co/O7eQvyj5AE #MRX #Surveys #MarketResearchReport #Demand #Forecast #Markets #Sales"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-27T00:15:05.000Z",
            "id": "725116019228839936",
            "text": "You ever see that Tamiflu commercial where the large man is in a tiny house. \n\nThat's me on most planes. \n\nExcept my allergy game is strong."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T23:47:40.000Z",
            "id": "725109120416681984",
            "text": "Dear God, my head is pounding and my eyes are burning. I'm just gonna give it the man up stairs to heal me up. &amp; some Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T23:01:48.000Z",
            "id": "725097577184677888",
            "text": "Eu VOLTO A COMPARTILHAR com voc\u00eas o que eu passei , m\u00e9dico querendo receitar Tamiflu para o beb\u00ea!!\nSendo que ele... https://t.co/TSS2cWbX4J"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T22:46:45.000Z",
            "id": "725093789791059968",
            "text": "Eu que passei por essa LUTA para conseguir o Tamiflu, choro JUNTO a essa #m\u00e3e, porque eu sei a dor que ela est\u00e1... https://t.co/RxjEgkzqIB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T22:44:28.000Z",
            "id": "725093213485277184",
            "text": "Enquanto isso na fila da Farm\u00e1cia, uma m\u00e3e chora desesperada porque n\u00e3o encontra o Tamiflu para sua filha, que... https://t.co/JqYtpVdAWD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T22:04:23.000Z",
            "id": "725083127320694784",
            "text": "Tamiflu for Influenza: Benefit Still Unproven\nQuestions concerning strategies to deal with the oseltamivir... https://t.co/hVBKonn4GW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T20:32:36.000Z",
            "id": "725060029091581952",
            "text": "I'm going to \"Tom Jefferson - Diary of a Tamiflu Reseach Parasite\" :) https://t.co/d8wCg8lgDJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T20:28:19.000Z",
            "id": "725058950874406912",
            "text": "RT @DrAlisonHill: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma - https://t.co/Tch8gvRouk https://t.co/amvWgtVCvA @bengol\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T19:50:37.000Z",
            "id": "725049463027326976",
            "text": "Top EM evening stories: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antivir\u2026  https://t.co/RNweI8XSA6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T19:30:17.000Z",
            "id": "725044345758486533",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma - https://t.co/Tch8gvRouk https://t.co/amvWgtVCvA @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T19:28:35.000Z",
            "id": "725043919407484928",
            "text": "@mgpabon tu turno de atragantarte de tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T19:04:08.000Z",
            "id": "725037767378366464",
            "text": "@jordanrenaee get the tamiflu as quick as you can. It helps you get better faster."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T18:56:08.000Z",
            "id": "725035750417416192",
            "text": "@jordanrenaee did you get tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T18:01:41.000Z",
            "id": "725022051313012737",
            "text": "Now I gotta go get tamiflu bc I am dying"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T17:30:06.000Z",
            "id": "725014102670626818",
            "text": "@tamiflu_loki \u3044\u304d\u306a\u308a\u3059\u307f\u307e\u305b\u3093\u3002\u4e2d\u53e4\u8eca\u8ca9\u58f2\u3092\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\u3082\u3057\u3088\u308d\u3057\u3051\u308c\u3070\u304a\u8a71\u3060\u3051\u3067\u3082\u3069\u3046\u3067\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T16:49:25.000Z",
            "id": "725003865007992832",
            "text": "If you ever get prescribed Tamiflu, just be aware that it will make you break out like you're 13 years old again"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T16:37:01.000Z",
            "id": "725000742222749697",
            "text": "I think Tamiflu is bringing me back to life. Haven't been this sick in years \ud83d\udc80"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T16:00:05.000Z",
            "id": "724991446189768704",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/zcTTAqCH5g"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T15:27:27.000Z",
            "id": "724983235571257345",
            "text": "RT @thierrysouccar: Nadal attaque en diffamation @R_Bachelot, pourtant si clairvoyante:des millions de doses de vaccins et tamiflu command\u00e9\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T15:20:56.000Z",
            "id": "724981594654674945",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T15:00:02.000Z",
            "id": "724976337736355841",
            "text": "Independent researchers studying findings say drug carries side-effects &amp; fails to reduce need for hospital https://t.co/Hyy22x6fVs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:51:50.000Z",
            "id": "724974270049210368",
            "text": "@edguygz @JenThrash420 @johnrobb_1968 @nearly_departed @1carolinagirl I did go to urgent care and got tamiflu good stuff just expensive"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:43:40.000Z",
            "id": "724972215448399873",
            "text": "@edguygz @JenThrash420 @johnrobb_1968 @nearly_departed @1carolinagirl I'm a Lil better tamiflu isn't a cure just shortens the sickness"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:16:08.000Z",
            "id": "724965288433737729",
            "text": "@tamiflu__shrine \u305d\u308c\u3067\u3044\u3044\u3068\u601d\u3046\u3088\u3002VH\u306e\u4e0a\u4f4d\u30dc\u30b9\u3001\u30bd\u30ed\u6483\u7834\u3067\u304d\u308b\u306a\u3089\u8089\u4f7f\u3063\u3066\u3084\u3063\u305f\u65b9\u304c\u5c11\u3057\u52b9\u7387\u3088\u304f\u306a\u308b\u3051\u3069\u3001\u7d50\u69cb\u304d\u3064\u3044\u304b\u3082\u3060\u3057"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:13:04.000Z",
            "id": "724964517860380672",
            "text": "@tamiflu__shrine \u56e3\u5bfe\u6297\u6226\u8003\u3048\u306a\u3044\u3068\u7121\u7528\u306e\u9577\u7269\u306b\u306a\u308b\u306d\u3002\u9006\u306b\u56e3\u5bfe\u6297\u6226\u8003\u3048\u308b\u3068\u3064\u307e\u308b\u3068\u3053\u308d\u3044\u304f\u3064\u8089\u7528\u610f\u3067\u304d\u305f\u304b\u30b2\u30fc\u306b\u306a\u308b\u306e\u3060\u304c\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:10:59.000Z",
            "id": "724963993824063490",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4e0a\u4f4d\u30dc\u30b9\u3092\u81ea\u767a\u3059\u308b\u306e\u306b\u6d88\u8cbb\u3055\u308c\u308b\u3002"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "726559253641715712",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtngcmovxnbq16zrmu2f3y5rjukd",
        "oldest_id": "724963993824063490",
        "result_count": 487
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:10:15.000Z",
            "id": "724963805889884165",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u30de\u30cdPSR\u3063\u3066\u5f37\u529b\u3084\u3051\u3069\u6cbb\u7652\u306f\u81ea\u5df1\u7d39\u4ecb\u3067\u8a55\u4fa1\u4e0a\u304c\u3089\u3093\u304b\u3089\u30db\u30f3\u30de\u306b\u4fa1\u5024\u3042\u308b\u3068\u601d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:09:16.000Z",
            "id": "724963557930983424",
            "text": "@tamiflu__shrine \u53e4\u6226\u5834\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T14:04:37.000Z",
            "id": "724962390224175104",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u30cb\u30ad\u3082\u6d41\u77f3\u306e\u30a4\u30b1\u30e1\u30f3\u3076\u308a\u3084\u306d\u3001\u7279\u306b\u6cbb\u7652\u306f\u7fa8\u307e\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T13:45:49.000Z",
            "id": "724957659862945792",
            "text": "@Tamiflu_ha @tsuka_pwpr \u30de\u30cd\u5f15\u3044\u3066\u308b\u4eba\u3068\u4e00\u7dd2\u306b\u3055\u308c\u305f\u304f\u306f\u306a\u3044\u3067\u3059\u306d\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T13:39:07.000Z",
            "id": "724955973937451008",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u5149\u3068\u95c7\u3092\u898b\u305f\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T13:31:44.000Z",
            "id": "724954115713851392",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3086\u309b\u308b\u309b\u3056\u3093\u309b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T12:07:09.000Z",
            "id": "724932826106310656",
            "text": "Pacientes com c\u00e2ncer tem que se tratar em Campinas, Tamiflu, as pessoas estavam indo pra Campinas, ENT\u00c3O \u00c9 MELHOR... https://t.co/xgMMvhlu6r"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T09:47:56.000Z",
            "id": "724897792209068032",
            "text": "@tamiflu__ JAJAJAJA MEMEO PLIS ENVIDIA PURA Y DURA DE NUESTROS CHINIS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T09:45:30.000Z",
            "id": "724897181359022080",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T09:30:16.000Z",
            "id": "724893347085705216",
            "text": "@tamiflu__ La de Kyungil en el m\u00f3vil? MEMEO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T09:18:39.000Z",
            "id": "724890425291620352",
            "text": "RT @thierrysouccar: Nadal attaque en diffamation @R_Bachelot, pourtant si clairvoyante:des millions de doses de vaccins et tamiflu command\u00e9\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T08:19:03.000Z",
            "id": "724875423105073152",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me-\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T08:13:39.000Z",
            "id": "724874064578396161",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me-\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T07:02:19.000Z",
            "id": "724856116061044736",
            "text": "@mspwpr @Tamiflu_ha \n\u604b\u3061\u3083\u3093\u30b4\u30fc\u30b0\u30eb\u3057\u3066\u305f\u3063\u3051\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T06:55:15.000Z",
            "id": "724854337940406273",
            "text": "@Tamiflu_ha @mspwpr \n\u604b\u3061\u3083\u3093\u51fa\u305f\u3089\u305d\u308c\u3067\u30c1\u30e3\u30e9\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T06:39:25.000Z",
            "id": "724850350231052288",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u884c\u3051\u308b\u3068\u601d\u3063\u3066\u4f59\u88d5\u3076\u3063\u3053\u3044\u305f\u8a33\u3061\u3083\u3046\u3051\u3069\u5b89\u5168\u570f\u307e\u3067\u3084\u3089\u3093\u304b\u3063\u305f\u81ea\u5206\u304c\u60aa\u3044\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T06:28:28.000Z",
            "id": "724847595152113664",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u5171\u306b\u60b2\u3057\u307f\u3092\u80cc\u8ca0\u3063\u3066\u308b\u3084\u306d https://t.co/8ogPmGTKS8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T04:57:43.000Z",
            "id": "724824757389111296",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T04:48:07.000Z",
            "id": "724822341293846530",
            "text": "@Tamiflu_ha \u540c\u3058\u3088\u3046\u306a\u5883\u9047\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\u306dw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T04:44:46.000Z",
            "id": "724821498771427329",
            "text": "@Tamiflu_ha \u662f\u975e\u4f7f\u3044\u5012\u3057\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044\u306d(\u00b4\u03c9`)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T04:40:45.000Z",
            "id": "724820486509740033",
            "text": "@Tamiflu_ha \u67a0\u3044\u3063\u3071\u3044\u3067\u3059\u3001\u3059\u3044\u307e\u305b\u3093\u3001\n\u7f6e\u3044\u3066\u304a\u304f\u306e\u3067\u307e\u305f\u6642\u9593\u3042\u308b\u3068\u304d\u306b\u901a\u3057\u3066\u304a\u304d\u307e\u3059\u306d\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T04:38:36.000Z",
            "id": "724819947545845760",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me-\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T02:50:53.000Z",
            "id": "724792838295289856",
            "text": "Tamiflu ineffective in nursing home flu outbreaks https://t.co/CbaKtl3tDv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T02:45:09.000Z",
            "id": "724791396972912641",
            "text": "Why are you so damn expensive, Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T01:41:34.000Z",
            "id": "724775396495912960",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me-\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T01:33:49.000Z",
            "id": "724773446304014336",
            "text": "RT @CrazyRxMan: Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me-\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T01:27:32.000Z",
            "id": "724771861540790272",
            "text": "Rx of Tamiflu for a very miserable lady, I casually mention that next year she get a flu shot. \"No, I don't think so.\" Me- totally baffled."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T00:49:03.000Z",
            "id": "724762180533534721",
            "text": "@TiagoLeifert Tamiflu... https://t.co/bxSG6jF0wp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-26T00:30:03.000Z",
            "id": "724757395503616001",
            "text": "@edguygz @alpato69 @1carolinagirl @johnrobb_1968 @JenThrash420 yes tamiflu had it in Feb too"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T23:35:36.000Z",
            "id": "724743694159499264",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T21:42:07.000Z",
            "id": "724715136590745600",
            "text": "Amigos, preciso comprar Tamiflu 30mg. Caso algu\u00e9m saiba aonde tem dispon\u00edvel me avise por favor. Todos os lugares... https://t.co/fBOQM69yzu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T21:01:38.000Z",
            "id": "724704947808378880",
            "text": "Nadal attaque en diffamation @R_Bachelot, pourtant si clairvoyante:des millions de doses de vaccins et tamiflu command\u00e9s en 2009. Pour rien."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:50:50.000Z",
            "id": "724702229261783040",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:35:12.000Z",
            "id": "724698295671623684",
            "text": "@TiagoLeifert chega no beb\u00ea e diz: se vc n\u00e3o tomar o Tamiflu, n\u00f3s Tamofu...rs.\nJ\u00e1 deram a dica do mel (n\u00e3o sendo a crian\u00e7a al\u00e9rgica, claro)."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:33:05.000Z",
            "id": "724697763070529539",
            "text": "@tamiflu__ Y c\u00f3mo llegaste a ense\u00f1arle a Kyungil? En plan te vi\u00f3 el m\u00f3vil o algo? Jajaja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:31:34.000Z",
            "id": "724697380545826816",
            "text": "@TiagoLeifert realmente o tamiflu \u00e9 amargo e todas as crian\u00e7as cospem ou vomitam, mas o leite condensado d\u00e1 uma ajudinha"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:20:29.000Z",
            "id": "724694592088477696",
            "text": "@TiagoLeifert Odeio tamiflu \ud83d\ude29\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:07:13.000Z",
            "id": "724691253904986112",
            "text": "@tamiflu__ Es que t\u00eda sinceramente es una puta chorrada lo que ha soltado memeo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T20:02:48.000Z",
            "id": "724690140715737088",
            "text": "@aalear @Nick_Craver sucks man. Feel better, Tamiflu's the bomb for re-hydration"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T19:48:44.000Z",
            "id": "724686602979647489",
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/MiooxN9Df1 Tamiflu: Bigger than"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T19:47:39.000Z",
            "id": "724686327233564673",
            "text": "RT @VP_Latvijai: Cochrane apkopojis datus par Tamiflu s\u0101gu. Secin\u0101jumi ir skumji. https://t.co/cCjrmZWfIm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T19:29:34.000Z",
            "id": "724681777432944640",
            "text": ".@UICBrownCoat - I seem to recall making these arguments in conf re: industry data = lies, damned lies, &amp; stats. =)\n\nhttps://t.co/QsvHBNje7l"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T19:20:20.000Z",
            "id": "724679454895656961",
            "text": "@Maskek https://t.co/V0v7A96Wsx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T18:49:40.000Z",
            "id": "724671737263169536",
            "text": "Top EM evening stories: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antivir\u2026 https://t.co/hhpzYxbTlg, see more https://t.co/Q5M3i2GcFk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T18:08:53.000Z",
            "id": "724661473973264384",
            "text": "If you hear of, come across or have an animal with distemper, PLEASE ask your vet about Tamiflu, which is an anti... https://t.co/kVsmsbuSpD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T17:02:16.000Z",
            "id": "724644710090825729",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T16:35:26.000Z",
            "id": "724637956431044614",
            "text": "@tamiflu__ PHOTOSHOP ESPERA ESPERA QUE ASIMILE LO QUE HA DICHO EL CHAVAL OSEA QUE PUTA ENVIDIA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T16:12:23.000Z",
            "id": "724632155322642432",
            "text": "@JenThrash420 @YouTube I will sis takes a couple days for tamiflu to work. Love u too sis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T15:44:30.000Z",
            "id": "724625137585262592",
            "text": "@tamiflu__ OMG MEMEO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T15:05:26.000Z",
            "id": "724615308581818368",
            "text": "@tamiflu__shrine \u50d5\u306a\u3093\u304b\u6700\u521d\u306b\uff13\u51f8\u3057\u305f\u53e4\u6226\u5834\u6b66\u5668\u3001\uff13\u30ab\u6708\u304b\u304b\u308a\u307e\u3057\u305f\u3057\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T15:04:02.000Z",
            "id": "724614954561630208",
            "text": "@tamiflu__shrine \u307e\u3041\u307e\u305f\u6765\u6708\u3082\u3042\u308b\u3093\u3067\uff12\u672c\u304f\u3089\u3044\u3042\u308c\u3070\u3044\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:54:12.000Z",
            "id": "724612478320025600",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3089\u3001\u4f55\u304b\u65b0\u3057\u3044\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30c8\u304b\u306a\uff1f\u304a\u8eab\u4f53\u306b\u6c17\u3092\u3064\u3051\u3066\u306d\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:50:39.000Z",
            "id": "724611585138794496",
            "text": "@mii_tamiflu \u3082\u3093\u3058\u3083\u3068\u304a\u597d\u307f\u713c\u304d\u3092\u713c\u3051\u308b\u3068\u3053\u306b\u884c\u304f\u3068\u307f\u3093\u306a\u5e78\u305b\u306b\u306a\u308c\u308b..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:40:24.000Z",
            "id": "724609005247569920",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u3053"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:31:53.000Z",
            "id": "724606863107567617",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u3053\u3002\u4eca\u65e5\u306f\u9045\u304b\u3063\u305f\u306e\u306d\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:28:04.000Z",
            "id": "724605904998510592",
            "text": "@tamiflu__ Como???? No entiendo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:19:05.000Z",
            "id": "724603643480006656",
            "text": "@arborsmarty \nGet the Tamiflu. Get the Dead Sea Salt. 1 cup in your bath water will pull out all kinds of toxins and relieve pains"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:18:53.000Z",
            "id": "724603593345523712",
            "text": "@tamiflu_loki \u3069\u3063\u3061\u3082"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:18:06.000Z",
            "id": "724603394170613760",
            "text": "@tamiflu_loki \u3088\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T14:12:05.000Z",
            "id": "724601879716593664",
            "text": "Feeling much better today. Pedi is putting the girls on Tamiflu as a preventive. No more sickness!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:54:41.000Z",
            "id": "724597500426870784",
            "text": "@arborsmarty \nIf the flu is new. Go to M.D. Get Tamiflu now . It really does work. Eat hot chicken soup and oranges."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:46:56.000Z",
            "id": "724595552084733952",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:23:20.000Z",
            "id": "724589612648267776",
            "text": "Sa\u00fade: cuidado como o Tamiflu https://t.co/AXs3xs5gug"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:16:28.000Z",
            "id": "724587884963983360",
            "text": "Ontem me disseram que Americana tinha o Tamiflu , s\u00f3 que TRANCARAM ele junto com o feriado prolongado!!\nJURO que... https://t.co/bouiTeHs1J"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:11:08.000Z",
            "id": "724586543940141056",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30dc\u30eb\u30c8\u3063\u3066\u3084\u3064\u3067\u3059\u304b\uff1f\uff1f\n\u4f5c\u8005\u76e3\u4fee\u3063\u3066\u805e\u3044\u305f\u306e\u3067\u3059\u304c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T13:02:28.000Z",
            "id": "724584362629423105",
            "text": "@Tamiflu_ha \u307e\u3042\u7121\u7406\u3057\u306a\u3044\u7a0b\u5ea6\u306b\u3067\u3059\u306d\u2026\n\u8ffd\u3044\u8fbc\u307e\u308c\u3066\u304f\u305d\u5185\u5bb9\u306b\u306f\u3057\u3066\u6b32\u3057\u304f\u306a\u3044\u3057\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:58:45.000Z",
            "id": "724583427572277248",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5148\u9031\u306e\u898b\u3066\u306a\u3044\u304b\u3089\u4eca\u9031\u306e\u898b\u305f\u304f\u306a\u3044\u308f\u2026\u7b11\n\n\u4f11\u8f09\u306b\u306a\u3063\u305f\u3089\u307e\u3068\u3081\u3066\u307f\u308b\u306e\u3082\u3042\u308a\u3060\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:53:57.000Z",
            "id": "724582217234583552",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3042\u308c\uff1f\u3082\u3046\u9023\u8f09\u518d\u958b\u3057\u3066\u308b\u3093\u3067\u3059\u304b\uff1f\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:53:30.000Z",
            "id": "724582104701362178",
            "text": "@Tamiflu_ha \u306f\u3084\u304fPSR\u30d0\u30cd\u30ad\u5f15\u3044\u306650\u306b\u3057\u3066\u30d5\u30ec\u30f3\u30c9\u306b\u306a\u3063\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044(\u5207\u5b9f)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:22:00.000Z",
            "id": "724574178767081472",
            "text": "@tamiflu__shrine @kotiyafox \u53e4\u6226\u5834\u6b66\u5668\u3081\u3063\u3061\u3083\u3064\u3088\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:18:19.000Z",
            "id": "724573249112145923",
            "text": "Tu tan influenza y yo tan Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:13:09.000Z",
            "id": "724571949704212480",
            "text": "@tamiflu__shrine \u5341\u5929\u306e\u5973\u306e\u5b50\u306f\u5927\u62b5\u5f37\u3044\u306e\u3067\u898b\u305f\u76ee\u3067\u597d\u304d\u306a\u5b50\u3092\u9078\u3093\u3067\u3082\u3044\u3044\u304b\u3068\u3002\u30bd\u30fc\u30f3\u3055\u3093\u3068\u30b5\u30e9\u30fc\u30b5\u3001\u7537\u6027\u3060\u3068\u30b7\u30a8\u30c6\u3055\u3093\u8fba\u308a\u304c\u80fd\u529b\u7684\u306b\u4eba\u6c17\u3089\u3057\u3044\u3067\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:12:17.000Z",
            "id": "724571730799288320",
            "text": "@tamiflu__shrine \u305d\u3046\u3067\u306a\u304f\u3066\u3082\u3001\u53e4\u6226\u5834\u6b66\u5668\u306f\u5149\u5c5e\u6027\uff08\u5f8c\u3005\u597d\u304d\u306a\u5c5e\u6027\u306b\u5909\u3048\u3089\u308c\u308b\uff09\u6700\u5f37\u30ec\u30d9\u30eb\u306e\u88c5\u5099\u306a\u306e\u3067\u7121\u7406\u3057\u306a\u3044\u7a0b\u5ea6\u306b\u72d9\u3046\u306e\u306f\u3042\u308a\u3060\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:11:02.000Z",
            "id": "724571416562012161",
            "text": "@tamiflu__shrine \u307e\u3041\u4ffa\u3082\u5148\u306f\u898b\u3048\u306a\u3044\u3067\u3059\u3051\u3069\u30b5\u30e9\u30fc\u30b5\u304c\u53ef\u611b\u3044\u306e\u3067\u3061\u307e\u3061\u307e\u9811\u5f35\u308b\u4e88\u5b9a\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:10:33.000Z",
            "id": "724571296739151872",
            "text": "@tamiflu__shrine \u6642\u9593\u304b\u3051\u308c\u3070\u5341\u5206\u53ef\u80fd\u3002\u3086\u3063\u304f\u308a\u76ee\u6a19\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:09:53.000Z",
            "id": "724571128614686720",
            "text": "@tamiflu__shrine \n\u5341\u5929\u8846\u306f\n\u8ab2\u91d1\u3057\u306a\u304f\u3066\u3082\n\u624b\u306b\u5165\u308bSSR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:09:02.000Z",
            "id": "724570914721931265",
            "text": "@tamiflu__shrine \u53e4\u6226\u5834\u6b66\u5668\n3\u51f8\u3055\u305b\u306a\u3044\u3068\n\u5341\u5929\u8846\u4ef2\u9593\u306b\u3067\u304d\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T12:03:44.000Z",
            "id": "724569579960180736",
            "text": "@tamiflu__ me sale por todas partes jajaja https://t.co/RsPqq22qGk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T11:48:39.000Z",
            "id": "724565786350604288",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6b21\u306f\u6253\u3063\u3066\u3084\u308b\u203c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T11:29:51.000Z",
            "id": "724561052046790656",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T11:02:05.000Z",
            "id": "724554064546041857",
            "text": "@Tamiflu_ha 12\u4f4d\u3068\u304b\u3084\u3070\uff01\uff01\nPSR\u4f55\u304c\u3067\u307e\u3059\u304b\u306d\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T10:22:26.000Z",
            "id": "724544087249047552",
            "text": "RT @NaiaraAlvis: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T10:02:02.000Z",
            "id": "724538953261412352",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:56:18.000Z",
            "id": "724537511385534464",
            "text": "@luluchaso @tamiflu_udon \u90e8\u5c4b\u4ee3\u30d3\u30c3\u30c1\u6301\u3061\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:50:57.000Z",
            "id": "724536165819240448",
            "text": "@luluchaso @tamiflu_udon \u5510\u7a81\u306a\u3046\u305f\u307e\u308d\u6b62\u3081\u308d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:50:01.000Z",
            "id": "724535927733800960",
            "text": "@luluchaso @tamiflu_udon \u30e9\u30d6\u30e9\u30a4\u30d0\u30fc\u3068\u30a2\u30cb\u30aa\u30bf\u306f\u307e\u3060\u89aa\u548c\u6027\u3042\u308b\u3051\u3069\u3001\u30d3\u30c3\u30c1\u30c6\u30e1\u30a7\u306f\u99c4\u76ee\u3060"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:47:21.000Z",
            "id": "724535258167660545",
            "text": "@luluchaso @tamiflu_udon \u30ab\u30e9\u30aa\u30b1\u4e09\u9283\u58eb\u3092\u9023\u308c\u3066\u304d\u305f\u3088\u3002\u30e9\u30d6\u30e9\u30a4\u30d0\u30fc\u3001\u30a2\u30cb\u30aa\u30bf\u3001\u30d3\u30c3\u30c1\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:42:13.000Z",
            "id": "724533968003964928",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:41:25.000Z",
            "id": "724533766559924225",
            "text": "@luluchaso @tamiflu_udon \u4f55\u304b\u5909\u306a\u306e\u6765\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:36:22.000Z",
            "id": "724532493177647104",
            "text": "@tamiflu_udon \u4ffa\u4e0d\u5229\u904e\u304e\u308b\u3063\u3066\u304b\u4e00\u66f2\u3082\u6b4c\u3048\u306a\u3044\u304b\u3089\u30a2\u30cb\u30bd\u30f3\u7e1b\u308a\u304f\u3089\u3044\u3067\u52d8\u5f01\u3057\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:19:57.000Z",
            "id": "724528361247109120",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:09:27.000Z",
            "id": "724525720983187456",
            "text": "RT @VP_Latvijai: Cochrane apkopojis datus par Tamiflu s\u0101gu. Secin\u0101jumi ir skumji. https://t.co/cCjrmZWfIm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T09:03:08.000Z",
            "id": "724524130125643778",
            "text": "RT @VP_Latvijai: Cochrane apkopojis datus par Tamiflu s\u0101gu. Secin\u0101jumi ir skumji. https://t.co/cCjrmZWfIm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T08:35:18.000Z",
            "id": "724517127428837376",
            "text": "@tamiflu_udon \u63a1\u7528\u3002\u4eca\u304b\u3089\u884c\u304f\u308f\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T08:28:21.000Z",
            "id": "724515377615523844",
            "text": "@tamiflu_com 10\u30bb\u30f3\u30c1\u304f\u3089\u3044\u3089\u3057\u3044\u306e\u3067\u3001\u306d\u3093\u3069\u308d\u3044\u3069\u305d\u306e\u3082\u306e\u304c\u3002\n\n1/12\u304b1/6\u3067\u3044\u3044\u3068\u304a\u3082\u3044\u307e\u3059\uff01\n\n\u30aa\u30d3\u30c411\u304f\u3089\u3044\u306e\u304a\u304a\u304d\u3055\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T08:05:54.000Z",
            "id": "724509726277439488",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T07:26:49.000Z",
            "id": "724499891704225794",
            "text": "#Vaccine Injury Suspected In #Prince \u2019s Death https://t.co/8uf6HVSHPV #Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T07:17:56.000Z",
            "id": "724497657985536000",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4f4e\u3081\u306b\u7206\u901f\u6295\u3052\u3089\u308c\u3066\u7121\u4e8b\u6b7b\u4ea1 https://t.co/Ezcsvf5EXL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T05:55:26.000Z",
            "id": "724476896096870400",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T04:57:15.000Z",
            "id": "724462251487297536",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T04:30:38.000Z",
            "id": "724455552382722048",
            "text": "Great summary of the evidence for Tamiflu... and by that I mean the lack there of! \ud83d\ude09 https://t.co/NwHQjhm3lf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T04:13:23.000Z",
            "id": "724451211982835714",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T03:44:40.000Z",
            "id": "724443987659071488",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T03:42:50.000Z",
            "id": "724443525811576832",
            "text": "RT @EufemismoX: Eres mi Tamiflu en esta influenza llamada vida."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T02:10:02.000Z",
            "id": "724420171918675974",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T02:00:05.000Z",
            "id": "724417667910635520",
            "text": "RT @EMEducation: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:55:56.000Z",
            "id": "724416620882485248",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #hcldr #longreads https://t.co/bMDB95qLVg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:42:38.000Z",
            "id": "724413275924885505",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4eca\u304b\u3089\u30c1\u30e3\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u3066\u304d\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:30:33.000Z",
            "id": "724410235037741056",
            "text": "#Not\u00edciaSP: Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de #Tamiflu. Saiba mais: https://t.co/vEj0BVYdDm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:21:43.000Z",
            "id": "724408011775582208",
            "text": "#\u30d5\u30a9\u30ed\u30ef\u30fc\u3055\u3093\u3068\u7d50\u5a5a\u30b7\u30e5\u30df\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\nsilvi\u306b\u4ed8\u304d\u307e\u3068\u3046\n\u2193\n\u3046\u3057\u304a\u3002\u3068\u8907\u96d1\u306a\u95a2\u4fc2\u306b\u306a\u308b\n\u2193\nTamiflu\u3092\u3082\u3066\u3042\u305d\u3076\n\u2193\n\u7adc\u5e0c@Oh!My\u8857\u9053\u30ec\u30fc\u30b5\u30fc\u304b\u3089\u6c17\u306b\u5165\u3089\u308c\u308b\n\u2193\n\u5c31\u6d3b\u30b8\u30e3\u30f3\u30dcjun\u306b\u544a\u767d\u3057\u3066OK\u3082\u3089\u3046\u2026\nhttps://t.co/6vVpe3SivP\n\noh\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:12:35.000Z",
            "id": "724405712173076484",
            "text": "@sportyginger tamiflu is bullshit. IF it works only shortens flu 1 day and can have terrible SE.#bigpharmallabouthebenjimins"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-25T01:10:55.000Z",
            "id": "724405294961405953",
            "text": "@tamiflu__ \ud83d\ude02\u2764 https://t.co/Q6yqPBY6SW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T23:57:00.000Z",
            "id": "724386692300431360",
            "text": "A doctor who is skeptical of tamiflu because of Cochrane/BMJ's investigation is better for it; regardless of CDC recs."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T23:56:50.000Z",
            "id": "724386651372445696",
            "text": "I love the Cochrane. 14,000 science researchers show that Tamiflu offers no benefits.\nThis is science at its best.  https://t.co/bNm4fbpMoK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T22:29:29.000Z",
            "id": "724364669700419584",
            "text": "Sa\u00fade: cuidado como o Tamiflu | SintoniaSP- Por L\u00facia Zanelli https://t.co/P0YV7cqsra"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T22:29:23.000Z",
            "id": "724364643116834816",
            "text": "Sa\u00fade: cuidado como o Tamiflu: \u00a0\u00a0Medicamento deve ser receitado para o tratamento de pacientes com quadro de S... https://t.co/lW2dfW4Y8P"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T19:40:00.000Z",
            "id": "724322015457345536",
            "text": "@rae_hey boo! Hope u don't. minute clinic to ck &amp; get tamiflu if you have it will help ."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T19:26:10.000Z",
            "id": "724318534248046592",
            "text": "@tamiflu__ Claro, tienes a Kyungil en la cabeza metido... pues es lo que pasa \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T19:18:46.000Z",
            "id": "724316670316187649",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade https://t.co/s0aHZErT1R"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T19:15:26.000Z",
            "id": "724315832726089728",
            "text": "Temp 100.8F, chills, face is hot, eyes hurt, nausea, URI sx w/ sore throat.\n\nGot one of the hospitalists to order TamiFlu.\n\n#day13of19inarow"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T19:01:39.000Z",
            "id": "724312364540112896",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe #H1N1 sem necessidade https://t.co/uDiW6krNXv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T18:31:46.000Z",
            "id": "724304844056604673",
            "text": "When your husband has the flu and you are using all your skills to find tamiflu in Manhattan https://t.co/gDtljVHK3x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T17:43:50.000Z",
            "id": "724292783117209600",
            "text": "@thatguyhouston I wish. On my last day of Tamiflu. Feeling better but been fighting the feeling of anvils dropped on my head."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T17:30:24.000Z",
            "id": "724289399689777152",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/tCRhLreddi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T17:02:06.000Z",
            "id": "724282277371371520",
            "text": "tamiflu__shrine\u3055\u3093\u306e\u8133\u5185\u306f\u300c\u591c\u300d55%\u300c\u5984\u300d15%\u300c\u65e5\u300d10%\u300c\u75b2\u300d10%\u300c\u6697\u300d10% \u30dd\u30a4\u30f3\u30c8:265pt \u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0:66385\u4f4d https://t.co/UgHVErzVnL #twimaker"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T16:36:43.000Z",
            "id": "724275891140890624",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T16:23:06.000Z",
            "id": "724272465959096320",
            "text": "RT @VP_Latvijai: Cochrane apkopojis datus par Tamiflu s\u0101gu. Secin\u0101jumi ir skumji. https://t.co/cCjrmZWfIm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T15:56:38.000Z",
            "id": "724265803584016384",
            "text": "@rachel_lavignee go make them test you!! if you have it and catch it early enough they can give you Tamiflu to help shorten it!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T15:31:46.000Z",
            "id": "724259544851984384",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - Sa\u00fade - Estad\u00e3o https://t.co/GDp7405DrL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T15:30:45.000Z",
            "id": "724259289750085633",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6253\u3066\u308b\u6c17\u304c\u3057\u306a\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T14:06:06.000Z",
            "id": "724237986091687936",
            "text": "@tamiflu_loki \u308f\u304b\u308a\u3048\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:41:27.000Z",
            "id": "724231782694944769",
            "text": "@gjtmtm4 @Tamiflu_ha @fhIogfMPFa5AsSB \n\u30b5\u30af\u30c1\u30e3\u30ec\u3067\u305a\u3063\u3068\u6728\u5834\u4f7f\u3063\u3066\u305f\u3051\u3069\u4e00\u56de\u3082\u6210\u529f\u3057\u3066\u3078\u3093\u308f\n\u3044\u3064\u3082\u30d1\u30ef\u677e\u306e\u300c\u3042\u308c\u301c\uff1f\u300d\u3057\u304b\u6765\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:27:46.000Z",
            "id": "724228338785509378",
            "text": "@Tamiflu_ha @fhIogfMPFa5AsSB \n\u7206\u901f\u6295\u624b\u306f\u5927\u6210\u3057\u306a\u3044\u30b8\u30f3\u30af\u30b9\u304c\u30ef\u30a4\u306b\u306f\u3042\u3089\u306a\n\u7206\u901f\u6210\u529f\u3057\u305f\u3089\u5927\u4f53\u30b1\u30ac\u304b\u5931\u901f\u3059\u308b\u30a4\u30e1\u30fc\u30b8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:24:02.000Z",
            "id": "724227401035587589",
            "text": "@fhIogfMPFa5AsSB @Tamiflu_ha \n\u30ef\u30a4\u306f\u5b8c\u5168\u30de\u30b0\u30ec\u3084\u3051\u3069\u306d\n\u4eca\u307e\u3067\u3067\u4e00\u756a\u30cf\u30de\u3063\u305f\u30b5\u30af\u30bb\u30b9\u304c\u4eca\u56de\u30ad\u30e3\u30e9\u3084\u3063\u305f\u3057\n\u30cf\u30a4\u30b9\u30d4\u30f3\u5931\u6557\u3057\u305f\u3051\u3068\u53d6\u308a\u8fd4\u3059\u304f\u3089\u30cf\u30de\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:18:18.000Z",
            "id": "724225958631239682",
            "text": "Agree with Dr. Ferguson's answer to \"I have the flu but I need to go to class tomorrow . I'm on tamiflu but is there ...\" - http://htap.u..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:12:30.000Z",
            "id": "724224499508383744",
            "text": "@duzm0525 @Tamiflu_ha   2\u4eba\u3068\u3082\u3084\u3063\u3071\u51c4\u3044\u306a\u3041  \u304a2\u4eba\u3055\u3093\u306ePSR\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u304b\u3089\u72d9\u3044\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u304c\u51fa\u3066\u304f\u308b\u306e\u3092\u7948\u3063\u3068\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:12:18.000Z",
            "id": "724224447029215234",
            "text": "#Tamiflu a gente n\u00e3o COMPRA e a nos postos e hospital n\u00e3o tem !!!! #Desespero!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:08:48.000Z",
            "id": "724223566502199296",
            "text": "Gente o descaso chegou a TAL PONTO que n\u00e3o tem #TAMIFLU em Americana , e meu filho precisa URGENTE!!!\n#H1N1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T13:05:21.000Z",
            "id": "724222699141132289",
            "text": "@Tamiflu_ha @fhIogfMPFa5AsSB \n\u3042\u306e\u30b9\u30b3\u30a2\u306f\u30db\u30f3\u30de\u51c4\u3044\u308f\n\u5f37\u5fc3\u81d3\u7121\u3057\u3067\u3042\u305d\u3053\u307e\u3067\u3063\u3066\u305d\u3046\u305d\u3046\u3044\u3066\u3078\u3093\u3084\u308d\n\u81ea\u5206\u30822\u679a\u884c\u3051\u305d\u3046\u3060\u3051\u3069\u7121\u80fd\u5f15\u304d\u305d\u3046\u3067\u6050\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T12:50:57.000Z",
            "id": "724219076973748225",
            "text": "@fhIogfMPFa5AsSB @Tamiflu_ha \n\u5168\u90e8\u6295\u624b\u3068\u304b\u653b\u3081\u308b\u306a\u3042\n\u6295\u624b\u306b\u5c4a\u3051\u306f\u30ef\u30a4\u307f\u305f\u3044\u306a\u30d8\u30bf\u30ec\u306b\u306f\u7121\u7406\u3084\u308f\n\u5148\u767a\u66f4\u65b0\u51fa\u6765\u305f\u3089\u30c1\u30e0\u30e9\u30f3\u4e00\u6c17\u306b\u4e0a\u304c\u308b\u3093\u3084\u3051\u3069\u521d\u671f\u5024\u4e8b\u6545\u304c\u6050\u304f\u3066\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T12:50:03.000Z",
            "id": "724218847163641857",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3048\u3063\u3048\u3063\u3001\u3042\u30fc\u3001\u3001\u3001\u30a2\u30ec\u3060\uff01 \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u304cPSR\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u304b\u3089\u9759\u9999\u5f15\u3044\u3066PSR50\u4f5c\u3063\u305f\u3089\u6b21\u91ce\u624b\u3067\u71c3\u3084\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T12:46:12.000Z",
            "id": "724217879273447424",
            "text": "@duzm0525 @Tamiflu_ha \n\u5c4a\u3051\u306f\u6b8b\u308a\uff14\u679a\u3001\u3057\u3070\u3089\u304f\u4f7f\u3046\u306e\u3084\u3081\u308b\u3088\u30fc\u3001\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u51e1\u624d5000\u4f5c\u308c\u305f\u3089\u6b21\u71c3\u3084\u305d\u3046\u304b\u306a\u3001\u5c4a\u3051\u306f\u5168\u90e8\u6295\u624b\u3067\u4f7f\u3046\u4e88\u5b9a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T12:41:28.000Z",
            "id": "724216689257107456",
            "text": "@fhIogfMPFa5AsSB @Tamiflu_ha \n\u307e\u3060\u5c4a\u3051\u306f\u3042\u308b\u3093\u3084\u308d\uff1f\n\u6b21\u306f\u4e0a\u624b\u304f\u884c\u304f\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044\u2026\u884c\u304b\u306a\u3044\u304b\u3082\u3057\u308c\u3057\u308c\u306a\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T12:28:24.000Z",
            "id": "724213401912664064",
            "text": "@Tamiflu_ha \u4ed6\u306b\u3082\u6728\u5834\u30b8\u30e3\u30a4\u30ed\u30b3\u30c4\u3001\u30a2\u30f3\u30c9\u30ed\u30e1\u30c0\u5d50\u4e38\u5931\u6557\u3001\u5909\u5316\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u30af\u30bd\u30af\u30bd\u3068\u3044\u3046\u4f59\u308a\u306b\u3082\u3072\u3069\u304f\u3066\u9006\u306b\u9762\u767d\u304f\u3066\u7d9a\u3051\u305f(^ ^) \u521d\u671f\u8a55\u4fa1\u3060\u3051\u306f\u826f\u304b\u3063\u305f\u3060\u3051\u306bS7\u4f5c\u308a\u305f\u304b\u3063\u305f\u306e\u306b\u3001\u3001\u3001\n\u3061\u306aS1\u3060\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T10:26:27.000Z",
            "id": "724182711053758464",
            "text": "Cochrane apkopojis datus par Tamiflu s\u0101gu. Secin\u0101jumi ir skumji. https://t.co/cCjrmZWfIm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T09:26:33.000Z",
            "id": "724167635798089728",
            "text": "@mii_tamiflu \u4ffa\u3082\u4e00\u5e74\u304f\u3089\u3044\u904a\u3093\u3067\u306a\u3044\u304b\u3089\u3001\u30ab\u30fc\u30c9\u8cb7\u308f\u306a\u304d\u3083\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T09:06:20.000Z",
            "id": "724162549306916865",
            "text": "@mii_tamiflu \u78ba\u304b\u30ed\u30b0\u30a4\u30f3\u30dc\u30fc\u30ca\u30b9\u3067\u7121\u6599\u30a8\u30b9\u30c6\u30d1\u30b9(\u3084\u308a\u76f4\u3057\u7121\u3057)\u304c\u3042\u3063\u305f\u306f\u305a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T09:06:09.000Z",
            "id": "724162501231951872",
            "text": "RT @niadla: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/YUrEmqLIJR TY @bengoldacre https://t.co/xtYId7TKfS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T08:54:25.000Z",
            "id": "724159548596977664",
            "text": "@mii_tamiflu \u30b8\u30a7\u30cd\u3061\u3083\u3093\u306e\u30af\u30e9\u30a4\u30a2\u30f3\u30c8\u30aa\u30fc\u30c0\u30fc\u9032\u3081\u308c\u3070\u30af\u30a8\u30b9\u30c8\u3067\u30b8\u30a7\u30cd\u3061\u3083\u3093\u547c\u3079\u308b\u3088\u3046\u306b\u306a\u308b\u304b\u3089\u3001\u305d\u3046\u3059\u308c\u3070\u68d2\u7acb\u3061\u3057\u3066\u304f\u308c\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T08:41:30.000Z",
            "id": "724156297810173952",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T08:19:16.000Z",
            "id": "724150704416415744",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T07:54:38.000Z",
            "id": "724144502500249600",
            "text": "@mii_tamiflu PS4\u3060\u3068\u30bf\u30c3\u30c1\u30d1\u30c3\u30c9\u306e\u30e1\u30cb\u30e5\u30fc\u306b\u3042\u3063\u305f\u3063\u3051\u304b\u306a\u30fb\u30fb\u3000\u30ab\u30e1\u30e9\u30b0\u30eb\u30b0\u30eb\u52d5\u304b\u305b\u308b\u3088\u3002SS\u64ae\u5f71\u7528\u3060\u304b\u3089\u52d5\u304f\u30ad\u30e3\u30e9\u6349\u3048\u308b\u306e\u306f\u5927\u5909\u305d\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T07:48:06.000Z",
            "id": "724142858794487808",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ab\u30e1\u30e9\u8a2d\u5b9a\u3092\u5909\u3048\u308c\u3070\u3082\u3063\u3068\u30ac\u30f3\u898b\u51fa\u6765\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T07:14:13.000Z",
            "id": "724134331640348673",
            "text": "RT @niadla: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/YUrEmqLIJR TY @bengoldacre https://t.co/xtYId7TKfS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T06:40:15.000Z",
            "id": "724125784726724608",
            "text": "RT @niadla: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/YUrEmqLIJR TY @bengoldacre https://t.co/xtYId7TKfS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T06:39:15.000Z",
            "id": "724125535144579072",
            "text": "@tamiflu_loki \u4e00\u7dd2\u306b\u30b3\u30df\u30e5\u969c\u4ee3\u8868\u3057\u307e\u3057\u3087\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T06:38:23.000Z",
            "id": "724125313542688768",
            "text": "https://t.co/oIwb2Alxfm - Flu Symptoms and Tamiflu Coupon https://t.co/BFS542VJtB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T06:20:08.000Z",
            "id": "724120723397193728",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/YUrEmqLIJR TY @bengoldacre https://t.co/xtYId7TKfS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T05:53:56.000Z",
            "id": "724114127673786368",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T05:53:11.000Z",
            "id": "724113940695924736",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T05:29:40.000Z",
            "id": "724108024139239424",
            "text": "@tamiflu_com \u751f\u304d\u3066\u305f\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T03:54:09.000Z",
            "id": "724083986855763969",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - Sa\u00fade - Estad\u00e3o https://t.co/U7A70sSdCj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T03:28:00.000Z",
            "id": "724077404323516416",
            "text": "One Tamiflu Over The Cookoos Nest #RxAMovie"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T01:49:57.000Z",
            "id": "724052729300135936",
            "text": "@GRC_Ninja hrm, do booze mix with tamiflu /me gets out the googlifier"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T01:27:16.000Z",
            "id": "724047022588874752",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T01:22:30.000Z",
            "id": "724045819108691969",
            "text": "RT @MJHOAXLIVE: Prince given tamiflu vaccine. \nHe was epileptic. \nDeadly combination! Vaccine Suspected In Prince\u2019s Death https://t.co/cvoc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T01:00:47.000Z",
            "id": "724040356350857216",
            "text": "Importante https://t.co/GuA0cQOi7b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T00:55:27.000Z",
            "id": "724039014668443648",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - Sa\u00fade - Estad\u00e3o https://t.co/UJY39HRxe3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T00:34:33.000Z",
            "id": "724033754667216897",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T00:31:01.000Z",
            "id": "724032863394361348",
            "text": "Would've been better if Tamiflu over the counter in pharmacies not govt stockpiles doled out too little too late. https://t.co/KOCe6BMZol"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-24T00:15:27.000Z",
            "id": "724028946866565120",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T23:33:19.000Z",
            "id": "724018344811089920",
            "text": "@mii_tamiflu \u30d0\u30eb\u30d5\u30a1\u30fc\u30ec\u3060\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T23:18:42.000Z",
            "id": "724014666213654528",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T23:13:48.000Z",
            "id": "724013431083266048",
            "text": "https://t.co/TdngKS2mjc\nIs cardiac screening of athletes worthwhile? Are we about to see another Tamiflu type scandal?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:49:01.000Z",
            "id": "724007197286510592",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:19:57.000Z",
            "id": "723999880004308994",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:19:22.000Z",
            "id": "723999733396561920",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:08:14.000Z",
            "id": "723996930502713345",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:02:33.000Z",
            "id": "723995500765175808",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:01:43.000Z",
            "id": "723995291444252674",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T22:00:23.000Z",
            "id": "723994956264706048",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:58:18.000Z",
            "id": "723994430357823489",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:50:09.000Z",
            "id": "723992379271831552",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:45:31.000Z",
            "id": "723991216308785155",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:44:18.000Z",
            "id": "723990907691757569",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:38:46.000Z",
            "id": "723989517234003976",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:35:52.000Z",
            "id": "723988785399238656",
            "text": "The Tamiflu scandal: #Regulation needed! https://t.co/UGX0Jr1O5Q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:27:27.000Z",
            "id": "723986669133770754",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:20:50.000Z",
            "id": "723985002958987265",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:20:26.000Z",
            "id": "723984901310156801",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:17:17.000Z",
            "id": "723984111124271104",
            "text": "'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma' by Ben Goldacre\n\nLong read analysis of what... https://t.co/8k4Hx1gDwX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T21:11:31.000Z",
            "id": "723982657240084480",
            "text": "Fight The Flu With Elderberry Extract: Nature\u2019s \u201cTamiflu\u201d - Expand your Consciousness https://t.co/aJsC82w1NU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T20:14:28.000Z",
            "id": "723968299973926912",
            "text": "@Mundoperdidao to bem melhor. Tamiflu copero ta me reerguendo aos poucos."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T19:20:28.000Z",
            "id": "723954713016684544",
            "text": "@4golfonline I'm sure you've answered this already but what meds have you taken? Normally Tamiflu should've knocked that out by now"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T19:11:56.000Z",
            "id": "723952566766325760",
            "text": "@MrsBing05 I'm keeping the Tamiflu down so hopefully that helps. I started getting sick yesterday. It hit hard and fast."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T19:01:33.000Z",
            "id": "723949953039519746",
            "text": "RT @doctormacias: Como cuando eres autoridad de salud y te agarra un brote de influenza sin Tamiflu. https://t.co/paJenhxzST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T18:12:24.000Z",
            "id": "723937584389455874",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T17:21:23.000Z",
            "id": "723924743188033536",
            "text": "RT @MJHOAXLIVE: Prince given tamiflu vaccine. \nHe was epileptic. \nDeadly combination! Vaccine Suspected In Prince\u2019s Death https://t.co/cvoc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:58:11.000Z",
            "id": "723903806791143425",
            "text": "@kimlawson22 ah hello friend! Today is 1st day in 6 that I feel actually human! Tamiflu is finally kicking in-"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:45:58.000Z",
            "id": "723900732181630976",
            "text": "RT @amknysy: \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:33:02.000Z",
            "id": "723897474767671297",
            "text": "\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:32:48.000Z",
            "id": "723897419801485313",
            "text": "RT @MJHOAXLIVE: Prince given tamiflu vaccine. \nHe was epileptic. \nDeadly combination! Vaccine Suspected In Prince\u2019s Death https://t.co/cvoc\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:26:24.000Z",
            "id": "723895806743445504",
            "text": "Industria farmac\u00e9utica Marketing del miedo\nNuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/vdPXURLeDa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T15:12:14.000Z",
            "id": "723892240892850176",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/6kx5wCidcA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T14:32:30.000Z",
            "id": "723882241059745793",
            "text": "Prince given tamiflu vaccine. \nHe was epileptic. \nDeadly combination! Vaccine Suspected In Prince\u2019s Death https://t.co/cvocAVatEx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T13:37:08.000Z",
            "id": "723868311243657216",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T13:09:24.000Z",
            "id": "723861328545329152",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T12:00:02.000Z",
            "id": "723843873949147136",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/JhGIeVaPVE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T11:39:11.000Z",
            "id": "723838628552671232",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T10:37:40.000Z",
            "id": "723823145686302720",
            "text": "Here's some zinc for your flu you feel coming on.  I know it works for me.  If anyone asks just tell them it was the Tamiflu that helped."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T09:53:46.000Z",
            "id": "723812098518712320",
            "text": "What Tamiflu saga tells us about #Drug #Trials big pharma: https://t.co/LWkDTqL3It, https://t.co/pnFu7HugYh https://t.co/YEMwJaNQur"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T09:53:33.000Z",
            "id": "723812044584169473",
            "text": "What Tamiflu saga tells us about #Drug #Trials big pharma: https://t.co/cW1f9dFK9C, https://t.co/z0SOFnLOv5 https://t.co/VHN5qUJ3Ba"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T09:01:48.000Z",
            "id": "723799018946592768",
            "text": "RT @VernersViews: Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T08:26:31.000Z",
            "id": "723790141601406976",
            "text": "@tamiflu__shrine \u305d\u306e\u304f\u3089\u3044\u304b\u3089\u9069\u5f53\u306b\u98ef\u98df\u3048\u3070\u3044\u3044\u6642\u9593\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T08:24:58.000Z",
            "id": "723789751547912192",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4f55\u6642\u306b\u5c0f\u6a3d\u7740\u304f\u4e88\u5b9a\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T08:08:12.000Z",
            "id": "723785532690427904",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T06:39:57.000Z",
            "id": "723763323733446656",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T06:22:29.000Z",
            "id": "723758926899089408",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T05:59:01.000Z",
            "id": "723753021876916224",
            "text": "RT @VernersViews: Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T05:55:00.000Z",
            "id": "723752011137585152",
            "text": "This Tamiflu is terrible makes me feel like I'm gonna throw up every time I take one. \ud83c\udfe7\ud83c\udfe7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T05:17:23.000Z",
            "id": "723742545168203776",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T05:15:37.000Z",
            "id": "723742097275277312",
            "text": "Clinical trials on drugs we use are routinely &amp; legally withheld from doctors, researchers and patients by companies\nhttps://t.co/ErGRGRRytn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T04:56:46.000Z",
            "id": "723737355069190144",
            "text": "@tamiflu_loki \u548c\u307e\u305b\u306b\u3044\u304d\u307e\u3059\u270c('\u03c9'\u270c )\u4e09\u270c('\u03c9')\u270c\u4e09( \u270c'\u03c9')\u270c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T04:47:55.000Z",
            "id": "723735128770371584",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T04:42:36.000Z",
            "id": "723733789894148096",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T04:33:41.000Z",
            "id": "723731547749150720",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:39:02.000Z",
            "id": "723717790784471040",
            "text": "Deu empate H1xN1, Tamiflu e 24 horas de m\u00e1scara.... Hehehe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:36:39.000Z",
            "id": "723717194761162752",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4f55\u6642\u306e\u30d5\u30a7\u30ea\u30fc\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:33:08.000Z",
            "id": "723716308420808705",
            "text": "@tamiflu__shrine \u3058\u3083\u304228\u306e\u591c\u98ef\u3069\u3046\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:26:03.000Z",
            "id": "723714526521135104",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4f55\u65e5\u304b\u3089\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:16:18.000Z",
            "id": "723712071767044096",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T03:07:06.000Z",
            "id": "723709755617730560",
            "text": "@Mr_Sincere9 @breakfastclubam @cthagod EXACTLY! #READBETWEENTHELIES!!!!! he had epilepsy too, Tamiflu can kill ppl w/ epilepsy! #KNOWLEDGE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T02:56:44.000Z",
            "id": "723707147117318144",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30b4\u30fc\u30eb\u30c7\u30f3\u30a6\u30a3\u30fc\u30af\u306f\u65c5\u884c\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T02:51:53.000Z",
            "id": "723705927195451392",
            "text": "RT @EARTHLYNN1: #PRINCE HAD EPILEPSY! Suspicion high that Prince was given flu shot injection Tamiflu,shot can be deadly 4 those suffering\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T02:42:42.000Z",
            "id": "723703618193362944",
            "text": "#PRINCE HAD EPILEPSY! Suspicion high that Prince was given flu shot injection Tamiflu,shot can be deadly 4 those suffering from that illness"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T01:43:52.000Z",
            "id": "723688808575807488",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo - Not\u00edcias - Sa\u00fade https://t.co/ep8xXtt29G via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T01:06:00.000Z",
            "id": "723679282178838528",
            "text": "RT @qtf: En Marzo vence patente Roche para Tamifl\u00fa. En abril otros laboratorios podr\u00e1n producir f\u00f3rmula gen\u00e9rica oseltamivir phosphate.\n#pr\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T00:49:31.000Z",
            "id": "723675130631753728",
            "text": "Arrived home from Guatemala to child barfing up Tamiflu. #momlife #backtoreality #poorbaby"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-23T00:17:43.000Z",
            "id": "723667131636707328",
            "text": "PRESCRI\u00c7\u00c3O DE TAMIFLU NA REDE\u00a0MUNICIPAL https://t.co/trMoHhdhkU https://t.co/UeDF6x6tXI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T23:26:23.000Z",
            "id": "723654210001076224",
            "text": "Speculation that Prince died of an OD of Tamiflu. He apparently was an epileptic, as a child. Flu vaccine is deadly for epileptics."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T23:14:55.000Z",
            "id": "723651327641804800",
            "text": "I wonder if Prince took Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T22:44:28.000Z",
            "id": "723643663671283712",
            "text": "A\u00ed vc vai no posto de sa\u00fade pegar tamiflu , a\u00ed se depara com o port\u00e3o fechado !! E Brasillll funcion\u00e1rio p\u00fablico, um bom feriado pra vcs !!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T22:27:10.000Z",
            "id": "723639310495416320",
            "text": "New2Trip: Oseltamivir (Tamiflu) - for treatment of infants less than 1 yr of age including full term neonates who \u2026 https://t.co/n1qsDHk66E"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T21:35:39.000Z",
            "id": "723626345578668032",
            "text": "Com a maior suspeita de gripe H1N1 tamb\u00e9m aumenta a procura pelo tamiflu. https://t.co/vb4FtIM3uT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T20:14:09.000Z",
            "id": "723605834618400768",
            "text": "@mii_tamiflu \u3088\u308f\u306a\u304f\u3066\u3082\u3067\u3057\u3087"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T20:10:02.000Z",
            "id": "723604796540854273",
            "text": "@AnonNhime vu ta sensibilit\u00e9 gastrique si t'as la grippe un jour, refuse le Tamiflu si on t'en prescrit. Conseil d'ami"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T19:22:36.000Z",
            "id": "723592860684062720",
            "text": "@fluffyjohnson97 Thank youu!! Finally the tamiflu is starting to kick in! Lolol \ud83d\ude0c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T17:00:51.000Z",
            "id": "723557190187933696",
            "text": "SES esclarece a popula\u00e7\u00e3o quanto ao uso do Tamiflu\n\nA Divis\u00e3o de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica (DVE) da Secretaria da... https://t.co/Tm0r08ZlOs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T16:38:28.000Z",
            "id": "723551555878834176",
            "text": "@StephStradley Well, shoot. There goes my: hydrate with Tamiflu soup advice... -Hope you feel better soonest."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T16:38:19.000Z",
            "id": "723551516154540032",
            "text": "@StephStradley try Tamiflu..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T16:13:29.000Z",
            "id": "723545269267140609",
            "text": "I'm day 4 of the flu. Still have a fever. Any stupid things beyond hydration, soup and Tamiflu you can advise to feel better? Sick of this."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:53:35.000Z",
            "id": "723540259301007360",
            "text": "A Secretaria de Estado da Sa\u00fade de S\u00e3o Paulo alerta os profissionais de sa\u00fade e munic\u00edpios paulistas para a... https://t.co/ADmFbBxjxf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:53:19.000Z",
            "id": "723540192343138308",
            "text": "Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o  indiscriminada de\u00a0Tamiflu https://t.co/qmIjsRB9LA https://t.co/yUD6YVkUwO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:44:32.000Z",
            "id": "723537981244502017",
            "text": "@Fifth_disease_ @kouchakinoko @tamiflu_com \u3059\u3051\u3055\u3093\u3082\u307b\u3089\u3001\u307b\u3089\u306d\u3001\u304a\u3044\u3057\u3044\u304b\u3089\u3001\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:41:53.000Z",
            "id": "723537314975088640",
            "text": "@Fifth_disease_ @kouchakinoko @tamiflu_com \u3061\u3087\u3053\u304b\u3063\u3066\u304f\u3086~"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:30:00.000Z",
            "id": "723534326542024704",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/fb86LzSiXE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T15:20:48.000Z",
            "id": "723532011588083714",
            "text": "@Fifth_disease_ @kouchakinoko @tamiflu_com \u307f\u3093\u306a\u3067\u3075\u3068\u308c\u3070\u3044\u3044\u3093\u3060\u3088\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T14:39:01.000Z",
            "id": "723521497197776900",
            "text": "RT @doctormacias: Como cuando eres autoridad de salud y te agarra un brote de influenza sin Tamiflu. https://t.co/paJenhxzST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T14:26:29.000Z",
            "id": "723518339239145473",
            "text": "@kouchakinoko @Fifth_disease_ @tamiflu_com \u3059\u3051\u3055\u3093\u304c\u3075\u3068\u3063\u3066\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T14:09:54.000Z",
            "id": "723514169736097794",
            "text": "RT @doctormacias: Como cuando eres autoridad de salud y te agarra un brote de influenza sin Tamiflu. https://t.co/paJenhxzST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T13:56:21.000Z",
            "id": "723510759049691136",
            "text": "Prince was potentially given a flu shot injection or heavy doses of TAMIFLU Prince suffers from EPILEPSY, and the... https://t.co/FYxEFEuoGz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T13:01:08.000Z",
            "id": "723496861571657728",
            "text": "Interested in what the #autopsy reveals... I have my suspicions..another #medicalerror ? #tamiflu #vaccines #prince https://t.co/EryEUlp65V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T13:01:07.000Z",
            "id": "723496859327549440",
            "text": "@mii_tamiflu \u3088\u3063\u3057\u3083\u30bf\u30a4\u30bf\u30f3\u884c\u3053\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T12:18:53.000Z",
            "id": "723486229497548801",
            "text": "@gabibianco @cahbicudo acabei de ver uma discuss\u00e3o \"o medico receitou tamiflu pro meu beb\u00ea de 4m. Dou ou n\u00e3o?\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T11:46:51.000Z",
            "id": "723478168883986434",
            "text": "\"So why dont you cure yourself?\"\nUm, im pretty sure this is viral cold. \nGetting tamiflu for this is not really that cost effective..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T10:55:58.000Z",
            "id": "723465362411388929",
            "text": "RT @doctormacias: Como cuando eres autoridad de salud y te agarra un brote de influenza sin Tamiflu. https://t.co/paJenhxzST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T10:31:35.000Z",
            "id": "723459225364492288",
            "text": "@mii_tamiflu \u3066\u306b\u3044\u308c\u3088\u3046\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T10:19:24.000Z",
            "id": "723456158552350721",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u308b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T09:35:35.000Z",
            "id": "723445135405551616",
            "text": "@tamiflu__ S\u00cd HIJA S\u00cd, aunque me lo ven\u00eda imaginando pero lo apoyar\u00e9 en solitario siempre \ud83d\ude22\u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T09:25:59.000Z",
            "id": "723442716579749888",
            "text": "@tamiflu__ As\u00ed una no se puede concentrar, imposible jajaja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:50:27.000Z",
            "id": "723433776743763969",
            "text": "That tamiflu had me feeling good \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:48:18.000Z",
            "id": "723433233338109952",
            "text": "@tamiflu__ OMG jajaja en el m\u00f3vil memeo, a mi me tienen arruinada la verdad, con lo bien que estaba."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:42:39.000Z",
            "id": "723431814413479937",
            "text": "@liinameow K\u00fcsi arstilt Tamiflu retsept. M\u00f5nikord teeb see imet."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:34:31.000Z",
            "id": "723429766548754433",
            "text": "@tamiflu__ OMG obsesi\u00f3n ninguna \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:12:11.000Z",
            "id": "723424145992613889",
            "text": "@tamiflu__ Pues misterio resuelto jajaja \u00faltimamente estoy demasiado storia me estoy viendo todo ays"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T08:03:52.000Z",
            "id": "723422053693427712",
            "text": "@tamiflu__ \ud83c\udf1a https://t.co/hp4wEjclJL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T05:35:41.000Z",
            "id": "723384762522439680",
            "text": "Como cuando eres autoridad de salud y te agarra un brote de influenza sin Tamiflu. https://t.co/paJenhxzST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T04:36:19.000Z",
            "id": "723369822906515459",
            "text": "@megynkelly @DrMarcSiegel patients can be prescribed Tamiflu in early stages of Flu which can significantly shorten the duration of the flu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T03:21:46.000Z",
            "id": "723351061235257344",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T03:02:49.000Z",
            "id": "723346291925889024",
            "text": "@siihsouza AIN COUPLE VEM MESMO!!!!! VEM DE ENFERMEIRA PREU FICAR MELHOR /raawr xDDD Fui sim t\u00f4 tomando tamiflu t\u00f4 um poko melhor \u2661\u2661\u2661"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T02:52:45.000Z",
            "id": "723343758717145088",
            "text": "\"Suspicion is now high that Prince was potentially given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Prince... https://t.co/KS1azKl8Ot"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T02:23:22.000Z",
            "id": "723336361974046721",
            "text": "Discusses Flu Vaccine......\n- some are suspecting Prince may have received a flu vaccine or Tamiflu.\n-... https://t.co/6313dYYasC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T02:12:37.000Z",
            "id": "723333657063264257",
            "text": "@the_diSpenceRx tamiflu isn't a cure"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T00:54:16.000Z",
            "id": "723313940017602561",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T00:51:12.000Z",
            "id": "723313169255428098",
            "text": "Before you judge . . . Maybe it was Tamiflu? https://t.co/swmVq6UR5k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T00:45:45.000Z",
            "id": "723311796619108352",
            "text": "Wonder if #Tamiflu has anything to do with #Prince's death?  That stuff is horrible."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-22T00:40:23.000Z",
            "id": "723310445248012288",
            "text": "the bar is calling my name but so is the TamiFlu lmao"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T23:53:44.000Z",
            "id": "723298704581615616",
            "text": "I said this to Cody Lynn Lewelling as soon as I heard the news!!! Either Flu shot or Tamiflu, when Prince was... https://t.co/2WgqJ2sMp3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T23:48:26.000Z",
            "id": "723297374412513280",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T23:23:10.000Z",
            "id": "723291012924354560",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T23:20:36.000Z",
            "id": "723290370088546304",
            "text": "RT @AutismOne: \"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T23:18:31.000Z",
            "id": "723289843128635392",
            "text": "\"suspicion is now high that Prince was given a flu shot injection or heavy doses of Tamiflu. Suffers from epilepsy, flu shot can be deadly\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T21:13:26.000Z",
            "id": "723258365611102208",
            "text": "@ricksheridan \u201cWE TRIED. Tamiflu.\u201d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T21:06:30.000Z",
            "id": "723256621871276032",
            "text": "@deppisch Guessing Tamiflu\u00ae won't be posting"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T20:56:12.000Z",
            "id": "723254026641485824",
            "text": "My coworker has had this FedEx box on his desk for a couple of days, and I'm worried it might be Prince's Tamiflu. #RIPPrince"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T20:49:11.000Z",
            "id": "723252264450723840",
            "text": "RT @kristinaduda: You may have heard you should take Tamiflu if you get the flu. But it doesn't always help. Do you know why? https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T19:59:46.000Z",
            "id": "723239825839689729",
            "text": "@tamiflu__ AYS \ud83d\ude48\u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T19:22:02.000Z",
            "id": "723230330606391296",
            "text": "Guest last hour said Prince's death unavoidable.BS. Tamiflu, Amantadine, 2 treat; wiping shopping cart handles &amp; flu shots 2 prevent @KGO810"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T19:08:07.000Z",
            "id": "723226828350078977",
            "text": "Just started Bad Pharma...tamiflu...placebo? #pharmacytech \n@bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T18:45:43.000Z",
            "id": "723221192400842753",
            "text": "Once in a blue moon we do get an out of season order for tamiflu if there's an outbreak somewhere."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T18:39:11.000Z",
            "id": "723219549080813569",
            "text": "#Tamiflu vogelgrippe https://t.co/5QHGuPlAu8 vogelgrippe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T18:37:21.000Z",
            "id": "723219087313100800",
            "text": "Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/x5KRNJVuen"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T18:31:36.000Z",
            "id": "723217637937827840",
            "text": "SES esclarece a popula\u00e7\u00e3o quanto ao uso do Tamiflu.   https://t.co/HWxNVWBbse   #JornalZNorte https://t.co/ze6Gy6tcS1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T18:30:02.000Z",
            "id": "723217243920842752",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/Ej3GJhhKY1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T17:52:40.000Z",
            "id": "723207839846559746",
            "text": "$1200 if I get the Tamiflu scripts for the kid with the flu and a preventative dose for the other 5 kids.  #obamacaresucks"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T17:44:34.000Z",
            "id": "723205803482722304",
            "text": "@kassimentz vou ficar bem. A dor no corpo \u00e9 punk..febrao, garganta, tosse. MAs nada de grave...ja to tomando tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T17:31:31.000Z",
            "id": "723202519044902912",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T17:17:53.000Z",
            "id": "723199085969330177",
            "text": "Congrats to my co-worker for the worst possible Prince take: \"why don't people take Tamiflu?\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T17:03:20.000Z",
            "id": "723195426736738305",
            "text": "I had a 6 week fight with the Flu in 2012. Was desperate, went to doc, got flu shot and tamiflu while sick. a week later I recovered."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T16:40:21.000Z",
            "id": "723189643894771712",
            "text": "@tamiflu__ Bueno, as\u00ed no peleamos jajaja y a Sihyoung le damos amorcito entre las 2 \u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T16:04:22.000Z",
            "id": "723180586253217793",
            "text": "@parva_x @jesseberney Touch all the food, then claim you have the flu, and need to get to your Dr for Tamiflu, then go get a taco."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T15:40:58.000Z",
            "id": "723174698444554241",
            "text": "Guess who's at school today! Fever broke yesterday. Thanks, Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T15:17:19.000Z",
            "id": "723168746928517120",
            "text": "Well the Flu Bug hit our house 2 days ago and hit Benny &amp; my wife.  The Dr. put us all on Tamiflu. JM &amp; I have to... https://t.co/Nn6NLFjYd9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T14:26:24.000Z",
            "id": "723155930842439680",
            "text": "Tamiflu\u3055\u3093\u306e\u5927\u578b\u9023\u4f11\u30c1\u30e3\u30ec\u30f3\u30b8\uff01\uff01\n4/29\u4f11\u307f\n4/30\u4f11\u307f\n5/1 \u4f11\u307f\n5/2 \u6709\u7d66\u4f11\u6687\n5/3 \u4f11\u307f\n5/4 \u4f11\u307f\n5/5 \u4f11\u307f\n5/6 \u6709\u7d66\u4f11\u6687\n5/7 \u4f11\u307f\n5/8 \u4f11\u307f\nhttps://t.co/uRyUTkq03E\n\u3084\u3063\u305f\u305c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T13:36:51.000Z",
            "id": "723143464058257408",
            "text": "@tamiflu__ JAJAJAJA QUE VA ES DOKYUN DESDE SIEMPRE (fue amor a primera vista en serio)  PERO JAEHO ES MI BIAS WRECKER \u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T13:28:27.000Z",
            "id": "723141348950454272",
            "text": "@tamiflu__ (Al ver tu icon pensaba que eras yo \ud83d\ude02) LO S\u00c9 JODER SIEMPRE SE VAN TAN LEJITOS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:51:37.000Z",
            "id": "723132079303757824",
            "text": "@tamiflu__ YO ES QUE HISTORY DUDO PERO SI VA VAMOS QUE TAMBIEN VOY DE CABEZA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:48:12.000Z",
            "id": "723131220360572928",
            "text": "@jakobeee22 I had a tamiflu \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\udc8a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:47:06.000Z",
            "id": "723130941569380352",
            "text": "@tamiflu__ (coreana americana o algo de eso) S\u00cd LO S\u00c9 Y COMO DIGAN QUE VA MONSTA X ES QUE ME VOY PERO CORRIENDO."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:45:32.000Z",
            "id": "723130548764459008",
            "text": "#Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu\n\nA utiliza\u00e7\u00e3o indiscriminada do medicamento preocupa a Secretaria Estadual... https://t.co/TEd1kCoAUS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:38:55.000Z",
            "id": "723128882623193090",
            "text": "@tamiflu_com \u30db\u30e2\u30a9www"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:34:13.000Z",
            "id": "723127699628138496",
            "text": "@tamiflu_com \u30e8\u30c3\u30b7\u30fc\u3068\u30de\u30ea\u30aa\u306f\u304b\u306a\u308a\u3044\u3044\u51fa\u6765\u3060\u3068\u601d\u3046\u306e\u306bwwwwww\n\n\u304b\u306a\u308a\u3044\u3044\u306e\u306b\uff01www"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:33:34.000Z",
            "id": "723127537497296900",
            "text": "@tamiflu_com \u304f\u305dwww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:32:48.000Z",
            "id": "723127344177639425",
            "text": "@tamiflu_com \u308f\u304b\u308b\u3084\u308dwww\u89e3\u8aac\u3064\u3051\u305f\u3084\u308dwww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:30:40.000Z",
            "id": "723126805444603904",
            "text": "@tamiflu__ Ah, sorry \ud83d\ude22\ud83d\udc95 (PD: si alg\u00fan d\u00eda te conoce dejar\u00e1 a Krystal seguro \ud83d\ude02)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:24:31.000Z",
            "id": "723125259352858624",
            "text": "@tamiflu__ Que espinita??? Uyuyuy algo que no s\u00e9(?)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T12:19:20.000Z",
            "id": "723123956732071936",
            "text": "@tamiflu__ Jajaja cualquier d\u00eda aparece solo en ropa interior sin darnos cuenta."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:40:28.000Z",
            "id": "723114172376961024",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u3053\u301c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:38:47.000Z",
            "id": "723113751344500737",
            "text": "So husband has flu. My doc gave me tamiflu so I don't catch it. Of course I react to the tamiflu. Ugh."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:33:37.000Z",
            "id": "723112447859523585",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u3044\u3059\u3061\u3093\u3061\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:22:42.000Z",
            "id": "723109703329312768",
            "text": "@mii_tamiflu \u5148\u7aef\uff1f \u3061\u3093\u3053\u306e\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:17:01.000Z",
            "id": "723108273835118592",
            "text": "RT @carlinhatimbeta: FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:32.000Z",
            "id": "723107397640720384",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/RdC0b7IqOY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:30.000Z",
            "id": "723107385498193920",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/CwF6vjPoZr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:29.000Z",
            "id": "723107383937884161",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/swmss1dyX0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:26.000Z",
            "id": "723107372655222784",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/pxejMj1LiH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:25.000Z",
            "id": "723107365013200897",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/w6s7v4TodO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:21.000Z",
            "id": "723107348416360448",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Jyp3S7DwYI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:16.000Z",
            "id": "723107330569555968",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/qlzMqW3JJe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:16.000Z",
            "id": "723107328581455875",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/rNHEvQVegX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:14.000Z",
            "id": "723107321363058688",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/JoP6MYJQTN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:13:08.000Z",
            "id": "723107293697462272",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/uiCEwX985a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:59.000Z",
            "id": "723107257412513792",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/2i65nqsD0u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:59.000Z",
            "id": "723107255785148417",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/wJIcEL6NtY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:58.000Z",
            "id": "723107254153547776",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Za5EjkS70N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:57.000Z",
            "id": "723107250659684352",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/ArlOFhuIVh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:57.000Z",
            "id": "723107249749512196",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/XSmSMaMVtw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:57.000Z",
            "id": "723107247363002368",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/SLrPcliXRm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:56.000Z",
            "id": "723107245806882816",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/IB93wMOhYC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:56.000Z",
            "id": "723107244242427904",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/hwayYZDAI7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:56.000Z",
            "id": "723107243521003521",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/E26sICROBZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:55.000Z",
            "id": "723107241256079360",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/pJfQb0cjRb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:54.000Z",
            "id": "723107237430874112",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/yPycZe555L"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:54.000Z",
            "id": "723107235635687424",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/ObK5ey7GjF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:53.000Z",
            "id": "723107234092179456",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/zsl0Hcbb1O"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:53.000Z",
            "id": "723107230984228865",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/dwHERLRiMM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:52.000Z",
            "id": "723107229193244672",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/iWnM8Y5YP4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:51.000Z",
            "id": "723107224009072646",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/DnwoIJa5YY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:51.000Z",
            "id": "723107222222307328",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/qHLRYIc6fS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:50.000Z",
            "id": "723107218975920129",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/UzAcjVStqF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:49.000Z",
            "id": "723107214232186881",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/mZQUHHOxxk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:48.000Z",
            "id": "723107212697038853",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/3ZYOERgcOQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:48.000Z",
            "id": "723107210998345730",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/ZnzpqnP1j3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:48.000Z",
            "id": "723107209207402496",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/U9TGA6fpAH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:47.000Z",
            "id": "723107207517085697",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/zFUbUuaCtb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:47.000Z",
            "id": "723107205675786240",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/ZiJRZIFhNl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:45.000Z",
            "id": "723107198876807168",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/SqSdD6hFHE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:45.000Z",
            "id": "723107197832450048",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/OWumc1UjGF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:45.000Z",
            "id": "723107197790482432",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/tEoLnO4oMe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:40.000Z",
            "id": "723107177204834304",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/O0zS4CyWox"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:39.000Z",
            "id": "723107173618720770",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/J6X67fbwrI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:35.000Z",
            "id": "723107155553849345",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/FIANHRPMck"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:32.000Z",
            "id": "723107143952388097",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/IGU5cKVuVB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:30.000Z",
            "id": "723107134141923331",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/aRMJOIiNlg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:28.000Z",
            "id": "723107129209450499",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/NzG9rm68Y7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:28.000Z",
            "id": "723107127519117316",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/cNMHGZgZQP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:27.000Z",
            "id": "723107122586619905",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/1N4fQdFOjB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:26.000Z",
            "id": "723107121005400066",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/0btV9kSL5f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:26.000Z",
            "id": "723107119231172608",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/TOK6mMPHVH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:25.000Z",
            "id": "723107115573747712",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/edcoYmiNIi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:25.000Z",
            "id": "723107113963155456",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/lpBg2LNnVC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:24.000Z",
            "id": "723107109257121792",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/o4ha2yKwHz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:23.000Z",
            "id": "723107107554234369",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/jJwww5MADM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:23.000Z",
            "id": "723107105838768128",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/wMgq8Vrxc1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:21.000Z",
            "id": "723107099073343488",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/dvIE2UMX0S"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:21.000Z",
            "id": "723107097508876289",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/XvtifqLGQO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:16.000Z",
            "id": "723107078198333440",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/zd2wsB36Gw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:12.000Z",
            "id": "723107059479109632",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/0ebKWAaHsd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:10.000Z",
            "id": "723107052713701376",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/0FhFEbABi1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:07.000Z",
            "id": "723107040030134272",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/iucnrckFhZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:05.000Z",
            "id": "723107030563594240",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/dhpwPifPvU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:05.000Z",
            "id": "723107029632458753",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/jEFgODk868"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:03.000Z",
            "id": "723107024087617538",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/dxFPqVS9Gc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:12:02.000Z",
            "id": "723107018303635456",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/1R3bjCwFeB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:58.000Z",
            "id": "723107003430625280",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/m2Ut4RVxeb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:57.000Z",
            "id": "723106996753297408",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/QAaiUQgqIU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:56.000Z",
            "id": "723106994672922624",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Lbflx1kQ3Q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:55.000Z",
            "id": "723106988566044673",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/euV6qCRC8H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:53.000Z",
            "id": "723106982031282176",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/gYVrrERLzz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:52.000Z",
            "id": "723106976603873280",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/sg1MuKsLAX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:49.000Z",
            "id": "723106964478136321",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/BxTuWwZ5lG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:46.000Z",
            "id": "723106953103167488",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/DddHfL3XcR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:46.000Z",
            "id": "723106952260145154",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/VfyDn11Tko"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:39.000Z",
            "id": "723106920408580096",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/UHDYzVjmOA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:37.000Z",
            "id": "723106914184237059",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/26mnzxHL69"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:11:25.000Z",
            "id": "723106864460754945",
            "text": "@mii_tamiflu \u3054\u3081\u3093\u3061\u3093\u3053\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:13.000Z",
            "id": "723106056503627777",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/TjOKVEDliL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:12.000Z",
            "id": "723106052116369409",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/ly0wS0wD3Z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:11.000Z",
            "id": "723106048635105281",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/5o26qF7sb2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:11.000Z",
            "id": "723106047716519936",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/nIEXxEsQSh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:06.000Z",
            "id": "723106027806167041",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/7K1fSUj9Dx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:08:02.000Z",
            "id": "723106012387909634",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/pUC7pNjAU0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:58.000Z",
            "id": "723105995522625536",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/yc3AlWpJp9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:53.000Z",
            "id": "723105974593064961",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/0IdUmXZGdw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:49.000Z",
            "id": "723105955148238848",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/vDZGasSNhf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:46.000Z",
            "id": "723105945807540224",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/OLs9LKkbvt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:46.000Z",
            "id": "723105943794274304",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/SKCneJr2Qs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:45.000Z",
            "id": "723105942108135424",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/RPpkh0g6qq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:44.000Z",
            "id": "723105935116234753",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/lpzPg7PbWF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:42.000Z",
            "id": "723105928506011649",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Hq6mWdT0y0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:42.000Z",
            "id": "723105927700717571",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/2QQlyKpGmJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:42.000Z",
            "id": "723105926853459970",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/0cN9DHVtpY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:37.000Z",
            "id": "723105906175528962",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/XvthzMDbX7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:36.000Z",
            "id": "723105904388804609",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/EH6gGWgpuc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:36.000Z",
            "id": "723105903046578176",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/xl9ctl4fGk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:35.000Z",
            "id": "723105898147631104",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/uxC8JxehIU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:32.000Z",
            "id": "723105884075753472",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/FRQeghZMw1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:30.000Z",
            "id": "723105876555395073",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/sLSWBIZkR4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:29.000Z",
            "id": "723105874969944064",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/zZINNq7QHf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:28.000Z",
            "id": "723105868200300544",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Rl7zOrKFTJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:28.000Z",
            "id": "723105867101433861",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/IBxbzOuooz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:14.000Z",
            "id": "723105809098375168",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/Zu9gajwSds"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:07:12.000Z",
            "id": "723105800688816128",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/238CwXZnVN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:06:53.000Z",
            "id": "723105722188210176",
            "text": "RT @garraseguros Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a vacina\u00e7\u00e3o.\nVacinas come\u00e7ar\u00e3o a ser aplicada... https://t.co/YTMwQWzixn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:06:50.000Z",
            "id": "723105711320788993",
            "text": "RT @garraseguros Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a vacina\u00e7\u00e3o.\nVacinas come\u00e7ar\u00e3o a ser aplicada... https://t.co/quZPXcYJXt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:06:45.000Z",
            "id": "723105687039926273",
            "text": "RT @garraseguros Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a vacina\u00e7\u00e3o.\nVacinas come\u00e7ar\u00e3o a ser aplicada... https://t.co/Cq5iX6BgYz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:06:39.000Z",
            "id": "723105663702831105",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/5g63IeTG5H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T11:06:29.000Z",
            "id": "723105623659950080",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas https://t.co/YmWG6LbnV1 \nEntre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a vacin\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T10:58:38.000Z",
            "id": "723103646481698818",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/a4uYXTrWLF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T10:58:38.000Z",
            "id": "723103644619407360",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/8iHb05mkgk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T10:58:37.000Z",
            "id": "723103642312548352",
            "text": "FVS refor\u00e7a cuidados de combate \u00e0 gripe H1N1, no Amazonas: Entre as medidas, est\u00e3o o medicamento Tamiflu e a v... https://t.co/VIzIze1TuD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T10:27:30.000Z",
            "id": "723095809613549568",
            "text": "Um pr\u00eamio ao g\u00eanio que achou melhor concentrar o Tamiflu em hospitais, proibindo a venda nas farm\u00e1cias. https://t.co/b2HoiZekAk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T08:58:17.000Z",
            "id": "723073358338904065",
            "text": "@tamiflu__ Yo por m\u00ed guay, me podr\u00eda acostumbrar pero es que es tan sexy y asdfghjkl que me da cada vez que lo veo as\u00ed."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T08:21:58.000Z",
            "id": "723064218023505920",
            "text": "@tamiflu__ Jajaja no OMG QUE ES ESTO OSEA RELAX QUE ME DA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T07:35:14.000Z",
            "id": "723052457455017984",
            "text": "@Tamiflu_ha \u91d1\u7279\u4e0d\u78ba\u5b9a\u7d44\u591a\u304f\u3066\u78ba\u304b\u306b\u79bf\u3052\u305d\u3046\u3067\u3059\u306d\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T07:05:49.000Z",
            "id": "723045055154425856",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30c7\u30c3\u30ad\u69cb\u6210\u3069\u3046\u3057\u3066\u307e\u3059\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T06:45:55.000Z",
            "id": "723040049764405248",
            "text": "RT @EVEPIE: #ClinicalTrials #Pharma #transparency @bengoldacre tells the story of #Tamiflu #BigPharma  https://t.co/GsBENeYFst"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T05:37:26.000Z",
            "id": "723022814291308544",
            "text": "#ClinicalTrials #Pharma #transparency @bengoldacre tells the story of #Tamiflu #BigPharma  https://t.co/GsBENeYFst"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T05:16:25.000Z",
            "id": "723017523638185984",
            "text": "18784_Tamiflu_Capsules_Antiflu_Oseltamivir_Capsules.jpg https://t.co/UhqF9OWl31"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T05:16:19.000Z",
            "id": "723017500602982400",
            "text": "https://t.co/C8jBhgWAOd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T04:07:21.000Z",
            "id": "723000142685716480",
            "text": "@thekacie My son's Tamiflu was $271 with insurance! This stuff better be amazing."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T04:04:13.000Z",
            "id": "722999353942663168",
            "text": "@zhupeyipu I drove all over Tampa trying to fill my son's #Tamiflu script. \ud83d\ude1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:53:14.000Z",
            "id": "722996589300580352",
            "text": "@tamiflu_loki \u3044\u305f\u3063\u3066\u5065\u5168\u306a\u3075\u3041\u307c\u6570"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:49:18.000Z",
            "id": "722995601932058624",
            "text": "SES esclarece a popula\u00e7\u00e3o quanto ao uso do\u00a0Tamiflu https://t.co/WF8BUNZyzA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:49:14.000Z",
            "id": "722995582214664192",
            "text": "@tamiflu_loki \u884c\u304d\u307e\u3059\uff3c( \u2018\u03c9\u2019)\uff0f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:39:37.000Z",
            "id": "722993162701168640",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:38:38.000Z",
            "id": "722992915392262144",
            "text": "RT @abbychristnsn: @giacrupi if it's tamiflu switch meds I had that and I got pnemonia for 2 wks"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:37:19.000Z",
            "id": "722992586269421569",
            "text": "@abbychristnsn oh my god yes it's tamiflu omg what do I do"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T03:36:46.000Z",
            "id": "722992446687207424",
            "text": "@giacrupi if it's tamiflu switch meds I had that and I got pnemonia for 2 wks"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T02:37:09.000Z",
            "id": "722977442332217346",
            "text": "RT @yuyacst: Me urge conseguir #Tamiflu lo necesito \ud83d\ude30 alguien sabe?, ya recorr\u00ed toda mi ciudad y nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T01:37:47.000Z",
            "id": "722962501525209088",
            "text": "Fuja do H1N1: Veja 5 dicas que ajudam a prevenir a gripe https://t.co/ZpXhxV6vBo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T01:30:44.000Z",
            "id": "722960727598764032",
            "text": "#Not\u00edciaSP: Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de #Tamiflu. Saiba mais: https://t.co/vEj0BVYdDm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T00:49:50.000Z",
            "id": "722950438228598786",
            "text": "Please Tamiflu &amp; cold meds kick in so I can live tweet tomorrow \ud83d\ude14"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T00:38:20.000Z",
            "id": "722947543953489920",
            "text": "Day 4 of tamiflu... Feels like my first day...#drained#exhausted#ugh\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-21T00:03:02.000Z",
            "id": "722938660061110272",
            "text": "Tomei o tamiflu agora e plmdds t\u00e1 dando ruim"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T23:20:06.000Z",
            "id": "722927854770475008",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Jojutla"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T22:05:03.000Z",
            "id": "722908968121532417",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu\nhttps://t.co/pyKAn3ywaC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T21:55:49.000Z",
            "id": "722906644875575297",
            "text": "Cuenta Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/nBAjDB7bPD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T21:47:33.000Z",
            "id": "722904565108989952",
            "text": "Here is to not getting the flu....It sucks in general...and Tamiflu is fucking expensive!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T21:28:14.000Z",
            "id": "722899703336054784",
            "text": "Tamiflu ineffective in nursing home flu outbreaks https://t.co/eejV9wt5U2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T21:12:45.000Z",
            "id": "722895806257192960",
            "text": "Damn, Tamiflu is expensive. \"Yes, you feel like a bag of turd, but let's make you feel even worse.\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:56:29.000Z",
            "id": "722891712914272256",
            "text": "RT @jennyedwins: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/1uewfF1pLN \"star anise...main component of ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:46:23.000Z",
            "id": "722889172311126016",
            "text": "RT @jennyedwins: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/1uewfF1pLN \"star anise...main component of ta\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:43:33.000Z",
            "id": "722888458163781632",
            "text": "\"You know how they have tamiflu so you don't catch the flu? I'm gonna invent tamifeel so you don't catch the feels\" #AlQuotes"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:31:34.000Z",
            "id": "722885442006159361",
            "text": "RT @GrupoBruluart: \u00a1Una nueva oportunidad se abre para que el resto de la poblaci\u00f3n acceda a esta #medicina! https://t.co/BuHZilYDHK https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:23:01.000Z",
            "id": "722883290814787587",
            "text": "\u00a1Una nueva oportunidad se abre para que el resto de la poblaci\u00f3n acceda a esta #medicina! https://t.co/BuHZilYDHK https://t.co/8NGOMbLpHm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:08:19.000Z",
            "id": "722879589345677312",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T20:04:02.000Z",
            "id": "722878514521747457",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de TAMIFLU. https://t.co/4qAJwDwTTH #Cuernavaca https://t.co/4RSo6SqfHL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:45:30.000Z",
            "id": "722873848794910720",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:41:26.000Z",
            "id": "722872826714320900",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:22:07.000Z",
            "id": "722867965344014336",
            "text": "Tamiflu is another scam from #bigpharma https://t.co/OvrWACZDXd."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:20:10.000Z",
            "id": "722867474828406784",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuautla"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:11:09.000Z",
            "id": "722865203449368576",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @monica_cabre\u2026"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "724963805889884165",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtmlza2zhfkanbwqi0da0ltljtrx",
        "oldest_id": "722865203449368576",
        "result_count": 483
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-20T19:09:10.000Z",
            "id": "722864706805899264",
            "text": "@DelaneyCate hope you didn't get tamiflu filled if you don't have the flu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:47:39.000Z",
            "id": "722859292211019778",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:38:03.000Z",
            "id": "722856874291306496",
            "text": "@D_Taylor28 need that tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:17:48.000Z",
            "id": "722851777716953088",
            "text": "@tamiflu_loki \u5730\u7403\u4f4f\u307f\u3067\u3059\u261d\u4e09\u261d(\u055e\u067c\u055e)\u261d\u4e09\u261d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:10:57.000Z",
            "id": "722850054025797634",
            "text": "@ShawndaROwens Nope! Allergic to tamiflu so I still feel kinda shitty. And he sick."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:08:23.000Z",
            "id": "722849407159386112",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/VKIeuzsyLy #Health #Healthcare"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:05:23.000Z",
            "id": "722848651635073025",
            "text": "@tamiflu_loki ff\u5185\u306a\u3089\u3044\u3044\u3067\u3059\u3088\u30fc\uff01\n\u4efb\u305b\u307e\u3059( \uff70`\u0434\uff70\u00b4)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:03:11.000Z",
            "id": "722848098314158080",
            "text": "@tamiflu_loki \u571f\u65e5\u306f\u57fa\u672c\u7a7a\u3044\u3066\u307e\u3059\uff3c( \u2018\u03c9\u2019)\uff0f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:02:04.000Z",
            "id": "722847817895514113",
            "text": "@tamiflu_loki \u306a\u308b\u307b\u3069\u3067\u3059( \uff65\u03c9\u02d8 )"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:01:09.000Z",
            "id": "722847587741532161",
            "text": "@tamiflu_loki \u76ee\u7684\u5730\u3058\u3083\u306a\u3044\u3093\u3067\u3059\u306dwww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T18:00:00.000Z",
            "id": "722847298863046656",
            "text": "@tamiflu_loki \u3048\u3063\u3048\u3063\u7fa8\u307e\u3057\u3059\u304e\u307e\u3059(\u00b4\u00ba\ufe43\u00ba\uff40)\u3044\u3044\u306a\u3041"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T17:43:23.000Z",
            "id": "722843115535478784",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T17:30:54.000Z",
            "id": "722839976153448448",
            "text": "Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/CBwYNes1bA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:36:58.000Z",
            "id": "722826402609950720",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:34:59.000Z",
            "id": "722825902317436928",
            "text": "@mii_tamiflu \u3059\u3052\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:32:56.000Z",
            "id": "722825386178912256",
            "text": "@mii_tamiflu https://t.co/MPCdB3a1AY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:29:40.000Z",
            "id": "722824566091816962",
            "text": "@mii_tamiflu \u307c\u304f\u306f\u304a\u98a8\u5442\u5165\u3063\u3066\u306d\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:20:52.000Z",
            "id": "722822352162062340",
            "text": "@mii_tamiflu \u3082\u30461:20\u3060\u3088\u304a\u5144\u3061\u3083\u3093"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:18:17.000Z",
            "id": "722821701675814912",
            "text": "Looks like Child #2 is coming down with the flu too. Good thing I bought a cake for myself when I picked up his Tamiflu last night. \ud83d\ude11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T16:10:11.000Z",
            "id": "722819661495017472",
            "text": "Waited too long for Tamiflu \ud83e\udd12\ud83d\ude37\ud83c\udf2e https://t.co/Ygu5ryvf5K"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T15:20:10.000Z",
            "id": "722807073784745984",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuernavaca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T15:14:52.000Z",
            "id": "722805741472522242",
            "text": "@tamiflu_loki \u305f\u304f\u3055\u3093\u306e\u3054\u6ce8\u6587\u30db\u30f3\u30c8\u306b\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f\u301c*\\(^o^)/*"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T14:51:04.000Z",
            "id": "722799750613872640",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de #Tamiflu \n@GobiernoMorelos\n\nEnt\u00e9rate de los detalles: https://t.co/wiNwemGd6v"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T14:40:11.000Z",
            "id": "722797014237503488",
            "text": "Prescri\u00e7\u00e3o indiscriminada do Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe, fez o rem\u00e9dio sumir das farm\u00e1cias. https://t.co/84HVbmfazV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T14:33:58.000Z",
            "id": "722795450328162305",
            "text": "At the doctors office once again. Y'all ever heard of a doctor that gives tamiflu for strep throat? Me neither."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T13:57:47.000Z",
            "id": "722786343336722432",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T13:40:26.000Z",
            "id": "722781975564718080",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/BROPtpjyYc https://t.co/0AAMxgJgzL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T13:32:18.000Z",
            "id": "722779931491471360",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo.\nFONTE: https://t.co/NDPyUe2uMb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T13:30:17.000Z",
            "id": "722779421686542336",
            "text": "Struggling to take these tamiflu pills the doctor gave me because my throat is so swollen. I literally have to try a good 4-5 times."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T13:12:18.000Z",
            "id": "722774897986895872",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:57:29.000Z",
            "id": "722771166469816320",
            "text": "@tamiflu_loki \u3054\u6ce8\u6587\u3092\u305c\u3072\u304a\u5f85\u3061\u3057\u3066\u307e\u3059\u306d\u301c(*^o^*)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:40:27.000Z",
            "id": "722766881493491712",
            "text": "Is High-Dose Tamiflu Necessary to Treat Severe Flu? https://t.co/EPixGp7pem"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:40:27.000Z",
            "id": "722766881258672128",
            "text": "Is High-Dose Tamiflu Necessary to Treat Severe Flu? https://t.co/MM9UtLtoLv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:31:11.000Z",
            "id": "722764550433452032",
            "text": "RT @michihincapie: Ojal\u00e1 que a ese infeliz le receten Tamiflu y le de broncopulmonia o Rivotril y no duerma en un a\u00f1o! https://t.co/2sZK1aH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:29:50.000Z",
            "id": "722764211085000704",
            "text": "Ojal\u00e1 que a ese infeliz le receten Tamiflu y le de broncopulmonia o Rivotril y no duerma en un a\u00f1o! https://t.co/2sZK1aH36H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:24:55.000Z",
            "id": "722762971898900480",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:23:23.000Z",
            "id": "722762587025317890",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T12:00:03.000Z",
            "id": "722756715641380865",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/2fDGWbRFAI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:42:03.000Z",
            "id": "722752183691665409",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/Ph6EzEBRRw via @veja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:36:50.000Z",
            "id": "722750871025483780",
            "text": "Garantiza @SSM_Morelos abasto de Tamiflu @patymorag #Morelos #Cuernavaca https://t.co/mO2p5846qj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:26:23.000Z",
            "id": "722748243029794816",
            "text": "RT @cafejornal: O infectologista Ivan Marinho conta quem deve usar a vacina da H1N1 e as consequencias do uso excessivo do Tamiflu.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:25:54.000Z",
            "id": "722748118354137089",
            "text": "RT @OuvidoriaAnvisa: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/CO6kaBxlXT via @veja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:09:49.000Z",
            "id": "722744072465682432",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:02:18.000Z",
            "id": "722742179861499904",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T11:00:41.000Z",
            "id": "722741774721024000",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/fdRJqM5U88 https://t.co/AYiXE6xBx1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:54:49.000Z",
            "id": "722740299236319232",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:28:51.000Z",
            "id": "722733763587801088",
            "text": "JK. The only drugs i use are prescription or OTC. Anybody wanna party with some Tamiflu and\u2026 https://t.co/LEbd1Y6HiD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:26:05.000Z",
            "id": "722733065324347392",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:20:19.000Z",
            "id": "722731616653746176",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:12:01.000Z",
            "id": "722729528829812736",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:08:03.000Z",
            "id": "722728529448869888",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:06:34.000Z",
            "id": "722728154415120384",
            "text": "H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/zlxc2p2PWq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T10:00:49.000Z",
            "id": "722726709582237696",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:59:31.000Z",
            "id": "722726382153908224",
            "text": "Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/XUjngBqS17"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:57:46.000Z",
            "id": "722725940426616833",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:53:57.000Z",
            "id": "722724979658354688",
            "text": "RT @CollignonPeter: Tamiflu ineffective as prophylaxis on influenza outbreaks in aged care facilities https://t.co/G0ulTbYOy3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:51:04.000Z",
            "id": "722724255469805568",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:50:58.000Z",
            "id": "722724228664057856",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:50:45.000Z",
            "id": "722724174335209472",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:50:37.000Z",
            "id": "722724140181032960",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:50:22.000Z",
            "id": "722724077094453248",
            "text": "RT @Estadao: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:50:04.000Z",
            "id": "722724001030676480",
            "text": "H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/dNCcv6yprM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T09:30:58.000Z",
            "id": "722719197256675328",
            "text": "\u00a1YA PARA QUE!: CUENTA MORELOS CON ABASTO SUFICIENTE DE TAMIFLU\n@SSM_Morelos @patymorag\nA pesar de que la... https://t.co/CjqkncudHf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T06:48:31.000Z",
            "id": "722678315056787457",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/TGiUjIyKam"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T05:02:24.000Z",
            "id": "722651610430730240",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u3080\u3002\u3051\u3063\u3053\u3046\u3044\u3044\u5024\u3067\u58f2\u308a\u629c\u3051\u3089\u308c\u305d\u3046\u3060\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T03:56:26.000Z",
            "id": "722635010155683844",
            "text": "Anyone have experience taking Tamiflu? #flu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T03:10:24.000Z",
            "id": "722623423382450176",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:56:19.000Z",
            "id": "722619881221332992",
            "text": "@mii_tamiflu \u3057\u304b\u3082\u7f8e\u96f2\u3055\u3093\u4e09\u89d2\u95a2\u4fc2\u306b\u7d44\u307f\u8fbc\u307e\u308c\u306a\u3044\u3063\u307d\u3044\u3088\u306d\u2026\uff1f\u307e\u3059\u307e\u3059\u671f\u5f85\u5927\u3060\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:44:46.000Z",
            "id": "722616972328968193",
            "text": "RT @UOL: Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/tSNDeBnNJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:31:29.000Z",
            "id": "722613631783931905",
            "text": "#Roche Interactive Multichannel Marketing Manager/Sr. Manager, Tamiflu https://t.co/UlYMKUlEwB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:29:58.000Z",
            "id": "722613246478327808",
            "text": "Apparently fear of H1N1 in Brazil has led to much misuse of Tamiflu, depleting inventories supposed to be for risk groups only"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:26:48.000Z",
            "id": "722612450059792384",
            "text": "Late flu season in US unexpectedly boosted sales of Tamiflu and crushed #analyst forecasts for @Roche first-quarter sales.\ud83e\udd12\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T02:23:11.000Z",
            "id": "722611540894085120",
            "text": "Even with insurance, a prescription for TamiFlu cost me $70. In Norway or most Scandinavian countries, it would cost me about $10. #what"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T01:55:59.000Z",
            "id": "722604694720364549",
            "text": "#QueNoSeTePase Cuenta #Morelos con abasto #suficiente de #Tamiflu \nhttps://t.co/F8HHkHlpXV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T01:48:21.000Z",
            "id": "722602775612252161",
            "text": "@Ressa342 @theagfox1971 @TwoChicksIndy @peppermintfatty @inthefunlane @joanvparsons @LindseyWeidhorn Go get med Tamiflu from your Dr. asap!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T01:14:23.000Z",
            "id": "722594227452948481",
            "text": "RT @CollignonPeter: Tamiflu ineffective as prophylaxis on influenza outbreaks in aged care facilities https://t.co/G0ulTbYOy3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T01:14:17.000Z",
            "id": "722594201117007872",
            "text": "RT @autonomialesbik: X si alguien necesita TAMIFLU lo dan en el hospital de la mujer. Con credencial elector y receta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T01:10:16.000Z",
            "id": "722593192105803776",
            "text": "Tamiflu ineffective as prophylaxis on influenza outbreaks in aged care facilities https://t.co/G0ulTbYOy3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:51:15.000Z",
            "id": "722588405943681024",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade|Via Rss Runner https://t.co/gqt4AtbPTo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:50:13.000Z",
            "id": "722588143954690048",
            "text": "RT @KUNOBP: Me toco...  influenza tipo b \ud83d\ude37 y el tamiflu muy dificil de encontrar abusados y ROCHE ponganse las pilas! https://t.co/bFLjOy7X\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:14:06.000Z",
            "id": "722579054549798912",
            "text": "#nursinghome Tamiflu ineffective in nursing home flu outbreaks: The influenza outbreaks affected about 85 resi... https://t.co/nPvakDmh93"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:08:02.000Z",
            "id": "722577531430375425",
            "text": "CUENTA MORELOS CON ABASTO SUFICIENTE DE TAMIFLU\n\n\u00b7        Con la llegada de la \u00e9poca de calor, las infecciones... https://t.co/aWIa7ljVkT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:04:13.000Z",
            "id": "722576566924869632",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3046\uff1f\u653e\u51fa\u54c1\u306f\u306a\u306b\u304b\u306d\uff1f(\u30fb\u2200\u30fb)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-20T00:03:42.000Z",
            "id": "722576437367205888",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:51:41.000Z",
            "id": "722573413282217988",
            "text": "RT @GobiernoMorelos: Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuernavaca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:51:38.000Z",
            "id": "722573403127808001",
            "text": "RT @GobiernoMorelos: Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuernavaca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:50:17.000Z",
            "id": "722573061858263040",
            "text": "RT @GobiernoMorelos: Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuernavaca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:50:07.000Z",
            "id": "722573021676896256",
            "text": "Cuenta #Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/4ks8MOaLkA #Cuernavaca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:23:02.000Z",
            "id": "722566204762808320",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu \u2013 R7 https://t.co/O2ZcQFVfVR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T23:11:43.000Z",
            "id": "722563356725493761",
            "text": "To na 4 p\u00e1gina do trabalho j\u00e1 a\u00ed que del\u00edcia.. E os efeitos colaterais daquele tamiflu pra gripe A ainda n\u00e3o passaram!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T22:00:31.000Z",
            "id": "722545436767064064",
            "text": "Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o de Tamiflu. https://t.co/W1oKSi7tGr\n#Ter\u00e7aComOClubeSDV https://t.co/rZKU4KPtvq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T21:56:23.000Z",
            "id": "722544397917806593",
            "text": "Seriously Rite Aid. You don't have Tamiflu anymore because flu season is \"over\"!? Well clearly it's not if I have the flu #idiots"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T21:16:28.000Z",
            "id": "722534352739893248",
            "text": "Garantizan abasto de #Tamiflu en la entidad: https://t.co/7Is0hdUnvH #Morelos https://t.co/qydMYXE2Tw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T21:01:00.000Z",
            "id": "722530460656660482",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu \u2013 R7 https://t.co/LQCcJ6t3Tt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:51:36.000Z",
            "id": "722528093517156352",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/BeppCrTTJZ #Itaj\u00e1Not\u00edcias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:51:23.000Z",
            "id": "722528042841714688",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/1uewfF1pLN \"star anise...main component of tamiflu\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:46:22.000Z",
            "id": "722526777428611072",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - R7 https://t.co/LQCcJ6t3Tt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:46:11.000Z",
            "id": "722526730632626178",
            "text": "Garantizan abasto de Tamiflu en la entidad https://t.co/upiYPBlqAm https://t.co/XGglixDFLE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:43:48.000Z",
            "id": "722526134139822080",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - R7 https://t.co/O2ZcQFVfVR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:13:41.000Z",
            "id": "722518554956931073",
            "text": "RT @jornalistavitor: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/hw0OroOgK3  https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T20:07:08.000Z",
            "id": "722516904523407360",
            "text": "R7 Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu R7 O uso abusivo de oseltamivir (Tamiflu), indicado para evitar\u2026 https://t.co/MmKadnQUAG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T19:59:35.000Z",
            "id": "722515006022148097",
            "text": "Cuenta Morelos con abasto suficiente de Tamiflu https://t.co/9wvT7HsWdf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T19:58:27.000Z",
            "id": "722514718867472386",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu \nhttps://t.co/gQBbQJLEbr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T19:57:05.000Z",
            "id": "722514374888448003",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/hw0OroOgK3  https://t.co/Z5i2z1fQ4r"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T19:01:06.000Z",
            "id": "722500286724575232",
            "text": "Um deles \u00e9 o Oseltamivir (mais conhecido pela marca Tamiflu), distribu\u00eddo pela rede p\u00fablica para hospitais e unidades b\u00e1sicas de sa\u00fade."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T18:58:14.000Z",
            "id": "722499564188647425",
            "text": "@PadreAlexandreP Estou c a gripe H1N1,tomando Tamiflu. E meu medico se chama DR.JUAN GUADALUPE.Pedi ajuda a PeAmigo,\u00f1 tive resposta,ELA VEIO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T18:52:10.000Z",
            "id": "722498037604622336",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de rem\u00e9dio contra H1N1 https://t.co/sIBbZbKfGO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T18:44:12.000Z",
            "id": "722496032496566272",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T18:12:05.000Z",
            "id": "722487950882123776",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo... https://t.co/J1b8d18jZb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T18:11:58.000Z",
            "id": "722487923166310402",
            "text": "Too much medicine https://t.co/U5ATsUk07u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:55:39.000Z",
            "id": "722483815457955841",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/t4kFqD2NTb via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:48:33.000Z",
            "id": "722482030781591552",
            "text": "RT @Geral_News: #Uol Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo: Uso abusivo reduz estoque de ... https://t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:48:25.000Z",
            "id": "722481997109534720",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/3rmiO2UXqF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:36:36.000Z",
            "id": "722479021536071680",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu faz estoques reduzir em\u00a0SP https://t.co/I7FqWAKdBS https://t.co/ZQqaGqBE25"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:31:06.000Z",
            "id": "722477638036688897",
            "text": "RT @brveras2163: #timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/8Ym62sXA4P https://t.co/T\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:30:46.000Z",
            "id": "722477555018833920",
            "text": "RT@RevistaISTOE \nUso abusivo reduz estoque de Tamiflu. https://t.co/tZwpFBRJgw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:29:20.000Z",
            "id": "722477193000001536",
            "text": "RT @ElaneSales2013: #timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/YMwXB3vTkt https://t.c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:17.000Z",
            "id": "722476427090599936",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/BXrd85Qdu9 https://t.co/vBYgLCJhzf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:15.000Z",
            "id": "722476416365756417",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/BSAzDSxtYb https://t.co/7bZZHaMDTa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:14.000Z",
            "id": "722476411005435905",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/lCdnEGoSv6 https://t.co/RxRCc7nXiF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:12.000Z",
            "id": "722476405796134914",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/hqmPiQV7Qf https://t.co/gaOARy0FxG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:11.000Z",
            "id": "722476400611995649",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/5xhYGj0LmI https://t.co/GDd13690ob"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:10.000Z",
            "id": "722476395662675968",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/sz3T7kc1QR https://t.co/QP0PL2A7Aw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:09.000Z",
            "id": "722476390654693376",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/JDaxxjNoy4 https://t.co/rSsgbPeglR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:07.000Z",
            "id": "722476385327927297",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/euLm1EerWo https://t.co/JnnmU4azuF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:06.000Z",
            "id": "722476380307345408",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/nTDLQhCphX https://t.co/JpgyWaa6IX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:05.000Z",
            "id": "722476375479717888",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/Q49hXJGrf0 https://t.co/cQebtbgjkB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:04.000Z",
            "id": "722476370622713857",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/DByg7sRPoP https://t.co/RRMyd8BTeQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:03.000Z",
            "id": "722476365115559936",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/YMwXB3vTkt https://t.co/SoCuWLoXum"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:01.000Z",
            "id": "722476358903836672",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/3n1PMYPmVD https://t.co/fflAyBX373"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:26:00.000Z",
            "id": "722476353627357185",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/Bx0wdgzvwU https://t.co/WrpT6cJxf0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:25:59.000Z",
            "id": "722476348694929408",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/8Ym62sXA4P https://t.co/TIVtLlR8cH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:25:57.000Z",
            "id": "722476343275859968",
            "text": "#timbeta Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/hBsaJmKbqN https://t.co/cqXotFB7XB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:25:54.000Z",
            "id": "722476330172854272",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamif... https://t.co/JMIY8irvy2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:25:16.000Z",
            "id": "722476170768285696",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamif... https://t.co/NycSY3busr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:24:28.000Z",
            "id": "722475967239749632",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamif... https://t.co/EZUKq1uWAr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:24:16.000Z",
            "id": "722475918061490176",
            "text": "#Uol Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo: Uso abusivo reduz estoque de ... https://t.co/IJHwOm9fcC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:22:14.000Z",
            "id": "722475407832801280",
            "text": "UOL: Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em postos de S\u00e3o Paulo https://t.co/pw02P4J5O9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:11:37.000Z",
            "id": "722472734077296640",
            "text": "Confused as to why tamiflu makes me feel MORE nauseous than having the flu already does \ud83d\ude12"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T17:00:27.000Z",
            "id": "722469923163779074",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu\nhttps://t.co/PoiLexdJib https://t.co/Y7G7khjSmj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:58:03.000Z",
            "id": "722469321973358594",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:56:41.000Z",
            "id": "722468974856765440",
            "text": "@tamiflu_loki \u2229( \u0361\u00b0 \u035c\u055e\u0629\u06bc\u0361\u00b0 )\u2229\uff9d\uff8b\uff68\uff68\uff68\uff68\uff68\uff6c\uff67\uff67\uff67"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:51:31.000Z",
            "id": "722467678170918912",
            "text": "@tamiflu_loki \uff72\uff6a\uff71!!!!!(\u261d \u055e\u06dd\u055e)\u261d!!!\uff81\uff6a\uff79\uff97!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:50:24.000Z",
            "id": "722467394506067968",
            "text": "Surto de H1N1 https://t.co/MaG8zDMIy5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:49:21.000Z",
            "id": "722467129228791808",
            "text": "@tamiflu_loki \u4f1a\u3044\u307e\u3057\u3087\u3046\u3088(\u00ac_\u00ac)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:40:35.000Z",
            "id": "722464924002316288",
            "text": "RT @MetroJornal_SP: Sa\u00fade em pauta\n\nGoverno de S\u00e3o Paulo faz alerta contra uso excessivo de Tamiflu https://t.co/5Vgsl7rN1Y https://t.co/S8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:35:10.000Z",
            "id": "722463561939726336",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/EEFyUqVfwe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:35:08.000Z",
            "id": "722463553811193857",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/SP18SeAY3L"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:52.000Z",
            "id": "722463488132550658",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/DOgNYAzjfx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:50.000Z",
            "id": "722463478909247488",
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso... https://t.co/vzWAcOj4Dg #betalab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:23.000Z",
            "id": "722463364618649600",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de pres... https://t.co/BxaaCoE3eI #renatogottschald"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:20.000Z",
            "id": "722463353180807168",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/2WxRTLuflo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:09.000Z",
            "id": "722463307089649665",
            "text": "#Uol Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/A4UwycL2Tm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:34:00.000Z",
            "id": "722463268376215553",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do... https://t.co/Mt8cToFO2W timbeta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:56.000Z",
            "id": "722463252534267904",
            "text": "#OperecaoBetaLab Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/UaC5PuQ4FM #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:54.000Z",
            "id": "722463243969519616",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/UaC5PuQ4FM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:51.000Z",
            "id": "722463231466340352",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/4i5HiCvc4I"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:44.000Z",
            "id": "722463202991190016",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/Xh0WfQEvd2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:38.000Z",
            "id": "722463177619808256",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/EVhyhp6XOY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:24.000Z",
            "id": "722463115414102016",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/t9XbgpsE3k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:21.000Z",
            "id": "722463102868922369",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/SPeQ0JDAI0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:17.000Z",
            "id": "722463087903674368",
            "text": "@tamiflu__shrine \u8d64\u304c\u4f11\u307f\u3060\u3068\u601d\u3046\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:06.000Z",
            "id": "722463043016200192",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/Qhg9ypJZWM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:33:02.000Z",
            "id": "722463025853116417",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/q8dg7kEatB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:58.000Z",
            "id": "722463008438398978",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/Du2cTK9GuE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:25.000Z",
            "id": "722462870173188096",
            "text": "(uol) Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do r... https://t.co/WJ6FmKdRsX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:22.000Z",
            "id": "722462858315845632",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/puiQb8YdzU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:15.000Z",
            "id": "722462825982009345",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/hP7Vb0tcI4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:12.000Z",
            "id": "722462817027108865",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/L39jRGqVDE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:32:05.000Z",
            "id": "722462784131244032",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/UnRfYa5pdF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:52.000Z",
            "id": "722462730418917377",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/y6MMa2Ub2L"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:50.000Z",
            "id": "722462721287913472",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/UDXn1cl24U"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:39.000Z",
            "id": "722462674949316608",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/rmhYLbthqw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:28.000Z",
            "id": "722462630342856705",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/KvlZpBcIud"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:19.000Z",
            "id": "722462591348400131",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/XsqoTY9Ye8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:07.000Z",
            "id": "722462544070217729",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/bAR9MGZCrZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:31:06.000Z",
            "id": "722462539670360069",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/TdJeMMg3Kc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:58.000Z",
            "id": "722462503662268416",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/pxcWr7Yul8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:51.000Z",
            "id": "722462475015204865",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/Eoip80lZjy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:44.000Z",
            "id": "722462447412457472",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/hiGefUGi42"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:38.000Z",
            "id": "722462420208226304",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/cUbNdfktAw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:35.000Z",
            "id": "722462407373656064",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/cy19LljPrZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:29.000Z",
            "id": "722462383336099840",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/YERCL00s0L"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:25.000Z",
            "id": "722462365556482050",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/DWtnoZDATP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:15.000Z",
            "id": "722462324842364928",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/SM3uTMEAqu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:10.000Z",
            "id": "722462302495121408",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/iliNcLKGkZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:08.000Z",
            "id": "722462293506674689",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/QqIPLxmARJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:30:01.000Z",
            "id": "722462264238825473",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/93mBN3ktUA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:41.000Z",
            "id": "722462181262905345",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/2402sbZBI8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:29.000Z",
            "id": "722462132986470400",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/3moA06snrF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:11.000Z",
            "id": "722462056507531265",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/5TXg2FhWfb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:09.000Z",
            "id": "722462047724638208",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do r... https://t.co/0JSPMntUtI #News"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:06.000Z",
            "id": "722462035900903424",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/k6p9nn58PY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:29:03.000Z",
            "id": "722462024391786497",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo: Governo v\u00ea excesso de prescri\u00e7\u00f5es do rem\u00e9dio... https://t.co/LoPpJGjT2K"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:28:20.000Z",
            "id": "722461842203926528",
            "text": "RT @UOL: Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/tSNDeBnNJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:25:00.000Z",
            "id": "722461001229209601",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:14:15.000Z",
            "id": "722458297631141888",
            "text": "RT @UOL: Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/tSNDeBnNJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:11:30.000Z",
            "id": "722457607471030273",
            "text": "RT @MetroJornal_SP: Sa\u00fade em pauta\n\nGoverno de S\u00e3o Paulo faz alerta contra uso excessivo de Tamiflu https://t.co/5Vgsl7rN1Y https://t.co/S8\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:09:05.000Z",
            "id": "722456998269231105",
            "text": "Sa\u00fade em pauta\n\nGoverno de S\u00e3o Paulo faz alerta contra uso excessivo de Tamiflu https://t.co/5Vgsl7rN1Y https://t.co/S8yLSN0Jk8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:07:58.000Z",
            "id": "722456717137690625",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:06:42.000Z",
            "id": "722456396416040960",
            "text": "RT @UOL: Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/tSNDeBnNJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:06:03.000Z",
            "id": "722456235300294656",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/WA7hYddG27 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T16:02:02.000Z",
            "id": "722455224426881024",
            "text": "Surto de H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu em S\u00e3o Paulo https://t.co/tSNDeBnNJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:56:39.000Z",
            "id": "722453866822963200",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:51:37.000Z",
            "id": "722452602156408836",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:46:19.000Z",
            "id": "722451266887118852",
            "text": "#RTRevistaISTOE: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu. https://t.co/RAbMvYNAfp https://t.co/kyC9KA7Yyd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:44:19.000Z",
            "id": "722450764879237120",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:43:03.000Z",
            "id": "722450446208655363",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:42:55.000Z",
            "id": "722450413153361921",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:42:45.000Z",
            "id": "722450369012502529",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:41:28.000Z",
            "id": "722450046424326145",
            "text": "RT @portalR7: H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:40:04.000Z",
            "id": "722449693473693696",
            "text": "H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/piI0H0inZt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:35:35.000Z",
            "id": "722448567969914880",
            "text": "RT @RevistaISTOE: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu. https://t.co/bFcOFtzOKD https://t.co/eWMbXaL2sS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:34:07.000Z",
            "id": "722448199290634240",
            "text": "RT @RevistaISTOE: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu. https://t.co/bFcOFtzOKD https://t.co/eWMbXaL2sS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:30:20.000Z",
            "id": "722447245493301249",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu. https://t.co/bFcOFtzOKD https://t.co/eWMbXaL2sS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:26:44.000Z",
            "id": "722446340572078082",
            "text": "TRIBUNA DA SERRA: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/XjVFfwd4hj https://t.co/vBoFSzuO7f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:24:46.000Z",
            "id": "722445845984120832",
            "text": "https://t.co/H9rwYRTF8k https://t.co/s6cY7n6fTk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:23:59.000Z",
            "id": "722445646242951168",
            "text": "TRIBUNA DA SERRA: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/XjVFfwd4hj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:11:44.000Z",
            "id": "722442564343881729",
            "text": "RT @consumidor_gov: Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade: Tamiflu: os riscos do uso da medic... https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:09:07.000Z",
            "id": "722441906030903297",
            "text": "#Agedcare Tamiflu ineffective in nursing home flu outbreaks: The use of oseltamivir (Tamiflu) prophylaxis in a... https://t.co/3B0Nsw0Tm7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:07:48.000Z",
            "id": "722441574181924864",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu |  https://t.co/nQldf0OceQ #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T15:07:25.000Z",
            "id": "722441478925066240",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - Not\u00edcias - R7 Sa\u00fade https://t.co/yZBiDjzd6u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:59:53.000Z",
            "id": "722439584500416512",
            "text": "X si alguien necesita TAMIFLU lo dan en el hospital de la mujer. Con credencial elector y receta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:49:54.000Z",
            "id": "722437072221437952",
            "text": "@mii_tamiflu \u6bce\u5e74\u5229\u76ca\u304c\u51fa\u306a\u3044\u304b\u3089\u8f9f\u6613\u3059\u308b\u3088ww\u8272\u3005\u554f\u984c\u304c\u3042\u308a\u3059\u304e\u3066\u3042\u308b\u610f\u5473\u3084\u308a\u304c\u3044\u304c\u3042\u308b(\u3068\u306f\u5168\u7136\u601d\u3048\u306a\u3044)\n\u3084\u3063\u3066\u308b\u65b9\u3082\u3064\u3089\u3044\u3057\u3055\u3063\u3055\u3068\u65b9\u91dd\u8ee2\u63db\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\u308f..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:49:48.000Z",
            "id": "722437046384648192",
            "text": "#Compartilhando Os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade\n\nA Secretaria de Sa\u00fade de SP... https://t.co/2iA9C3Kdzo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:44:51.000Z",
            "id": "722435797945700352",
            "text": "@mii_tamiflu \u3075\u3080\u3075\u3080\u3002\u5b9f\u306f\u4ffa\u306e\u90e8\u7f72\u304c\u305d\u308c\u306b\u8fd1\u3044\u308f\u3002\u4f1a\u793e\u3067\u3053\u306e\u5e02\u5834\u306f\u5c06\u6765\u6027\u304c\u3042\u308b\u3063\u3066\u306a\u3063\u3066\u4e00\u90e8\u306e\u958b\u767a\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u3068\u305d\u306e\u3068\u304d\u306e\u65b0\u4eba(\u4ffa)\u304c1\u3064\u306e\u5c0f\u3055\u306a\u90e8\u7f72\u3067\u305d\u306e\u4f1a\u793e\u63a8\u3057\u306e\u30d3\u30b8\u30cd\u30b9\u3057\u3066\u308b\u3051\u3069\u3046\u307e\u304f\u3044\u304b\u306a\u304f\u3066\u672a\u3060\u306b(\u3082\u30465\u5e74\u7d4c\u3063\u305f)\u72b6\u6cc1\u304c\u3088\u304f\u306a\u3089\u306a\u3044\u307e\u307e\u305d\u306e\u5f62\u3092\u7d99\u7d9a\u3057\u3066\u308bw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:41:04.000Z",
            "id": "722434848409968642",
            "text": "RT @cafejornal: O infectologista Ivan Marinho conta quem deve usar a vacina da H1N1 e as consequencias do uso excessivo do Tamiflu.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:40:13.000Z",
            "id": "722434632864698369",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:39:06.000Z",
            "id": "722434352915853312",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:38:49.000Z",
            "id": "722434280912072705",
            "text": "Noticia: Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade: Tamiflu: os riscos do uso... https://t.co/cTFzH4Mh7G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:38:47.000Z",
            "id": "722434271676239874",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade: Tamiflu: os riscos do uso da medic... https://t.co/cTFzH4Mh7G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:37:15.000Z",
            "id": "722433886723055616",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo: O Tamiflu, usado ... https://t.co/Hx1jbYmWRD (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:36:47.000Z",
            "id": "722433767889965056",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u3070\u3044\u306d~\u3002\u3066\u3044\u3046\u304b\u51fa\u6765\u9ad8\u306a\u3089\u3082\u3046\u3061\u3087\u3044\u5bc4\u8d8a\u305b\u3063\u3066\u305d\u308a\u3083\u306a\u308b\u308f\u306a\u3002\u8d64\u5b57\u90e8\u9580\u7684\u306a\u8a71\u306f\u8033\u304c\u3044\u305f\u3044\u304b\u3089\u3042\u3093\u307e\u8a00\u3048\u3093\u3051\u3069\u3001\u5c06\u6765\u6027\u306a\u3044\u306a\u3089\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u62b1\u3048\u3066\u306a\u3044\u3067\u3082\u3063\u3068\u5225\u306b\u30ea\u30bd\u30fc\u30b9\u5272\u3044\u305f\u308a\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\u3088\u306a\u3041\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:36:05.000Z",
            "id": "722433594669473792",
            "text": "O infectologista Ivan Marinho conta quem deve usar a vacina da H1N1 e as consequencias do uso excessivo do Tamiflu.\nhttps://t.co/HJ80peDEBQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:33:30.000Z",
            "id": "722432943327682561",
            "text": "RT @exame: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu &gt; https://t.co/lCeAuFAbVI https://t.co/9Mdt12l7Y2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:31:57.000Z",
            "id": "722432554272493568",
            "text": "Am just going to stay down today - hopefully will feel better by tomorrow.  I'm on Tamiflu for the next 5 days."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:31:06.000Z",
            "id": "722432338466967552",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u3060\u306d\u3002\u307f\u30fc\u304f\u3093\u306e\u4f1a\u793e\u306e\u5236\u5ea6\u304c\u308f\u304b\u3089\u3093\u304b\u3089\u7684\u5916\u308c\u3060\u3063\u305f\u3089\u3059\u307e\u3093\u304c\u3001\u5e74\u6b21\u3067\u7d66\u6599\u4e0a\u304c\u3063\u3066\u304f\u30bf\u30a4\u30d7\u3068\u304b\u3060\u3068\u4ed5\u4e8b\u306e\u5185\u5bb9\u304c\u60aa\u304f\u3066\u3082\u6975\u7aef\u306b\u4e0b\u304c\u3093\u306a\u305d\u3046\u3060\u3057\u3002\u51fa\u6765\u9ad8\u3067\u8d64\u5b57\u3060\u3089\u3051\u3067\u306a\u306e\u306b\u3081\u3063\u3061\u3083\u7d66\u6599\u8cb0\u3063\u3066\u3093\u3060\u3063\u305f\u3089\u4ed5\u7d44\u307f\u306e\u3084\u3070\u3055\u3092\u7591\u3044\u305f\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:19:13.000Z",
            "id": "722429349178302464",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:15:59.000Z",
            "id": "722428535135158272",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:09:04.000Z",
            "id": "722426795551797248",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/VtI7gCEbdr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:02:58.000Z",
            "id": "722425260381978624",
            "text": "VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/wBkaJSB6XH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:02:51.000Z",
            "id": "722425231076388865",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/GhxqJaVere"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T14:00:14.000Z",
            "id": "722424569961791489",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/CO6kaBxlXT via @veja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:59:26.000Z",
            "id": "722424368161288192",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:58:50.000Z",
            "id": "722424219666157568",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:57:09.000Z",
            "id": "722423796406292480",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:56:44.000Z",
            "id": "722423690793758720",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo - https://t.co/QTnHc46eWd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:55:23.000Z",
            "id": "722423350249791488",
            "text": "RT @exame: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu &gt; https://t.co/lCeAuFAbVI https://t.co/9Mdt12l7Y2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:54:59.000Z",
            "id": "722423251096494081",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:53:53.000Z",
            "id": "722422973068615680",
            "text": "RT @exame: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu &amp;gt; https://t.co/xVut3OSrf3 https://t.co/l77SRw5PcW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:53:41.000Z",
            "id": "722422922925776896",
            "text": "RT @exame: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu &gt; https://t.co/lCeAuFAbVI https://t.co/9Mdt12l7Y2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:53:34.000Z",
            "id": "722422893460721664",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:52:07.000Z",
            "id": "722422527499333632",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:51:07.000Z",
            "id": "722422276684128256",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:50:12.000Z",
            "id": "722422045938561024",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu &gt; https://t.co/lCeAuFAbVI https://t.co/9Mdt12l7Y2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:49:56.000Z",
            "id": "722421979547049985",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:49:42.000Z",
            "id": "722421919224467457",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/7TSEY6D4DC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:49:39.000Z",
            "id": "722421909871169537",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/yijwhQynNl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:49:34.000Z",
            "id": "722421887800840192",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:51.000Z",
            "id": "722421706942382080",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo: O Tamiflu, usado para evitar complica... https://t.co/aPWScUiHX3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:29.000Z",
            "id": "722421612998483968",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:28.000Z",
            "id": "722421609856765952",
            "text": "no veja H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/L9hHmjBZWC via veja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:27.000Z",
            "id": "722421606002388992",
            "text": "RT @VEJA: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:24.000Z",
            "id": "722421593331216386",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/YYvoEQSOb8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:18.000Z",
            "id": "722421568232509441",
            "text": "@Inter H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/Z2kmaxwVUu #P75"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:17.000Z",
            "id": "722421562461192193",
            "text": "@FelipeNeto H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo: O Tamiflu, usado par... https://t.co/Z2kmaxwVUu #P72"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:48:01.000Z",
            "id": "722421497831243777",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/HH6hNvqwee"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:47:49.000Z",
            "id": "722421447444959235",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo: O Tamiflu, usado para... https://t.co/FuHuH1XopK #noticias #news"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:47:44.000Z",
            "id": "722421425164853251",
            "text": "Veja: H1N1: uso abusivo de Tamiflu reduz\u00a0estoques do medicamento em S\u00e3o Paulo https://t.co/gcniQQ4URs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:43:52.000Z",
            "id": "722420451784396802",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:41:09.000Z",
            "id": "722419771099193344",
            "text": "RT @emrondonia: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/sLUpovHtDM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:38:17.000Z",
            "id": "722419048743616513",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:31:42.000Z",
            "id": "722417389070065666",
            "text": "Nope, never heard of that company before, have no association with them and tbh tamiflu seems a helluva product :/:/\nhttps://t.co/VlhYMidtvx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:30:30.000Z",
            "id": "722417087705165824",
            "text": "RT @em_com: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlH\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:28:28.000Z",
            "id": "722416575442239491",
            "text": "RT @portalbonde: H1N1 - Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - https://t.co/lTHQeKRCuJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:26:43.000Z",
            "id": "722416136009162754",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/sLUpovHtDM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:15:07.000Z",
            "id": "722413218275045376",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/UFpIcE9Oqs https://t.co/HlHKjQUbL1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:14:03.000Z",
            "id": "722412948262486016",
            "text": "H1N1: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/2YbdJS5bsK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:12:39.000Z",
            "id": "722412595014074369",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu:  https://t.co/yN6JQA9vfN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:11:22.000Z",
            "id": "722412273424343041",
            "text": "RT @hidoctor: Uso indiscriminado de #Tamiflu reduz estoque do medicamento na rede p\u00fablica: https://t.co/JMp5j5oSRi #H1N1 | via @UOLNoticias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:10:02.000Z",
            "id": "722411937150148608",
            "text": "H1N1 - Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - https://t.co/lTHQeKRCuJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:03:48.000Z",
            "id": "722410370921410560",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/FoZsVbZVBl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:00:39.000Z",
            "id": "722409575366791169",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu, indicado para evitar complica\u00e7\u00f5es da gripe H1N1: https://t.co/pDzn4Nntti https://t.co/9zHFZ0YghZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T13:00:37.000Z",
            "id": "722409569905876993",
            "text": "Uso indiscriminado de #Tamiflu reduz estoque do medicamento na rede p\u00fablica: https://t.co/JMp5j5oSRi #H1N1 | via @UOLNoticias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:59:26.000Z",
            "id": "722409272303345668",
            "text": "H1N1\n\nUso abusivo reduz estoque de Tamiflu #T\u00e1noLeiaJ\u00e1 https://t.co/qxO5sVqEDQ https://t.co/rj2YxQCmXM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:58:28.000Z",
            "id": "722409028408762368",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu - https://t.co/k96PxElv9D https://t.co/iUsJtDOe7i via @exame"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:50:45.000Z",
            "id": "722407087242919936",
            "text": "Brasil: https://t.co/3Ozi1I2jmB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:50:07.000Z",
            "id": "722406927569981440",
            "text": "Brasil: https://t.co/nLcvJdpL18"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:48:23.000Z",
            "id": "722406490250850305",
            "text": "Gripe H1N1: uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/rj7Tvxjxb9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:46:49.000Z",
            "id": "722406096070176768",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu |  https://t.co/buP64PHmJt #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:40:48.000Z",
            "id": "722404580219346944",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/3gss3Biujt Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:40:02.000Z",
            "id": "722404388073910272",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu:  O uso abusivo de oseltamivir (Tamiflu), indicado para evitar complica\u00e7\u00f5... https://t.co/KpSvbEGFqa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:40:01.000Z",
            "id": "722404384185782272",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu:  O uso abusivo de oseltamivir (Tamiflu), indicado para evitar complica\u00e7\u00f5... https://t.co/jSJL0UZyMk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:39:59.000Z",
            "id": "722404375868510208",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu:  O uso abusivo de oseltamivir (Tamiflu), indicado para evitar complica\u00e7\u00f5... https://t.co/37dhCw4McU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:39:21.000Z",
            "id": "722404214790496258",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/o5ww3w1ULP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:39:16.000Z",
            "id": "722404195370799104",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: \n\n    Caixa do medicamento oseltamivir, mais... https://t.co/hIudiJURwh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:39:13.000Z",
            "id": "722404181592506374",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: \n\n    Caixa do medicamento oseltamivir, mais... https://t.co/195QXA9neP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:39:06.000Z",
            "id": "722404153817890817",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: \n\n    Caixa do medicamento oseltamivir, mais... https://t.co/vGXJOvsmAJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:31:13.000Z",
            "id": "722402170616684544",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu na rede p\u00fablica de sa\u00fade: Governo do Estado recebeu 2,9 milh\u00f5es de c\u00e1psul... https://t.co/kT176NJyK8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:27:57.000Z",
            "id": "722401346297708544",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: https://t.co/lIEEI2qLmm  https://t.co/8hn7FplfSO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:20:45.000Z",
            "id": "722399534832345091",
            "text": "Brasil: https://t.co/2eMDI5EVuU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:20:05.000Z",
            "id": "722399366527340544",
            "text": "H1N1: uso abusivo de Tamiflu faz estoques reduzir em SP https://t.co/GbGc9DqnJa #brasil"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:08:44.000Z",
            "id": "722396512643375104",
            "text": "RT @otempo: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/gdq9CIwHCB https://t.co/X5u6LQATjQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T12:08:02.000Z",
            "id": "722396333873696768",
            "text": "RT @australiandr: Tamiflu prophylaxis ineffective against #influenza outbreaks in nursing homes: NSW study https://t.co/rovsuRtzdJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T11:44:25.000Z",
            "id": "722390392151416834",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu https://t.co/gdq9CIwHCB https://t.co/X5u6LQATjQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T11:19:25.000Z",
            "id": "722384101634760704",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: Secretaria paulista recebeu doses para tratar 297 mil pessoas, mas j\u00e1 h\u00e1... https://t.co/UZgWuhsAxA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T11:19:24.000Z",
            "id": "722384097025204225",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: Secretaria paulista recebeu doses para tratar 297 mil pessoas, m... https://t.co/f1wiiqP4nv #sigame"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T11:09:23.000Z",
            "id": "722381577255317505",
            "text": "Sa\u00fade em pauta\n\nGoverno de S\u00e3o Paulo faz alerta contra uso excessivo de Tamiflu https://t.co/5Vgsl7acaq https://t.co/9fIEX9S7y8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T11:02:01.000Z",
            "id": "722379721284001792",
            "text": "Tamiflu prophylaxis ineffective against #influenza outbreaks in nursing homes: NSW study https://t.co/rovsuRtzdJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T10:24:43.000Z",
            "id": "722370336977723392",
            "text": "RT @EstadaoSaoPaulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: https://t.co/Y6tzkeIfHP https://t.co/IbpOvXxhm6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T10:16:28.000Z",
            "id": "722368260033929216",
            "text": "RT @EstadaoSaoPaulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: https://t.co/Y6tzkeIfHP https://t.co/IbpOvXxhm6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T10:10:44.000Z",
            "id": "722366815029051392",
            "text": "RT @EstadaoSaoPaulo: Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: https://t.co/Y6tzkeIfHP https://t.co/IbpOvXxhm6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T10:09:49.000Z",
            "id": "722366585118318592",
            "text": "Uso abusivo reduz estoque de Tamiflu: https://t.co/Y6tzkeIfHP https://t.co/IbpOvXxhm6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T10:07:05.000Z",
            "id": "722365896015089664",
            "text": "RT @reutersBenHir: #Roche kicks of European #pharma reporting season with solid Q1 sales, driven by cancer drugs and Tamiflu https://t.co/0\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T07:54:13.000Z",
            "id": "722332459233181696",
            "text": "RT @reutersBenHir: #Roche kicks of European #pharma reporting season with solid Q1 sales, driven by cancer drugs and Tamiflu https://t.co/0\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T07:47:45.000Z",
            "id": "722330833193988096",
            "text": "Roche-Bons nach gutem Quartalsumsatz gesucht - Tamiflu schl\u00e4gt Erwartungen https://t.co/RLd1UeNItw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T07:40:06.000Z",
            "id": "722328906339086336",
            "text": "#Roche kicks of European #pharma reporting season with solid Q1 sales, driven by cancer drugs and Tamiflu https://t.co/0JceOl2dTZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T05:00:04.000Z",
            "id": "722288635807031296",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308c\u3001\u65b0\u30ad\u30e3\u30e9\u304b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T04:40:45.000Z",
            "id": "722283771895029761",
            "text": "RT @ScottieTakesOn: @pharris830 Whassup w/ these other SLACKERS? Only $10-20M? What's Gilead doing that's SO SPECIAL? Never heard of ANY x\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T03:58:26.000Z",
            "id": "722273124280995840",
            "text": "New drug could spell the end of flu https://t.co/Wq4lG67YjQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T03:04:51.000Z",
            "id": "722259640017248256",
            "text": "@mii_tamiflu 1\u9031\u9593\u7642\u990a\u3067\u304d\u3066\u3088\u304b\u3063\u305f(\u261d \u055e\u0a0a \u055e)\u261d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T02:46:17.000Z",
            "id": "722254967898304517",
            "text": "Tamiflu for All? Evidence of Morbidity in CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/dP6rTFzSuN via @doximity"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-19T00:12:11.000Z",
            "id": "722216184997945345",
            "text": "\"Poppin pills is all we know.\" I say as I get ready to take another tamiflu and more Advil"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T23:24:28.000Z",
            "id": "722204178982903808",
            "text": "Just saw a coupon to save $10 on Tamiflu. Wow.. you ll get over the flu in 10 sec faster."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T23:09:08.000Z",
            "id": "722200318222692352",
            "text": "Tamiflu Deception: https://t.co/fEDD0KkyJh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T20:49:50.000Z",
            "id": "722165262624030720",
            "text": "#Tamiflu this is not the mommy and daughter matching I had in mind\u2026 https://t.co/7Q95cx4jrW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T20:31:03.000Z",
            "id": "722160535198953473",
            "text": "Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de Tamiflu | O Vale do... https://t.co/hVz9lAhsmE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T20:18:02.000Z",
            "id": "722157259283906560",
            "text": "#valedoribeira #Sa\u00fade #alerta para #distribui\u00e7\u00e3o #indiscriminada de #Tamiflu https://t.co/GfKAh2ouWi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T20:12:17.000Z",
            "id": "722155811040919553",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade: \n\nA Secretaria de Estado da... https://t.co/xeZYZ6GrnL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T20:03:27.000Z",
            "id": "722153589766918144",
            "text": "@pharris830 Whassup w/ these other SLACKERS? Only $10-20M? What's Gilead doing that's SO SPECIAL? Never heard of ANY x Tamiflu &amp; I'm an RN."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T19:24:39.000Z",
            "id": "722143824844308480",
            "text": "Tamiflu para gripe. Reduz o o tempo de dura\u00e7\u00e3o dos sintomas em menos de um dia. \nSem evid\u00eancia de benef\u00edcio para reduzir interna\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T19:21:24.000Z",
            "id": "722143008750223360",
            "text": "Em \u00e9poca de H1N1 \u00e9 bom saber!\nhttps://t.co/egXr0uTt30"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T19:10:04.000Z",
            "id": "722140156245839872",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade https://t.co/c9Ty78kS1N via @crescer"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T19:01:14.000Z",
            "id": "722137931977211905",
            "text": "Tamiflu: os riscos do uso da medica\u00e7\u00e3o contra a gripe H1N1 sem necessidade https://t.co/aJkGiH4Gap"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T18:00:22.000Z",
            "id": "722122616912404480",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T16:29:08.000Z",
            "id": "722099655367135232",
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de Tamiflu preocupa Secretaria de Sa\u00fade - https://t.co/sKjuAvqtOA https://t.co/wyvSck1toC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T15:56:53.000Z",
            "id": "722091538336059392",
            "text": "Sa\u00fade alerta para distribui\u00e7\u00e3o indiscriminada de Tamiflu https://t.co/qPmg0UZGYj via @clickguarulhos"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T14:25:37.000Z",
            "id": "722068571996753922",
            "text": "Tamiflu ta fodendo meu est\u00f4mago"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T13:57:48.000Z",
            "id": "722061573133438976",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3064\u304b\u308c\u30de\u30f3\u30b3\u738b\u5b50"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T12:53:38.000Z",
            "id": "722045425256173569",
            "text": "Bora tomar um tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T12:27:17.000Z",
            "id": "722038790504759296",
            "text": "RT @RichmondDoc: Not so fast there... Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/6Wvhq4NgVA #GoodSte\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T12:10:34.000Z",
            "id": "722034586822320128",
            "text": "Not so fast there... Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/6Wvhq4NgVA #GoodStewardship"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T12:00:14.000Z",
            "id": "722031983715491840",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/vj1fwIKV6a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T11:21:44.000Z",
            "id": "722022294084825088",
            "text": "@CeticoBRL problema do Tamiflu foi que o MS centralizou nela a distribui\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o j\u00e1 viu a m***a que deu..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T09:24:05.000Z",
            "id": "721992686345977856",
            "text": "H1N1 you don't bite me hahaha #Flu #Tamiflu #MedSquad https://t.co/uIUNDQ0IeN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T08:00:43.000Z",
            "id": "721971708559659008",
            "text": "@Tamiflu_ha"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T02:48:50.000Z",
            "id": "721893221828153345",
            "text": "@tamiflu_mask \u3053\u3061\u3089\u3053\u305d\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u3042\u308a\u304c\u3068\ud83c\udf46\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T02:12:13.000Z",
            "id": "721884004828463105",
            "text": "@ErinEdens Sorry to hear that. That really sucks!  Did you get the Tamiflu or is it too late."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T01:29:25.000Z",
            "id": "721873232559742976",
            "text": "Jean Willys destribuindo perdigotos em tempos de H1N1, amigo t\u00e1 sem Tamiflu no SUS, sabia?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-18T01:25:50.000Z",
            "id": "721872332311117824",
            "text": "@Dam100k em tempos de H1N1?! Jean, seu loco! Tamiflu t\u00e1 em faltando SUS, sabia?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T23:10:17.000Z",
            "id": "721838222217601024",
            "text": "@Tamiflu_ha \u9045\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u304c\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u30fd(^\u03c9^)\uff89"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T22:54:04.000Z",
            "id": "721834139146665984",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T22:51:27.000Z",
            "id": "721833481496465408",
            "text": "@Tamiflu_ha \u9762\u767d\u304b\u3063\u305f\u3067\u3059\u3088\uff01\u7d9a\u304d\u65e9\u304f\u8aad\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059*\\(^o^)/*\u3042\u3068\u3001\u3044\u305d\u3079\u3048\u306e\u8868\u7d19\u306b\u6ce8\u76ee\u3067\u3059\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T22:31:46.000Z",
            "id": "721828526291181572",
            "text": "@Mort3mer Oh no!! Did you get the flu? I had that about a month ago. I was miserable. My advice? Don't take Tamiflu. It doesn't help."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T21:12:51.000Z",
            "id": "721808666375008256",
            "text": "@2423suzieq @uksunshinekid @irishvixen21 @Long19Alan @MrsT_07 I use elderberry it's a natural antiviral. It's clinical equivalent to Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T20:42:09.000Z",
            "id": "721800939867410433",
            "text": "RT @RxEconsult: Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/9s0M8QQWar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T20:30:01.000Z",
            "id": "721797887781380097",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/9s0M8QQWar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T20:06:22.000Z",
            "id": "721791937414467584",
            "text": "Agree with Dr. Parvez's answer to \"How long do I have to be on tamiflu before I can go back to work? I work at a dayc...\" - http://htap.u..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T19:23:31.000Z",
            "id": "721781154320420869",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T18:22:38.000Z",
            "id": "721765829449097216",
            "text": "@eltreceoficial DOCTORES con respeto,por que ?? No se traen retrovirales para la gripe,ZANAMIVIR,TAMIFL\u00da,OSETALMIVIR......Tan malos son ??"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T18:03:34.000Z",
            "id": "721761032109211650",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @monica_cabre\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T17:51:06.000Z",
            "id": "721757895831003136",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T17:31:49.000Z",
            "id": "721753043503607808",
            "text": "I'm trying, but no one tell me that Monday's are for watching the tamiflu ad with the Bowie tributes already?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T15:48:21.000Z",
            "id": "721727002873466884",
            "text": "@tamiflu__shrine \u5f8c\u8005\u304c\u81f4\u547d\u7684\u3059\u304e\u308b\uff08"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T15:46:54.000Z",
            "id": "721726639567036417",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30e1\u30eb\u30d6\u30e9\u3063\u3066\u6577\u5c45\u3069\u3093\u306a\u3082\u3093\u306a\u3093\u3067\u3059\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T15:44:44.000Z",
            "id": "721726095096160256",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @Patricia_Ney\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T15:04:04.000Z",
            "id": "721715859866128385",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:42:09.000Z",
            "id": "721710343647440896",
            "text": "Exigen a @SSM_Morelos atender desabasto de Tamiflu @patymorag #Morelos #Cuernavaca https://t.co/T1EFvZod69 https://t.co/YCvaIxc9ar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:42:09.000Z",
            "id": "721710343152480259",
            "text": "Exigen a @SSM_Morelos atender desabasto de Tamiflu @patymorag #Morelos #Cuernavaca https://t.co/T1EFvZod69 https://t.co/SCjQZZ6odH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:42:00.000Z",
            "id": "721710304871075842",
            "text": "Exigen a @SSM_Morelos atender desabasto de Tamiflu @patymorag #Morelos #Cuernavaca https://t.co/T1EFvZod69"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:41:01.000Z",
            "id": "721710060712370177",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:38:31.000Z",
            "id": "721709428202938368",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:36:17.000Z",
            "id": "721708866732486656",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:33:11.000Z",
            "id": "721708087606964230",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T14:31:04.000Z",
            "id": "721707557140721665",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAsten\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T13:06:14.000Z",
            "id": "721686205960740869",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T13:04:51.000Z",
            "id": "721685858517127168",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:54:15.000Z",
            "id": "721683189090119680",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:24:02.000Z",
            "id": "721675584716333056",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:14:23.000Z",
            "id": "721673156981690369",
            "text": "@tamiflu__shrine \u5225\u5e9c\u8fba\u308a\u306f\u3061\u3087\u3063\u3068\u53b3\u3057\u3044\u304b\u306a\u3041\u2026\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:10:45.000Z",
            "id": "721672244846583808",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:10:34.000Z",
            "id": "721672197564006401",
            "text": "@tamiflu__shrine \u9e7f\u5150\u5cf6\u3068\u304b\u9577\u5d0e\u3068\u304b\u306f\u5927\u4e08\u592b\u3060\u3051\u3069\u3001\u79fb\u52d5\u304c\u7dda\u8def\u3068\u304b\u304c\u884c\u3063\u3061\u3083\u3063\u3066\u308b\u304b\u3089\u53b3\u3057\u3044\u306d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T12:05:05.000Z",
            "id": "721670818724507648",
            "text": "RT @eduraperu: Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @Patricia_Ney\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:51:45.000Z",
            "id": "721667461465182213",
            "text": "@FUniversal estimados buenos dias en alguno de sus locales tiene OSETAMIVIR llamado tambien TAMIFLU gracias por su ayuda"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:47:36.000Z",
            "id": "721666417477754880",
            "text": "@Inkafarmaperu Buenos dias en algunos de sus locales tienen OSETAMIVIR o tambien llamado TAMIFLU gracias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:41:27.000Z",
            "id": "721664869662113792",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @najarav @jevedel @magalyperu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:40:19.000Z",
            "id": "721664585346981889",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @y_pvf @lagringaroca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:38:55.000Z",
            "id": "721664232094318592",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @zportman @5zambranocz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:38:31.000Z",
            "id": "721664133033291776",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @E_FLEISCHMAN @malditaternura"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:34:48.000Z",
            "id": "721663195195260929",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @monica_cabrejos @ADiezGol"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:33:54.000Z",
            "id": "721662969684369408",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @TatianaAstengoB @valiabarak"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:33:24.000Z",
            "id": "721662843536453632",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @augustothorn @MijaelGLP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:31:30.000Z",
            "id": "721662366904147968",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @karinaCalmet @esquinabaja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T11:30:59.000Z",
            "id": "721662235853078528",
            "text": "Se necesita \"Oseltamivir TAMIFLU capsulas de 75mg para paciente en UCI Si sabes donde conseguirlos 954 159 196 @Patricia_Neyra @CachoMakeUp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T09:51:16.000Z",
            "id": "721637139205611520",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u306a\u3058\u304f\u3067\u3059\u7b11\n\u304a\u4e92\u3044\u9811\u5f35\u308a\u307e\u3057\u3087\u3046*\\(^o^)/*"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T09:49:49.000Z",
            "id": "721636777832779776",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3055\u3059\u304c\u3067\u3059\u306d(*^^*) \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T09:25:55.000Z",
            "id": "721630762244526080",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059^ - ^"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T09:22:18.000Z",
            "id": "721629850574786560",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T09:12:10.000Z",
            "id": "721627299406188544",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059*\\(^o^)/*"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T07:27:55.000Z",
            "id": "721601066941292544",
            "text": "@mii_tamiflu \uff75\uff6b\u2026\uff01\u3059\u3070\u3089\u3057\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T07:01:36.000Z",
            "id": "721594443850063874",
            "text": "@mii_tamiflu https://t.co/r15iPBEruc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T06:25:06.000Z",
            "id": "721585256302653440",
            "text": "RT @ralmart01: Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/A8wtuotRPL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T06:21:13.000Z",
            "id": "721584278945931265",
            "text": "@amirulhazuan dh nape nak amek tamiflu kau niiiii"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T06:14:03.000Z",
            "id": "721582475491717120",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u306f\u3088\u30fc\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u8d77\u304d\u3066\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u671d\u3060\u3088\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u3059\u3054\u3044\u671d\uff01\uff01\uff01\uff01\u5916\u304c\u660e\u308b\u3044\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\u30ab\u30f3\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u304a\u306f\u3088\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01\u898b\u3066\u898b\u3066\uff01\uff01\uff01\uff01\u5916\u660e\u308b\u3044\uff01\uff01\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T06:03:58.000Z",
            "id": "721579939099721728",
            "text": "@VIGILACOSALE @Minsa_Peru hola donde consigo el Tamiflu me urge para una conocida. gracias"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T06:01:21.000Z",
            "id": "721579279188893696",
            "text": "@Pattyta86 @josem_ortiz @anaclau_rivas donde conseguiste el tamiflu me urge ese producto"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T05:54:50.000Z",
            "id": "721577641422131200",
            "text": "Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/A8wtuotRPL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T04:52:27.000Z",
            "id": "721561940926066688",
            "text": "Bem vindo \u00e0 minha vida, Tamiflu! Espero que saia logo!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T03:04:57.000Z",
            "id": "721534887795134464",
            "text": "Come get your flu shot in October and come get your Tamiflu in April. Makes sense, right?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T02:44:01.000Z",
            "id": "721529618641981441",
            "text": "What a fantastic weather day! Us? Both inside all day sick. I'm not bad and holding. Ava got worse, now has flu. Started Tamiflu tonight."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T02:36:07.000Z",
            "id": "721527633981210625",
            "text": "#tamiflu h1n1 https://t.co/YyWPItIlsQ h1n1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T02:26:06.000Z",
            "id": "721525111367446532",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T00:31:01.000Z",
            "id": "721496150675759104",
            "text": "@taxinight_inPoA tamiflu... tudo pode piorar... :( https://t.co/EbHmnC5Mpg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T00:21:37.000Z",
            "id": "721493784157110272",
            "text": "@DrPol have you ever tested any dogs that have parvo with tamiflu? It saved my dogs lives when they had parvo. My vet is great like you!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-17T00:07:28.000Z",
            "id": "721490222463246337",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/ijmYDBqVca"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T23:07:34.000Z",
            "id": "721475150546382848",
            "text": "rem\u00e9dio tamiflu n\u00e3o sei mas tamicu a vida trata de me dar direto.........."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T22:28:19.000Z",
            "id": "721465272083836930",
            "text": "RT @hussyglitrpants: I took my emergency Tamiflu and then 2 Tylenol 3 and a handful of pseudofed and now I feel like Elvis did before he di\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T21:49:37.000Z",
            "id": "721455531617947648",
            "text": "@JuliaFLondon Trying!  Out buying Emergen-C, Zycam, zinc.. Will see about Tamiflu if this doesn't work. #^&amp;*=\u00d7+$\u00a5\u00a5*#"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T21:46:47.000Z",
            "id": "721454819173601280",
            "text": "@SvuAnnie1701 thank you yes she is her doc caught it early enough to give her tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T21:00:17.000Z",
            "id": "721443117250056192",
            "text": "Why You Should Avoid Tamiflu https://t.co/Etm1yTE8Mz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T20:00:02.000Z",
            "id": "721427956296523776",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/VpIwde4kEM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T19:13:41.000Z",
            "id": "721416289017683968",
            "text": "Not entirely sure if Tamiflu is that effective, but at least I don't have pneumonia right now. #flu \n\n\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af https://t.co/6AhQRIMntR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T18:59:04.000Z",
            "id": "721412610801840128",
            "text": "tamiflu__shrine\u3055\u3093\u306e\u8133\u5185\u306f\u300c\u904a\u300d15%\u300c\u5984\u300d10%\u300c\u9003\u300d20%\u300c\u697d\u300d10%\u300c\u5618\u300d10%\u300c\u5ec3\u300d15%\u300c\u6020\u300d15%\u300c\u67d4\u300d5% \u30dd\u30a4\u30f3\u30c8:265pt \u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0:66143\u4f4d https://t.co/UgHVErzVnL #twimaker"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T18:26:10.000Z",
            "id": "721404331623321604",
            "text": "@tamiflu__ Que mentirosa, lo dec\u00edas por cumplir \ud83d\ude02 okno \u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T18:22:48.000Z",
            "id": "721403484046782465",
            "text": "@tamiflu__ No sab\u00eda que te gustase jajaja"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T17:39:13.000Z",
            "id": "721392516902166529",
            "text": "Tamiflu is the devil in pill form"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T16:52:09.000Z",
            "id": "721380673999736833",
            "text": "@tamiflu__ El icon \ud83d\udd25"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T16:29:01.000Z",
            "id": "721374849474682880",
            "text": "@TMProphet knowing what it is. Tamiflu hasn't helped anyone w/ this. Rec: alt fever reducers and letting my body fight it, return on Monday."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T16:03:53.000Z",
            "id": "721368526867603457",
            "text": "@Pirikito_Sergio vish tacale \u00e1lcool gel , h1n1 e foda toma aquele tamiflu desgra\u00e7ado sauhsuahsua"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T15:39:22.000Z",
            "id": "721362353992835072",
            "text": "@mii_tamiflu \u3059\u3054\u304f\u3001\u3048\u3048\u3067\u2026\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T15:27:14.000Z",
            "id": "721359303651631104",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a2\u30a4\u30c9\u30ea\u30c3\u30b7\u30e57\uff01\u97f3\u30b2\u30fc\u697d\u3057\u3044\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T15:09:22.000Z",
            "id": "721354806426759168",
            "text": "RT @Farmappchile: Retweeted #NoTPP #AC (@MonicaEug):\n\n@Farmappchile @azzul2006 @elmostrador no fue Girardi el del Tamifl\u00fa?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T13:39:10.000Z",
            "id": "721332107256164353",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T12:35:27.000Z",
            "id": "721316072796876800",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T12:04:27.000Z",
            "id": "721308268509990912",
            "text": "Retweeted #NoTPP #AC (@MonicaEug):\n\n@Farmappchile @azzul2006 @elmostrador no fue Girardi el del Tamifl\u00fa?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T12:04:25.000Z",
            "id": "721308263283847170",
            "text": "RT @MonicaEug: @Farmappchile @azzul2006 @elmostrador no fue Girardi el del Tamifl\u00fa?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T12:00:02.000Z",
            "id": "721307157514194944",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/aGH7xCRjcm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T11:48:14.000Z",
            "id": "721304187787542528",
            "text": "@tamiflu_com \u307e\u305a\u3001\u5408\u30b3\u30f3\u3068\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T11:39:30.000Z",
            "id": "721301992493027328",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ac\u30eb\u30d1\u30f3\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T11:06:49.000Z",
            "id": "721293765307142144",
            "text": "@tamiflu__ @History_Arab No se controla, siempre los ense\u00f1a \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T10:28:42.000Z",
            "id": "721284174280265728",
            "text": "Looks like Garrett will have to miss out on first soccer game.  Influenza A, he's  on tamiflu and motrin but still high fever"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T08:29:09.000Z",
            "id": "721254086302040064",
            "text": "@tamiflu_mask \u3069\u3082\u3063\u3069\u3082\u3063(\uffe3\u25bd\uffe3)\n\u3053\u3061\u3089\u3053\u305d\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u306d\u304c\u3044\u3057\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T08:29:00.000Z",
            "id": "721254051057414144",
            "text": "@tamiflu__ \ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a https://t.co/keKNIpxX1W"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T07:58:08.000Z",
            "id": "721246283134963712",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3070\u308c\u305f\u3044\u3059\u3054\u304f(^O^\u4e09^O^)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T06:47:59.000Z",
            "id": "721228630051975169",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/UWGK2cCM9B"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T04:38:17.000Z",
            "id": "721195987532967936",
            "text": "@Farmappchile @azzul2006 @elmostrador no fue Girardi el del Tamifl\u00fa?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T02:28:28.000Z",
            "id": "721163318032011264",
            "text": "E o tamiflu s\u00f3 serve pra profilaxia de contactante. Se adoecer e for grave, morre. \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T01:38:58.000Z",
            "id": "721150862635180033",
            "text": "Bless it. Gotta get that Tamiflu in his system quick though.... https://t.co/5zLOfG1vlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T01:32:24.000Z",
            "id": "721149210557595648",
            "text": "RT @UKCritCarePharm: Standard dose oseltamivir may be  right dose in the ICU https://t.co/OamKTB7FkF highlights study from @AFlanneryPharmD\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T01:13:20.000Z",
            "id": "721144410260578305",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:46:12.000Z",
            "id": "721137581916819456",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:22:43.000Z",
            "id": "721131672037564416",
            "text": "Maybe if I sit very still, the nausea will go away.\n\nNope.\n#influenza #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:21:09.000Z",
            "id": "721131277513003008",
            "text": "RTUOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/zIkCm5lLjF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:10:38.000Z",
            "id": "721128630324228096",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:10:06.000Z",
            "id": "721128497041813504",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:08:12.000Z",
            "id": "721128018790477824",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-16T00:07:35.000Z",
            "id": "721127866377838592",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/hvk0cOXYYj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T23:18:14.000Z",
            "id": "721115443998679041",
            "text": "@LynnSosnoskie | take it that tamiflu won't get a second chance"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T22:48:07.000Z",
            "id": "721107865478389760",
            "text": "Tamiflu may cause nausea and vomiting in some people.\n\nApparently, I am \"some people\". \n\nAre you kidding me?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T22:28:27.000Z",
            "id": "721102915138531328",
            "text": "Fan-fucking-tastic. Tamiflu can cause nausea and vomiting. The flu didn't kill me...so now Tamiflu gets its chance. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T21:41:20.000Z",
            "id": "721091057694457857",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/wDXTM3cgt5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T20:36:38.000Z",
            "id": "721074778405097472",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T20:17:51.000Z",
            "id": "721070049440575488",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T19:26:59.000Z",
            "id": "721057250815668224",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T18:26:58.000Z",
            "id": "721042147277991940",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T18:26:29.000Z",
            "id": "721042022501597184",
            "text": "RT @UKCritCarePharm: Standard dose oseltamivir may be  right dose in the ICU https://t.co/OamKTB7FkF highlights study from @AFlanneryPharmD\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T18:03:10.000Z",
            "id": "721036157853790209",
            "text": "Standard dose oseltamivir may be  right dose in the ICU https://t.co/OamKTB7FkF highlights study from @AFlanneryPharmD @mtbastin &amp; our MICU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T17:53:33.000Z",
            "id": "721033738130317312",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u306b\u305d\u308c\u3053\u308f\u3044\u3064\u3089\u3044\u3002\u8ae6\u3081\u305f\u3089\u6b7b\u306c\u304b\u3089\u9811\u5f35\u3063\u3066\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T17:49:46.000Z",
            "id": "721032782240043008",
            "text": "@mii_tamiflu \u3046\u3061\u308f\u306a\u3089\u53e9\u3044\u305f\u308a\u98a8\u3092\u5f53\u3066\u3066\u52d5\u304d\u3092\u5c01\u3058\u8fbc\u3081\u305f\u308a\u3067\u304d\u308b\u304b\u3089\u826f\u6b66\u5668\u3067\u3059\u3088\u3002\u30a8\u30a2\u30c0\u30b9\u30bf\u30fc\u304b\u30d5\u30a1\u30d6\u30ea\u30fc\u30ba\u7cfb\u3042\u308b\u3068\u653b\u6483\u3057\u3084\u3059\u3044\u3067\u3059\u3088\u3002\u56e0\u307f\u306b\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u306e\u5927\u304d\u306a\u6575\u3067\u3059\u304b\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T17:44:39.000Z",
            "id": "721031495482089473",
            "text": "@mii_tamiflu \u6b21\u3067\u3066\u304d\u305f\u6642\u306e\u305f\u3081\u306b\u6b66\u5668\u3092\u624b\u5143\u306b\u7f6e\u3044\u3066\u304a\u304f\u3068\u3044\u3044\u3067\u3059\u3088\u3002\u3042\u306e\u4eba\u9054\u306f\u6c17\u3092\u7de9\u3081\u305f\u77ac\u9593\u306b\u51fa\u3066\u304f\u308b\u304b\u3089\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T17:06:49.000Z",
            "id": "721021976257699842",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:52:03.000Z",
            "id": "721018259219177472",
            "text": "@mii_tamiflu \u9811\u5f35\u3063\u3066\uff01\u51fa\u3066\u304d\u305f\u77ac\u9593\u306b\u5012\u3057\u3066\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:35:04.000Z",
            "id": "721013985588355072",
            "text": "when the idiots @ health wellness charge u $124 for tamiflu &amp; then call u 2 days later saying SYKE u have strep lol come pick up ur new RX \ud83e\udd11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:17:19.000Z",
            "id": "721009517454974976",
            "text": "@mii_tamiflu \u624b\u5143\u306b\u306a\u3044\u304b\u3089\u4eca\u5ea6\u8a66\u3057\u3066\u307f\u308b\u308f\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:12:39.000Z",
            "id": "721008344379445248",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u308b\u307b\u3069\u3001\u4e00\u4eba\u3067\u6df1\u591c\u306b\u3064\u307e\u307f\u306e\u30ab\u30ea\u30ab\u30ea\u30d9\u30fc\u30b3\u30f3\u3092\u713c\u304f\u306e\u3082\u307e\u305f\u4e00\u8208\u3002\u3042\u3063\u3001\u30d5\u30e9\u30a4\u30d1\u30f3\u306b\u7802\u7cd6\u3092\u3072\u3068\u3064\u307e\u307f\u632f\u3063\u3066\u304b\u3089\u713c\u304f\u3068\u30ab\u30ea\u30ab\u30ea\u306b\u306a\u308b\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:05:36.000Z",
            "id": "721006569144463360",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T16:03:01.000Z",
            "id": "721005918247198721",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30a2\u30ec\u8d85\u5fc5\u6bba\u6280\u3058\u3083\u306a\u3044\u304b\u3089\u306d\u2026\u2026\u3042\u304f\u307e\u3067\uff28\uff30\u30c8\u30ea\u30ac\u30fc\u3060\u3057\uff08 \u9006\u306b\u3046\u307e\u304f\u4f7f\u3046\u3068\uff23\uff34\u30ea\u30bb\u30c3\u30c8\u3057\u305f\u308a\u3059\u308b\u306e\u306b\u4f7f\u3048\u308b\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T15:53:20.000Z",
            "id": "721003482665201669",
            "text": "@mii_tamiflu \u4f55\u3067\u4ffa\u306f\u30cd\u30c8\u30b2\u5ac1\u3092\u898b\u306a\u304c\u3089\u4e00\u4eba\u30d6\u30e9\u30f3\u30c7\u30fc\u3092\u98f2\u3093\u3067\u308b\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u2026\u2026\uff1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T15:49:56.000Z",
            "id": "721002628709249025",
            "text": "Tamiflu? Tamoxifen? Halp https://t.co/xpbbkqvlbu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T15:14:26.000Z",
            "id": "720993692861894656",
            "text": "@tamiflu__shrine \u9ebb\u75fa\u3063\u3066\u3066\u3082\u6483\u3063\u3066\u304f\u308b\u30af\u30bd\u4ed5\u69d8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T14:38:41.000Z",
            "id": "720984696557993986",
            "text": "@tamiflu__shrine \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T14:22:26.000Z",
            "id": "720980606121832448",
            "text": "Procura pelo Tamiflu aumenta 10% em Santa Maria https://t.co/nIWJ0fnYZN https://t.co/EbONwW9oWu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T13:49:27.000Z",
            "id": "720972305170432000",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T13:44:42.000Z",
            "id": "720971109382885377",
            "text": "woke up crying bc I had a dream that the vet gave Charley tamiflu and she died... \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T13:18:05.000Z",
            "id": "720964413830770689",
            "text": "Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/QxUiB8Bu3N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T13:03:09.000Z",
            "id": "720960654501261315",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T12:47:44.000Z",
            "id": "720956776435163136",
            "text": "@tamiflu_com \u518d\u5229\u7528\u3057\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T11:56:17.000Z",
            "id": "720943826916007940",
            "text": "Results of clinical drug (pharma) trials are routinely and legally withheld from doctors. Oh good!! https://t.co/TZ9BE0bhty"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T11:47:43.000Z",
            "id": "720941669554745346",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T11:37:46.000Z",
            "id": "720939166846947328",
            "text": "@mii_tamiflu \u307d\u3093\u3061"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "722864706805899264",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtlrq613hjv91jy7lhny6z10tchp",
        "oldest_id": "720939166846947328",
        "result_count": 490
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-15T11:18:10.000Z",
            "id": "720934236316762112",
            "text": "@amirulhazuan tudiaaaaaaaaaaaaa tamiflu dia nak"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T11:00:29.000Z",
            "id": "720929783974985729",
            "text": "@DJ_Tamiflu \u6b21\u306f\u77e5\u7684\u306a\u308a\u304b\u3061\u3083\u3093\u3067\u3059\u306d\uff01\uff01\uff08\u4fbf\u4e57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T10:43:41.000Z",
            "id": "720925557534248960",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T10:09:27.000Z",
            "id": "720916941955735553",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T09:52:04.000Z",
            "id": "720912566705352705",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T09:24:57.000Z",
            "id": "720905744611217409",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T09:07:55.000Z",
            "id": "720901457264975872",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T08:46:24.000Z",
            "id": "720896040669302784",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T08:44:10.000Z",
            "id": "720895478741786624",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T08:34:47.000Z",
            "id": "720893116853706752",
            "text": "RT @KGHNHSLibrary: #drugtrials #bigpharma #Tamiflu #ebm https://t.co/lvsvwW7U95"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T08:29:35.000Z",
            "id": "720891808537055233",
            "text": "#drugtrials #bigpharma #Tamiflu #ebm https://t.co/lvsvwW7U95"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T08:05:02.000Z",
            "id": "720885630520066049",
            "text": "Du Nujol au Tamiflu : la guerre men\u00e9e par l\u2019industrie pharmaceutique contre nos sant\u00e9s https://t.co/T6KlTlHVkz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T07:31:46.000Z",
            "id": "720877257435185153",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T07:13:28.000Z",
            "id": "720872653939015680",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T07:07:41.000Z",
            "id": "720871199849324544",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T07:06:31.000Z",
            "id": "720870906130632705",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T07:04:22.000Z",
            "id": "720870365656850432",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRxLS9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T06:47:44.000Z",
            "id": "720866178512498688",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T06:32:08.000Z",
            "id": "720862250064486403",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T06:15:51.000Z",
            "id": "720858152388792320",
            "text": "\u201csecrecy surrounding clinical trials means there's a lot we don't know about other medicines we take\u201d https://t.co/MuMbmKSYmS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T06:15:45.000Z",
            "id": "720858128758145025",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T06:07:16.000Z",
            "id": "720855993052057602",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T05:04:11.000Z",
            "id": "720840120119603200",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T05:02:32.000Z",
            "id": "720839701804900353",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T05:00:48.000Z",
            "id": "720839269082738688",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/FQgSM5kxNM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:52:58.000Z",
            "id": "720837297923432448",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:44:36.000Z",
            "id": "720835191011287041",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:42:52.000Z",
            "id": "720834755617431555",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:38:47.000Z",
            "id": "720833725630578688",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:38:14.000Z",
            "id": "720833588539723776",
            "text": "@DJ_Tamiflu \u6b21\u306f\u307e\u3084\u307e\u3055\u3093\u306e\u5199\u771f\u96c6\u5f85\u3063\u3066\u307e\u3059\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:37:45.000Z",
            "id": "720833466179321856",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:31:13.000Z",
            "id": "720831823673053184",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:29:22.000Z",
            "id": "720831358273081346",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:26:57.000Z",
            "id": "720830748211544065",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:26:04.000Z",
            "id": "720830526584541184",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:25:25.000Z",
            "id": "720830363052867584",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:24:40.000Z",
            "id": "720830173147299840",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:20:37.000Z",
            "id": "720829154879348737",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:20:24.000Z",
            "id": "720829099900403713",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:19:41.000Z",
            "id": "720828917829881856",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:19:26.000Z",
            "id": "720828857490640900",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:18:59.000Z",
            "id": "720828744357715968",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:18:31.000Z",
            "id": "720828626288029696",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:09:42.000Z",
            "id": "720826409367699456",
            "text": "RT @DJ_Tamiflu: \u77e5\u7684\u306a\u307f\u308c\u3044\u3061\u3083\u3093\u3082\u3001\u30b9\u30c6\u30ad\u3067\u3059\uff01#\u30a8\u30d3\u4e2d https://t.co/SKibo3DK5X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T04:03:39.000Z",
            "id": "720824882938773505",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T03:33:00.000Z",
            "id": "720817170528149506",
            "text": "I would like to high five whoever invented tamiflu \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f #genius"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T03:31:25.000Z",
            "id": "720816774581719040",
            "text": "My fever finally dropped below 101F during the debate. It spiked at 103.5F this evening! Tamiflu, fluids and bed!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T02:27:14.000Z",
            "id": "720800621096476672",
            "text": "Se n\u00f3s n\u00e3o toma o tamiflu tamofu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T01:30:22.000Z",
            "id": "720786310328381440",
            "text": "RT @wilsonsbeta: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T01:01:03.000Z",
            "id": "720778931864018944",
            "text": "agora tamiflu virou xingamento aqui uahsauhsuahsuhsa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:49:42.000Z",
            "id": "720776074699894784",
            "text": "RT @mauriliobeta1: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:43:27.000Z",
            "id": "720774502804758528",
            "text": "RT @Carlosbeta019: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:39:32.000Z",
            "id": "720773515750817792",
            "text": "Wahoo the fever has FINALLY broke. One more day of quarantine. Finally feeling semi functional. Rest, Tamiflu,... https://t.co/tAoQ7cfblS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:31:58.000Z",
            "id": "720771613831131136",
            "text": "RT @spagnolbeta17: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:17:18.000Z",
            "id": "720767920356343808",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:06:43.000Z",
            "id": "720765260689502209",
            "text": "Acho que vou ter que tomar tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-15T00:03:06.000Z",
            "id": "720764348961058816",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T23:48:34.000Z",
            "id": "720760689816526848",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u308b\u3047\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T23:10:56.000Z",
            "id": "720751220600782848",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T23:09:09.000Z",
            "id": "720750770963017728",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:57:00.000Z",
            "id": "720747714292674560",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:27:07.000Z",
            "id": "720740193477627904",
            "text": "@OldestKatyCat unless it's flue, then tamiflu \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:26:54.000Z",
            "id": "720740140436447233",
            "text": "@tamiflu_loki \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059(\u0b87\u0bf0\u0b87`\uff61)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:07:16.000Z",
            "id": "720735197075939328",
            "text": "Al realizar un recorrido por farmacias no se encontr\u00f3 el medicamento Tamiflu, sin embargo, confirmaron que el costo es de 585 pesos."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:06:45.000Z",
            "id": "720735068591898624",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:06:42.000Z",
            "id": "720735054486310912",
            "text": "adem\u00e1s se\u00f1alaron que no hay el medicamento Tamiflu en farmacias particulares pero si en existencia en hospitales.  \n(2/2)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:03:14.000Z",
            "id": "720734182436171776",
            "text": "@such_joey coloca tamiflu na pica neguin"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:02:38.000Z",
            "id": "720734034117201920",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/08O9gCsOCB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T22:01:24.000Z",
            "id": "720733722815946752",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:51:18.000Z",
            "id": "720731178123198464",
            "text": "Confund\u00ed el antifludes con \u00e9l tamifl\u00fa y le acabo de sacar un pedote al pediatra de mi hija \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:49:33.000Z",
            "id": "720730739889860608",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:44:34.000Z",
            "id": "720729485771804672",
            "text": "@Timberati At least that is what my doctor said. They thought the season was over then another wave started. On Tamiflu right now..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:44:11.000Z",
            "id": "720729389332357121",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:37:12.000Z",
            "id": "720727631004610560",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:35:11.000Z",
            "id": "720727125188325376",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:32:47.000Z",
            "id": "720726518540869632",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:25:09.000Z",
            "id": "720724600229863424",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:21:52.000Z",
            "id": "720723773259915264",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:20:14.000Z",
            "id": "720723359852576768",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... ht\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T21:17:16.000Z",
            "id": "720722614402965504",
            "text": "'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nBen Goldacre writes how Cochrane evidence led... https://t.co/3JGI0rabrt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T20:53:36.000Z",
            "id": "720716657946075136",
            "text": "@bakerson_alex bro it's that dang tamiflu, I looked up the side effects \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T20:30:28.000Z",
            "id": "720710838718447617",
            "text": "Dica para quem precisa de Tamiflu. Nem sempre o m\u00e9dico avisa, mas ele s\u00f3 est\u00e1 dispon\u00edvel nas unidade de sa\u00fade e UPA's. #DeGr\u00e1tis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T19:25:58.000Z",
            "id": "720694605050564612",
            "text": "@tamiflu_loki \u305d\u3046\u3067\u3059(:3_\u30fd)_"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T19:21:52.000Z",
            "id": "720693575445393408",
            "text": "Boa tarde a todos!\n \nInformamos locais e hor\u00e1rios de distribui\u00e7\u00e3o de Oseltamivir (Tamiflu) - Vacina da Gripe - em... https://t.co/dhFKoCWBQK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T19:01:28.000Z",
            "id": "720688439541129216",
            "text": "RT @ChrisRulon: I smell a Donald Rumsfeld-Tamiflu profiteer situation here from Pierre.  https://t.co/vIgr0zCuTi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T18:37:52.000Z",
            "id": "720682500901634049",
            "text": "@tamiflu_loki \u5bdd\u305f\u3044\u3067\u3059(\u00b4-\u03c9-\uff61` )"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T18:14:13.000Z",
            "id": "720676547884097536",
            "text": "RT @ChrisRulon: I smell a Donald Rumsfeld-Tamiflu profiteer situation here from Pierre.  https://t.co/vIgr0zCuTi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T17:55:50.000Z",
            "id": "720671924142129156",
            "text": "I smell a Donald Rumsfeld-Tamiflu profiteer situation here from Pierre.  https://t.co/vIgr0zCuTi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T17:48:50.000Z",
            "id": "720670160181301252",
            "text": "Dane tested positive for flu type b. I got the thieves and peppermint rolling, and a script for tamiflu as a back... https://t.co/hp1q9HYGRf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T17:31:13.000Z",
            "id": "720665728987328513",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - https://t.co/9azeul2M0b via @MiguelJaraBlog"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:47:10.000Z",
            "id": "720639540898217984",
            "text": "@micastino hahaha tavam conversando sobre tamiflu no trabalho, foi inevitavel"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:46:04.000Z",
            "id": "720639264275439616",
            "text": "RT @loa_ricardo: se tem um remedio que tem nome de @ \u00e9 Tamiflu. Sempre penso numa Tamires torcedora do Fluminense quando ou\u00e7o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:44:45.000Z",
            "id": "720638932682219520",
            "text": "Ainda mais quando a gente lembra que Tamiflu \u00e9 um antiviral. Uma Tamires torcedora do Fluminense que odeia memes"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:43:31.000Z",
            "id": "720638626292502528",
            "text": "se tem um remedio que tem nome de @ \u00e9 Tamiflu. Sempre penso numa Tamires torcedora do Fluminense quando ou\u00e7o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:29:11.000Z",
            "id": "720635015135145984",
            "text": "RT @correiopontocom: Escola infantil recebe a\u00e7\u00e3o de bloqueio com Tamiflu\nhttps://t.co/tmiO5WhCTc https://t.co/LlXgHwYx2G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T15:29:10.000Z",
            "id": "720635011486117888",
            "text": "Eventos neuropsiqui\u00e1tricos semelhantes a convuls\u00f5es e del\u00edrios t\u00eam sido relatados durante a administra\u00e7\u00e3o de Tamiflu\u00ae"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T14:17:41.000Z",
            "id": "720617024372678656",
            "text": "@mii_tamiflu \u597d\u304d\u3063\u3066\u6c17\u6301\u3061\u304c\u6ea2\u308c\u3066\u308b\u3060\u3051\u3060\u3068\u601d\u3046\u306e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T14:01:57.000Z",
            "id": "720613062537924608",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe\u00a0Tamiflu https://t.co/NVLfjEj0GD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T13:30:17.000Z",
            "id": "720605093779755008",
            "text": "Escola infantil recebe a\u00e7\u00e3o de bloqueio com Tamiflu\nhttps://t.co/tmiO5WhCTc https://t.co/LlXgHwYx2G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T13:28:25.000Z",
            "id": "720604627285237765",
            "text": "@Porsha4real Tamiflu call you doctor!!! Get better soon\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T13:20:10.000Z",
            "id": "720602550353813505",
            "text": "Estoques do rem\u00e9dio Tamiflu permanecem reduzidos\n\nA Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de Taubat\u00e9 refor\u00e7a as orienta\u00e7\u00f5es... https://t.co/VT2IPzKLzM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T13:03:41.000Z",
            "id": "720598400840781825",
            "text": "@RedDogT3 Hope you feel better soon. Get some Tamiflu from the Doc."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T12:53:17.000Z",
            "id": "720595785088417792",
            "text": "RT @g1campinas: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/Xznwsn6Ry7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T12:26:11.000Z",
            "id": "720588965682655232",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u3093\u3068\u306a\u304f\u4e88\u60f3\u3064\u3044\u3066\u591a\u5206\u305d\u308c\u3089\u3057\u304d\u3068\u3053\u308d\u306b\u898b\u306b\u884c\u3063\u305f\u3089\u4e88\u60f3\u3042\u3063\u3066\u308b\u6c17\u304c\u3057\u3066\u306a\u3093\u3060\u304b\u5207\u306a\u304f\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002(\u52d8\u9055\u3044\u3060\u3068\u3044\u3044\u3051\u3069)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T11:46:52.000Z",
            "id": "720579070996713472",
            "text": "@deniselynne1966 You are not kidding about Tamiflu. I'm feeling a little better.. but the  crazy nightmares. \ud83d\ude1f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T10:51:35.000Z",
            "id": "720565158834270212",
            "text": "RT @NaiaraAlvis: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T10:38:18.000Z",
            "id": "720561815365763072",
            "text": "RT @filippodb: E' scandalo Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il\u2026 https://t.co/0UH4zNZH9d #Medicina #scandalo #farmaci #roche https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T10:30:36.000Z",
            "id": "720559875995009024",
            "text": "E' scandalo Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il\u2026 https://t.co/0UH4zNZH9d #Medicina #scandalo #farmaci #roche https://t.co/l2F1ZCADDd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T10:19:10.000Z",
            "id": "720556997700096000",
            "text": "RT @diggita: E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T09:54:57.000Z",
            "id": "720550905255489540",
            "text": "@helenkasi Nos \"inyectan\" miedo para vendernos seguridad. Buen ejemplo el miedo contra la gripe para vendernos la vacuna y el Tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T09:23:05.000Z",
            "id": "720542884747808768",
            "text": "E' scandalo Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio\u2026 https://t.co/Kbs0cbkFos #Medicina #scandalo #farmaci https://t.co/17co2ShjA1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:49:49.000Z",
            "id": "720534511818272768",
            "text": "RT @diggita: E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:48:27.000Z",
            "id": "720534168287973376",
            "text": "RT @diggita: E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:47:54.000Z",
            "id": "720534029368434688",
            "text": "RT @diggita: E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:46:17.000Z",
            "id": "720533626006466560",
            "text": "RT @diggita: E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:43:40.000Z",
            "id": "720532965931950080",
            "text": "E' #scandalo #Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della #Roche https://t.co/uyxWFd61PH https://t.co/VSsbz9EdlZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T08:36:05.000Z",
            "id": "720531058354208770",
            "text": "E' scandalo Farmaci e studi clinici: Tamiflu e il silenzio della Roche https://t.co/txXOw0yxuv #scandalo #farmaci"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T05:23:58.000Z",
            "id": "720482711077548032",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308d\u305d\u308d\u98fd\u304d\u3066\u304d\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T04:34:25.000Z",
            "id": "720470239318818816",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T04:21:15.000Z",
            "id": "720466924887531521",
            "text": "Tamiflu for Influenza: Benefit Still Unproven\nSee more at: https://t.co/8r4ojPhj4J"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T04:21:14.000Z",
            "id": "720466923339837442",
            "text": "Tamiflu for Influenza: Benefit Still Unproven\nSee more at: https://t.co/nYBm2d4gta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T04:20:16.000Z",
            "id": "720466677230628865",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d&amp;#250;vidas via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/i9384NK0mo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T03:22:07.000Z",
            "id": "720452045543710720",
            "text": "Ag\u00e1 um e nenhum.\n\nTamiflu?\nSe acabar,\nTamo flu.\n\nFrancismar Prestes Leal"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T03:11:19.000Z",
            "id": "720449328809132032",
            "text": "With Jack now feeling lousy and April and Jane both on Tamiflu with fevers, I\u2019m officially last man standing."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T02:32:51.000Z",
            "id": "720439644962349056",
            "text": "RT @NaiaraAlvis: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T01:51:28.000Z",
            "id": "720429231281311746",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T01:30:55.000Z",
            "id": "720424060962807808",
            "text": "Catch me poppin these Tamiflu and sippin this cough syzurp!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T01:25:59.000Z",
            "id": "720422819499270148",
            "text": "RT @elianebeta016: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T01:20:07.000Z",
            "id": "720421340579168256",
            "text": "RT @carlosqbeta: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T01:17:48.000Z",
            "id": "720420760972435456",
            "text": "Quick survey: How many of you are taking #Tamiflu? Did you get the flu shot before you got sick?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T00:52:41.000Z",
            "id": "720414439674028032",
            "text": "@Walgreens I took my kids to your clinic when they had flu symptoms (vomiting, fever, sore throat, aches) and they were denied Tamiflu 2x."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T00:23:45.000Z",
            "id": "720407158618075137",
            "text": "@mii_tamiflu \u30c4\u30e0\u30c4\u30e0\u3055\u308c\u305f\u3044\u3093\u3060\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T00:16:13.000Z",
            "id": "720405261249150978",
            "text": "When your kid has flu B and just barfed up the tamiflu that was supposed to make him better."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-14T00:12:25.000Z",
            "id": "720404306894041088",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3063\u3055\u3093\u3082\u3057\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T22:32:35.000Z",
            "id": "720379183164231680",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 \nAluna foi hospitalizada com suspeita do v\u00edrus\u2026 https://t.co/tyLQctIip5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T22:05:08.000Z",
            "id": "720372273861959681",
            "text": "@Porsha4real &amp; emergenC. I work in pharmacy and tamiflu and amantadine are just antivirals and everything I told u will treat symptoms \ud83d\udc97\ud83d\udc97"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T22:02:54.000Z",
            "id": "720371712756465664",
            "text": "@Porsha4real if u test positive they will give u amantadine or tamiflu but it really ain't hittin on shit. So just take those \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T21:52:33.000Z",
            "id": "720369108689104896",
            "text": "@Porsha4real In the middle of dealing with the flu.  Last three days have been miserable. Tamiflu is helping."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T21:02:04.000Z",
            "id": "720356401579601920",
            "text": "RT @CSchwabby77: And the #influenzateen gets #tamiflu #AffluenzaTeen #affluenzamom  https://t.co/uftJ4nFWU1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:50:35.000Z",
            "id": "720353513696530433",
            "text": "RT @sltcavalcante: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:49:42.000Z",
            "id": "720353289578135552",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:32.000Z",
            "id": "720349474086752256",
            "text": "G1 - Campinas | Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/GjSfdJlkcC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:26.000Z",
            "id": "720349449072087040",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ytCGjyh1zM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:17.000Z",
            "id": "720349411973292033",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ZImzbZl1mD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:09.000Z",
            "id": "720349378397876225",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/mB8QQRS2T4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:06.000Z",
            "id": "720349363818500096",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/PwsQbv4qNb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:34:05.000Z",
            "id": "720349359628419072",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Hqh2Omezeb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:33:54.000Z",
            "id": "720349312866095104",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/y7izg0n2sT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:26:39.000Z",
            "id": "720347488117501952",
            "text": "New post: \"Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1\" https://t.co/T3U6aF8Pck"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:26:01.000Z",
            "id": "720347328918331393",
            "text": "RT @bemestar: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/A7dbsVFh4r"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:24:57.000Z",
            "id": "720347059438620672",
            "text": "RT @NaiaraAlvis: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:24:31.000Z",
            "id": "720346954186801152",
            "text": "RT @Delta_233: #hu3b3t Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspe... https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:23:39.000Z",
            "id": "720346734757613568",
            "text": "RT @Delta_233: #hu3b3t Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspe... https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:23:05.000Z",
            "id": "720346591891095552",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/svyOGb9KUV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:23:03.000Z",
            "id": "720346582957166593",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/51HJ9SXeOm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:23:02.000Z",
            "id": "720346577244540928",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/JmRw3SwqQW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:23:00.000Z",
            "id": "720346572173680640",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/20hqhLprjS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:46.000Z",
            "id": "720346510165061632",
            "text": "#miss\u00e3oBETA Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospit... https://t.co/mdgmNwMKfc #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:32.000Z",
            "id": "720346454129188864",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/aaGuu4X5GF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:22.000Z",
            "id": "720346409711460352",
            "text": "#Sigodevolta #globo2 Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Alu... https://t.co/Dpi5Agu81J #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:18.000Z",
            "id": "720346394599432193",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5gzSMADovH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:16.000Z",
            "id": "720346388199026688",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5gzSMAlNE9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:13.000Z",
            "id": "720346372252119040",
            "text": "#i5gornascimento Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna f... https://t.co/ibNNqT4M2l #i5gornascimento"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:11.000Z",
            "id": "720346365679632384",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Ahvd8rT9KB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:11.000Z",
            "id": "720346364014514176",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/9wNClvCucS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:10.000Z",
            "id": "720346362626191360",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cDBqeZl9rE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:08.000Z",
            "id": "720346354522849280",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/EAwcAMAN2N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:08.000Z",
            "id": "720346353096732673",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Sjfdu8VqfS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:06.000Z",
            "id": "720346346083868673",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/7aLpaLO4de"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:05.000Z",
            "id": "720346340765511680",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/G0sVpumf67"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:05.000Z",
            "id": "720346338748071936",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Xe6o8dJdxi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:04.000Z",
            "id": "720346335258411009",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/z7NHP1KKSo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:03.000Z",
            "id": "720346329780658184",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/WxomQ91sLc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:01.000Z",
            "id": "720346324902612992",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/VVQvMdKhaI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:01.000Z",
            "id": "720346324634238976",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/6ZgPvtsj1N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:22:00.000Z",
            "id": "720346317180899329",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/O6RAKILKvC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:21:28.000Z",
            "id": "720346185320566784",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 \nAluna foi hospitalizada com suspeita do v\u00edrus H1N1 em Campinas. Ao tod\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:21:27.000Z",
            "id": "720346182162231296",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/aO9VRWj3Aa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:21:00.000Z",
            "id": "720346068295266304",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/SZyH8rqwMw \nAluna foi hospitalizada com suspeita do v\u00edrus\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:58.000Z",
            "id": "720345806490836993",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/LpGRVzsXw8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:54.000Z",
            "id": "720345789826924544",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/SUR87FtaQp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:50.000Z",
            "id": "720345773729157120",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/gjocFBSGpO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:50.000Z",
            "id": "720345772982710272",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/SZyH8rqwMw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:42.000Z",
            "id": "720345740799660032",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/LsGyIYpDVu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:42.000Z",
            "id": "720345738580873221",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/qONaTHgpeo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:40.000Z",
            "id": "720345731526078465",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UEqa8FPhbA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:37.000Z",
            "id": "720345717458345984",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/iStasAvWG3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:36.000Z",
            "id": "720345715440943104",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/sQXsCLdCgP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:33.000Z",
            "id": "720345701150896128",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Wjz4hxtQkS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:31.000Z",
            "id": "720345695551488001",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/1ZR1omgFIC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:31.000Z",
            "id": "720345693592756225",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kQFwnuTGOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:30.000Z",
            "id": "720345691843723264",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/nJeFM0gJi4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:30.000Z",
            "id": "720345687917875201",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/N1wplMJgai"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:29.000Z",
            "id": "720345683748741121",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/SAPjSgMnP0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:27.000Z",
            "id": "720345677763518466",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wEAfYY78Tc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:27.000Z",
            "id": "720345676677156866",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/rSMttqZubw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:27.000Z",
            "id": "720345675762769920",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/hzMBOjlvUF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:26.000Z",
            "id": "720345673854398465",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Df5PkK9DgF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:24.000Z",
            "id": "720345663272169472",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/T1rQ21ulah"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:21.000Z",
            "id": "720345650047520768",
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/AuZkALu2x7 #betalab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:18.000Z",
            "id": "720345638966157313",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/zKxYm6JIJz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:13.000Z",
            "id": "720345616593719296",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/0SMuQrpDp9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:11.000Z",
            "id": "720345609815719937",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/7RJ8EVQxXb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:10.000Z",
            "id": "720345607257206787",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/OK1ig2XBi1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:10.000Z",
            "id": "720345605441105920",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UuJpbqCM1y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:10.000Z",
            "id": "720345604224737280",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/RfSweyO5EW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:09.000Z",
            "id": "720345603457155073",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/hI6ryezNq5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:19:02.000Z",
            "id": "720345572033495040",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/tdLsVBIj0a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:58.000Z",
            "id": "720345553951858689",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/vc78vYvWmm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:55.000Z",
            "id": "720345541121454080",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/2AGQMUUwVh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:54.000Z",
            "id": "720345540815245313",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/tOLuojekXX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:54.000Z",
            "id": "720345538894278659",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/dbjNFOrdt7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:49.000Z",
            "id": "720345519860482048",
            "text": "#OperacaoBetaLab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospi... https://t.co/K33PBASCKy #SDV #RT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:45.000Z",
            "id": "720345500533153792",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/OUxpnhpGNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:44.000Z",
            "id": "720345498939305985",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/rI1kpn7muO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:42.000Z",
            "id": "720345488885547009",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/svI1MISBBI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:42.000Z",
            "id": "720345487576961024",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/9F0twXVMBT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:41.000Z",
            "id": "720345485634998272",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/3dUhnwG3rU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:36.000Z",
            "id": "720345464973828100",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/v5waykc1Dm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:35.000Z",
            "id": "720345458791489536",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/mdgmNwMKfc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:32.000Z",
            "id": "720345446393061377",
            "text": "#miss\u00e3oBETA Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospit... https://t.co/mJByINB4PN #miss\u00e3oBETA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:22.000Z",
            "id": "720345404710072321",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5evykovMIl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:13.000Z",
            "id": "720345367368175616",
            "text": "#operacaobetalab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospi... https://t.co/bn8qSr4BcR #timbeta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:12.000Z",
            "id": "720345363475869696",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/maQbh6ie1H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:11.000Z",
            "id": "720345359847858176",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/D6SURcuaf4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:10.000Z",
            "id": "720345356270080000",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/9wKMqFVmVN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:09.000Z",
            "id": "720345352197386240",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/E3OtwSkYvN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:08.000Z",
            "id": "720345344039489536",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/c1GQFuoa50"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:07.000Z",
            "id": "720345341908746240",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/y1EiMmFZSL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:06.000Z",
            "id": "720345339652247552",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/HiVNtsaKOx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:05.000Z",
            "id": "720345335189544961",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/OFvehlsogp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:04.000Z",
            "id": "720345328503787521",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/MIlptdo0Ck"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:03.000Z",
            "id": "720345326511480833",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/usD0g4kD3e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:02.000Z",
            "id": "720345320480047105",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/qBWZTZe9jO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:01.000Z",
            "id": "720345318433226752",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YjNWdxXZ4z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:01.000Z",
            "id": "720345314599706624",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ZEY3ZKxvYf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:00.000Z",
            "id": "720345312628383744",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/xjKYubquiZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:18:00.000Z",
            "id": "720345310862528512",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/vt71m1bIEu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:59.000Z",
            "id": "720345308899639296",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/NtEHCNNyfl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:59.000Z",
            "id": "720345306949230594",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/PHjx61qTE9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:58.000Z",
            "id": "720345305116377094",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/WxzJ943QFL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:58.000Z",
            "id": "720345303069564928",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/4J2VOHj8Op"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:57.000Z",
            "id": "720345301312122886",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/1doTI3P5Di"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:57.000Z",
            "id": "720345299399548932",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/m5mxbYV76A"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:56.000Z",
            "id": "720345296916459522",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/bUvWmPuckG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:56.000Z",
            "id": "720345294659923968",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/1LK7pNNB5e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:55.000Z",
            "id": "720345292827004928",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/NJ99CUXNa7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:55.000Z",
            "id": "720345290780200961",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YRuaw7mfbq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:54.000Z",
            "id": "720345288607551489",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/bJtnrtqmA2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:53.000Z",
            "id": "720345284513898498",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/yL7C3Xz4kQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:53.000Z",
            "id": "720345283276595200",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/JhBysniftP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:52.000Z",
            "id": "720345278008545282",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5iza1DQdrP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:51.000Z",
            "id": "720345272681803776",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/MGpMhiS1lm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:50.000Z",
            "id": "720345270093893633",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/PxgKbw1u74"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:50.000Z",
            "id": "720345268697243652",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/uGG4V1osoW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:49.000Z",
            "id": "720345266541309954",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/b0vYAh5miz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:48.000Z",
            "id": "720345264033169410",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Rcj3id2kCh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:48.000Z",
            "id": "720345260073680896",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cc4jMFuq1V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:47.000Z",
            "id": "720345257875869697",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/bB7uIMTk0k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:46.000Z",
            "id": "720345255745179648",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/OaV26xcSq7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:46.000Z",
            "id": "720345252066766848",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/VYiP2RWxLP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:45.000Z",
            "id": "720345247906029569",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ZhEBzLtc5q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:44.000Z",
            "id": "720345246496763904",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/xS3VxggpHg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:44.000Z",
            "id": "720345244458332160",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/7PJWeZWO4V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:43.000Z",
            "id": "720345242486984706",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/VFpWE0N5dJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:43.000Z",
            "id": "720345239739740160",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/enyqQnBU4y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:42.000Z",
            "id": "720345237776785409",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wB7VS6WvjY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:42.000Z",
            "id": "720345235985813507",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/1quwfl3oQj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:41.000Z",
            "id": "720345233792196608",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wVN1RmHSB0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:41.000Z",
            "id": "720345232240324608",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/4rZP8SlBdf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:40.000Z",
            "id": "720345229753065473",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/l0Nl3o427V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:40.000Z",
            "id": "720345229354618880",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/f2V7MsPZ6w"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:40.000Z",
            "id": "720345227316174867",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/LlAJVSjCog"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:38.000Z",
            "id": "720345221322518528",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/j8ghMKn6vu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:38.000Z",
            "id": "720345219380543488",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/LAKIPfpdmv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:37.000Z",
            "id": "720345216989810689",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YraO6sEQjV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:36.000Z",
            "id": "720345213797969920",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/FGfl03zK8s"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:36.000Z",
            "id": "720345209817550848",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/z9cpKgfZBq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:35.000Z",
            "id": "720345207082856448",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/BZ9dvZVT7f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:34.000Z",
            "id": "720345204490801152",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/8FkbYHppkr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:34.000Z",
            "id": "720345202414608384",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/8wtU1QuynR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:33.000Z",
            "id": "720345200158068736",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/aBnFauMGpI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:33.000Z",
            "id": "720345199629639683",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/FhHAz177Kb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:32.000Z",
            "id": "720345196295131137",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/U6DYp3PHHf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:32.000Z",
            "id": "720345194734878721",
            "text": "RT @MLA_TimBeta: #nemapps Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com susp... https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:32.000Z",
            "id": "720345194470645760",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/CySRTVlL2C"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:31.000Z",
            "id": "720345192067256320",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/BRgtUtCgcd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:31.000Z",
            "id": "720345190104322048",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Pi53hpdQ1G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:30.000Z",
            "id": "720345185968738304",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/0ILKNlY5ZX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:29.000Z",
            "id": "720345183972253697",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/d0dkiBfWHN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:29.000Z",
            "id": "720345181724094464",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kSgwbDP0ur"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:28.000Z",
            "id": "720345179572449282",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Qgp8ve2lyi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:28.000Z",
            "id": "720345177374625793",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/PUJzJbQHSE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:27.000Z",
            "id": "720345173654245376",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YOo2QIjqGV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:26.000Z",
            "id": "720345171812950017",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/pDdUf6416Q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:26.000Z",
            "id": "720345169803870208",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/scBrgBo8MX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:26.000Z",
            "id": "720345168109395970",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/0KBUFZN3vV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:25.000Z",
            "id": "720345165957730305",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Kqdhq8x2HO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:24.000Z",
            "id": "720345159724994561",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/rH2yJaysRI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:23.000Z",
            "id": "720345157967609858",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/TMDG0zsQzT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:22.000Z",
            "id": "720345151038558208",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Wxr5mMuaCy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:18.000Z",
            "id": "720345134273986561",
            "text": "#Globo Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/MY2bm3LCyd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:12.000Z",
            "id": "720345110525845504",
            "text": "@barraco_reality Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada ... https://t.co/hJ4CPSSs8s"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:11.000Z",
            "id": "720345108944556036",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YVSaEkyGGg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:09.000Z",
            "id": "720345096869163010",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Nk5V08uo9T"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:06.000Z",
            "id": "720345086467252228",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/m3ZpmZBZXX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:05.000Z",
            "id": "720345083136978948",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/knjQrfR81j"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:17:05.000Z",
            "id": "720345081337655301",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ymVBEnZ6v4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:51.000Z",
            "id": "720345022760005633",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/FyXwYGcDTI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:50.000Z",
            "id": "720345020864208898",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/evHaxzC0YC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:49.000Z",
            "id": "720345013662539776",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/4pUcuoPhYe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:47.000Z",
            "id": "720345004879687681",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wtfL4NYMHC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:45.000Z",
            "id": "720344999313874944",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ehKkBq4MFx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:43.000Z",
            "id": "720344988509319168",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/2HcjV6ebzA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:41.000Z",
            "id": "720344982863745025",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/6gf05faaXg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:40.000Z",
            "id": "720344977935499264",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YB9CLmG9SA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:40.000Z",
            "id": "720344975402098690",
            "text": "#OperecaoBetaLab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/tgCaBMjicb #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:36.000Z",
            "id": "720344961355350016",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/mwTHQkFyHi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:34.000Z",
            "id": "720344951712653312",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada ... https://t.co/FUcB098fYx @guilhermerosely"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:34.000Z",
            "id": "720344950966079488",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5BhLk1nrUQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:33.000Z",
            "id": "720344947891658752",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/NruvEhgRFZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:24.000Z",
            "id": "720344908528136192",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kYr3fKHLOI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:21.000Z",
            "id": "720344898239488000",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/4uJOAixBcR #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:21.000Z",
            "id": "720344896331091968",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/Gct0s6w52u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:19.000Z",
            "id": "720344888672301056",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/tR2JJdGEuX #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:14.000Z",
            "id": "720344868396990465",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/4gscA7YFqr #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:07.000Z",
            "id": "720344837514330112",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/wPA3AW6tMI #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:16:00.000Z",
            "id": "720344810167476224",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/bztC32ysPP #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:55.000Z",
            "id": "720344787237273600",
            "text": "@TeleVansBH Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/h0yNo1r3vH #TeleVansBH #BHVans"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:48.000Z",
            "id": "720344759319994371",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/mJXUJg7UF9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:48.000Z",
            "id": "720344759198310400",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ig9UtE5MGF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:47.000Z",
            "id": "720344752667774977",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/0kp2zm5VFO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:45.000Z",
            "id": "720344744740540416",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cBhUxedteY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:44.000Z",
            "id": "720344743075426305",
            "text": "#operacaoBetaLab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada ... https://t.co/BzsLAH71H4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:40.000Z",
            "id": "720344724419117056",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cUXwaERljc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:39.000Z",
            "id": "720344722510712832",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/tOpxiEEY3i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:35.000Z",
            "id": "720344703669960710",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/6LiSeWufqF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:31.000Z",
            "id": "720344689455435777",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/v2aRelwmh9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:26.000Z",
            "id": "720344665111683073",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/BmfYpQFYjo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:23.000Z",
            "id": "720344653220818944",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/vVAUnt2urh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:22.000Z",
            "id": "720344651035574272",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/TQM8kZwD6q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:22.000Z",
            "id": "720344649018114048",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/59BE8lKaNe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:19.000Z",
            "id": "720344636846256129",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/DMOEW0n0zD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:15.000Z",
            "id": "720344619909718017",
            "text": "#betacaralhudosan Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna... https://t.co/ekHr4M977W #betacaralhudosan"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:15.000Z",
            "id": "720344619406327808",
            "text": "#OperacaoBetaLab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospi... https://t.co/hVXLQeZgnx #RT #SDV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:14.000Z",
            "id": "720344617191759872",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/neYuXsnqCM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:11.000Z",
            "id": "720344601702191104",
            "text": "#sigodevolta Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com ... https://t.co/NDMZ7qTk6x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:08.000Z",
            "id": "720344589530337281",
            "text": "#nemapps Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com susp... https://t.co/ns2m3qRC76"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:15:02.000Z",
            "id": "720344566759436289",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/460uFB6KjP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:14:57.000Z",
            "id": "720344546459066368",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cibFk8tAJr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:50.000Z",
            "id": "720344262777249792",
            "text": "RT @JessicaHelp: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com ... https://t.co/l0W1sf4M\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:48.000Z",
            "id": "720344254111809536",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/dU76uXNZ2G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:47.000Z",
            "id": "720344251142287360",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kzHmLNbNp3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:47.000Z",
            "id": "720344250588639234",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/vA7sKnEJHw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:44.000Z",
            "id": "720344238098022400",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/OdVEXy0LJy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:43.000Z",
            "id": "720344233962418176",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/BNeGeFhnC5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:42.000Z",
            "id": "720344230170722307",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/CMHoBb2uXI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:27.000Z",
            "id": "720344166337634305",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ZYvJm6ESff"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:14.000Z",
            "id": "720344111039918080",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/aiX2JbMwb4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:10.000Z",
            "id": "720344097286848513",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/SjyoxXaWvw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:10.000Z",
            "id": "720344096343064578",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/EN9NQrWqK0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:06.000Z",
            "id": "720344078982885378",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/rAGHHCpux7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:13:04.000Z",
            "id": "720344072032915457",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/EQ9dlN9O6y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:57.000Z",
            "id": "720344043540971520",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/fzRqc5HFMt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:52.000Z",
            "id": "720344018836709377",
            "text": "#timbeta #globo Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/yhr4Yv77Tu #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:51.000Z",
            "id": "720344014961049600",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/aXQIgwTCGw #TIMBETA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:44.000Z",
            "id": "720343985005285377",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YxEvgnc034"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:43.000Z",
            "id": "720343984409673729",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/vPAvkxl60K"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:42.000Z",
            "id": "720343977505869826",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/JeIWznZ00H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:42.000Z",
            "id": "720343976734142465",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ouz0gkcg8t"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:41.000Z",
            "id": "720343975714906114",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/6GxpkyCdcr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:37.000Z",
            "id": "720343957591318529",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/YP4wl3QR6A"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:35.000Z",
            "id": "720343949714411521",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/AlfYKJz24k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:33.000Z",
            "id": "720343939685830656",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wG0PeNMjrD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:33.000Z",
            "id": "720343938796654592",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/GgbUCmbfvI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:32.000Z",
            "id": "720343938368872449",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/KbLLqOeqY3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:32.000Z",
            "id": "720343936934412290",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/mvctltVabf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:31.000Z",
            "id": "720343930479325185",
            "text": "#OperacaoBetaLab Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada ... https://t.co/GXaH53RULE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:22.000Z",
            "id": "720343894597050369",
            "text": "#hu3b3t Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspe... https://t.co/n7qTsfMQ1R"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:19.000Z",
            "id": "720343882572046336",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/zVSs52wtdH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:18.000Z",
            "id": "720343878222553088",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com ... https://t.co/l0W1sf4MQr #RT #TimBeta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:15.000Z",
            "id": "720343865148837888",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/90A3ld4BSW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:13.000Z",
            "id": "720343858446348289",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/4RPcoD59SY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:12.000Z",
            "id": "720343854608568321",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/p81XT1dupF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:11.000Z",
            "id": "720343850665967617",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cIvRc57YoD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:11.000Z",
            "id": "720343846832328706",
            "text": "#G1 Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita ... https://t.co/rxLnFmlFfO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:11.000Z",
            "id": "720343846656172032",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UJo243aAum"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:09.000Z",
            "id": "720343839584571394",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/GufiHcOhqm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:05.000Z",
            "id": "720343822119489536",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/HLxW9S7Tii"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:04.000Z",
            "id": "720343821272223745",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ydjxUeHgst"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:12:00.000Z",
            "id": "720343801651339264",
            "text": "(G1) Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita... https://t.co/nZIQ8R78Rg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:58.000Z",
            "id": "720343793321422848",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/fGIEH3Yuyb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:57.000Z",
            "id": "720343791647924225",
            "text": "#lullaby Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi... https://t.co/JvSRHNoBhS https://t.co/rXIsGLHH9M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:56.000Z",
            "id": "720343783842324480",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/QVFuf8Dj7J"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:55.000Z",
            "id": "720343781061439488",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/4apNmZgP2x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:53.000Z",
            "id": "720343774635827205",
            "text": "#rt1 Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita... https://t.co/HaAOOC03co"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:45.000Z",
            "id": "720343737595875328",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/r6EzErHO1q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:39.000Z",
            "id": "720343715835817984",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/m8JD7xKyuI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:36.000Z",
            "id": "720343700291727361",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/slPeyciRjh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:33.000Z",
            "id": "720343690430980096",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/e82K6wJrAa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:33.000Z",
            "id": "720343688606392320",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UOtlbhJ37a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:32.000Z",
            "id": "720343686656036865",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/IOcDxq3GkY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:32.000Z",
            "id": "720343685041262592",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/MV6vo1Mq1K"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:31.000Z",
            "id": "720343682767986688",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UJDUjZUSQD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:25.000Z",
            "id": "720343653634322432",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kZnOfoyHiJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:16.000Z",
            "id": "720343619815628801",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/KmtMZqefwE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:14.000Z",
            "id": "720343607908012033",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/FACQ28Zras"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:13.000Z",
            "id": "720343605928263680",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/H7QJUmi0q5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:12.000Z",
            "id": "720343599502589956",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/kK5ui3G42z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:11.000Z",
            "id": "720343596189102082",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/cSYKQkmBzA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:10.000Z",
            "id": "720343594402361344",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/yrGxWX5iVc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:10.000Z",
            "id": "720343592787546113",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/eyk3UbfTlD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:11:04.000Z",
            "id": "720343569265856512",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/3QDIAX1AOm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:57.000Z",
            "id": "720343540178399233",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/qC1DwRBmZW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:40.000Z",
            "id": "720343467465924608",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/uGyJsaypFE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:38.000Z",
            "id": "720343457668050945",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/TwIRdNiZ5x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:31.000Z",
            "id": "720343429167783939",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/Wg5gIMo5L1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:31.000Z",
            "id": "720343427775275008",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/xuQO4TK6Ws"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:30.000Z",
            "id": "720343425858469890",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/CasHAWQRKS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:25.000Z",
            "id": "720343405700587520",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/xVxft8Zz9V"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:23.000Z",
            "id": "720343395516874752",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/gkYvW7KXK7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:17.000Z",
            "id": "720343372414627840",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/MVq4MHOLAt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:17.000Z",
            "id": "720343370191646724",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/MOEsWxNthf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:15.000Z",
            "id": "720343360079179780",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/tiWsa4xfjG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:14.000Z",
            "id": "720343357910716418",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/dDyPjyXdQn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:12.000Z",
            "id": "720343348326719488",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/wsc9quGeQy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:11.000Z",
            "id": "720343346997100545",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/qhfv43Ccsr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:10.000Z",
            "id": "720343342228189185",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/8ebQoktEod"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:10.000Z",
            "id": "720343340332531712",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/A7dbsVFh4r"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:08.000Z",
            "id": "720343332484968448",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1 https://t.co/Xznwsn6Ry7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:08.000Z",
            "id": "720343330937122817",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/czF8dCJHFH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:07.000Z",
            "id": "720343328521236480",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/FkSsozVqhE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:04.000Z",
            "id": "720343317498560513",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/bLkXid1uzn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:01.000Z",
            "id": "720343303237992449",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ruAa39XfSS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:01.000Z",
            "id": "720343302424268800",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/UecHxDefJM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:10:00.000Z",
            "id": "720343300192870400",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/NfVpjD5AUh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:59.000Z",
            "id": "720343295700807680",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/7e4rgnAWlQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:59.000Z",
            "id": "720343294002135040",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/gK19l44lbe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:58.000Z",
            "id": "720343290374070273",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/AcVACs3Bqt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:57.000Z",
            "id": "720343284971806720",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/gSUlR8V7M3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:56.000Z",
            "id": "720343281318502402",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/ZItiJTDgRP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:50.000Z",
            "id": "720343255901036544",
            "text": "#joamarda: Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizad... https://t.co/ojlwSjpQrY via @g1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:49.000Z",
            "id": "720343253338292224",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/MP2euV8zxR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:48.000Z",
            "id": "720343250414907392",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/5yZVLSCZnm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:48.000Z",
            "id": "720343248619704320",
            "text": "Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospitalizada com suspeita do v... https://t.co/7Yf0ezVGG9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:42.000Z",
            "id": "720343222598258688",
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Prefeitura faz bloqueio com Tamiflu em creche ap\u00f3s suspeita de H1N1: Aluna foi hospit... https://t.co/I8T9wblXKV #brasil"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T20:09:40.000Z",
            "id": "720343214612291584",
            "text": "Aluna foi hospitalizada com suspeita do v\u00edrus H1N1 em Campinas.\nAo todo, 28 crian\u00e7as est\u00e3o sendo medicadas pre... https://t.co/JYVck1kMCQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T18:51:57.000Z",
            "id": "720323658795917312",
            "text": "And the #influenzateen gets #tamiflu #AffluenzaTeen #affluenzamom  https://t.co/uftJ4nFWU1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T18:49:48.000Z",
            "id": "720323114811396096",
            "text": "@renataloprete @UOL Tamiflu!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T18:17:09.000Z",
            "id": "720314899633696773",
            "text": "Penicillin shot in my hip, Motrin every 4 hrs, Tylenol every 6 hrs and Tamiflu every 12 hrs \ud83d\ude12 I better feel better by Sunday!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T18:15:33.000Z",
            "id": "720314496674205698",
            "text": "RT @Pharmacy_Times: Is High-Dose #Tamiflu Necessary to Treat Severe #Flu? https://t.co/O9HUNg5Jdv https://t.co/3bujotFfPE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T18:07:22.000Z",
            "id": "720312435509485569",
            "text": "Eu sai do pronto socorro com H1N1 andando, um envelope de Tamiflu na m\u00e3o e m\u00e1scara no rosto"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:53:41.000Z",
            "id": "720308995311796227",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:36:20.000Z",
            "id": "720304629209112576",
            "text": "I want to meet the man who created tamiflu and shake his hand"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:36:14.000Z",
            "id": "720304602982309888",
            "text": "Pharmacy_Times: Is High-Dose #Tamiflu Necessary to Treat Severe #Flu? https://t.co/Dhwjj6aUqz https://t.co/DjY31zmJ6m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:25:06.000Z",
            "id": "720301802072113152",
            "text": "Is High-Dose #Tamiflu Necessary to Treat Severe #Flu? https://t.co/O9HUNg5Jdv https://t.co/3bujotFfPE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:11:33.000Z",
            "id": "720298392325386240",
            "text": "Save me Tamiflu so I can celebrate my last spring weekend like a trashy senior would \ud83d\ude13"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T17:06:04.000Z",
            "id": "720297011619172352",
            "text": "Galera j\u00e1 faz o seguinte, compra o Tamiflu e sai bjando geral, ai se pega a H1N1 j\u00e1 t\u00e1 sussa e ainda pega folga do trampo. Qr t\u00e1tica melhor"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T15:55:27.000Z",
            "id": "720279238977392640",
            "text": "https://t.co/R1yb94W9uP.... https://t.co/Si5nlqkmQG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T15:42:50.000Z",
            "id": "720276063083827200",
            "text": "When the tamiflu finally starts working https://t.co/CzHxDbiLdf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T15:14:34.000Z",
            "id": "720268949217157120",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T15:01:17.000Z",
            "id": "720265609674514432",
            "text": "@mii_tamiflu \u751f\u304d\u3066..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T14:21:26.000Z",
            "id": "720255578560454656",
            "text": "RT @HospitalPharmD: #pharmacy Is High-Dose Tamiflu Necessary to Treat Severe Flu?:  https://t.co/W4H2hEgM28"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T14:04:04.000Z",
            "id": "720251208133259264",
            "text": "Is High-Dose Tamiflu Necessary to Treat Severe Flu?:  https://t.co/FyfSWG2yJX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T14:04:02.000Z",
            "id": "720251202399670274",
            "text": "Is High-Dose Tamiflu Necessary to Treat Severe Flu?:  https://t.co/Q35dtYrOlb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T14:02:20.000Z",
            "id": "720250771812519936",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T13:52:26.000Z",
            "id": "720248280223850497",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T13:43:51.000Z",
            "id": "720246123298852864",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T13:41:13.000Z",
            "id": "720245460594614273",
            "text": "I took my emergency Tamiflu and then 2 Tylenol 3 and a handful of pseudofed and now I feel like Elvis did before he died"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:46:14.000Z",
            "id": "720231623267074048",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:39:31.000Z",
            "id": "720229930970296324",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/KreQgToJbI v\u00eda @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:24:28.000Z",
            "id": "720226145556393984",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:14:58.000Z",
            "id": "720223752584343552",
            "text": "V\u00eda planwac: RT MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en\u2026 https://t.co/TXEsajj24i"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "720934236316762112",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xtlrb8n0nzswd716diekmw43v919",
        "oldest_id": "720223752584343552",
        "result_count": 473
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:10:40.000Z",
            "id": "720222671263436801",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:09:05.000Z",
            "id": "720222273387569152",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:02:22.000Z",
            "id": "720220583137570816",
            "text": "bah fui no m\u00e9dico segunda, mandou eu tomar Tamiflu, e tipo ISSO \u00c9 PRA H1N1!!!!!!! TO CAGADA!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:01:43.000Z",
            "id": "720220420474085377",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T12:00:02.000Z",
            "id": "720219996622721024",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/pLvLWkTZvG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T11:21:15.000Z",
            "id": "720210235881889792",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T11:09:51.000Z",
            "id": "720207367103737856",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T11:02:01.000Z",
            "id": "720205394803564544",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T10:53:41.000Z",
            "id": "720203297483800576",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T10:47:28.000Z",
            "id": "720201734212202496",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\nhttps://t.co/ko88lRPngJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T10:40:46.000Z",
            "id": "720200045799321600",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T10:18:21.000Z",
            "id": "720194403873210368",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T09:49:35.000Z",
            "id": "720187166756839424",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T09:21:19.000Z",
            "id": "720180053951143936",
            "text": "Sem estoque, Taubat\u00e9 restringe uso de\u00a0Tamiflu https://t.co/tpzaxZ8FAd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:56:58.000Z",
            "id": "720173923330080768",
            "text": "Tamiflu 75 mg af marka\u00f0i https://t.co/Q2m7DBvs6m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:30:11.000Z",
            "id": "720167182647177216",
            "text": "@mii_tamiflu \u4eca\u9031\u304b\u3089\u3060\u3068\u304a\u3082\u3063\u305f\u3093\u30fb\u30fb\u30fb(\u00b4\u30fb\u03c9\u30fb`)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:28:47.000Z",
            "id": "720166833177763840",
            "text": "@mii_tamiflu \u306f\u3044\u3075\u308a1\u8a71\u9003\u3057\u305f\u304b\u3089\u3069\u3063\u304b\u3067\u914d\u4fe1\u898b\u306a\u304d\u3083\uff65\uff65\uff65\u304d\u3083\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:27:22.000Z",
            "id": "720166476750155780",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:18:14.000Z",
            "id": "720164176933625856",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T08:16:34.000Z",
            "id": "720163759327748096",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:58:10.000Z",
            "id": "720159128216317952",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:52:39.000Z",
            "id": "720157740753108992",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:48:20.000Z",
            "id": "720156651895025664",
            "text": "Tamiflu y Relenza, los dos medicamentos antivirales m\u00e1s usados para las gripes, en el punto de mira por sus da\u00f1os https://t.co/HSszwzNYST"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:41:13.000Z",
            "id": "720154862659465216",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/vMJ73Bbuq3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:41:06.000Z",
            "id": "720154831583907840",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe #Tamiflu\nhttps://t.co/c2Ju919WwT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:34:34.000Z",
            "id": "720153188737921024",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:24:22.000Z",
            "id": "720150622469758976",
            "text": "\"Na regi\u00e3o do ABC, distribui\u00e7\u00e3o de Tamiflu cresce 298%\" https://t.co/ZmyQi93lQ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:20:23.000Z",
            "id": "720149617350942720",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T07:04:07.000Z",
            "id": "720145525886955520",
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o de Tamiflu https://t.co/Pe7skTReP0 #bomdiavanguarda https://t.co/ouF2lqngYi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T06:29:37.000Z",
            "id": "720136843942084608",
            "text": "@mii_tamiflu (\u00b4\u30fb\u03c9\u30fb\uff40)\u628a\u63e1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T06:28:47.000Z",
            "id": "720136632645611520",
            "text": "@Chantellectual do you guys have prescription Tamiflu there?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T06:26:58.000Z",
            "id": "720136174904279040",
            "text": "@mii_tamiflu \u307b\u3046\u307b\u3046\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T05:40:02.000Z",
            "id": "720124365375987713",
            "text": "Ya ando bien tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T05:36:52.000Z",
            "id": "720123566683987968",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: La gripe \u201cespa\u00f1ola\u201d de 1918 provoc\u00f3 millones de muertos y sigue presente en la imaginaci\u00f3n popular. Ese recuerdo... htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T05:36:44.000Z",
            "id": "720123533888745472",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/Yrgh2IHJnM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T05:30:09.000Z",
            "id": "720121875817459713",
            "text": "\"One time I took this stuff called tamiflu and I literally had a conversation with shrek in my bedroom\" -@NSLivingston"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:42:08.000Z",
            "id": "720094694013812736",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/owZVPec1W6 https://t.co/7vlxqi2ruC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:35:05.000Z",
            "id": "720092919567380481",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:32:39.000Z",
            "id": "720092307450699777",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:32:21.000Z",
            "id": "720092233433812992",
            "text": "RT @SamanEdu: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:30:09.000Z",
            "id": "720091677772394496",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu - Por: Miguel Jara https://t.co/MQ452eQmMl https://t.co/mX479pHZ2F"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T03:16:24.000Z",
            "id": "720088216305561600",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu | Blog Miguel Jara medicamentos salud industria https://t.co/gPQcoh7N1Z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T02:35:59.000Z",
            "id": "720078048163414017",
            "text": "RT @RxEconsult: Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/TvC3EbpiMQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T02:30:39.000Z",
            "id": "720076706304892930",
            "text": "RT @RxEconsult: Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/TvC3EbpiMQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T02:30:01.000Z",
            "id": "720076545147150336",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/TvC3EbpiMQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T02:26:14.000Z",
            "id": "720075592700444673",
            "text": "My first thought was, \"Is this a Tamiflu ad for birds?\" https://t.co/QasrSDqWRW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:53:55.000Z",
            "id": "720067460607647747",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/Yrgh2IHJnM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:45:45.000Z",
            "id": "720065405419556864",
            "text": "Tamiflu works wonders omg. I mean, I still feel like shit, but I don't feel as bad compared to this morning"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:34:18.000Z",
            "id": "720062524599767041",
            "text": "Tamiflu ser\u00e1 estocado em Hospitais p\u00fablicos e privados | CBN Cascavel \u2013 A r\u00e1dio que toca not\u00edcia.: https://t.co/wVXQhJXzjz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:30:03.000Z",
            "id": "720061454322311168",
            "text": "@dilmabr se n\u00e3o quer imp\u00f3tima me manda tamiflu gata"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:28:29.000Z",
            "id": "720061059009220609",
            "text": "o legal \u00e9 que minha m\u00e3e tava internada com falta de ar e n\u00e3o tem tamiflu em lugar NENHUM e ningu\u00e9m pode me mandar uma msg p avisar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:26:56.000Z",
            "id": "720060671661056000",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: La gripe \u201cespa\u00f1ola\u201d de 1918 provoc\u00f3 millones de muertos y sigue presente en la imaginaci\u00f3n popular. Ese recuerdo... htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-13T01:14:48.000Z",
            "id": "720057614806224896",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T23:47:49.000Z",
            "id": "720035724779585536",
            "text": "@PabloHiriart Se equivoca. Uber tiene bienes sustitutos, el Tamifl\u00fa y el agua no. Le recomiendo retomar Econom\u00eda I o l\u00e9ase un libro."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T23:39:54.000Z",
            "id": "720033733332500481",
            "text": "Millions of dollars wasted on flu drug Tamiflu, review finds https://t.co/oiQuUnFvNW https://t.co/UrQefjIAOa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T23:21:25.000Z",
            "id": "720029083216822273",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T23:07:06.000Z",
            "id": "720025479508582400",
            "text": "Double dose of Tamiflu offers no added benefit in severe flu | University of Oxford https://t.co/0aCroWTQqP via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T22:53:50.000Z",
            "id": "720022139814998017",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T22:50:37.000Z",
            "id": "720021333157937152",
            "text": "Prefeitura restringe distribui\u00e7\u00e3o do medicamento Tamiflu https://t.co/5JT0gQzUAs #jornalvanguarda https://t.co/OgFOm3lXVk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T22:32:46.000Z",
            "id": "720016840500604928",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: La gripe \u201cespa\u00f1ola\u201d de 1918 provoc\u00f3 millones de muertos y sigue presente en la imaginaci\u00f3n popular. Ese recuerdo... htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T22:23:40.000Z",
            "id": "720014548191854592",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T22:00:12.000Z",
            "id": "720008644817846272",
            "text": "Tamiflu gives you some weird dreams"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T21:10:23.000Z",
            "id": "719996108638986241",
            "text": "A vereadora aborda na tribuna sobre a distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu, rem\u00e9dio utilizado no tratamento da gripe su\u00edna, na cidade."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T21:09:56.000Z",
            "id": "719995993198997504",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T21:05:53.000Z",
            "id": "719994976126509056",
            "text": "@szanpan if one definitely has the flu, prescription for Tamiflu will kill the virus fast"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T21:02:47.000Z",
            "id": "719994192945156100",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:51:13.000Z",
            "id": "719991282676953089",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:36:27.000Z",
            "id": "719987569044365312",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/lDsinxyF3Y v\u00eda @sharethis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:22:24.000Z",
            "id": "719984032709271553",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:21:11.000Z",
            "id": "719983723882627073",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:11:48.000Z",
            "id": "719981364934766592",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/SxItFsZG9e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T20:01:01.000Z",
            "id": "719978651371094016",
            "text": "@_JustBeingMee Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:54:11.000Z",
            "id": "719976929651265536",
            "text": "New post: \"Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu\" https://t.co/1sCibe04M8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:53:41.000Z",
            "id": "719976803658555393",
            "text": "New post: \"Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu\" https://t.co/1sCibe04M8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:52:13.000Z",
            "id": "719976434379259904",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu: Medicamento \u00e9 usado no tratamento da gripe H... https://t.co/2rTBPId3Cx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:52:08.000Z",
            "id": "719976416180219908",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu: Medicamento \u00e9 usado no tratamento da gripe H... https://t.co/BBfLOQEDVp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:51:57.000Z",
            "id": "719976367757008896",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu: Medicamento \u00e9 usado no tratamento da gripe H... https://t.co/1IFBllkqzJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:51:56.000Z",
            "id": "719976363273236480",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu: Medicamento \u00e9 usado no tratamento da gripe H... https://t.co/p4KACGm4dw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:51:45.000Z",
            "id": "719976316917788672",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu: Medicamento \u00e9 usado no tratamento da gripe H... https://t.co/GnJYCmHlZh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:47:16.000Z",
            "id": "719975188897611777",
            "text": "Com estoque reduzido, S\u00e3o Jos\u00e9 restringe distribui\u00e7\u00e3o do Tamiflu https://t.co/a5EjI7dOQH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T19:40:31.000Z",
            "id": "719973493400608768",
            "text": "@mccraechum The flu is like chills, aches, fever dreams, can barely move. Max and I had it and couldn't get rid of it without Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T18:39:57.000Z",
            "id": "719958247432679424",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T18:37:23.000Z",
            "id": "719957604940824576",
            "text": "@kennywyland I'm all better. Feeling great now thanks to time and Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T18:22:01.000Z",
            "id": "719953734671970304",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:49:59.000Z",
            "id": "719945672917704704",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:47:57.000Z",
            "id": "719945164110893057",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:37:41.000Z",
            "id": "719942579236700160",
            "text": "Si...ok, mis tuit no tienen \u00e9xito. \nPero mi vida es ...\n...bueno, pero tengo salud. \n\n*se toma su tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:35:17.000Z",
            "id": "719941976762748928",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/Yrgh2IHJnM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:34:37.000Z",
            "id": "719941808537513984",
            "text": "@deadhead1991 If symptoms of flu, call doc w/in 48 hrs 2 c if Tamiflu is option-can \u2b07severity, time u r sick. (Sorry 2 butt in--get well!)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:30:57.000Z",
            "id": "719940885396324352",
            "text": "Like... a patient with a scratchy throat who isn't living with someone with the flu does not need Tamiflu. The fuck?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:30:03.000Z",
            "id": "719940658983624704",
            "text": "I was counseling a patient with beginnings of a cold once and an MD yelled \"TAMIFLU\" from a few feet behind him. #youhavenopowerhere"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:08:59.000Z",
            "id": "719935358289453057",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:06:22.000Z",
            "id": "719934698387062784",
            "text": "Tamifl\u00fa y Relenza, dos antivirales que averg\u00fcenzan por su falta de efectividad y por sus efectos adversos Descr\u00e9dito\nhttps://t.co/VUrLHWw4oo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T17:04:20.000Z",
            "id": "719934185813618688",
            "text": "Prefeitura muda as regras para distribui\u00e7\u00e3o do tamiflu https://t.co/vXigZdi6fx #linkvanguarda https://t.co/yls3unoNFS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:47:43.000Z",
            "id": "719930003845156866",
            "text": "RT @MiguelJaraBlog: La gripe \u201cespa\u00f1ola\u201d de 1918 provoc\u00f3 millones de muertos y sigue presente en la imaginaci\u00f3n popular. Ese recuerdo... htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:41:23.000Z",
            "id": "719928413042163712",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/RVQWmUf4H1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:24:12.000Z",
            "id": "719924087116566529",
            "text": "Prefeitura muda as regras para distribui\u00e7\u00e3o do tamiflu https://t.co/zYLmxXkaDi #LinkVanguarda https://t.co/IhqMsOVhd4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:10:23.000Z",
            "id": "719920608738316288",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/Yrgh2IHJnM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:09:59.000Z",
            "id": "719920507244703744",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/mLRJzcbfvl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:05:50.000Z",
            "id": "719919464666546181",
            "text": "Not so fast there... Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/OEUuseHa6c #GoodStewardship"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:01:34.000Z",
            "id": "719918392715689984",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/lB3TZzIflK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T16:01:17.000Z",
            "id": "719918321227812864",
            "text": "Nuevos datos sobre el pelotazo del medicamento para la gripe Tamiflu https://t.co/RwXy4aL8kX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T15:55:43.000Z",
            "id": "719916917138571266",
            "text": "@JazlynMott take some tamiflu you'll be ok \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T15:54:12.000Z",
            "id": "719916536287223808",
            "text": "@AtheistEngineer\nMakes me wonder how many calories are burned in horizontal exercising. \"I'm on Tamiflu\"; so Tami comes over and you two...?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T15:50:33.000Z",
            "id": "719915619383132160",
            "text": "La gripe \u201cespa\u00f1ola\u201d de 1918 provoc\u00f3 millones de muertos y sigue presente en la imaginaci\u00f3n popular. Ese recuerdo... https://t.co/CQ3NvGv9rm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T15:48:49.000Z",
            "id": "719915182256992256",
            "text": "Urgente\nGripe H1N1(Suina) e Tamiflu \nhttps://t.co/0l2WeeRgWJ\n\nMESMO ASSIM QUER TOMAR?\nvai firme, s\u00f3 n\u00e3o espirre perto de algu\u00e9m q voce goste"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T14:56:47.000Z",
            "id": "719902086167662592",
            "text": "https://t.co/sjWoX3BOGk via @zerohora"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T14:39:11.000Z",
            "id": "719897659289546752",
            "text": ".@PabloHiriart #uber no es esencial asi que no se puede comparar con Tamiflu. El aumento de tarifas es para incentivar a m\u00e1s choferes..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T14:22:13.000Z",
            "id": "719893388745551872",
            "text": "@CrazyRxMan add some augmentin and z pack and tamiflu..throw in som phen w  codeine while you are at it and tessalon..what else is there?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T14:19:59.000Z",
            "id": "719892826834788352",
            "text": "S\u00f3 na minha fam\u00edlia da semana passada pra hoje 5 pessoas baixaram nas emerg\u00eancias com sintomas suspeitos. \n\u00d1 est\u00e3o divulgando!Tamiflu \u00d1 tem!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T13:56:53.000Z",
            "id": "719887011771863041",
            "text": "@tamiflu_com \u3042\u305f\u3057\u306f\u5473\u564c\u6c41\u304c\u3044\u3044\u306awww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T13:11:55.000Z",
            "id": "719875697641189376",
            "text": "RT @zerohora: Farm\u00e1cias privadas de Porto Alegre j\u00e1 registram falta de Tamiflu https://t.co/eJYujgKtek https://t.co/NHBmn4XGNr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T12:38:21.000Z",
            "id": "719867250883190785",
            "text": "Saquen el tamiflu para cotorrear..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T12:12:10.000Z",
            "id": "719860662596284416",
            "text": "@tamiflu_com \u6c41\u7537\u512a\u306b\u306f\u306a\u3089\u306a\u3044\u306e\u306dwww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T09:48:10.000Z",
            "id": "719824420617883648",
            "text": "SES orienta sobre distribui\u00e7\u00e3o de Tamiflu em unidades da\u00a0rede https://t.co/MUm1dRJGPk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T08:01:21.000Z",
            "id": "719797539734589440",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma | Business | The Guardian https://t.co/9oljSLFNdq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T06:30:14.000Z",
            "id": "719774608329678848",
            "text": "Farm\u00e1cias privadas de Porto Alegre j\u00e1 registram falta de Tamiflu https://t.co/eJYujgKtek https://t.co/NHBmn4XGNr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T03:13:31.000Z",
            "id": "719725106948345856",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T03:12:07.000Z",
            "id": "719724751506124802",
            "text": "@TrollBeGoneNao thank you! \ud83d\ude0a\ud83d\udc9c Pedialyte, Tamiflu and Vanahist and lots of rest \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T03:09:18.000Z",
            "id": "719724041926365184",
            "text": "@jelloshotsss thank you \ud83d\udc9c she's been taking Tamiflu &amp; Vanahist. Sadly, this is something we gamble since her weekly PT is at the hospital"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T02:10:22.000Z",
            "id": "719709210745966592",
            "text": "H1N1. Como conseguir o TAMIFLU (Oseltamivir)? Conhe\u00e7a os postos que fornecem esse medicamento. O rem\u00e9dio... https://t.co/VJW3bKh9zz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T01:44:02.000Z",
            "id": "719702587071541248",
            "text": "Just when I thought my wallet took a beating at the mall. It got robbed at the pharmacy when I had to pay $140 for Tamiflu #fugerms #broke \ud83d\ude37"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T01:15:55.000Z",
            "id": "719695508583809024",
            "text": "@JoelleJp yep, what are you taking ? They gave me \"tamiflu\" it took a week for that thing to make effect"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T00:35:46.000Z",
            "id": "719685403712888832",
            "text": "I just got high off my Tamiflu and I'm not sure how that works \ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-12T00:02:05.000Z",
            "id": "719676930899972096",
            "text": "GRIPE H1N1 + TAMIFLU - QUANDO UM CHAZINHO PODE AJUDAR!\nhttps://t.co/yDApNL4CoT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T23:49:13.000Z",
            "id": "719673691198590976",
            "text": "\"Studies have even shown that elderberry worked better than prescription remedies such as Tamiflu an https://t.co/TWBNgiNlV2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T23:25:34.000Z",
            "id": "719667740093513728",
            "text": "@odiam_29 @mii_tamiflu \u30b0\u30d5\u30d5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T23:20:12.000Z",
            "id": "719666388655144960",
            "text": "@dhueri @mii_tamiflu \u30a4\u30b0\u30fc\uff01\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T22:37:31.000Z",
            "id": "719655647696916485",
            "text": "Despite getting a flu shot, I've come down with the flu. :( Hoping that Tamiflu works!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T22:27:11.000Z",
            "id": "719653045831774212",
            "text": "RT @IvanWolffers: Vind het moeilijk al die dingen te zien passeren die ik uitgebreid beschreef in mijn Medicijnboeken. https://t.co/MIOa66H\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T22:22:32.000Z",
            "id": "719651875469938689",
            "text": "DO NOT give your children Tamiflu!!! #genentechlife #genentechinterns #genentech #genentechgivesback #genentech40th https://t.co/K5QARlnfrk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T22:00:01.000Z",
            "id": "719646210756317184",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/crd1mhrQRV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T21:55:28.000Z",
            "id": "719645066936074240",
            "text": "@deinha_asl Na gripe Tamiflu,se n\u00e3o houver vacina.Nas primeiras 48hs."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T21:43:05.000Z",
            "id": "719641949351911425",
            "text": "Do not give your children Tamiflu!!!! Read the reviews online &amp;\u2026 https://t.co/mseUNPxyly"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T19:58:18.000Z",
            "id": "719615580978954240",
            "text": "Porque o Tamiflu t\u00e1 fazendo efeito e j\u00e1 nao contamino ningu\u00e9m ... \ud83d\ude02 #H1N1 feelings nunca mais!\u2026 https://t.co/umXtfbA2ZE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T19:42:42.000Z",
            "id": "719611653181030401",
            "text": "@Anonomouse1981 yeah. I'm on Tamiflu. It's all there really is."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T17:20:28.000Z",
            "id": "719575858302840837",
            "text": "#Pharmaceuticals Tamiflu : https://t.co/XgNOBz5bI5 #MRX #Surveys #Statistics #MarketResearchReport #Forecasts #Demand #Marketing #mrx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T16:41:09.000Z",
            "id": "719565966149943296",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u3044\u3044\u3088\u306a\u304b\u308f\u3044\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T15:56:37.000Z",
            "id": "719554757099130880",
            "text": "New2Trip: Oseltamivir (Tamiflu) - Treatment of influenza in children aged &lt;1 yr including full term neonates https://t.co/mnuBS90vWd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T15:00:07.000Z",
            "id": "719540536621797376",
            "text": "I especially enjoy the Tamiflu product placement in the strangest thing."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T15:00:02.000Z",
            "id": "719540518439559169",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/bKJgpXc3Kj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T14:57:32.000Z",
            "id": "719539888421486592",
            "text": "Don't day that! You'll be fine! Get some tamiflu https://t.co/LRdP93CK55"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T13:57:48.000Z",
            "id": "719524855335419904",
            "text": "@tamiflu_com \u3050\u3050\u3063\u3066\u307f\u308b\u304c\u3088\u3044www"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T13:48:48.000Z",
            "id": "719522590784552960",
            "text": "@tamiflu_com \u3048\uff01\u30dd\u30c1\uff1f\uff01\u534a\u5e74\u4ee5\u4e0a\u9023\u7d61\u3068\u308c\u3093\u304f\u3066\u3001\u3081\u3061\u3083\u304f\u3061\u3083\u5fc3\u914d\u3057\u3066\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u3002\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T13:03:47.000Z",
            "id": "719511263685042176",
            "text": "RT @marc_rr: Tamiflu campaign | The BMJ #ISB2016 #opendata  https://t.co/8i8VtlDLCL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T13:03:15.000Z",
            "id": "719511129534394368",
            "text": "Tamiflu campaign | The BMJ #ISB2016 #opendata  https://t.co/8i8VtlDLCL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T12:56:48.000Z",
            "id": "719509503536865281",
            "text": "@mii_tamiflu \u306a\u3093\u304b\u666e\u901a\u306b\u4f3c\u3066\u3066\u7b11\u3063\u3066\u3057\u307e\u3063\u305f\u3002\u58f0\u512a\u306e\u304a\u4ed5\u4e8b\u306a\u306e\u304b\u3082\u3057\u308c\u306a\u3044(\u8ffd\u3044\u6253\u3061)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T12:53:34.000Z",
            "id": "719508691116908545",
            "text": "Good Morning Power People! MD today for a shot to get rid of this cold/flu thing since Tamiflu didn't do the... https://t.co/8louSbPgXa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T12:46:01.000Z",
            "id": "719506789834760194",
            "text": "@mii_tamiflu \u58f0\u4e00\u7dd2\u306a\u3093\u3060\u3063\u3051\u3001\u308f\u304b\u3093\u306d\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T12:40:02.000Z",
            "id": "719505284343828480",
            "text": "@mii_tamiflu @xxx101099 \u30de\u30a4\u30af\u30e9\u3084\u308b\u3068\u304d\u307f\u306b\u304f\u308f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T12:35:52.000Z",
            "id": "719504238251012096",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T11:30:01.000Z",
            "id": "719487665905758214",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/OaNrZ7EX5H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T11:01:49.000Z",
            "id": "719480569512341504",
            "text": "@xxx101099 @mii_tamiflu https://t.co/9JVZzq82Tz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T11:00:33.000Z",
            "id": "719480250648756224",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3058\u304b\u3088\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T10:58:14.000Z",
            "id": "719479665988018176",
            "text": "@mii_tamiflu https://t.co/EPaajbayNP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T10:57:24.000Z",
            "id": "719479456016936960",
            "text": "@mii_tamiflu \u3042\u3063\u305f\u3089\u7d76\u5bfe\u5165\u308b\u2661\u2661"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T10:26:39.000Z",
            "id": "719471720055201793",
            "text": "@AtheistEngineer I've heard Donald Rumsfeld is a part owner of tamiflu. Just one more reason to try not to need it."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T10:09:00.000Z",
            "id": "719467275909210112",
            "text": "@DArkMEATHOOK I told you to go get a flu test and Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T09:25:36.000Z",
            "id": "719456354335879168",
            "text": "Another case of the regulators needing all of the data when assessing a medicine. https://t.co/qMjs5OtJIF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T08:43:55.000Z",
            "id": "719445865140604928",
            "text": "Agree with Dr. Minich's answer to \"6 month old fever 102.9 has the flu and vomits his fever &amp; Tamiflu medication.  No...\" - http://htap.u..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T08:27:41.000Z",
            "id": "719441777976020992",
            "text": "Currently hating tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T04:10:28.000Z",
            "id": "719377049509466112",
            "text": "The Tamiflu experience shows why we should not only support, but require, all trials be publicised - by @bengoldacre https://t.co/DZqamuGD6E"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T03:29:30.000Z",
            "id": "719366740115853312",
            "text": "RT @brunocrussol: @AkniBird \u2026campagne des millions de bo\u00eetes de l'antiviral Tamiflu ont \u00e9t\u00e9 command\u00e9es au laboratoire Roche : \u00e9galement g\u00e2c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T03:16:40.000Z",
            "id": "719363508064882688",
            "text": "####Temm sido assim gherra de laboratorios q enriqueceu c acinas d grip...com Tamiflu, e tantas outraas... https://t.co/bmmk8SDvpx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-11T02:50:09.000Z",
            "id": "719356836143636480",
            "text": "@AkniBird \u2026campagne des millions de bo\u00eetes de l'antiviral Tamiflu ont \u00e9t\u00e9 command\u00e9es au laboratoire Roche : \u00e9galement g\u00e2ch\u00e9es. Profits"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T22:25:16.000Z",
            "id": "719290176510562306",
            "text": "PIR FAVOR SI SABE ALGUIEN DONDE CONSEGUIR EL TAMIFLU ME URGE!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T22:21:03.000Z",
            "id": "719289114302910464",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T21:58:07.000Z",
            "id": "719283342563262464",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T21:36:44.000Z",
            "id": "719277964320514056",
            "text": "Tamiflu tem efic\u00e1cia em xeque contra gripe https://t.co/cE2H5CvYTY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T21:11:58.000Z",
            "id": "719271729831550976",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T20:27:55.000Z",
            "id": "719260646160867329",
            "text": "Urgente, Por favor assistam!!!!!!Gripe H1N1(Suina) e Tamiflu https://t.co/B5eUhqCIbl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T20:16:11.000Z",
            "id": "719257693249253376",
            "text": "A m\u00e3e quer pq quer q eu v\u00e1 pro m\u00e9dico tomar Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T19:02:15.000Z",
            "id": "719239085748023296",
            "text": "Hope your day is better than mine. Remember your flu shot, boys &amp; girls. It's cheaper than Tamiflu. #VaccinesWork https://t.co/x2rWEaSlrW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T18:56:01.000Z",
            "id": "719237518105960449",
            "text": "RT @wildermorais: Surto no pa\u00eds: como eu sei se tenho H1N1? Tire as suas d\u00favidas sobre a gripe https://t.co/8FivbBjN3H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T18:04:25.000Z",
            "id": "719224530825162754",
            "text": "@DiarioPresente_ No se vacunan y quieren resolver la influenza con el Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T17:13:15.000Z",
            "id": "719211655310082048",
            "text": "#Pharmaceuticals TAMIFLU : CAPSULE : 75 mg : F. Hoffmann La Roche Ltd : https://t.co/VSQbHcaNy3 #Revenues #MarketResearchReports #mrx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T15:17:11.000Z",
            "id": "719182444046508032",
            "text": ".@health_affairs: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/NkvETe6Qig"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T15:16:43.000Z",
            "id": "719182327952326660",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/NkvETe6Qig"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T15:13:54.000Z",
            "id": "719181618166915077",
            "text": "Chris came home from a week in Vegas with influenza A. Everyone is on Tamiflu. Lord give me strength. And keep us healthy."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T13:43:33.000Z",
            "id": "719158883420356612",
            "text": ".@cpiller Tamiflu ineffectiveness is another example of trial data being hidden #AHCJ16"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T13:09:16.000Z",
            "id": "719150255237959680",
            "text": "@reginainoue Bom dia, \u00e9 verdade mesmo? Meu sobrinho de 2 anos est\u00e1 com suspeita do H1N1 e a m\u00e9dica receitou tamiflu, mas n\u00e3o tem pra comprar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T12:57:32.000Z",
            "id": "719147302904946688",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u3070\u3044\u3088\u306d\u30fc\u3002TV\u7248\u3067\u30c7\u30ab\u30eb\u30c1\u30e3\u30fc\u3063\u3066\u306a\u3063\u3066\u611b\u304a\u307c\u3067\u30e4\u30c3\u30af\u30c7\u30ab\u30eb\u30c1\u30e3\u30fc\u3063\u3066\u306a\u3063\u305f\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T12:21:17.000Z",
            "id": "719138178867683328",
            "text": "@SiouxsieSox He's got a bit of a cough but is otherwise OK. The Tamiflu and antibiotics helped a lot. He hasn't been sleeping great though."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T12:00:02.000Z",
            "id": "719132832665247744",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/7dek6YIjz2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T11:51:02.000Z",
            "id": "719130568303058948",
            "text": "RT @CebmOxford: UK has spent \u00a3500 million on Tamiflu - should we have spent half a billion on this drug? @cebmblog quotes @bengoldacre #har\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T11:50:17.000Z",
            "id": "719130378565480448",
            "text": "RT @CebmOxford: UK has spent \u00a3500 million on Tamiflu - should we have spent half a billion on this drug? @cebmblog quotes @bengoldacre #har\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T10:24:34.000Z",
            "id": "719108805179482114",
            "text": "@mii_tamiflu \u30de\u30af\u30ed\u30b9\u30d7\u30e9\u30b9\u3082\u30de\u30b8\u3067\u51c4\u304b\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T07:53:44.000Z",
            "id": "719070849559502848",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6b21\u898b\u304b\u3051\u305f\u3089\u8ff7\u3044\u306a\u304f\u5929\u624d\u71c3\u3084\u3057\u307e\u3059w"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T07:47:39.000Z",
            "id": "719069318357495808",
            "text": "@Tamiflu_ha \n\u3064\u3088\u3044\u2026\n\u8133\u7b4b\u3060\u3068\u66b4\u529b\u3060\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T06:48:26.000Z",
            "id": "719054415165054980",
            "text": "RT @CoronadoVildoso: @marinab2702 @ClubdeMinnies @mcjo_jo Estoy mejor, full a Tamiflu tengo que subir a la pega el Lunes al medio d\u00eda s\u00ed o\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T06:46:55.000Z",
            "id": "719054031587536896",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it. htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T03:44:14.000Z",
            "id": "719008057179578369",
            "text": "RT @yuyacst: Me urge conseguir #Tamiflu lo necesito \ud83d\ude30 alguien sabe?, ya recorr\u00ed toda mi ciudad y nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T02:44:55.000Z",
            "id": "718993131409170433",
            "text": "TAMIFLU ENTREGUE DE GRA\u00c7A NO EM\u00cdLIO RIBAS . https://t.co/HayzT5Jb13"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T02:03:49.000Z",
            "id": "718982790587551744",
            "text": "\u00bfRecuerdan que hace unas semanas se hablaba mucho de rebrote de influenza y la falta de Tamiflu en las farmacias?... https://t.co/NyELRyE4UC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T01:55:10.000Z",
            "id": "718980611331850240",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T01:54:10.000Z",
            "id": "718980359136804865",
            "text": "Es m\u00e1s f\u00e1cil conseguir un mois que tamifl\u00fa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-10T01:28:52.000Z",
            "id": "718973991369609216",
            "text": "@janafisher47 @leingh @TVCastleAlways @19_Joanne_87 @fab41102 @drjool @A_Huffstutler Flu test he said + or not he didn't feel Tamiflu works"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T23:44:51.000Z",
            "id": "718947816228433920",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T23:39:13.000Z",
            "id": "718946399442903040",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T23:26:34.000Z",
            "id": "718943215211180032",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T21:46:51.000Z",
            "id": "718918120623058944",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T21:07:40.000Z",
            "id": "718908261026684928",
            "text": "RT @bcayley: Well put! \"public health recommendations demand high-quality evidence and rigorous and transparent methods\" -  https://t.co/jF\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T20:12:47.000Z",
            "id": "718894449875623936",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it. htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T19:57:10.000Z",
            "id": "718890519762370560",
            "text": "@mii_tamiflu \u30a2\u30a4\u30b3\u30f3\u5909\u308f\u3063\u3066\u3066\u308f\u308d\u305fw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T19:11:02.000Z",
            "id": "718878909413138432",
            "text": "RT @CoronadoVildoso: @marinab2702 @ClubdeMinnies @mcjo_jo Estoy mejor, full a Tamiflu tengo que subir a la pega el Lunes al medio d\u00eda s\u00ed o\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T18:30:01.000Z",
            "id": "718868585192497153",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/JnWlsIV99a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T18:17:41.000Z",
            "id": "718865481235619840",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T17:54:09.000Z",
            "id": "718859559780093953",
            "text": "@demorgen bigfarma ook niet, zie tamiflu schandaal"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T17:34:58.000Z",
            "id": "718854732769570817",
            "text": "@marinab2702 @ClubdeMinnies @mcjo_jo Estoy mejor, full a Tamiflu tengo que subir a la pega el Lunes al medio d\u00eda s\u00ed o si!!!\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T16:00:44.000Z",
            "id": "718831018019434496",
            "text": "RT @AtheistEngineer: Just spend $130 on Tamiflu. Next year I'll remember to get my $10 flu shot because #vaccineswork."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T16:00:13.000Z",
            "id": "718830885894754304",
            "text": "Just spend $130 on Tamiflu. Next year I'll remember to get my $10 flu shot because #vaccineswork."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T15:10:54.000Z",
            "id": "718818476211634176",
            "text": "@AtheistEngineer  Sorry to hear you're ill.  Hope you're up and around soon. Medics offer you Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T15:05:30.000Z",
            "id": "718817117311787008",
            "text": "@HindsEmily I'm getting Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T13:10:20.000Z",
            "id": "718788133836431360",
            "text": "#SESinforma | Tamiflu pode ser retirado em 16 pontos de atendimento. \nVeja lista: https://t.co/4LlNq1T0gk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T12:08:45.000Z",
            "id": "718772635895754752",
            "text": "RT @LeSommelierFou: Accompagne tr\u00e8s bien mon Tamiflu. https://t.co/WY6COdo1uk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T12:03:45.000Z",
            "id": "718771377805901824",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it. htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T12:00:02.000Z",
            "id": "718770445009362945",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/O7YHVKItmG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T11:54:19.000Z",
            "id": "718769002915299328",
            "text": "@mii_tamiflu \u6709\u7dda\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u7d50\u69cb\u56de\u7dda\u5f31\u3044\u3088\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T11:47:53.000Z",
            "id": "718767387407970304",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T11:34:02.000Z",
            "id": "718763902205452288",
            "text": "@RientsHofstra @FffMachiavelli @markbaaijens @HannieLensink Hier een artikeltje.\nhttps://t.co/nNMvTjiWlS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T11:08:59.000Z",
            "id": "718757594714779648",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:44:37.000Z",
            "id": "718751466270232576",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/E5U1uF8HbH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:29:55.000Z",
            "id": "718747765128491008",
            "text": "TAMIFLU - QUANDO USAR          https://t.co/3C7TVcbO1w https://t.co/CHkTad2wRq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:23:18.000Z",
            "id": "718746100392464385",
            "text": "RT @jornalopcao: Alerta para quem procura Tamiflu: rem\u00e9dio contra H1N1 s\u00f3 \u00e9 disponibilizado na rede p\u00fablica - https://t.co/uUHX4PRAjN https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:19:59.000Z",
            "id": "718745267193954304",
            "text": "RT @VernersViews: Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:06:24.000Z",
            "id": "718741848236417024",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T10:03:44.000Z",
            "id": "718741175629385729",
            "text": "RT @jornalopcao: Alerta para quem procura Tamiflu: rem\u00e9dio contra H1N1 s\u00f3 \u00e9 disponibilizado na rede p\u00fablica - https://t.co/uUHX4PRAjN https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T09:18:58.000Z",
            "id": "718729910064259072",
            "text": "Agree with Dr. Jacobson's answer to \"I'm on klonopin inderal and remeron got the flu i'm on tamiflu zpack and zutipru...\" - http://htap.u..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T09:16:17.000Z",
            "id": "718729233854386176",
            "text": "Agree with Dr. Jacobson's answer to \"Got flu and hep c i'm on tamiflu zpack zutipro klonopin inderal remeronmy temp i...\" - http://htap.u..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T09:12:33.000Z",
            "id": "718728296804909056",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T08:25:58.000Z",
            "id": "718716573410848768",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T08:18:20.000Z",
            "id": "718714650829930496",
            "text": "RT @pash22: What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T08:07:44.000Z",
            "id": "718711983151980544",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/NuSJg54YJC via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T07:54:58.000Z",
            "id": "718708769258127360",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T07:25:20.000Z",
            "id": "718701313974898688",
            "text": "@mii_tamiflu \u30ca\u30f3\u30b7\u30fc=\u30b5\u30f3\u306f\u4e8b\u3042\u308b\u5ea6\u306b\u7e1b\u3089\u308c\u308b\u304b\u3089\u89b3\u3066"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T06:31:09.000Z",
            "id": "718687675415302145",
            "text": "De tamiflu a 3 doses de tequila e um brinde ao #Impeachment"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T06:18:59.000Z",
            "id": "718684613695168512",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/m91NeKYNHq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T06:16:18.000Z",
            "id": "718683940081369088",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it. htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T06:16:14.000Z",
            "id": "718683921345421312",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T06:11:28.000Z",
            "id": "718682724404436992",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T05:33:31.000Z",
            "id": "718673173122719744",
            "text": "@mii_tamiflu \u79c1\u306e\u51fa\u756a\u3067\u3059\u306d\u3001\u308f\u304b\u308a\u307e\u3059\n\u662f\u975e\u304a\u624b\u4f1d\u3044\u3055\u305b\u3066\u304f\u3060\u3055\u3044"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T04:31:35.000Z",
            "id": "718657587051253760",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u306f\u3088\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u30fc\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T04:24:02.000Z",
            "id": "718655686629044224",
            "text": "\"science ... is built on transparency and openness to criticism\"  https://t.co/dHp3w3KCEM Will CDS rule development &amp; EHRs be transparent?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T04:18:10.000Z",
            "id": "718654211534282752",
            "text": "RT @lakemedel: Evidence-b(i)ased medicine\nhttps://t.co/RwKrcq6a3q  https://t.co/UZXr9FXv8S \nread https://t.co/si2jCOUNQz\n@UKCochraneCentr v\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T03:58:18.000Z",
            "id": "718649209424125952",
            "text": "RT @DrEricStrong: It's amazing how ubiquitous the inappropriately reflexive use of Tamiflu has become. https://t.co/qaKsjvsYxc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T03:19:44.000Z",
            "id": "718639507587792896",
            "text": "@WCTABiotech  did the tamiflu help???"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T02:06:12.000Z",
            "id": "718621000322170880",
            "text": "took the 2nd Tamiflu dose with some food. hopefully I don't throw up again :( it says less chance if you take it with a meal so we'll see"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T01:49:05.000Z",
            "id": "718616693749075969",
            "text": "tamiflu__shrine\u3055\u3093\u306e\u8133\u5185\u306f\u300c\u52c7\u300d35%\u300c\u604b\u300d30%\u300c\u591c\u300d5% \u30dd\u30a4\u30f3\u30c8:265pt \u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0:65899\u4f4d https://t.co/UgHVErzVnL #twimaker"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T01:33:35.000Z",
            "id": "718612791209410560",
            "text": "Day 2 of the plague. \ud83d\ude37\nUpdate: Tamiflu isn't working.\ud83e\udd12\n(Waste of $140)\nI feel so awful I can't even sleep.\nPerks: Down 6/7lbs.\n#FluGame"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T01:02:19.000Z",
            "id": "718604924133593088",
            "text": "La mala: tener influenza. \nLa buena: ya hay Tamifl\u00fa. \nLa fea: todo me sabe a nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-09T00:20:36.000Z",
            "id": "718594423836119041",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T23:11:22.000Z",
            "id": "718577001028808704",
            "text": "RT @padilhando: N\u00e3o \u00e9 qualquer gripe que \u00e9 H1N1 e nem toda gripe \u00e9 recomendado o medicamento oseltamivir (Tamiflu)."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T23:07:59.000Z",
            "id": "718576150004543488",
            "text": "Accompagne tr\u00e8s bien mon Tamiflu. https://t.co/WY6COdo1uk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T23:07:02.000Z",
            "id": "718575910350405632",
            "text": "N\u00e3o \u00e9 qualquer gripe que \u00e9 H1N1 e nem toda gripe \u00e9 recomendado o medicamento oseltamivir (Tamiflu)."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T22:48:04.000Z",
            "id": "718571138259914752",
            "text": ".@ElFinanciero_Mx @SOYCarlosMota \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f deber\u00eda existir una app del precio de tamiflu para que la gente entienda que ya hab\u00edan pasado por esto"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T22:41:48.000Z",
            "id": "718569560912211970",
            "text": "my mom needs to come with my tamiflu already!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T21:46:13.000Z",
            "id": "718555575282307072",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T21:18:44.000Z",
            "id": "718548656194981888",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T20:58:44.000Z",
            "id": "718543622107435008",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/S5FgpSVZTn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T20:49:13.000Z",
            "id": "718541229902950402",
            "text": "Secretaria de Sa\u00fade distribui Tamiflu somente com receita m\u00e9dica  https://t.co/TmbgR4WVgB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T20:42:42.000Z",
            "id": "718539589783318528",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T20:40:08.000Z",
            "id": "718538941016637440",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: 'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBi\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T19:15:12.000Z",
            "id": "718517570706407425",
            "text": "It's amazing how ubiquitous the inappropriately reflexive use of Tamiflu has become. https://t.co/qaKsjvsYxc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T19:00:50.000Z",
            "id": "718513954796871680",
            "text": "Secretaria de Sa\u00fade distribui Tamiflu somente com receita m\u00e9dica: 08/04/2016 \u00a0 \u00a0 15h46 \u00a0 \u00a0 \u00a0| \u00a0 \u00a0Foto: Supcom ... https://t.co/IJsQrFYFz8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T18:57:04.000Z",
            "id": "718513004090888193",
            "text": "'What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma'\n\nFrom 2 years ago by Ben Goldacre https://t.co/xKjBiJ00dR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T18:49:42.000Z",
            "id": "718511151454294016",
            "text": "RT @JornalDaGazeta: #H1N1: procura por Tamiflu e \u00e1lcool-gel nas farm\u00e1cias \u00e9 grande em S\u00e3o Paulo. Saiba mais: https://t.co/9iyI04zB4p"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T18:48:34.000Z",
            "id": "718510866568589313",
            "text": "@tamiflu_mask\n\u30bf\u30df\u30d5\u30eb@\u7de8\u5165\u3059\u3079\u304fTOEIC\u9811\u5f35\u308b\u30de\u30f3\n\u8a18\u9332 03:34:00.552 (\u30c8\u30c3\u30d7+00.547)\n\u9806\u4f4d 135\u4f4d/896\u4eba\n\u4f7f\u7528\u30af\u30e9\u30a4\u30a2\u30f3\u30c8 Twitter for iPhone"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T18:30:02.000Z",
            "id": "718506203270262784",
            "text": "#H1N1: procura por Tamiflu e \u00e1lcool-gel nas farm\u00e1cias \u00e9 grande em S\u00e3o Paulo. Saiba mais: https://t.co/9iyI04zB4p"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T17:54:50.000Z",
            "id": "718497342064877568",
            "text": "Hope my $145.00 Tamiflu\u00ae purchase helped a little: @Walgreens Sales Hit by Weak Flu Season https://t.co/mbx2AT2nvD @WSJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T17:35:37.000Z",
            "id": "718492507999330304",
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA !!! URGENTE !\nTAMIFLU est\u00e1 dispon\u00edvel no Em\u00edlio Ribas DE GRA\u00c7A, basta chegar na farm\u00e1cia e... https://t.co/dGbDItf7GH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T16:18:21.000Z",
            "id": "718473065194254337",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T16:05:34.000Z",
            "id": "718469847882022912",
            "text": "RT @DennisKendel: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/EZc9zIyd64"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T16:01:29.000Z",
            "id": "718468819857989634",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3046\u305d\u3046\u3002\u521d\u4ee3\u306f\u5f8c\u534a\u30c9\u30ed\u30c9\u30ed\u3057\u3066\u3066\u9762\u767d\u3044\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:59:32.000Z",
            "id": "718468327648141313",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/EZc9zIyd64"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:57:54.000Z",
            "id": "718467918455943168",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:51:01.000Z",
            "id": "718466182471294976",
            "text": "@mii_tamiflu 36\u8a71\u304f\u3089\u3044\u304b\u306a\uff01\u611b\u304a\u307c\u3068\u306f\u307e\u305f\u9055\u3063\u3066\u826f\u3044\u3088\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:45:14.000Z",
            "id": "718464728108900354",
            "text": "RT @Felipe_Drk: Casa Marzam (creo) es el principal distribuidor de Tamiflu. Cuando trabaje en Novartis esa empresa siempre trabajo mal. Aho\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:40:40.000Z",
            "id": "718463580937453575",
            "text": "@mii_tamiflu TV\u7248\u521d\u4ee3\u30de\u30af\u30ed\u30b9\u3082\u662f\u975e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:28:32.000Z",
            "id": "718460525517135876",
            "text": "RT @LessIsMoreMed: Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:26:03.000Z",
            "id": "718459902176452608",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:17:06.000Z",
            "id": "718457649562394625",
            "text": "Tamiflu, symptom relief (= aspirin) but with severe harms effects. Cochrane answer to the ECDC report: Don't use it https://t.co/s1oCc3ZA79"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:16:11.000Z",
            "id": "718457416392712197",
            "text": "CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it. https://t.co/5seKDWfwJf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T15:06:52.000Z",
            "id": "718455074729517056",
            "text": "@CarlosLoret tamiflu s/sello d garantia indikcins no espa\u00f1ol seran originales?? Donde sta la cofepris.. https://t.co/wgYAwTZ9fB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:53:35.000Z",
            "id": "718451729168261121",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:51:00.000Z",
            "id": "718451078866415617",
            "text": "@mii_tamiflu \u4f55\u3082\u30df\u30b9\u3063\u3066\u306a\u3044\u304b\u3089\u5927\u4e08\u592b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:42:11.000Z",
            "id": "718448860318707713",
            "text": "@mii_tamiflu \uff3c(^o^)\uff0f\u5143\u6c17\u3060\u3059\u3093\u3084\u30fc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:41:40.000Z",
            "id": "718448731243311104",
            "text": "RT @bcayley: Well put! \"public health recommendations demand high-quality evidence and rigorous and transparent methods\" -  https://t.co/jF\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:40:45.000Z",
            "id": "718448502368374784",
            "text": "@mii_tamiflu \u3060\u3044\u3058\u3088\u3046\u3073(\u00b4\u30fb\u03c9\u30fb\uff40)\uff89"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T14:09:17.000Z",
            "id": "718440581421264896",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T13:47:07.000Z",
            "id": "718435005500760064",
            "text": "Well put! \"public health recommendations demand high-quality evidence and rigorous and transparent methods\" -  https://t.co/jFFMdyYXdo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T13:26:59.000Z",
            "id": "718429938798309376",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3060\u306d\u30fc  \u3088\u304f\u8003\u3048\u305f\u307b\u3046\u304c\u826f\u3044\u3088\u306d\uff01  \u3061\u306a\u307f\u306b\u5d50\u4e38\u306f42\u304b\u308946\u306b\u3057\u3066\u3082\u65e8\u5473\u5c11\u306a\u3044\u3088\uff08\u4ffa\u306f\u30c1\u30e3\u30ec\u30f3\u30b8\u3057\u3066\u5931\u6557\u3057\u305f\u3051\u3069\uff09 https://t.co/HNq8zDJAX8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T12:46:04.000Z",
            "id": "718419638334296065",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3044\u3051\u308b\u6c17\u304c\u3059\u308b\u306a\u3089\u884c\u3063\u305f\u3089\u3044\u3044\u3093\u3058\u3083\u306d\uff01\uff1f\u30d0\u30cd\u30ad\uff01\u30d0\u30cd\u30ad\uff01\n\uff08\u30bf\u30d0\u30b3\u306f\u77e5\u3063\u3066\u3066\u8a00\u3063\u305f.\u3054\u3081\u3093\u306d\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T12:38:07.000Z",
            "id": "718417639027048449",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30d0\u30cd\u30ad50\u306f\u3088\uff01\u30d0\u30cd\u30ad50\u4f7f\u3044\u305f\u3044\u3093\u3058\u3083\uff01\uff08\u65e9\u307e\u308b\u3067\u306a\u3044\u3001\u30a4\u30d9\u30ad\u30e3\u30e9\u306e\u6570\u8003\u3048\u305f\u3089\u72d9\u3063\u305f\u30ad\u30e3\u30e9\u51fa\u308b\u53ef\u80fd\u6027\u30e1\u30c1\u30e3\u30af\u30c1\u30e3\u4f4e\u3044\u3093\u3060\u305e\uff09\n\u3068\u308a\u3042\u3048\u305a\u30bf\u30d0\u30b3\u5438\u3063\u3066\u843d\u3061\u3064\u3051\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T12:31:13.000Z",
            "id": "718415904334176256",
            "text": "@Tamiflu_ha  \u30c1\u30e3\u30ec\u30b9\u30bf\u306e\u6642\u306e\u6728\u5834\u3061\u3083\u309350\u4f5c\u308b\u3063\u3066\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u306e\u304b\u306a\uff1f\uff1f\uff08\u65e9\u307e\u3063\u3061\u3083\u30c0\u30e1\u3060\u305e\uff09"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T12:00:02.000Z",
            "id": "718408056816607232",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/DkJNM7YjRT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T11:30:55.000Z",
            "id": "718400728893534208",
            "text": "@tamiflu_mask \n\u3053\u306e\u696d\u3092\u80cc\u8ca0\u3046\u306e\u304c\u4eee\u9762\u6d6a\u4eba\u306e\u5b9a\u3081\u306a\u306e\u304b...\u3063\u3066\u8a00\u3063\u3066\u308b(\u7b11)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T11:29:31.000Z",
            "id": "718400376525991936",
            "text": "Quer acabar com a epidemia da H1N1? Quebre a patente do tamiflu e da vacina... simples. Ali\u00e1s, todo medic que o mundo visse ref\u00e9m."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T10:00:46.000Z",
            "id": "718378040267550720",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T09:21:07.000Z",
            "id": "718368063524048896",
            "text": "@tamiflu_mask \u3053\u3061\u3089\u3053\u305d\u3088\u308d\u3057\u304f\u3067\u30fc\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T09:19:34.000Z",
            "id": "718367671440580608",
            "text": "RT @JuanGrvas: El asunto Tamifl\u00fa/Relenza, la salud p\u00fablica y algunas lecciones para la decisi\u00f3n y la \u00e9tica.\nhttps://t.co/GoRuEyHZcU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T09:17:23.000Z",
            "id": "718367125191147520",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamiflu, symptom relief (as aspirin) but with severe harms effect. Cochrane answer to the ECDC report. Don't use it.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T09:16:35.000Z",
            "id": "718366920592998402",
            "text": "Tamiflu For All? Not at all. Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/7d24rPNsnC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T09:00:47.000Z",
            "id": "718362944149536769",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamiflu, symptom relief (as aspirin) but with severe harms effect. Cochrane answer to the ECDC report. Don't use it.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:56:39.000Z",
            "id": "718361904503197700",
            "text": "RT @JuanGrvas: El asunto Tamifl\u00fa/Relenza, la salud p\u00fablica y algunas lecciones para la decisi\u00f3n y la \u00e9tica.\nhttps://t.co/GoRuEyHZcU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:55:08.000Z",
            "id": "718361522049785857",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:51:52.000Z",
            "id": "718360701933383681",
            "text": "RT @JuanGrvas: El asunto Tamifl\u00fa/Relenza, la salud p\u00fablica y algunas lecciones para la decisi\u00f3n y la \u00e9tica.\nhttps://t.co/GoRuEyHZcU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:38:25.000Z",
            "id": "718357319076167681",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:36:45.000Z",
            "id": "718356899297673218",
            "text": "El asunto Tamifl\u00fa/Relenza, la salud p\u00fablica y algunas lecciones para la decisi\u00f3n y la \u00e9tica.\nhttps://t.co/GoRuEyHZcU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:28:58.000Z",
            "id": "718354939735629826",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:25:47.000Z",
            "id": "718354137935650817",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:25:07.000Z",
            "id": "718353971988049923",
            "text": "RT @JuanGrvas: Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:23:29.000Z",
            "id": "718353558014468096",
            "text": "Tamifl\u00fa: alivia los s\u00edntomas como la aspirina pero con grav\u00edsimos efectos adversos. Respuesta de la Cochrane al ECDC\nhttps://t.co/WvJeHKVph1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:23:00.000Z",
            "id": "718353438074126336",
            "text": "Tamiflu, symptom relief (as aspirin) but with severe harms effect. Cochrane answer to the ECDC report. Don't use it.\nhttps://t.co/WvJeHKVph1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T08:00:49.000Z",
            "id": "718347854054584321",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T06:52:44.000Z",
            "id": "718330719341256704",
            "text": "@tamiflu__ Lo hace con toda la normalidad. Lo deja caer como si nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T05:46:17.000Z",
            "id": "718313997515300868",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T05:35:36.000Z",
            "id": "718311308668624896",
            "text": "Estoy m\u00e1s agotado que Tamifl\u00fa en \u00e9poca de influenza."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T05:22:42.000Z",
            "id": "718308064038948864",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u308c\u3088\u308a\u305d\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u540d\u306f\u3088"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T04:49:06.000Z",
            "id": "718299606644338689",
            "text": "I will cry if I get sick again. If I have to deal with tamiflu again. I didn't even finish taking them bc that's how bad it is."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T04:42:58.000Z",
            "id": "718298063480205312",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T04:16:38.000Z",
            "id": "718291436635078656",
            "text": "@mii_tamiflu \u3064\u3082\u308a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T04:16:34.000Z",
            "id": "718291421606907905",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u3093\u306a\u3064\u307e\u308a\u5168\u304f\u306a\u3044\u3093\u3067\u3059\u3051\u3069\uff1f\uff1f\uff1fwwwww"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T02:24:03.000Z",
            "id": "718263106774941696",
            "text": "\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e2a\u0e19\u0e18\u0e34 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27 #\u0e22\u0e32\u0e04\u0e25\u0e35\u0e19\u0e34\u0e04\u0e23\u0e32\u0e04\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e07 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e25\n\n\u0e22\u0e32\u0e15\u0e31\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1a\u0e48\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e49\u0e07 \u0e41\u0e1e\u0e07\u0e46\u0e46\u0e46 \u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e27\u0e48\u0e32 #\u0e17\u0e32\u0e21\u0e34\u0e1f\u0e25\u0e39 #Tamiflu\n\n1.... https://t.co/tGFjH3aT4j"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T02:23:11.000Z",
            "id": "718262886582325251",
            "text": "\u0e2d\u0e19\u0e38\u0e2a\u0e19\u0e18\u0e34 \u0e08\u0e32\u0e01\u0e02\u0e48\u0e32\u0e27 #\u0e22\u0e32\u0e04\u0e25\u0e35\u0e19\u0e34\u0e04\u0e23\u0e32\u0e04\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e07 \u0e17\u0e35\u0e48\u0e2d\u0e38\u0e1a\u0e25\n\n\u0e22\u0e32\u0e15\u0e31\u0e27\u0e17\u0e35\u0e48\u0e1a\u0e48\u0e19\u0e27\u0e48\u0e32\u0e41\u0e1e\u0e49\u0e07 \u0e41\u0e1e\u0e07\u0e46\u0e46\u0e46 \u0e0a\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e27\u0e48\u0e32 #\u0e17\u0e32\u0e21\u0e34\u0e1f\u0e25\u0e39 #Tamiflu\n\n1.... https://t.co/EdPr0KLbuF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T00:48:31.000Z",
            "id": "718239061031403525",
            "text": "RT @MaribelRCoronel: @RicardoBlanco Eso s\u00ed,  totalmente. Por la exclusividad q da la patente, f\u00e1rmacos como tamiflu son muy costosos y en \u00e9\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T00:36:14.000Z",
            "id": "718235970538233857",
            "text": "@RicardoBlanco Eso s\u00ed,  totalmente. Por la exclusividad q da la patente, f\u00e1rmacos como tamiflu son muy costosos y en \u00e9poca d epidemia ++m\u00e1s"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-08T00:27:29.000Z",
            "id": "718233770139193344",
            "text": "@MaribelRCoronel pero no se dan cuenta que otros se las aplican sin transparencia como lo que pas\u00f3 con tamiflu u otros casos similiares."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T23:49:21.000Z",
            "id": "718224174662205441",
            "text": "RT @OpEsMx: #Edo_Mex   Se-R \n\nEl Gobierno del Estado de M\u00e9xico y la Secretar\u00eda de Salud del Estado de M\u00e9xico informan que el... https://t.c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T23:10:25.000Z",
            "id": "718214377254465536",
            "text": "@julioastillero @AytoSLP Seguro ah\u00ed si encuentro el Tamiflu y quiz\u00e1s hasta fiado..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:59:11.000Z",
            "id": "718211547475156992",
            "text": "@tamiflu__ \ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a https://t.co/YJ31hSu4A9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:45:57.000Z",
            "id": "718208216677519360",
            "text": "RT @aspiritcan: What the #Tamiflu saga tells us about drug trials and #bigpharma. A 2yr old report. WTH?!  https://t.co/NNOUvHcE30\n\n#corpor\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:40:56.000Z",
            "id": "718206954334609408",
            "text": "RT @aspiritcan: What the #Tamiflu saga tells us about drug trials and #bigpharma. A 2yr old report. WTH?!  https://t.co/NNOUvHcE30\n\n#corpor\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:37:11.000Z",
            "id": "718206011819950081",
            "text": "(j.o) Alerta para quem procura Tamiflu: rem\u00e9dio contra H1N1 s\u00f3 \u00e9 disponibilizado na rede p\u00fablica: Aus\u00eancia de ... https://t.co/YPnK2eEJdG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:33:38.000Z",
            "id": "718205118944976897",
            "text": "@guilloozg tomate un tamiflu #xd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:30:50.000Z",
            "id": "718204411965792257",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:09:56.000Z",
            "id": "718199153407488000",
            "text": "@ViiViiPuff tamiflu?!? what happened to the tussin?!?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:05:53.000Z",
            "id": "718198134841544704",
            "text": "No stream tonight &gt;_&lt; I'm feeling too nauseated. Gonna stop taking this Tamiflu stuff It's making things worse instead of better."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T22:02:12.000Z",
            "id": "718197206763880453",
            "text": "RT @jornalopcao: Alerta para quem procura Tamiflu: rem\u00e9dio contra H1N1 s\u00f3 \u00e9 disponibilizado na rede p\u00fablica - https://t.co/uUHX4PRAjN https\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T21:54:49.000Z",
            "id": "718195349861453824",
            "text": "@Uber_MEX con la ley O-D, yo poseo todos los tamiflu y en epidemia de influenza los puedo vender a millones, si no pagan que mueran. Cierto?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T21:52:42.000Z",
            "id": "718194816773943296",
            "text": "Alerta para quem procura Tamiflu: rem\u00e9dio contra H1N1 s\u00f3 \u00e9 disponibilizado na rede p\u00fablica - https://t.co/uUHX4PRAjN https://t.co/jhjraNShOW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T20:42:46.000Z",
            "id": "718177219378450432",
            "text": "Tamiflu para o H1N1 t\u00e1 custando 170 reais quando vc encontra...e o PT adora o povo!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T20:40:37.000Z",
            "id": "718176675167514624",
            "text": "Rem\u00e9dio Tamiflu e \u00e1lcool gel. Viramos Venezuela pessoal desesperado atr\u00e1s de vacina e n\u00e3o tem .Fila para vacina chega  \u00e0 seis horas. O H1N1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T20:35:23.000Z",
            "id": "718175360425308160",
            "text": "Faltando Tamiflu e o governo comprando votos no congresso vai ficar por isso @STF_oficial ????"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T19:23:54.000Z",
            "id": "718157369755062272",
            "text": "Cidade recebeu nova remessa do Tamiflu, Vanessa Vantine explica no Link Vanguarda https://t.co/d42ZAGTKhH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T19:11:56.000Z",
            "id": "718154360316944386",
            "text": "RT @CrazyRxMan: TheraFlu - a real big seller since people are mistaking it for Tamiflu! #duh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T19:11:36.000Z",
            "id": "718154277160620032",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T18:58:42.000Z",
            "id": "718151030635175936",
            "text": "So Tamiflu doesn't work after all?!?\n\n https://t.co/vWwSQzfgIR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T18:20:30.000Z",
            "id": "718141413645492225",
            "text": "TheraFlu - a real big seller since people are mistaking it for Tamiflu! #duh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T18:12:30.000Z",
            "id": "718139403047055360",
            "text": "What the #Tamiflu saga tells us about drug trials and #bigpharma. A 2yr old report. WTH?!  https://t.co/NNOUvHcE30\n\n#corporatecorruption"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T17:58:54.000Z",
            "id": "718135979404607488",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T17:48:40.000Z",
            "id": "718133404961751040",
            "text": "RT @bandrs: Tamiflu est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na rede p\u00fablica e com orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. #saude #bandrs https://t.co/uWAvBLowxq https://t.co/yvY\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T17:47:14.000Z",
            "id": "718133041491742720",
            "text": "Tamiflu is another scam from #bigpharma https://t.co/9V7z7I11Ff."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T16:52:16.000Z",
            "id": "718119210791137282",
            "text": "RT @bandrs: Tamiflu est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na rede p\u00fablica e com orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. #saude #bandrs https://t.co/uWAvBLowxq https://t.co/yvY\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T16:47:41.000Z",
            "id": "718118058900979712",
            "text": "Tamiflu est\u00e1 dispon\u00edvel apenas na rede p\u00fablica e com orienta\u00e7\u00e3o m\u00e9dica. #saude #bandrs https://t.co/uWAvBLowxq https://t.co/yvYVK1XIUE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T16:05:50.000Z",
            "id": "718107525502148608",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T16:04:10.000Z",
            "id": "718107106524528641",
            "text": "@AandGShow Hope she's feeling much better! I've been out with flu for the past week. #Tamiflu been great drug to help!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T15:30:34.000Z",
            "id": "718098651185299456",
            "text": "O Antiviral TAMIFLU  para o combate ao v\u00edrus e \u00e1lcool em gel j\u00e1 est\u00e3o em falta."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T15:18:58.000Z",
            "id": "718095732234969088",
            "text": "RT @lakemedel: Evidence-b(i)ased medicine\nhttps://t.co/RwKrcq6a3q  https://t.co/UZXr9FXv8S \nread https://t.co/si2jCOUNQz\n@UKCochraneCentr v\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T14:55:32.000Z",
            "id": "718089834947018753",
            "text": "RT @IvanWolffers: Vind het moeilijk al die dingen te zien passeren die ik uitgebreid beschreef in mijn Medicijnboeken. https://t.co/MIOa66H\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T14:37:54.000Z",
            "id": "718085395733471234",
            "text": "https://t.co/Ke84khs6g5 Une consultation de triage par @VotrePharmacien la solution @drgbarette https://t.co/VvQZODeVtd sans Rx de tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T14:05:01.000Z",
            "id": "718077120539398145",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T14:00:27.000Z",
            "id": "718075970050244609",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:52:36.000Z",
            "id": "718073997964021760",
            "text": "RT V\u00edtima era tratada h\u00e1 mais de dez dias com sintomas da doen\u00e7a.\nEle era medicado com Tamiflu, mas teve piora no quadro e n\u00e3o resistiu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:30:57.000Z",
            "id": "718068548862664705",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:23:44.000Z",
            "id": "718066732607401984",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:22:20.000Z",
            "id": "718066377521651712",
            "text": "#Com baixo estoque de medicamento, Estado distribui mais Tamiflu - Portal Meon https://t.co/gzqEuJk4I5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:17:45.000Z",
            "id": "718065226613178369",
            "text": "Tamiflu, um rem\u00e9dio in\u00fatil para 99,9% dos casos de gripe, em falta nas farm\u00e1cias. A paranoia, ela n tem limites."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:14:18.000Z",
            "id": "718064358404829186",
            "text": "COMO EM 2009, COM TAMIFLU E \u00c1LCOOL GEL, OS DONOS DAS EMPRESAS QUE FABRICAM AGRADECEM, PENHORADAMENTE, E N\u00d3S PAGAMOS. https://t.co/6WvHipH2qZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:12:01.000Z",
            "id": "718063784728911872",
            "text": "RT @lakemedel: Evidence-b(i)ased medicine\nhttps://t.co/RwKrcq6a3q  https://t.co/UZXr9FXv8S \nread https://t.co/si2jCOUNQz\n@UKCochraneCentr v\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:09:42.000Z",
            "id": "718063198105165825",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:04:58.000Z",
            "id": "718062010794008576",
            "text": "Good God Tamiflu is expensive, 85$ for 5 days at BNH https://t.co/b1aCquXKeA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T13:02:24.000Z",
            "id": "718061362556043264",
            "text": "RT @reginainoue: UTILIDADE P\u00daBLICA contra H1N1\nCom receita retire gratuitamente TAMIFLU\nINSTITUTO DE INFECTOLOGIA EM\u00cdLIO RIBAS\nAV. DR.ARNAL\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:56:13.000Z",
            "id": "718059805013770241",
            "text": "Portal Meon Com baixo estoque de medicamento, Estado distribui mais Tamiflu Portal Meon Com a alta demanda de\u2026 https://t.co/6uhQG3TQ62"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:52:48.000Z",
            "id": "718058945781346306",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:50:45.000Z",
            "id": "718058432608088068",
            "text": "Good Morning Power People and Happy Thursday! I'm doing Tamiflu like a crazy person as I fight this cold/flu... https://t.co/fykTVSGCDv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:21:59.000Z",
            "id": "718051193742888960",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:07:32.000Z",
            "id": "718047554206887936",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T12:01:31.000Z",
            "id": "718046042407632896",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:32:42.000Z",
            "id": "718038787125805056",
            "text": "What the Tamiflu saga tells us about drug trials and big pharma https://t.co/y5yyma9SAG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:28:21.000Z",
            "id": "718037695998607360",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:26:20.000Z",
            "id": "718037186617053184",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:24:05.000Z",
            "id": "718036618846674944",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:22:41.000Z",
            "id": "718036267494146053",
            "text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/MiooxN9Df1 Tamiflu: Bigger than"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:21:46.000Z",
            "id": "718036038300667904",
            "text": "Quando eu peguei a gripe A eu tive que tomar essa merda de Tamiflu\ud83d\ude02 https://t.co/r188CoNdi7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:17:09.000Z",
            "id": "718034873764745216",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:12:53.000Z",
            "id": "718033802187161600",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:05:27.000Z",
            "id": "718031930323812353",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:02:38.000Z",
            "id": "718031224028004352",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T11:00:36.000Z",
            "id": "718030711781986305",
            "text": "RT @IvanWolffers: Vind het moeilijk al die dingen te zien passeren die ik uitgebreid beschreef in mijn Medicijnboeken. https://t.co/MIOa66H\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:54:42.000Z",
            "id": "718029227715665920",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:54:36.000Z",
            "id": "718029200725159936",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:50:14.000Z",
            "id": "718028103843446784",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:48:54.000Z",
            "id": "718027765790941184",
            "text": "Evidence-b(i)ased medicine\nhttps://t.co/RwKrcq6a3q  https://t.co/UZXr9FXv8S \nread https://t.co/si2jCOUNQz\n@UKCochraneCentr via @bengoldacre"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:48:17.000Z",
            "id": "718027610668666880",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:47:31.000Z",
            "id": "718027419077238784",
            "text": "Vind het moeilijk al die dingen te zien passeren die ik uitgebreid beschreef in mijn Medicijnboeken. https://t.co/MIOa66HW3Z Tamifludrama."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:44:58.000Z",
            "id": "718026777172582400",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:41:22.000Z",
            "id": "718025872633176065",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:23:04.000Z",
            "id": "718021264841900032",
            "text": "@Tamiflu_ha \u8133\u7b4b\u3044\u307e\u3060\u306b\u7acb\u3061\u56de\u308a\u7406\u89e3\u3067\u304d\u3066\u306a\u304f\u3066\u6ce3\u304d\u305d\u3046\u3067\u3059\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:20:42.000Z",
            "id": "718020669854711808",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30d7\u30ec\u30a4\u30e4\u30fc\u30bb\u30f3\u30b9\u306e\u5dee\u304c\u3042\u308a\u3059\u304e\u3066\u56f0\u60d1\u2026\n\u938c45\u7fa8\u307e\u3057\u3044\u3067\u3059\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:16:42.000Z",
            "id": "718019662361931780",
            "text": "@Tamiflu_ha \uff7f\uff9d\uff85\uff7a\uff84\uff85\uff72\uff83\uff9e\uff7d\uff96(\u68d2\u8aad\u307f)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T10:08:15.000Z",
            "id": "718017537821122560",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3053\u3061\u3089\u3053\u305d\u4f7f\u308f\u305b\u3066\u3082\u3089\u3063\u3066\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\n\u666e\u6bb5\u4f7f\u308f\u306a\u3044\u30ad\u30e3\u30e9\u4f7f\u3046\u306e\u306f\u65b0\u9bae\u3067\u3057\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:58:30.000Z",
            "id": "718015084212068354",
            "text": "@Tamiflu_ha https://t.co/QtzKWo6KSD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:43:30.000Z",
            "id": "718011306813427714",
            "text": "@Tamiflu_ha \u306a\u304a\u30b3\u30c4\u3092\u5bc4\u8d8a\u3055\u305a\u4e00\u7dd2\u306b\u7df4\u7fd2\u3059\u308b\u6a21\u69d8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:32:56.000Z",
            "id": "718008648341913601",
            "text": "@Tamiflu_ha https://t.co/bl3Qa0H05z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:23:02.000Z",
            "id": "718006159173492736",
            "text": "@Tamiflu_ha \u53cb\u6ca2\u30bb\u30af2\u7d42\u308f\u3063\u3066\u30b3\u30c4\uff11\u3064\u3082\u5bc4\u8d8a\u3057\u307e\u305b\u3093(\u6d99\u76ee)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:16:31.000Z",
            "id": "718004515442544640",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T09:11:51.000Z",
            "id": "718003341553311744",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30b5\u30af\u30bb\u30b9\u30bb\u30f3\u30b9\u00d7\u306a\u3093\u3067\u3042\u307e\u308a\u671f\u5f85\u3057\u306a\u3044\u3067\u4e0b\u3055\u3044(-_-;)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T08:20:23.000Z",
            "id": "717990392306606080",
            "text": "@Tamiflu_ha \u524d\u30a4\u30d9\u306f\u5b8c\u8d70\u3057\u8f9b\u3044\u3067\u3059\u306d\u30db\u30f3\u30c8\u306b\u3001\u8133\u7b4b\u306f\u30bb\u30af2\uff5e\u30bb\u30af3\u306e\u7206\u767a\u529b\u306b\u304b\u304b\u3063\u3066\u307e\u3059\u304b\u3089\u306d\u30fc\u3001\u81ea\u5206\u3082\u30bb\u30f3\u25cb\u5f15\u3044\u305f\u3068\u304d\u306b\u9650\u3063\u3066\u4e2d\u3005\u826f\u3044\u611f\u3058\u306b\u30c4\u30e2\u308c\u306a\u304f\u3066\u8f9b\u3044\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T08:11:15.000Z",
            "id": "717988091613478912",
            "text": "@Tamiflu_ha \u6226\u72af\u6e05\u6c34\u5f1f\u30e9\u30a4\u30c1...\u3069\u3093\u307e\u3044\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:38:39.000Z",
            "id": "717979889459027969",
            "text": "@Tamiflu_ha \u3069\u3093\u307e\u3044\u3067\u3059(\u00b4\uff65_\uff65`)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:23:42.000Z",
            "id": "717976125306048512",
            "text": "@Tamiflu_ha \u5927\u6cb3\u6210\u529f\u3059\u308b\u306e\u9858\u3063\u3068\u304d\u307e\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:17:02.000Z",
            "id": "717974447026647041",
            "text": "@Tamiflu_ha @popmanMARKIII \u30d8\u30fc\u30ad\u30d8\u30fc\u30ad\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:13:43.000Z",
            "id": "717973612339335168",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:10:08.000Z",
            "id": "717972712963063810",
            "text": "Very good read that reminds of the wrongdoing of big pharma, but not lea important, their right doing  @bengoldacre https://t.co/78jcBE3o1B"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:08:08.000Z",
            "id": "717972209222946816",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:03:29.000Z",
            "id": "717971036478701572",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30e0\u30fc\u30c9\u25cb\u304c\u51fa\u306a\u3044\u3088\u3046\u306b\u7948\u308a\u307e\u3057\u3087\u3046"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T07:01:37.000Z",
            "id": "717970570529214465",
            "text": "@popmanMARKIII @Tamiflu_ha \nHP\u56de\u5fa9\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:51:27.000Z",
            "id": "717968008191348736",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:51:03.000Z",
            "id": "717967909947969537",
            "text": "@popmanMARKIII @Tamiflu_ha  \u3053\u308a\u3083ss\u9593\u9055\u3044\u306a\u3044\u308f\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:23:06.000Z",
            "id": "717960876930764800",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:12:57.000Z",
            "id": "717958323006545921",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:02:31.000Z",
            "id": "717955695115640832",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:00:56.000Z",
            "id": "717955296761659392",
            "text": "RT @UKCochraneCentr: #tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp h\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T06:00:21.000Z",
            "id": "717955149109575680",
            "text": "#tbt 2 years ago @bengoldacre \nWhat the Tamiflu saga tells us about drug trials &amp; big pharma\nhttps://t.co/dKJFx0r6gp https://t.co/4gjyY4SQ0e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T05:11:15.000Z",
            "id": "717942795646930945",
            "text": "RT @yuyacst: Me urge conseguir #Tamiflu lo necesito \ud83d\ude30 alguien sabe?, ya recorr\u00ed toda mi ciudad y nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T02:50:27.000Z",
            "id": "717907360564416512",
            "text": "https://t.co/hAAxb8Cqv4 v\u00eda @AristeguiOnline Y que dices de Hoffmann -La Roche con el Tamiflu. Te parece poco?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T02:49:47.000Z",
            "id": "717907190791737344",
            "text": "srsly y'all if you got any signs of being sick get that tamiflu or you gone be stuck in the house dying for a whole week \ud83d\ude43"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T02:12:41.000Z",
            "id": "717897856963600384",
            "text": "@marco_mares entonces @marco_mares esta de acuerdo que el tamifl\u00fa suba 100 veces en emergencia sanitaria"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T02:01:19.000Z",
            "id": "717894995471155202",
            "text": "@lannamorais coneguiu tamiflu.? vou ver se consigo aqui em cwb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-07T00:21:43.000Z",
            "id": "717869929362489346",
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA contra H1N1\nCom receita retire gratuitamente TAMIFLU\nINSTITUTO DE INFECTOLOGIA EM\u00cdLIO RIBAS\nAV. DR.ARNALDO, 165 S\u00e3o Paulo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:47:28.000Z",
            "id": "717861313398091777",
            "text": "@wildnothlng tamiflu TWINS X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:29:48.000Z",
            "id": "717856863929442305",
            "text": "RT Fabricante do Tamiflu diz que demanda n\u00e3o estava prevista.\nEm uma rede, venda foi suspensa para evitar uso indiscriminado."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:21:52.000Z",
            "id": "717854869068115968",
            "text": "lembro quando tomei tamiflu... pior remedio da minua vida"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:20:56.000Z",
            "id": "717854633281069056",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/LirbNlUSf6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:10:51.000Z",
            "id": "717852095773192193",
            "text": "Com surto de H1N1, estoque de rem\u00e9dio esgota em farm\u00e1cias de SP: Fabricante do Tamiflu diz que demanda n\u00e3o est... https://t.co/gvpRzCywO3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T23:09:04.000Z",
            "id": "717851648564076545",
            "text": "RT @UOLNoticias: Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/GNEctp78Ex"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:56:13.000Z",
            "id": "717848415481110528",
            "text": "RT @blufflife: Nice to know @ExpressScripts will no longer be covering Tamiflu for my 5 year old...their customer service keeps getting bet\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:49:14.000Z",
            "id": "717846656742506497",
            "text": "RT @UOLNoticias: Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/GNEctp78Ex"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:47:06.000Z",
            "id": "717846119695388672",
            "text": "RT @UOLNoticias: Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/GNEctp78Ex"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:44:53.000Z",
            "id": "717845560368226304",
            "text": "RT @UOLNoticias: Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/GNEctp78Ex"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:44:08.000Z",
            "id": "717845370903072768",
            "text": "RTUOLNoticias: Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/MSxYVxP2Mx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:36:25.000Z",
            "id": "717843432509714433",
            "text": "@Thiago_Bold tamufu ou tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:34:27.000Z",
            "id": "717842938194210816",
            "text": "Tamiflu: bilh\u00f5es pelo ralo? https://t.co/GNEctp78Ex"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:33:52.000Z",
            "id": "717842787299889153",
            "text": "Y con el Tamiflu no paso lo mismo senador? Mala memoria o memoria selectiva? https://t.co/ZHBqhasJ0B"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:29:31.000Z",
            "id": "717841693798699008",
            "text": "@CesarTralli Recebi ontem um post no meu FACE que tem Tamiflu GRATIS no Emilio Ribas .Post grande inclusive com telefone."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:26:38.000Z",
            "id": "717840969815736322",
            "text": "Kd #tamiflu???"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:25:51.000Z",
            "id": "717840770657599488",
            "text": "M\u00eddia faz campanha contra o uso indiscriminado de rem\u00e9dios e agora ta reclamando de n\u00e3o ter Tamiflu (contra H1N1) nas farm\u00e1cias. Wtf fds!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T22:21:39.000Z",
            "id": "717839715576193024",
            "text": "@CesarTralli na rede p\u00fablica tem Tamiflu. Basta olhar no site https://t.co/8gPyG4y5Ia"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T21:31:09.000Z",
            "id": "717827006558134272",
            "text": "@JeniEats me too. She also just informed me that she saw on tv that if you're sick you just go to the doctor &amp; get tamiflu. \ud83d\ude33"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T21:04:29.000Z",
            "id": "717820296418430976",
            "text": "RT @mandl: We find the #CDC recommendation of Tamiflu has gaps in evidence, patient-input, and disclosures. \n\nhttps://t.co/EAzAbAajZg @Heal\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T20:52:04.000Z",
            "id": "717817169560645632",
            "text": "RT @jsross119: Close look at evidence supporting @CDCgov recs to take Tamiflu for flu; quick summary: drug benefits rarely proven https://t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T20:22:32.000Z",
            "id": "717809738902216706",
            "text": "O medicamento Tamiflu j\u00e1 est\u00e1 em falta na regi\u00e3o e nas distribuidoras de medicamentos! https://t.co/KxL7pIHvrW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T19:48:27.000Z",
            "id": "717801162016231425",
            "text": "RT @jsross119: Close look at evidence supporting @CDCgov recs to take Tamiflu for flu; quick summary: drug benefits rarely proven https://t\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T19:43:26.000Z",
            "id": "717799900214403072",
            "text": "Close look at evidence supporting @CDCgov recs to take Tamiflu for flu; quick summary: drug benefits rarely proven https://t.co/mGI4xEbxb8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T19:30:56.000Z",
            "id": "717796752095621120",
            "text": "RT @RxEconsult: Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/f6tbtAZXFS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T19:30:01.000Z",
            "id": "717796523078234113",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/f6tbtAZXFS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T18:23:54.000Z",
            "id": "717779883867430913",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/LirbNlUSf6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T18:05:25.000Z",
            "id": "717775233520902144",
            "text": "RTUOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/RjLaffMSR7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T18:02:16.000Z",
            "id": "717774437882470401",
            "text": "\"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/LirbNlUSf6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T15:52:44.000Z",
            "id": "717741841844609024",
            "text": "S\u00e3o Paulo: #GripeH1N1. Medicamento Tamiflu de R$ 190,00 pode ser GR\u00c1TIS com prescri\u00e7\u00e3o no hospital Em\u00edlio Ribas.... https://t.co/GoQxMPEBsn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T15:51:45.000Z",
            "id": "717741592736440320",
            "text": "Two days, two pills, down four pounds. Technically, Tamiflu is not a weight-loss drug. Correlation is not causation :)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:43:43.000Z",
            "id": "717724471973584897",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  \nO p\u00e2nico em torno de uma nova... https://t.co/BbXOn4IQnM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:43:39.000Z",
            "id": "717724453321445377",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com\u00a0receita https://t.co/26poc2Fia8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:43:30.000Z",
            "id": "717724415958597632",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  \nO p\u00e2nico em torno de uma nova... https://t.co/9uLjHZhP7a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:43:25.000Z",
            "id": "717724398770397189",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  \nO p\u00e2nico em torno de uma nova... https://t.co/Ahg848GDL5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:43:20.000Z",
            "id": "717724373856227329",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  \nO p\u00e2nico em torno de uma nova epidem... https://t.co/XAtK3LP6G7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:34:33.000Z",
            "id": "717722163332001792",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3059(^^;"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:32:45.000Z",
            "id": "717721710976368640",
            "text": "@RadioWera @VIVImartinez01 @Uber_MEX hay que darle la bienvenida al 3ple no circula y es como el tamiflu ley de la oferta y la demanda"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:17:23.000Z",
            "id": "717717847087136772",
            "text": "Ya ando bien tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T14:06:33.000Z",
            "id": "717715120470827008",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T13:29:37.000Z",
            "id": "717705825649836032",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T13:29:12.000Z",
            "id": "717705720708214784",
            "text": "Procura pelo Tamiflu aumenta em Cosm\u00f3polis https://t.co/oOP7Iq5lcB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T12:43:04.000Z",
            "id": "717694107854966784",
            "text": "RT @jacksnewswatch: Should you take Tamiflu? Here's what to know\n\nhttps://t.co/Yybe3XCQBP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T10:59:33.000Z",
            "id": "717668060098928641",
            "text": "Rep's on @Morning_Joe discussing Cruz's WI win = how I feel about Tamiflu: Tough pill to swallow, might make things better but I feel queasy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T10:10:32.000Z",
            "id": "717655722155094016",
            "text": "@Tamiflu_ha \u8d8a\u3048\u3066\u306f\u3044\u3051\u306a\u3044\u4e00\u7dda\u304c\u3042\u3063\u305f\u3088\u3046\u3067\u3059( \u00b4 \u25bd ` )\uff89\u7b11 \u61f2\u308a\u305a\u306b\u6311\u307f\u307e\u3059\uff01\u7b11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T09:44:09.000Z",
            "id": "717649085218488320",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/JGSMvP0bFx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:56:27.000Z",
            "id": "717637078712889344",
            "text": "@Tamiflu_ha \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff5e\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:45:42.000Z",
            "id": "717634373353385988",
            "text": "@lonnyJ @MADAngouleme le tamiflu c'est pour \u00e9viter de contaminer les autres, ma \"poule\"."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:43:59.000Z",
            "id": "717633943370072064",
            "text": "@ticenogood Tamiflu ? T'as la grippe aviaire? \ud83d\ude02 Tu es grognon. C'est le virus. On va bien finir par se voir, t'inqui\u00e8te. @MADAngouleme"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:41:37.000Z",
            "id": "717633348097744896",
            "text": "@lonnyJ @MADAngouleme j en maaaaaaare du virtuel ( et du Tamiflu)"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "720222671263436801",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqoxr08rkiqihduk536bfqo28prx",
        "oldest_id": "717633348097744896",
        "result_count": 480
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:36:14.000Z",
            "id": "717631991743647744",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know\n\nhttps://t.co/Yybe3XCQBP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:27:34.000Z",
            "id": "717629812450443264",
            "text": "RT @lovelebanon12: foxnewshealth : Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/iXbLascdBi \u2026 https://t.co/YxmoZSaHX1) https://\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:26:05.000Z",
            "id": "717629436015861760",
            "text": "foxnewshealth : Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/iXbLascdBi \u2026 https://t.co/YxmoZSaHX1) https://t.co/Hjrhkwmh5B"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T08:20:06.000Z",
            "id": "717627932810682368",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/MdZeJf4PqX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T06:35:40.000Z",
            "id": "717601649309581312",
            "text": "@Tamiflu_ha (\u30d9\u30ea\u30bf\u30ea\u30a2\u30f3\u3063\u3066\u4eba\u3067\u3059)\u3042\u308a\u3057\u3083\u3059\u203c\u8208\u596e\u51b7\u3081\u306a\u304f\u3066\u591c\u52e4\u306a\u306e\u306b\u5bdd\u308c\u306a\u3044\u3063\u3059\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T06:27:44.000Z",
            "id": "717599655551307776",
            "text": "@Tamiflu_ha (\u7d20\u3067\u9593\u9055\u3048\u305f\u306a\u3093\u3066\u8a00\u3048\u306a\u3044\u2026)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T06:24:05.000Z",
            "id": "717598735941767168",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u30cb\u30ad\u306e\u5317\u659750\u306b\u306f\u304a\u4e16\u8a71\u306b\u306a\u308a\u307e\u304f\u3063\u3066\u305f\u306e\u3067\u5c11\u3057\u306f\u6069\u3092\u8fd4\u305b\u308c\u3070\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T05:50:48.000Z",
            "id": "717590358692003840",
            "text": "SageLinQ #TopStories Should you take #Tamiflu? #Here's what to know  https://t.co/U34mhHDnJk https://t.co/W1M6dX8xoP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T05:35:46.000Z",
            "id": "717586575874338816",
            "text": "Tamiflu para tratar a Gripe H1N1 - https://t.co/d0aYURMpE8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T02:53:37.000Z",
            "id": "717545770728161280",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T02:32:04.000Z",
            "id": "717540345895067652",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/FmdW0pC6j3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T02:26:22.000Z",
            "id": "717538911103352832",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T02:23:56.000Z",
            "id": "717538300505026561",
            "text": "@giovannalbraga leva ela no hospital que eles d\u00e3o um rem\u00e9dio chamado tamiflu \u00e9 pra h1n1 \u00e9 o \u00fanico que resolve !"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T01:51:48.000Z",
            "id": "717530211835715584",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know @FoxNews App https://t.co/WgQMWXvR0g"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T01:40:08.000Z",
            "id": "717527278066933764",
            "text": "@Danthelawyer And I even went for the Tamiflu, inspired by Naomi's tweet about your travails last month."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T01:30:31.000Z",
            "id": "717524855101345792",
            "text": "FOX NEWS LATEST Truth about Tamiflu https://t.co/ZXiFAJUOXm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T00:38:46.000Z",
            "id": "717511835549827073",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T00:15:00.000Z",
            "id": "717505852907917312",
            "text": "Moradores de S\u00e3o Jos\u00e9 e Jacare\u00ed reclamam de falta de Tamiflu - G1 Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o - Jornal ... (https://t.co/UWkUeJj5II)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-06T00:04:34.000Z",
            "id": "717503228007608321",
            "text": "7. And I can't even drink because see #4 and 6. Also, tamiflu has at least 3 warnings all over the box not to drink any alcohol while taking"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T23:55:05.000Z",
            "id": "717500840169197568",
            "text": "Moradores de S\u00e3o Jos\u00e9 e Jacare\u00ed reclamam de falta de Tamiflu https://t.co/NThFYbffVZ #jornalvanguarda https://t.co/vtUTZHHh7W"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T23:48:29.000Z",
            "id": "717499179698880513",
            "text": "@Miss_Chezz \nWow! \n\n~No vaccine shortage\n~No swarms of pt swabbed (+)\n~No families in for Tamiflu for all\n\n*At least in my area\n\n@9NewsAUS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T23:35:36.000Z",
            "id": "717495938051399681",
            "text": "vai ter gente dando dois espirros batendo na minha salinha desesperado querendo um tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T23:30:28.000Z",
            "id": "717494646671327232",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/XZJg5oiAA3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T23:06:30.000Z",
            "id": "717488613391400960",
            "text": "SageLinQ #TopStories Should you take #Tamiflu? #Here's what to know  https://t.co/G9b37cl4M3 https://t.co/peC34RQrRx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T22:58:56.000Z",
            "id": "717486707801780224",
            "text": "$150 for Tamiflu!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T22:30:29.000Z",
            "id": "717479549752197121",
            "text": "Moro, prenda quem n\u00e3o coloca tamiflu pra vender *delirando*"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T22:30:13.000Z",
            "id": "717479484765503488",
            "text": "Tamiflu debe ser prescrito por un m\u00e9dico y s\u00f3lo en casos de #influenza https://t.co/2LAod2UoG4 https://t.co/0ZowrvlUX3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T22:25:46.000Z",
            "id": "717478364152467457",
            "text": "RT @nilda_ap: Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/tIBX2YJjIb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T22:22:55.000Z",
            "id": "717477646356062208",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/tIBX2YJjIb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T21:13:08.000Z",
            "id": "717460082645196800",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/O38JVDWk2J"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T21:05:56.000Z",
            "id": "717458271511175169",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T21:04:57.000Z",
            "id": "717458024915345408",
            "text": "RT @DoctorHouse19: Should you take Tamiflu for viral flu ? Here is what to know  https://t.co/Vwxkbq6CWj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:57:27.000Z",
            "id": "717456136287309824",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/M4tXuX5W2I"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:55:01.000Z",
            "id": "717455524900417538",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/Hu5Mk9HXeq -  https://t.co/00zqgNxjKT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:52:32.000Z",
            "id": "717454899429003264",
            "text": "Should you take Tamiflu for viral flu ? Here is what to know  https://t.co/Vwxkbq6CWj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:49:31.000Z",
            "id": "717454141061206017",
            "text": "Should you take Tamiflu? Heres what to know | Fox News https://t.co/l7tJQWYVTi #health #wellness https://t.co/SH39ToAtAx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:23:38.000Z",
            "id": "717447626002538496",
            "text": "Mortes suspeitas por H1N1 na RMVale provocam corrida por vacina e pelo rem\u00e9dio Tamiflu https://t.co/9zNDzydo06"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:23:20.000Z",
            "id": "717447550735925249",
            "text": "Lanna, o tamiflu \u00e9 feito a partir de um composto fitoter\u00e1pico presente no anis estrelado; compre-o, fa\u00e7a ch\u00e1 e beba. https://t.co/KM9aEnh5yj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T20:15:03.000Z",
            "id": "717445465554325504",
            "text": "Mortes suspeitas por H1N1 na RMVale provocam corrida por vacina e pelo rem\u00e9dio Tamiflu https://t.co/I7eIQW7561"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:54:06.000Z",
            "id": "717440193419194368",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:51:02.000Z",
            "id": "717439421700661248",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9: Apenas pacientes em observa\u00e7\u00e3o por mai... https://t.co/mCDs683twk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:50:54.000Z",
            "id": "717439390901866496",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9: Apenas pacientes em observa\u00e7\u00e3o por mai... https://t.co/InrTtuGE5B"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:50:53.000Z",
            "id": "717439385117954048",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9: Apenas pacientes em observa\u00e7\u00e3o por mai... https://t.co/W1wpfVNXa9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:50:40.000Z",
            "id": "717439330566819841",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9: Apenas pacientes em observa\u00e7\u00e3o por mai... https://t.co/Ps5hghRKjb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:37:10.000Z",
            "id": "717435932652253184",
            "text": "RT @nilda_ap: Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/4kpFIxA1pv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:31:24.000Z",
            "id": "717434483163668480",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - https://t.co/oS5s0pZQXN https://t.co/4kpFIxA1pv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:31:23.000Z",
            "id": "717434477677580289",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:14:47.000Z",
            "id": "717430299295162374",
            "text": "New post: \"Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9\" https://t.co/xEJNaI1XuV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:08:51.000Z",
            "id": "717428808450752512",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/MhNQzEsXOP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T19:02:24.000Z",
            "id": "717427185615814656",
            "text": "#timbeta #globo Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/INzqPuGFKp #OperacaoBetaLab #Sigodevol\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:57:59.000Z",
            "id": "717426072246218752",
            "text": "New post: \"Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9\" https://t.co/xEJNaI1XuV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:56:05.000Z",
            "id": "717425593558519808",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9: Apenas pacientes em observa\u00e7\u00e3o por mai... https://t.co/UIYgxEaVER"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:54:36.000Z",
            "id": "717425221322539008",
            "text": "#FoxNews RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/9nXgkxzkuX https://t.co/1xzcLqcnw1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:53:20.000Z",
            "id": "717424902794559489",
            "text": "RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/SnScg5UgQz https://t.co/Tt9cDQyDWx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:51:47.000Z",
            "id": "717424512707510272",
            "text": "FoxNews: RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/esn4hwnI8W https://t.co/yxpPUG1RZV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:51:29.000Z",
            "id": "717424436769660928",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/tK8Aaej495"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:50:15.000Z",
            "id": "717424124717506561",
            "text": "Sa\u00fade refor\u00e7a regras para indica\u00e7\u00e3o de Tamiflu a pacientes em S\u00e3o Jos\u00e9 - not\u00edcias em Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o https://t.co/4mp9vwqJPg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:50:10.000Z",
            "id": "717424104073248768",
            "text": "so back on more antibiotics doxycycline and tamiflu and had to up my flucloxacillin to 4 times a day. \ud83d\ude11 #cysticfibrosis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:47:43.000Z",
            "id": "717423488664006657",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:47:16.000Z",
            "id": "717423374234824704",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:46:40.000Z",
            "id": "717423224255094785",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:44:54.000Z",
            "id": "717422779046502400",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:41:15.000Z",
            "id": "717421859545956352",
            "text": "#MTVStarOf2015 Lady Gaga RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/8W9NlH1fVt https://t.co/RVLBv7IE2l"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:38:39.000Z",
            "id": "717421206119571456",
            "text": "FoxNews: RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/basbFGJUNp https://t.co/trScxzH2ih"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:37:18.000Z",
            "id": "717420867370745857",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:37:03.000Z",
            "id": "717420805336997888",
            "text": "RT foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/9BN3eQIErs https://t.co/cPPWaLNHqI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:33:33.000Z",
            "id": "717419922125524993",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:25:33.000Z",
            "id": "717417908624887808",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T18:20:31.000Z",
            "id": "717416643656220672",
            "text": "$131 for Tamiflu after insurance generously paid 20% ... I asked the pharmacist if it's made of unicorn blood. https://t.co/I9FtZNeNpe"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T17:59:25.000Z",
            "id": "717411334908985344",
            "text": "Dispensa\u00e7\u00e3o de Tamiflu aumenta 137% no primeiro trimestre https://t.co/yv2BX4Z89q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T17:11:24.000Z",
            "id": "717399248124256256",
            "text": "RelNews: Should you take Tamiflu? Here's what to know -Los Angeles Times- https://t.co/jxbztl2xMd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T17:06:28.000Z",
            "id": "717398006925029376",
            "text": "@CarmeloNYC  if you have the flu, tamiflu. But you really need to take it 24hrs in. Symptoms?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T17:01:24.000Z",
            "id": "717396733299306496",
            "text": "@ArmOfCrass I think I'm already getting better with tamiflu but really not going to class contagious and 103.3 fever"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:59:45.000Z",
            "id": "717396319049019392",
            "text": "@lannamorais um governo eficiente-&gt; Para distribui\u00e7\u00e3o de TAMIFLU no meio de epidemia de gripe h1n1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:56:51.000Z",
            "id": "717395589047001088",
            "text": "@SeeingVoices7 I want u to share &lt;Tamiflu&gt; https://t.co/4ZExNNrk9j\n&lt;HPV&gt; https://t.co/0Hh5I5Tpyy &lt;Fluorine&gt; https://t.co/vyvCO8uZOW etc,TV\u2665"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:46:39.000Z",
            "id": "717393022984388608",
            "text": "Taubat\u00e9 solicita reposi\u00e7\u00e3o de estoques de Tamiflu\n\nA Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica de Taubat\u00e9 requisitou esta semana... https://t.co/vJiiN7Nz42"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:36:08.000Z",
            "id": "717390376437288960",
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3ocom H1N1 faz busca por Tamiflu aumentar em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/LhukqmlFmx #linkvanguarda"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:23:09.000Z",
            "id": "717387106360819713",
            "text": "Preocupa\u00e7\u00e3ocom H1N1 faz busca por Tamiflu aumentar em S\u00e3o Jos\u00e9 https://t.co/4WeUcWVc7u #LinkVanguarda"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:21:49.000Z",
            "id": "717386773396107265",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/iBVEHFkbQX via the @FoxNews Android app"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:18:41.000Z",
            "id": "717385984434958336",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/c1kpIrekrG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T16:02:04.000Z",
            "id": "717381802537590784",
            "text": "@DrMcInnisDIT @kikij437 @HeatherMD86 I hate so much that they have been adverting tamiflu on TV.\nSTAY HOME. Stop spreading your virus."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T15:58:03.000Z",
            "id": "717380792356184064",
            "text": "SageLinQ #TopStories Should you take #Tamiflu? #Here's what to know  https://t.co/wiv8ZfaKWK https://t.co/VwsVyz9WNZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T15:55:27.000Z",
            "id": "717380136765513730",
            "text": "@mii_tamiflu \u6307\u793a\u5f85\u3061or\u624b\u9806\u901a\u308a\u3057\u304b\u3084\u308c\u3093\u72b6\u614b\u307e\u3067\u6301\u3063\u3066\u3053\u308c\u308c\u3070\u4e0a\u51fa\u6765\u3060\u3068\u601d\u3046\u3002\u306a\u306b\u304b\u3068\u5426\u5b9a\u7684\u306b\u4f7f\u308f\u308c\u308b\u30ef\u30fc\u30c9\u3060\u304c\u3001\u307e\u305a\u306f\u305d\u3053\u304b\u3089\u3060\u308d\u3002\u305d\u308c\u3059\u3089\u3084\u3089\u3093\u3067\u3044\u304d\u306a\u308a\u5b9f\u6226\u306b\u653e\u308a\u8fbc\u3080\u7121\u80fd\u306a\u6307\u63ee\u5b98\u304c\u3001\u4ef6\u306e\u30de\u30f3\u30ac\u306e\u5148\u8f29\u3061\u3083\u3093\u3060w"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T15:10:01.000Z",
            "id": "717368701050335233",
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, precisa deixar de Desculpas e liberar o TAMIFLU para TODOS!!! N\u00e3o s\u00f3 para os piores casos!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T14:31:35.000Z",
            "id": "717359029346045952",
            "text": "RelNews: Should you take Tamiflu? Here's what to know -Los Angeles Times- https://t.co/jxbztlk9aN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T14:30:58.000Z",
            "id": "717358875117117440",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T14:28:11.000Z",
            "id": "717358176555937792",
            "text": "A Sophie est\u00e1 medicada com o Tamiflu!!! Am\u00e9m!!!!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T14:27:32.000Z",
            "id": "717358011937738753",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:59:41.000Z",
            "id": "717351003440422913",
            "text": "Urgente, Por favor assistam!!!!!!Gripe H1N1(Suina) e Tamiflu https://t.co/0l2WeeRgWJ via @YouTube"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:47:59.000Z",
            "id": "717348057956884480",
            "text": "foxnewshealth : Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/iXbLascdBi \u2026 https://t.co/BZAjdgdG0h) https://t.co/ZdEi2WUrPu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:43:52.000Z",
            "id": "717347020604891136",
            "text": "You win Tamiflu! \ud83d\ude29"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:38:45.000Z",
            "id": "717345734044028928",
            "text": "RT @foxnewshealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:35:10.000Z",
            "id": "717344831459053568",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/Ukr7GHR308 https://t.co/gok8eRfvCK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:32:02.000Z",
            "id": "717344043651493890",
            "text": "Truth about Tamiflu - https://t.co/dzbJJL98h7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T13:15:52.000Z",
            "id": "717339978225704961",
            "text": "Truth about Tamiflu - https://t.co/65Bvtzlkro"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:55:36.000Z",
            "id": "717334874177277955",
            "text": "@DeniseSQ Caramba. Se tiver febre alta (H1N1), tem que tomar Tamiflu nas primeiras 48h."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:38:14.000Z",
            "id": "717330504496840708",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know via the @FoxNews App https://t.co/2IMrOVF5eb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:33:36.000Z",
            "id": "717329340476878848",
            "text": "#Tamiflu is effective antiviral against #flu, but only if taken within 48 hours of symptom onset. Better = #flushot https://t.co/Gro1xnKn2R"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:25:03.000Z",
            "id": "717327187033108480",
            "text": "Ya ando bien tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:21:31.000Z",
            "id": "717326296812900353",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/CmphkxWXQN #healthandbeauty | https://t.co/OFtj2sGnqF https://t.co/FACBQS8VeY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:07:44.000Z",
            "id": "717322829126115330",
            "text": "Prescri\u00e7\u00e3o do Tamiflu vem sendo criteriosa no Hospital Municipal de Americana https://t.co/25VviWKJQp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T12:00:01.000Z",
            "id": "717320889511981058",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/CGN5R3lVsC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:56:58.000Z",
            "id": "717320121400713216",
            "text": "Should you take #Tamiflu? Here\u2019s what to know: https://t.co/tFVL3zMDpi (via@goodhealth) #health"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:44:37.000Z",
            "id": "717317014415499265",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:39:44.000Z",
            "id": "717315782141730816",
            "text": "@djclueupdates: Truth about Tamiflu https://t.co/LgbFzDWfw0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:32:01.000Z",
            "id": "717313842506829826",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/pX3DNrOAW8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:31:50.000Z",
            "id": "717313793949237248",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/E1x8onZY3F"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:14:41.000Z",
            "id": "717309481001086976",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/1GcqzTShQq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T11:06:08.000Z",
            "id": "717307327947411458",
            "text": "Truth about Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:52:19.000Z",
            "id": "717303849388650496",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/cuiHEvPcEz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:45:09.000Z",
            "id": "717302048811712512",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/naorY4mtRh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:44:37.000Z",
            "id": "717301914640121856",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/vbrzG3HURb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:41:22.000Z",
            "id": "717301093982674944",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/qEbg8nhBj7 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:37:14.000Z",
            "id": "717300052851425280",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/M1tJUsyVTC #Richfairforsenate | https://t.co/U6wlbTyxQR https://t.co/GRrxwzUTr7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:36:25.000Z",
            "id": "717299848584663041",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/GZ0pOOgYwK | https://t.co/xjpmIvMUHf https://t.co/6CYQ2bzU3t"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:31:19.000Z",
            "id": "717298564288753664",
            "text": "RelNews: Should you take Tamiflu? Here's what to know -Fox News- https://t.co/hhsaB6lYTc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:29:12.000Z",
            "id": "717298031712804864",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/6EfQW2Rxb0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:29:10.000Z",
            "id": "717298023781441536",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/UXNwWRXgQQ https://t.co/oWGdlygchD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:28:55.000Z",
            "id": "717297961567268864",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/PfUhA0lq0y https://t.co/SKSpBXPikP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:28:19.000Z",
            "id": "717297810958196736",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/1nSwai1S8q"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:39.000Z",
            "id": "717295630977146886",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/OGHmG7AfXY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:38.000Z",
            "id": "717295626296274944",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/IjjxzygnjS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:38.000Z",
            "id": "717295626287906816",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/gjQ2YOEYEW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:37.000Z",
            "id": "717295620210302976",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/EMtlempHU5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:35.000Z",
            "id": "717295614644457472",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/irUFH8VXro"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:35.000Z",
            "id": "717295613071654912",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/UN2zTgpeQG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:19:34.000Z",
            "id": "717295608390791168",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/vRFOk419Ci"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:17:07.000Z",
            "id": "717294993619202048",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/dG0qX80QoD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:16:15.000Z",
            "id": "717294772080095232",
            "text": "#FoxNews Truth about Tamiflu https://t.co/W7YnpNqOwR | https://t.co/rItMKtbw0L https://t.co/XHSnEnczbX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:14:08.000Z",
            "id": "717294240301056001",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/cNVvR67VEx https://t.co/OKrqELivFX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:13:43.000Z",
            "id": "717294137301553152",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/VnjKFvQYJK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:13:39.000Z",
            "id": "717294117840027648",
            "text": "Fox - Truth about Tamiflu https://t.co/BnizdLrVph"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:13:38.000Z",
            "id": "717294117194039297",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/LXL1wZYCYq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:13:03.000Z",
            "id": "717293969248378880",
            "text": "Truth about Tamiflu https://t.co/zGpOYO1fw1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T10:00:31.000Z",
            "id": "717290816385888258",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here&amp;#039;s what to know https://t.co/Ep9XYhlpoY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:52:40.000Z",
            "id": "717288837353836544",
            "text": "@mii_tamiflu \u300c\u77e5\u3063\u3066\u3044\u308b\u300d\u3053\u3068\u3068\u300c\u6559\u3048\u3089\u308c\u308b\u300d\u3053\u3068\u306f\u5225\u30b9\u30ad\u30eb\u3084\u3051\u3093\u306d\u3002\u304a\u524d\u3055\u3093\u6307\u5c0e\u7d4c\u9a13\u306a\u3044\u3093\u3084\u308d\uff1f\u306a\u3089\u3070\u4eca\u306f\u305d\u308c\u3067\u3044\u3044\u3002\n\u305b\u3044\u305c\u3044\u300c\u3067\u304d\u3093\u306e\u306f\u30b3\u30a4\u30c4\u304c\u30d0\u30ab\u3060\u304b\u3089\u300d\u3068\u8a00\u3044\u51fa\u3059\u5148\u8f29\u3061\u3083\u3093\u306b\u306f\u306a\u308b\u306a\u3088w\u300c\u898b\u3066\u899a\u3048\u308d\u300d\u300c\u81ea\u5206\u3067\u8003\u3048\u308d\u300d\u306f\u7121\u80fd\u306a\u30e1\u30f3\u30bf\u30fc\u306e\u6c7a\u3081\u30bb\u30ea\u30d5\u3060\u3068\u601d\u3063\u3066\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:46:01.000Z",
            "id": "717287164497817600",
            "text": "Latest Health News. Your Health Counts Also! Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/7F2O4AX8mL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:38:54.000Z",
            "id": "717285374041714688",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know | Fox News https://t.co/WhrHVF4IhD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:24:35.000Z",
            "id": "717281771755163648",
            "text": "@Tamiflu_ha \u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u8fd4\u3057\u3001\u3055\u3093\u723a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:21:40.000Z",
            "id": "717281039815720964",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know - At the first signs of the flu (fever, chest pain, body chills) you m\u2026 https://t.co/bcTC9cBMVA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:20:19.000Z",
            "id": "717280696675512320",
            "text": "goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/OFadpV12la https://t.co/vi5CxTxWya"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:19:41.000Z",
            "id": "717280540706095106",
            "text": "Per Fox Health News: Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/NNFQ37pIkg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:19:26.000Z",
            "id": "717280476776566785",
            "text": "goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/KxeUAlot6f https://t.co/o5d2BHNUiL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:17:02.000Z",
            "id": "717279869734895617",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/KopZDRhaWu https://t.co/Vi0CKQoO6i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:15:32.000Z",
            "id": "717279494126612480",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/eGVAfLqou5 https://t.co/tCVND9BaUR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:12:51.000Z",
            "id": "717278817648304128",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/joTfemIJkN https://t.co/GdiWhyi9uv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:12:06.000Z",
            "id": "717278629156106240",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/OC86hlQlw9 https://t.co/GvobIaVLIy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:17.000Z",
            "id": "717278173008756736",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know  #health"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:17.000Z",
            "id": "717278172987805696",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest pain, body chills) y... https://t.co/IgWIOOyzMv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:14.000Z",
            "id": "717278158660055040",
            "text": "Fr @MyKembangSepatu Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest ... https://t.co/5Eo9kAL3tI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:13.000Z",
            "id": "717278156726489088",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest pain, body chills) y... https://t.co/pPmKDEKFS2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:12.000Z",
            "id": "717278152808988672",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know https://t.co/e0visMi6cd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:12.000Z",
            "id": "717278151106174979",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest pain, body chills) y... https://t.co/z6IIlzJtym"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:11.000Z",
            "id": "717278149231312896",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know  @BrookeBoons"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:11.000Z",
            "id": "717278149206089728",
            "text": "Health : Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest pai... https://t.co/sqsaRLW5Gi #health"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:11.000Z",
            "id": "717278147322839041",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: At the first signs of the flu (fever, chest pain, body chills) y... https://t.co/6rhNog752z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:10:09.000Z",
            "id": "717278141530710016",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:09:50.000Z",
            "id": "717278058227609600",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:08:26.000Z",
            "id": "717277707369840640",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:07:50.000Z",
            "id": "717277554781069312",
            "text": "RT @goodhealth: Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:06:46.000Z",
            "id": "717277288581218304",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/Y3sorWxc3F https://t.co/gJHgDMzp0e #fitness #gym #Heal\u2026 https://t.co/tJFnzpSJSQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T09:05:02.000Z",
            "id": "717276853275377664",
            "text": "Should you take Tamiflu? Here's what to know: https://t.co/ISzXFyzhEC https://t.co/QXAm6Y0Lb7"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T07:50:49.000Z",
            "id": "717258174299037696",
            "text": "@tamiflu__ AY QUE HE MENCIONADO A QUIEN NO ERA MEMEO @sinoestastu JAJAJA OS QUIERO IGUAL \u2764\u2764\u2764"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T06:37:53.000Z",
            "id": "717239821148622848",
            "text": "@francoandco hi!!! Thank God I seem to be past it! Tamiflu really helped! Miss you!! \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T03:30:49.000Z",
            "id": "717192744444125184",
            "text": "RT @yuyacst: Me urge conseguir #Tamiflu lo necesito \ud83d\ude30 alguien sabe?, ya recorr\u00ed toda mi ciudad y nada."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T02:36:29.000Z",
            "id": "717179071679963137",
            "text": "Tamiflu para la influenza,  en farmacia San Pablo cuesta 100 pesos menos que en @Farmatodo ; ("
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T02:27:31.000Z",
            "id": "717176813756293120",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T02:17:04.000Z",
            "id": "717174183978000385",
            "text": "To com h1n1 mesmo. E essa ideia maravilhosa do MS de suspender a venda do Tamiflu foi boa mesmo viu. Espetacular lindo parab\u00e9ns"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T02:07:55.000Z",
            "id": "717171879639957504",
            "text": "@beckypetrone tamiflu (original mix)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T01:55:20.000Z",
            "id": "717168712583929859",
            "text": "Tamiflu \u00e9 nome de m\u00fasica de deep"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T01:53:30.000Z",
            "id": "717168254712725504",
            "text": "@DrMcInnisDIT I agree. Tamiflu is a waste but people don't want to hear it. They want to take something convinced they will feel better"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T01:43:32.000Z",
            "id": "717165743314509824",
            "text": "@KaitlynPedota24 u taking tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T01:43:07.000Z",
            "id": "717165638318473216",
            "text": "\"Tamufu\". A sa\u00fade e seu or\u00e7amento s\u00e3o presa f\u00e1cil\n\nBasta um forte boato e uma m\u00eddia da doen\u00e7a a\u00ed a coisa flui https://t.co/3wIXdo4RW5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-05T01:13:09.000Z",
            "id": "717158096494333952",
            "text": "Tamiflu j\u00e1 em falta nas farm\u00e1cias de SP https://t.co/SXsIaExaHa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T23:49:23.000Z",
            "id": "717137019294461953",
            "text": "RT @agentdeclan: FDA has instructed Roche to retract key claims about Tamiflu. \nhttps://t.co/yVmEpRpgdA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T22:48:22.000Z",
            "id": "717121662496342016",
            "text": "@DrMcInnisDIT so then she was mad at me Bc they said she was out of tamiflu window, but NEG flu. Whatever lol."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T22:32:20.000Z",
            "id": "717117626032463872",
            "text": "@SimplyAmazing68 had the flu two weeks ago and the Dr gave me tamiflu it was worse than the actual flu itself"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T22:18:58.000Z",
            "id": "717114265241534464",
            "text": "FDA has instructed Roche to retract key claims about Tamiflu. \nhttps://t.co/yVmEpRpgdA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T22:17:59.000Z",
            "id": "717114018457067520",
            "text": "@MaxxChatsko Fosun Pharma could be one potential buyer, they provide precursor of Tamiflu to Roch"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:44:33.000Z",
            "id": "717105603659829248",
            "text": "@tamiflu__ se me olvid\u00f3 mencionarte bc yo retraso siempre."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:32:59.000Z",
            "id": "717102692942815232",
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 o melhor rem\u00e9dio! Sonia Maria Pacheco, v\u00e1rias informa\u00e7\u00f5es importantes sobre o H1N1. https://t.co/bhryoXNcsS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:30:51.000Z",
            "id": "717102153844830208",
            "text": "@Tpa_ismyhome I started Tamiflu today so hopefully it'll know this out soon."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:13:35.000Z",
            "id": "717097808751243264",
            "text": "@HeatherMD86 I told her that Tamiflu was a waste of money. Her response: \"It's my body and I feel awful\". https://t.co/O3rJ1TEtii"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:10:06.000Z",
            "id": "717096932238364672",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/eljO5WC19y https://t.co/3HsR54vnD9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T21:09:04.000Z",
            "id": "717096671373430785",
            "text": "@kikij437 @HeatherMD86 I think docs just like to Rx Tamiflu because it makes the pt feel like they're doing SOMETHING."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T20:54:40.000Z",
            "id": "717093048514179072",
            "text": "RT @MedLibMolly: This is pretty much my favorite story related to selective reporting, lack of clinical trial data, etc: https://t.co/tyAiV\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T20:24:58.000Z",
            "id": "717085574298017792",
            "text": "This is pretty much my favorite story related to selective reporting, lack of clinical trial data, etc: https://t.co/tyAiVX4KoT #hslsSR20"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T20:19:15.000Z",
            "id": "717084137283256320",
            "text": "@tseracing1 @think_secular are you on Tamiflu?? I had it 3 wks ago. Thought I was coughing a lung up w/Hi fever~ugh! #GetBetterSoon\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83d\ude18\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf38"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T20:10:03.000Z",
            "id": "717081822576902144",
            "text": "@tamiflu__ YO TENGO LA ESPERANZA DE QUE SEA DESPU\u00c9S DE MONSTA X AUNQUE VA A SER DEMASIADO PARA MI CORAZ\u00d3N PERO YA ES 1 A\u00d1O ESPERANDO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T19:43:37.000Z",
            "id": "717075169039224834",
            "text": "@octaviolobosaez @colageno000 generalizar siempre es un error, adem\u00e1s la oms tambi\u00e9n nos recomend\u00f3 comprar tamiflu \ud83d\ude01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T19:33:46.000Z",
            "id": "717072688695623680",
            "text": "RT @wildermorais: Surto no pa\u00eds: como eu sei se tenho H1N1? Tire as suas d\u00favidas sobre a gripe https://t.co/8FivbBjN3H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T19:01:19.000Z",
            "id": "717064523086172160",
            "text": "RT @StuartBuck1: Tamiflu: Why does CDC give advice that contradicts the FDA? \nhttps://t.co/NvURL0RP53"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T18:52:20.000Z",
            "id": "717062262100504576",
            "text": "@HollyHeals  i had it for 3 weeks.... Tamiflu and rest. Liquids and sleep help."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T18:40:00.000Z",
            "id": "717059158525214720",
            "text": "Esse inverno o primeiro espirro que a pessoa der j\u00e1 vai querer tomar tamiflu, tanto tempo para prevenir, mas n\u00e3o, deixa causar epidemia n\u00e9."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T18:26:37.000Z",
            "id": "717055791300288512",
            "text": "RT @lucadf: A 198,000 US$ grant by @Roche has not been disclosed by the @CDCgov \n#tamiflu #oseltamivir @PCORI  https://t.co/MCcdy7h4w5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T18:07:43.000Z",
            "id": "717051034707890176",
            "text": "Tem Tamiflu Dilma? N\u00e3o tem! Mas pra #comprar o seu cargo tem! Coisa dos infernos, to bem braba mesmo........."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:56:51.000Z",
            "id": "717048301217038336",
            "text": "Astaxanthin oder Tamiflu? Wirkstoffe gegen Grippe https://t.co/PYfvj0y5im"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:56:15.000Z",
            "id": "717048147630026753",
            "text": "@marylenaburg same for me! Skipped the shot because I always got sick. Knocked flat x 6 days; another 5 till I really felt better. Tamiflu?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:42:40.000Z",
            "id": "717044731000258564",
            "text": "Quando o que tu achava que era um simples resfriado se torna gripe A, e teu pai j\u00e1 t\u00e1 te trazendo Tamiflu pra come\u00e7ar a tomar. \ud83d\ude33\ud83d\ude30\ud83e\udd12"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:42:21.000Z",
            "id": "717044648921985024",
            "text": "@EsMteach Thankfully, no, just a virus that's working its way out of me! Tamiflu is helping my little one with symptoms but not fever :-P"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:36:46.000Z",
            "id": "717043246141087752",
            "text": "@jose_simao Est\u00e1 faltando o medicamento tamiflu em SP. \nO governador entrou em contato com o minist\u00e9rio da sa\u00fade falando \"tamiflu Dido aqui"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:27:54.000Z",
            "id": "717041012590395392",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/cqYGWqSwV9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:24:13.000Z",
            "id": "717040085699571712",
            "text": "Di\u00e1rio O Independente: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenh... https://t.co/vpnSnTWgtf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:21:32.000Z",
            "id": "717039414011035648",
            "text": "I took a Tamiflu pill before work and I'm about to pass out on my desk. I'm too high."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:17:21.000Z",
            "id": "717038360754315265",
            "text": "New research exposes #Tamiflu #scam https://t.co/9EKyNyswhf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:06:20.000Z",
            "id": "717035588348690435",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/xp4wDDaAnz via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:04:08.000Z",
            "id": "717035035245674496",
            "text": "Surto no pa\u00eds: Como eu sei se tenho H1N1? Tire as suas d\u00favidas sobre a gripe: Como eu sei ... https://t.co/Hm5oiCaH71 (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T17:03:36.000Z",
            "id": "717034900910710784",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/ABQdkl3tTG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:49:25.000Z",
            "id": "717031330979192832",
            "text": "@tamiflu__ YO IGUAL, ENCIMA TENGO A MONSTA X Y UP10TION JUNTOS Y VOY A MORIR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:42:58.000Z",
            "id": "717029706793684992",
            "text": "RT @GonzagaC5: Se faltar tamiflu tamuf\u00fa ???"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:40:21.000Z",
            "id": "717029050208813056",
            "text": "Os \u00fanicos dias que eu realmente respirei sem nenhum problema, foi quando tive que tomar uma vacina de Tamiflu\nSdds respirar"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:29:40.000Z",
            "id": "717026358698835968",
            "text": "Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/jkCAe24Wth"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:29:27.000Z",
            "id": "717026304319692800",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/MkfiKjvR74 via @sharethis"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:18:57.000Z",
            "id": "717023662839373826",
            "text": "Surto no pa\u00eds: como eu sei se tenho H1N1? Tire as suas d\u00favidas sobre a gripe https://t.co/8FivbBjN3H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:05:47.000Z",
            "id": "717020348064145409",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:02:10.000Z",
            "id": "717019437505839109",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas.\n  \nA gripe H1N1 j\u00e1 se espalha por... https://t.co/RGQFsH1fFQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T16:02:09.000Z",
            "id": "717019433189916672",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/UntZdsi9LU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:55:22.000Z",
            "id": "717017729044058116",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/d6jVYNATIz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:37:00.000Z",
            "id": "717013104564023296",
            "text": "RT @ElaneSales2013: #timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/y7sJBwaVCH http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:32.000Z",
            "id": "717012736584994816",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/UuB2jkG3IR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:30.000Z",
            "id": "717012727860822016",
            "text": "#Opera\u00e7\u00e3oretweet Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 E... https://t.co/OgMMHbc8Xd #betalab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:25.000Z",
            "id": "717012707271028737",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/2LpFp3DY23 https://t.co/vBYgLCJhzf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:23.000Z",
            "id": "717012697804439553",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/hsMLDrmrO6 https://t.co/7bZZHaMDTa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:21.000Z",
            "id": "717012692439969792",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/k9RyZkQl5z https://t.co/RxRCc7nXiF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:20.000Z",
            "id": "717012686593110017",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/vIC4dN57Dk https://t.co/gaOARy0FxG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:19.000Z",
            "id": "717012681744474112",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/KDNyT6jCs8 https://t.co/GDd13690ob"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:18.000Z",
            "id": "717012676476440576",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/8RYbEYDhmT https://t.co/QP0PL2A7Aw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:16.000Z",
            "id": "717012671007068160",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/pKoCjsIg9w https://t.co/rSsgbPeglR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:15.000Z",
            "id": "717012665982320642",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/KBwhFXCrc8 https://t.co/JnnmU4azuF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:14.000Z",
            "id": "717012661616029697",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/s0Ie5dhUiC https://t.co/JpgyWaa6IX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:13.000Z",
            "id": "717012656008273920",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/YzI9XEiAFP https://t.co/cQebtbgjkB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:12.000Z",
            "id": "717012651750985728",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/y5O5s1fKcE https://t.co/RRMyd8BTeQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:10.000Z",
            "id": "717012645182705664",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/y7sJBwaVCH https://t.co/SoCuWLoXum"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:09.000Z",
            "id": "717012640124444673",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/F6vsv9RGDC https://t.co/fflAyBX373"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:08.000Z",
            "id": "717012635246399490",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/EdiHXvYx57 https://t.co/WrpT6cJxf0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:07.000Z",
            "id": "717012630703972353",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/FlshI3vhLy https://t.co/TIVtLlR8cH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:05.000Z",
            "id": "717012624823570432",
            "text": "#timbeta Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ating... https://t.co/rESlM8gVf4 https://t.co/cqXotFB7XB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:35:00.000Z",
            "id": "717012601771675652",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados d... https://t.co/CSjknAg7tm #renatogottschald"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:48.000Z",
            "id": "717012553759502337",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/W6LrVaqjyd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:34.000Z",
            "id": "717012492090650624",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/0bYth0Mby2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:29.000Z",
            "id": "717012470339018753",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Ti... https://t.co/cO7VIzwFEo timbeta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:24.000Z",
            "id": "717012453045854208",
            "text": "#OperecaoBetaLab Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que ati... https://t.co/sOu05ZzvxY #OperecaoBetaLab"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:22.000Z",
            "id": "717012444040683520",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/sOu05ZzvxY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:19.000Z",
            "id": "717012430291795972",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do... https://t.co/RnkKtWhBHw @guilhermerosely"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:17.000Z",
            "id": "717012422813331457",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/SmceOrW8Nk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:17.000Z",
            "id": "717012422108778496",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d&amp;#250;vidas via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/yR16Hjvayt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:11.000Z",
            "id": "717012396229861377",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/FXINr7H5Xp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:05.000Z",
            "id": "717012371332464641",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/yb5aIFgeko"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:34:02.000Z",
            "id": "717012359928098816",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/mJSFiIbep0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:45.000Z",
            "id": "717012285978357760",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/Fg7GhU460P"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:41.000Z",
            "id": "717012270107140096",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/GfLDxkY4pT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:30.000Z",
            "id": "717012223021830144",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/CtDpZcJvFC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:25.000Z",
            "id": "717012205632245763",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/JshktvB3of"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:23.000Z",
            "id": "717012196757143552",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/oW2OmrPEg1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:33:20.000Z",
            "id": "717012181041086466",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/rJz2txqm20"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:47.000Z",
            "id": "717011791650234368",
            "text": "PABLO#TIMBETA Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa... https://t.co/7weTrUxznv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:42.000Z",
            "id": "717011773639950337",
            "text": "PABLO#TIMBETA Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa... https://t.co/JOu9oPMTuz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:38.000Z",
            "id": "717011755973513216",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/xegLwTJwNc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:25.000Z",
            "id": "717011701892165637",
            "text": "#Uol Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire ... https://t.co/JCcOzVU5GV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:23.000Z",
            "id": "717011694115885058",
            "text": "(uol) Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire... https://t.co/nsa2X9eimw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:21.000Z",
            "id": "717011685442105344",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/CEvHlGjSRr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:13.000Z",
            "id": "717011651711504386",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/WI5QjzF93R"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:31:11.000Z",
            "id": "717011642064605185",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/ky0CEHLiuD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:57.000Z",
            "id": "717011582320967681",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/PTi6kkVutq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:43.000Z",
            "id": "717011522396880896",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/tBVwp4S3qA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:40.000Z",
            "id": "717011510619283456",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/sdxZwaahY5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:25.000Z",
            "id": "717011448421961728",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/FPoXtolves"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:22.000Z",
            "id": "717011437101588481",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/3O1hEBfsHW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:15.000Z",
            "id": "717011405841379328",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/EIdf0NYDHD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:02.000Z",
            "id": "717011352791830528",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/idlpNZ0S4N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:30:00.000Z",
            "id": "717011342046003200",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/hkFkIhvb9w"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:52.000Z",
            "id": "717011309695401984",
            "text": "No #uol Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do... https://t.co/mSRB6Z0SRP Via #uol"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:44.000Z",
            "id": "717011277214654466",
            "text": "No #uol Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do... https://t.co/0EcFJcfkmS Via #uol"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:24.000Z",
            "id": "717011194511372288",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/shrLQyC3xa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:18.000Z",
            "id": "717011167940509696",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/Do6mVdCY4C"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:11.000Z",
            "id": "717011139507257345",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/px7Rb33zDn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:05.000Z",
            "id": "717011111480938496",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/yLb1L0Arqs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:29:02.000Z",
            "id": "717011098990280705",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/5pKADZsjPq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:57.000Z",
            "id": "717011078257860608",
            "text": "Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/cYqp3EuFug"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:55.000Z",
            "id": "717011071001694208",
            "text": "Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/QwJfxWt0S1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:48.000Z",
            "id": "717011042480443392",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/BBxmpmseFk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:43.000Z",
            "id": "717011021995466756",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/1nazDMbZIo"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:39.000Z",
            "id": "717011003859296256",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/XEh8ZHv3Xc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:29.000Z",
            "id": "717010961547177984",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/8jflEsnwoB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:23.000Z",
            "id": "717010937257992192",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/YVcgkSYjha"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:21.000Z",
            "id": "717010930379284482",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/AIG3wD1gzX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:13.000Z",
            "id": "717010894421516288",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Est... https://t.co/9iiZ6YkVQh #uol.com"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:10.000Z",
            "id": "717010884279672832",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/f9WAljtOSR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:07.000Z",
            "id": "717010871877173248",
            "text": "No UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Ti... https://t.co/m49YZPqU3d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:28:05.000Z",
            "id": "717010863765344257",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/YGUpfpidH4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:55.000Z",
            "id": "717010821159587841",
            "text": "UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/fqsLTFIRBx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:48.000Z",
            "id": "717010789601648640",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/RJVcbMOUfx"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:29.000Z",
            "id": "717010712246112259",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/BBvf7Vhovs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:25.000Z",
            "id": "717010692751003648",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/7SWgTkTv0O"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:11.000Z",
            "id": "717010635402256384",
            "text": "#feedbrasil Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/YIrftvbNlz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:07.000Z",
            "id": "717010616993456129",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/ysPqvNL6PL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:05.000Z",
            "id": "717010609108230144",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire... https://t.co/sZZAqC2wKq #News"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:27:00.000Z",
            "id": "717010587599810560",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/QLkhNLUDCT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:26:55.000Z",
            "id": "717010567794327552",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds: Tire suas ... https://t.co/LuS9hRbuGu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:19:28.000Z",
            "id": "717008693947072512",
            "text": "@mii_tamiflu \u3074\u3085\u3063"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:18:03.000Z",
            "id": "717008337288572928",
            "text": "@mii_tamiflu \u307e\u3058\u304b\u3002\u305d\u3053\u307e\u3067\u8a00\u3046\u306a\u3089\u3061\u3083\u3093\u3068\u898b\u3066\u307f\u308b\u305c\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:16:24.000Z",
            "id": "717007920756617216",
            "text": "Se faltar tamiflu tamuf\u00fa ???"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:10:37.000Z",
            "id": "717006466419261440",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30b9\u30ad\u30eb\u304c\u6700\u9ad8\u306b\u4f7f\u3044\u3065\u3089\u3044\u304b\u3089\u306d\u3047"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:09:23.000Z",
            "id": "717006154727972865",
            "text": "@tamiflu__shrine \u30ec\u30a4\u30c9\u3067\u3069\u3046\u305e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T15:06:47.000Z",
            "id": "717005501658062848",
            "text": "@mii_tamiflu \u6620\u753b\u306f\u3088\u304b\u3063\u305f\u306e\u304b\uff01\nTV\u30a2\u30eb\u30c8\u306f\u3069\u3063\u3061\u4ed8\u304b\u305a\u3067\u3075\u3089\u3075\u3089\u3057\u3066\u3082\u30fc\u3069\u3046\u3057\u3088\u3046\u3082\u306a\u3044\uff01\n\u305d\u308c\u306b\u3057\u3066\u3082\u30de\u30af\u30ed\u30b9\u0394\u3081\u3063\u3061\u3083\u306f\u307e\u3063\u305f\uff01\u4eca\u671f\u3055\u3044\u3064\u3088\u67a0\u3042\u308b"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T14:40:03.000Z",
            "id": "716998772576948225",
            "text": "https://t.co/b5f6abemAd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:57:38.000Z",
            "id": "716988100333817856",
            "text": "Done all of my flu medicine thank god. That tamiflu made me feel worse than the flu itself"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:46:53.000Z",
            "id": "716985395347529728",
            "text": "TAMIFLU-75mg-capsula..contra a gripe suina..H1N1...........................O fosfato de oseltamivir \u00e9 o princ\u00edpio... https://t.co/dSADYXdfet"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:40:49.000Z",
            "id": "716983869157859328",
            "text": "Tuca:\nA coisa n\u00e3o esta nada boa para estes lados, agora mais esta... S\u00f3 Jesus na causa!!! &lt;3 https://t.co/X0DAJGLjbD"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:21:48.000Z",
            "id": "716979080550285312",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/xNhcOz41mQ via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:12:06.000Z",
            "id": "716976639264092160",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/pbFWb3O9gw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:08:15.000Z",
            "id": "716975671944339457",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:06:46.000Z",
            "id": "716975297451716608",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4KLZ0QjC6G via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:01:27.000Z",
            "id": "716973961003864064",
            "text": "Damning and important analysis of @CDCgov's Tamiflu advice: https://t.co/1MwrNFKvlz @Health_Affairs https://t.co/wnUDvWxmxN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:00:43.000Z",
            "id": "716973776714514433",
            "text": "A\u00ed o comuna \u00e9 diagnosticado com H1N1 e precisa ser medicado  com Tamiflu fabricado pela Roche. Valor de mercado atual U$253,7 bilh\u00f5es"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T13:00:24.000Z",
            "id": "716973696196288512",
            "text": "\ud83d\ude31 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/beQygsAJj9 https://t.co/C5UFv6G0Yg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:54:04.000Z",
            "id": "716972103627440133",
            "text": "RT @mandl: We find the #CDC recommendation of Tamiflu has gaps in evidence, patient-input, and disclosures. \n\nhttps://t.co/EAzAbAajZg @Heal\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:45:16.000Z",
            "id": "716969889433579521",
            "text": "RT @mandl: We find the #CDC recommendation of Tamiflu has gaps in evidence, patient-input, and disclosures. \n\nhttps://t.co/EAzAbAajZg @Heal\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:44:09.000Z",
            "id": "716969607840546816",
            "text": "RT @pash22: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In @CDCgov \u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/GRxLI6oHbt via @Health_Affairs @petermbe\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:40:23.000Z",
            "id": "716968660053712897",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d&amp;#250;vidas via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/WIhTCq9Kth"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:35:12.000Z",
            "id": "716967352085168132",
            "text": "O alto n\u00famero de infectados pelo v\u00edrus H1N1 antes mesmo do inverno assustou as pessoas e provocou uma corrida por... https://t.co/DVZTJE0oNm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:34:13.000Z",
            "id": "716967106777128960",
            "text": "iMPORTANTE! https://t.co/d8z9ZL8Mp5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:28:18.000Z",
            "id": "716965619351089153",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:28:12.000Z",
            "id": "716965592608161792",
            "text": "Tamiflu usado para tratar H1N1 some das farm\u00e1cias https://t.co/5YJt31Dv1o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:11:14.000Z",
            "id": "716961324182466560",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/tmnxki5y9m via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:04:18.000Z",
            "id": "716959577724465152",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/ufGM0XMvhy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:04:15.000Z",
            "id": "716959566383046656",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/tX6lOMtGOq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:04:15.000Z",
            "id": "716959565217030144",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/bJ7vwWa9zv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:04:14.000Z",
            "id": "716959562239057920",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/jYuPkQB4cU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T12:00:05.000Z",
            "id": "716958517119164416",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/JoCQE5h30h"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:58:02.000Z",
            "id": "716958001672794112",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/9nXzzx4FjW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:46:51.000Z",
            "id": "716955186355380224",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:46:05.000Z",
            "id": "716954993329369089",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:45:33.000Z",
            "id": "716954859078041600",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:45:09.000Z",
            "id": "716954760457400324",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:44:59.000Z",
            "id": "716954716186533888",
            "text": "@TheBESTthatdidi @40ozforte @Byg_Tymer @KIENDYGURL @qbreezy1 go get that tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:44:39.000Z",
            "id": "716954631990026240",
            "text": "@Byg_Tymer @40ozforte @lonj91 @KIENDYGURL @qbreezy1 I'm allergic to Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:39:48.000Z",
            "id": "716953410449354752",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:39:07.000Z",
            "id": "716953239988609024",
            "text": "RT @UOL: Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:38:26.000Z",
            "id": "716953067720163328",
            "text": "Como eu sei se tenho H1N1?: Tire suas d\u00favidas sobre o surto da gripe que atinge 10 Estados do pa\u00eds https://t.co/DDI39GX1QS"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:11:59.000Z",
            "id": "716946411452047363",
            "text": "@tamiflu__ JAJAJAJA que va, bueno, lo tengo ah\u00ed puesto para aumentar la tensi\u00f3n."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T11:08:12.000Z",
            "id": "716945459609210880",
            "text": "@MeredythTV #Tamiflu take it asap"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T10:38:36.000Z",
            "id": "716938011858980864",
            "text": "@MarcFeinNBC5 Marc, I too was off work since Thursday with the Flu.  Yesterday was my last day on Tamiflu. Back2work today! Have a great wk!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T10:32:18.000Z",
            "id": "716936424474468352",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4lTa6MHaNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T10:02:06.000Z",
            "id": "716928827348353024",
            "text": "@tamiflu__ JAJAJA TENGO LA CUENTA ATR\u00c1S EN EL NOMBRE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:50:55.000Z",
            "id": "716926012907458560",
            "text": "@TStrizzzzy you better overload on Orange Juice..and TamiFlu and get better"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:46:51.000Z",
            "id": "716924985428848642",
            "text": "@tamiflu__ A ver como es el comeback \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:40:34.000Z",
            "id": "716923407078727680",
            "text": "@HISTORY426 @tamiflu__ \ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a\ud83c\udf1a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:21:40.000Z",
            "id": "716918648527536128",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4lTa6MHaNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:20:37.000Z",
            "id": "716918386488381441",
            "text": "RTUOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/xluuzm2AZa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:17:19.000Z",
            "id": "716917554195902464",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4lTa6MHaNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:11:04.000Z",
            "id": "716915983051522049",
            "text": "RT @UOLNoticias: Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4lTa6MHaNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T09:07:39.000Z",
            "id": "716915123508658176",
            "text": "Todo mundo tem que tomar Tamiflu? Como sei se tenho H1N1? Tire suas d\u00favidas https://t.co/4lTa6MHaNd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T06:09:33.000Z",
            "id": "716870300655292416",
            "text": "New research shows Tamiflu to be ineffective https://t.co/QykbRXtK4m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T04:37:39.000Z",
            "id": "716847176144461824",
            "text": "\uff11\u756a\u4ef2\u306e\u826f\u3044\u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0\n1\u4f4d@tamiflu_mask\n2\u4f4d@\n3\u4f4d@\n\n\u307f\u3093\u306a\u3082\u8a3a\u65ad\u266b\n\u2192\u3000https://t.co/Rc4LQ19wcT https://t.co/8Kh2m6NHAA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T04:29:14.000Z",
            "id": "716845056712392704",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/WRjSbhjpnc via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T04:05:23.000Z",
            "id": "716839055103623168",
            "text": "Onde e como conseguir Tamiflu na cidade de S\u00e3o Paulo: H\u00e1 pouco mais de uma semana, passei por um sufoco. Ca\u00ea f... https://t.co/7cqB8Zq9yu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T03:30:57.000Z",
            "id": "716830387314405377",
            "text": "RT @sasanof: An ounce of influenza vaccine is worth at least a few tons of Tamiflu https://t.co/KKF556G0xY via @kevinmd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T03:14:19.000Z",
            "id": "716826203911364612",
            "text": "\u00bfY hace poco estaba d moda el Tamifl\u00fa @leonardocurzio @EnfoqueNoticias ? Y esto es 2012 pero a\u00f1os haciendo lo mismo \ud83d\ude21https://t.co/yBmxx6QUw8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T02:40:33.000Z",
            "id": "716817707354554369",
            "text": "Just took my last dose of Tamiflu .... So why do I still feel like crap. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T02:17:51.000Z",
            "id": "716811991428386816",
            "text": "@SonomaLass Ah, I hadn't realized it's such a slow recovery. And I'm on Tamiflu and had the vaccine, too. It's still hard."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T01:46:16.000Z",
            "id": "716804045218967552",
            "text": "Onde e como conseguir Tamiflu na cidade de S\u00e3o Paulo | Macetes de M\u00e3e https://t.co/FW8Il9XJbP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T01:38:39.000Z",
            "id": "716802129139261440",
            "text": "I need some Tamiflu Thera flu ibuprofen &amp; honey for this tea"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T01:33:18.000Z",
            "id": "716800780230070273",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T01:07:07.000Z",
            "id": "716794194036199425",
            "text": "No wonder this stuff is so expensive, it's imported!!! #tamiflu #theyreluckyitworks https://t.co/dF1KRaIGUr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-04T00:46:49.000Z",
            "id": "716789083293491202",
            "text": "An ounce of influenza vaccine is worth at least a few tons of Tamiflu https://t.co/KKF556G0xY via @kevinmd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T23:07:27.000Z",
            "id": "716764077217828864",
            "text": "@tamiflu__shrine \u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T22:39:03.000Z",
            "id": "716756929297719297",
            "text": "Tamiflu /febre/n\u00e1usea/tonturas ,esse domingo foi tenso !!!T\u00f4 cansada !"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T22:21:35.000Z",
            "id": "716752535130935296",
            "text": "RT @CebmOxford: UK has spent \u00a3500 million on Tamiflu - should we have spent half a billion on this drug? @cebmblog quotes @bengoldacre #har\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T22:14:41.000Z",
            "id": "716750798340898816",
            "text": "@tiffanytrent thanks you too! Hubs and I both downing tamiflu like it's going out of style."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T21:57:10.000Z",
            "id": "716746390664306688",
            "text": "RT @EvaineTIMbeta: P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/SEyPGo4Bg7 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T21:41:45.000Z",
            "id": "716742510433988608",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/SEyPGo4Bg7 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T21:41:22.000Z",
            "id": "716742414518640640",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/3RCuSh5cpf via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T21:00:17.000Z",
            "id": "716732073638236160",
            "text": "RT @StuartBuck1: Tamiflu: Why does CDC give advice that contradicts the FDA? \nhttps://t.co/NvURL0RP53"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T20:49:52.000Z",
            "id": "716729453418708992",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T20:49:22.000Z",
            "id": "716729327459565568",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias. https://t.co/pXI3Cjqbz6"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T20:18:05.000Z",
            "id": "716721453811376129",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines #EBM https://t.co/RrLUAJBhp4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T20:12:24.000Z",
            "id": "716720024443027458",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita via @UOLNoticias @UOL  https://t.co/ze76pen7Cz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T20:10:04.000Z",
            "id": "716719437873696768",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/b5iTGudA1a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:55:23.000Z",
            "id": "716715743505559554",
            "text": "@chucknicecomic Oh, no! I have used Tamiflu. I don't know about Strep. I hope you are feeling better soon!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:53:17.000Z",
            "id": "716715213395877888",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/9Vctcqr8wn #bioethics"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:41:39.000Z",
            "id": "716712285721518081",
            "text": "RT @briandavidearp: More shoddy research from the CDC? My take: https://t.co/v18TCfQozq https://t.co/aRu6KTnV8m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:35:31.000Z",
            "id": "716710743484329984",
            "text": "RT @dbarthjones: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In #CDC\u2019s Antiviral Guidelines: https://t.co/lVSzWK6aXA Building a better evidence\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:24:33.000Z",
            "id": "716707984408076290",
            "text": "SUS fornece o rem\u00e9dio gratuitamente para quem tem receita, P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1... https://t.co/GK8cl8Y8dn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:22:50.000Z",
            "id": "716707549714718721",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/6VLowLnJSU via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:22:14.000Z",
            "id": "716707400200232960",
            "text": "SUS fornece o rem\u00e9dio gratuitamente para quem tem receita, P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1... https://t.co/fBIMWNSE6o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:11:33.000Z",
            "id": "716704711139655681",
            "text": "Tamiflu: Why does CDC give advice that contradicts the FDA? \nhttps://t.co/NvURL0RP53"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T19:05:41.000Z",
            "id": "716703234954428418",
            "text": "RT @lucadf: A 198,000 US$ grant by @Roche has not been disclosed by the @CDCgov \n#tamiflu #oseltamivir @PCORI  https://t.co/MCcdy7h4w5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:55:54.000Z",
            "id": "716700772012941312",
            "text": "RT @briandavidearp: More shoddy research from the CDC? My take: https://t.co/v18TCfQozq https://t.co/aRu6KTnV8m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:52:33.000Z",
            "id": "716699931113820160",
            "text": "More shoddy research from the CDC? My take: https://t.co/v18TCfQozq https://t.co/aRu6KTnV8m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:51:48.000Z",
            "id": "716699739715149824",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/aRu6KTnV8m"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:31:08.000Z",
            "id": "716694539063439362",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:31:05.000Z",
            "id": "716694527319392256",
            "text": "A 198,000 US$ grant by @Roche has not been disclosed by the @CDCgov \n#tamiflu #oseltamivir @PCORI  https://t.co/MCcdy7h4w5"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:17:48.000Z",
            "id": "716691186078056448",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:14:03.000Z",
            "id": "716690242049277956",
            "text": "This argues that there's no convincing evidence that Tamiflu helps patients with flu, right? https://t.co/7EJZutjS6u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:13:33.000Z",
            "id": "716690116790583297",
            "text": "RT @UOL: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/BZb4vzMRJ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T18:10:55.000Z",
            "id": "716689452853174273",
            "text": "@RealFKNNews ...speaking of the devil... https://t.co/OUaGzQlp65"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T17:56:02.000Z",
            "id": "716685708610637824",
            "text": "RT @hmkyale: Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T17:40:42.000Z",
            "id": "716681847254728709",
            "text": "@kellymatos ontem meu amigo foi diagnosticado no Ernesto Dorneles, mas mandaram pra casa, tivemos MTA dificuldade de achar o Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T17:35:02.000Z",
            "id": "716680421547896832",
            "text": "Important blog questioning @CDCgov stance on #tamiflu and stating need for more evidence. Ideal for @pcori. https://t.co/EdWz7hj7Cz @mandl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T17:32:49.000Z",
            "id": "716679861918687232",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/FybFQfuq1l via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T17:05:04.000Z",
            "id": "716672878503133185",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In #CDC\u2019s Antiviral Guidelines: https://t.co/lVSzWK6aXA Building a better evidence base for policy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T16:46:05.000Z",
            "id": "716668101350133760",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3058\u3055\u3093\u306b\u306a\u308b\u304b\u30fb\u30fb\u30fb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T15:19:18.000Z",
            "id": "716646263454896128",
            "text": "RT @mandl: We find the #CDC recommendation of Tamiflu has gaps in evidence, patient-input, and disclosures. \n\nhttps://t.co/EAzAbAajZg @Heal\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T15:15:06.000Z",
            "id": "716645206406221824",
            "text": "We find the #CDC recommendation of Tamiflu has gaps in evidence, patient-input, and disclosures. \n\nhttps://t.co/EAzAbAajZg @Health_Affairs"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:52:13.000Z",
            "id": "716639447161389056",
            "text": "@Fonso3Haze otra raz\u00f3n para que los gobiernos se rasquen m\u00e1s el bolsillo en investigaci\u00f3n. Por cierto, molar\u00eda un v\u00eddeo sobre el tamifl\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:43:27.000Z",
            "id": "716637240412102657",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/ruqsONbx8J Siga @Getsemani_ BH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:32:26.000Z",
            "id": "716634468174405632",
            "text": "@tiffanytrent I hear ya. 10:30 and I'm already at urgent care begging for tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:30:57.000Z",
            "id": "716634094327754753",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines\nMarch 31, 2016\nhttps://t.co/zLm1BdFwY3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:13:31.000Z",
            "id": "716629707844923392",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/Ya7f38y3le via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:06:49.000Z",
            "id": "716628020904071169",
            "text": "@tamiflu__shrine\u3000\u4eca\u5ea6\u304a\u90aa\u9b54\u3057\u306b\u3044\u304f\u308f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:01:30.000Z",
            "id": "716626685827883008",
            "text": "@ministeriosalud eso s\u00ed que fue escandaloso.Yo llegu\u00e9 con s\u00edntomas de gripe a un centro asistencial y sin m\u00e1s no m\u00e1s me embuchucarin tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T14:00:12.000Z",
            "id": "716626357325799424",
            "text": "@ministeriosalud en Europa no pas\u00f2 nada y aqu\u00ec gracias a #Girardi y secuaces compraron toneladas de tamiflu y despu\u00e9s \u00e8ste se di\u00f3 a granel!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T13:55:11.000Z",
            "id": "716625093183537153",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/NtE5twsvXI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T13:40:16.000Z",
            "id": "716621342397898753",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/X9vomVaFPA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T13:26:07.000Z",
            "id": "716617779324055553",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T13:00:02.000Z",
            "id": "716611215544311808",
            "text": "Hoy en #Cozumel, en #FARMACIA DORI ya tenemos TAMIFLU, la medicina contra la #influenza\nRecuerda que: \u00a1FARMACIA... https://t.co/Z04Edb4Hyb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T11:52:21.000Z",
            "id": "716594184623239168",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/8048p4J0MR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T11:08:11.000Z",
            "id": "716583066173579265",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/fiz8Ljb2J9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:57:36.000Z",
            "id": "716580402597593088",
            "text": "RT @UOL: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/BZb4vzMRJ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:47:05.000Z",
            "id": "716577756667068416",
            "text": "Com esse governo \u00e9 minist\u00e9rio da sa\u00fade TAMOF\u00da e n\u00e3o tem Tamiflu https://t.co/tBNeB9ObpW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:33:50.000Z",
            "id": "716574422329589762",
            "text": "RT @UOL: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/BZb4vzMRJ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:55.000Z",
            "id": "716573437683077121",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  https://t.co/dNlmAklIxH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:55.000Z",
            "id": "716573436907139072",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/6OXJlvH64d"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:54.000Z",
            "id": "716573435149746176",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/0bIrypVUSz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:54.000Z",
            "id": "716573433652326400",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/Zh5u6dkrKk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:53.000Z",
            "id": "716573429894283264",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/ybdFpWAN5M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:53.000Z",
            "id": "716573428006846464",
            "text": "#Sa\u00fade P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita https://t.co/pnEYc3bUFY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:52.000Z",
            "id": "716573426169741312",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/690dyph3Ud"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:29:52.000Z",
            "id": "716573424097693696",
            "text": "P\u00e2nico provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receita:  O p\u00e2nico em torno de uma nova epide... https://t.co/ypkjx2e1e8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:13:33.000Z",
            "id": "716569317685510144",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/fiz8Ljb2J9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T10:01:17.000Z",
            "id": "716566232183517184",
            "text": "RT @UOL: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/BZb4vzMRJ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T09:16:10.000Z",
            "id": "716554880018681857",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/fiz8Ljb2J9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T09:14:28.000Z",
            "id": "716554449305608192",
            "text": "RTUOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/PaePW6ISMl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T09:09:39.000Z",
            "id": "716553237298601985",
            "text": "RT @UOLNoticias: \"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/fiz8Ljb2J9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T09:07:16.000Z",
            "id": "716552639765463040",
            "text": "\"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/fiz8Ljb2J9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T09:07:16.000Z",
            "id": "716552639031455744",
            "text": "\"P\u00e2nico\" provoca falta de Tamiflu em farm\u00e1cias; SUS d\u00e1 rem\u00e9dio com receit https://t.co/BZb4vzMRJ4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T08:20:28.000Z",
            "id": "716540862109319168",
            "text": "@FAhorro mi hija de 5 a\u00f1os tiene influenza y ella no me quer\u00eda vender la \u00fanica caja de tamiflu xq mi receta no dec\u00eda 75mg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T07:21:59.000Z",
            "id": "716526141411041280",
            "text": "@saturatedsvn @cvntra @dxsolate im turnt on tamiflu, nyquil, and netflix currently hahaha \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T06:57:10.000Z",
            "id": "716519895513432069",
            "text": "Oh, Tamiflu is BS? Do tell...\n\nComparison of High-Dose Versus Standard Dose Oseltamivir in Critically Ill Pat... https://t.co/s4e3XV9nu2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T06:17:37.000Z",
            "id": "716509943499612160",
            "text": "@mii_tamiflu \u304a\u3061\u3093\u307d\u30fc\u3002\u3082\u30463\u6642\u3060\u3088"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "717631991743647744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw2xqoij8ol1g8q5i9dcfl4mdwvp471",
        "oldest_id": "716509943499612160",
        "result_count": 441
    }
}{
    "data": [
        {
            "created_at": "2016-04-03T04:30:01.000Z",
            "id": "716482866574663681",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/t1gFAvZ3YJ #Health #Healthcare https://t.co/S1dr41X9M9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T03:50:30.000Z",
            "id": "716472921343008768",
            "text": "bem que eu queria pegar h1n1 e ficar 5 dias em casa tratando com tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T02:58:18.000Z",
            "id": "716459786250952705",
            "text": "@lannamorais @WSarai H\u00e1 teste para H1N1. N\u00e3o tome Tamiflu sem fazer o teste, n\u00e3o tire de quem precisa!\nPS: tive H1N1 em 2009. N\u00e3o tomei nada"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T02:11:31.000Z",
            "id": "716448009198968832",
            "text": "@WSarai de qualquer forma vou tomar o famoso tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T01:22:06.000Z",
            "id": "716435574479986688",
            "text": "Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T00:45:15.000Z",
            "id": "716426300848795648",
            "text": "Retweeted Guga Chacra (@gugachacra):\n\nDiante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu... https://t.co/AMWr9QtlOU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T00:45:13.000Z",
            "id": "716426294909644801",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T00:41:33.000Z",
            "id": "716425372158406657",
            "text": "RT @JMChapaZam: ...Se debe dejar de hablar de Tamiflu, e iniciar quimioterapia... https://t.co/JrXZNruSme"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-03T00:10:27.000Z",
            "id": "716417542403792897",
            "text": "@RdGaucha Meu primo foi diagnosticado com h1n1, mas n\u00e3o estamos encontrando Tamiflu, podem nos ajudar. Moramos em porto Alegre. Grato..."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T23:02:25.000Z",
            "id": "716400421661704192",
            "text": "RT @LipovyskiAna: RT @ximenmalhador E a H1N1 que galera \u00f1 est\u00e1 dando papo. Cad\u00ea a libera\u00e7\u00e3o do Tamiflu???? Sa\u00fade no ralo. https://t.co/Zvyb\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T22:40:41.000Z",
            "id": "716394951265894400",
            "text": "RT @LipovyskiAna: RT @ximenmalhador E a H1N1 que galera \u00f1 est\u00e1 dando papo. Cad\u00ea a libera\u00e7\u00e3o do Tamiflu???? Sa\u00fade no ralo. https://t.co/Zvyb\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T22:29:53.000Z",
            "id": "716392237207265280",
            "text": "RT @ximenmalhador E a H1N1 que galera \u00f1 est\u00e1 dando papo. Cad\u00ea a libera\u00e7\u00e3o do Tamiflu???? Sa\u00fade no ralo. https://t.co/Zvyb6mO8eQ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T21:07:13.000Z",
            "id": "716371432763035649",
            "text": "...Se debe dejar de hablar de Tamiflu, e iniciar quimioterapia... https://t.co/JrXZNruSme"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T21:02:12.000Z",
            "id": "716370168520314880",
            "text": "beginning to feel human again....Thank you #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T20:50:12.000Z",
            "id": "716367148453482496",
            "text": "sobbing because this tamiflu might not work on me cuz I've already had symptoms for more than 2 days"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T19:51:05.000Z",
            "id": "716352270682689536",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/R3oje2bOXO"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T19:48:46.000Z",
            "id": "716351687166853121",
            "text": "@kristennn03 I'm on tamiflu and DayQuil so I'm grand!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T19:21:02.000Z",
            "id": "716344710428647424",
            "text": "@wlockley52 https://t.co/ZdeNJApKbj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T19:20:32.000Z",
            "id": "716344585132204032",
            "text": "@wlockley52 So, Donald Rumsfeld never owned shares of Tamiflu? Conspiracies aren't just theories in the unindoctrinated \"real world\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T18:06:45.000Z",
            "id": "716326015614771200",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:37:46.000Z",
            "id": "716318722009346048",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP: Cidade tem hoje 13 pacientes internados com susp... https://t.co/8Wyyyt66U0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:37:41.000Z",
            "id": "716318702623260672",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP: Cidade tem hoje 13 pacientes internados com susp... https://t.co/ZARlMNvWmJ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:37:41.000Z",
            "id": "716318699234275330",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP: Cidade tem hoje 13 pacientes internados com susp... https://t.co/aqaXu0l92n"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:37:32.000Z",
            "id": "716318665017139201",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP: Cidade tem hoje 13 pacientes internados com susp... https://t.co/tui7LiUYHz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:31:08.000Z",
            "id": "716317052844158977",
            "text": "@eubitt you were right it was tamiflu, they only ran out of containers, so they gave me them in packets"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T17:05:07.000Z",
            "id": "716310505976107008",
            "text": "@janamedeiros eu imagino :( meu pai teve suspeita da outra vez, nem fizeram exame, j\u00e1 deram tamiflu por preven\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:56:18.000Z",
            "id": "716308286107049988",
            "text": "@tamiflu_com \u307e\u3058\u3042\u308a\u304c\u3068\u3045\uff01\u5143\u6c17\u306a\u5b50\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\u3088\u30fc\u306b\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:30:18.000Z",
            "id": "716301742695190528",
            "text": "#timbeta #globo Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP https://t.co/7D0pqE8vqG #OperacaoBetaLab #Sigodevolta"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:25:59.000Z",
            "id": "716300656353681409",
            "text": "New post: \"Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP\" https://t.co/vPd6THDRjC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:21:07.000Z",
            "id": "716299431889473537",
            "text": "RT @g1vanguarda: Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP https://t.co/xRW8koyW4X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:18:30.000Z",
            "id": "716298773887127552",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP https://t.co/tGeM6j758o"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:18:09.000Z",
            "id": "716298685374730240",
            "text": "E Tamiflu esgotado em todas as farm\u00e1cias https://t.co/AdPlClTnTG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T16:08:20.000Z",
            "id": "716296215646904320",
            "text": "Vigil\u00e2ncia pede refor\u00e7o no estoque de Tamiflu em Taubat\u00e9, SP https://t.co/xRW8koyW4X"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T15:32:46.000Z",
            "id": "716287266457423875",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know #fitness #health #diet #gym #crossfit #muscle\n\n\u21d2 https://t.co/7x1qpuXFCH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T14:35:01.000Z",
            "id": "716272730945884160",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/xTsWdxHjOZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T13:56:51.000Z",
            "id": "716263124848893953",
            "text": "RT @kristinaduda: You may have heard you should take Tamiflu if you get the flu. But it doesn't always help. Do you know why? https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T13:28:45.000Z",
            "id": "716256053940379648",
            "text": "RT @Health_Affairs: Is @CDCFlu's \"Tamiflu For All\" strategy a scientifically sound method to achieve #publichealth goals? Read more https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T12:32:29.000Z",
            "id": "716241895110930432",
            "text": "@lancemwilliams1 @WSJ plus my 1095, I got to pay $150 for #Tamiflu yesterday. It's good to pay for insurance that doesn't cover anything."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T12:31:38.000Z",
            "id": "716241681985642497",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u306e\u4e16\u306e\u30a2\u30cb\u30e1\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u4f5c\u54c1\u306e99\u5272\u306b\u8a00\u3048\u308b\u3067\u3057\u3087\u305d\u308c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T12:26:01.000Z",
            "id": "716240266672230400",
            "text": "@mii_tamiflu \u3059\u3054\u3044\u306a\u30e4\u30d0\u3044\u306a"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T10:53:10.000Z",
            "id": "716216899479085056",
            "text": "@tamiflu__shrine \u4eca\u304a\u9162\u3055\u3093\u304a\u308f\u3063\u305f\u304b\u3089\u3044\u304f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T10:12:16.000Z",
            "id": "716206607475073024",
            "text": "Noite com febre, acho que estou resfriado. Tamiflu com vodka \u00e9 a pedida."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T09:28:37.000Z",
            "id": "716195621980475392",
            "text": "TAMIFLU: La mayor estafa sanitaria de la historia al descubierto https://t.co/y7aNQflzLO v\u00eda @httpstwittercomjuanjosesalinas"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T09:00:55.000Z",
            "id": "716188653412687872",
            "text": "H1N1: Taubat\u00e9 solicita refor\u00e7o de\u00a0Tamiflu https://t.co/ShdVnlq21u"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T08:00:07.000Z",
            "id": "716173351992041476",
            "text": "RT @pash22: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In @CDCgov \u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/GRxLI6oHbt via @Health_Affairs @petermbe\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T07:52:14.000Z",
            "id": "716171366278557696",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T06:12:07.000Z",
            "id": "716146170586738688",
            "text": "@BuckCDMX @malamadremx todo es una conspiraci\u00f3n de Big Pharma para venderte tamifl\u00fa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T05:51:22.000Z",
            "id": "716140949072699393",
            "text": "Pity Cochrane team on #statins failed to match tenacity of Tamiflu team to get basic data.\n\nhttps://t.co/2RTBUviXvW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T05:19:46.000Z",
            "id": "716132997272047618",
            "text": "Espero q o mosquito a pique, q o H1N1 se apodere do seu corpo e q fique internada sem Tamiflu num hospital do SUS https://t.co/Tw4UfwUlBw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T05:17:12.000Z",
            "id": "716132353056190464",
            "text": "@tamiflu_com \u305b\u3084\u304b\u3066\u5de5\u85e4\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T05:11:23.000Z",
            "id": "716130889269379072",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T04:38:04.000Z",
            "id": "716122503727321088",
            "text": "@tamiflu_com \u304a\u524d\u306f\u79c1\u306e\u59ff\u3092\u898b\u3066\u304b\u3089\u8a00\u3046\u3079\u304d\u306a\u3002"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T04:28:57.000Z",
            "id": "716120208834998272",
            "text": "RT @tchulim: #help algu\u00e9m com tamiflu em casa??? https://t.co/YqvHYsQgOf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T04:25:04.000Z",
            "id": "716119232690302976",
            "text": "RT @mckenziewestmor: So sorry to hear so many are down for the count as well! Hoping this Tamiflu kicks in!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T04:22:11.000Z",
            "id": "716118508493385728",
            "text": "RT @mckenziewestmor: So sorry to hear so many are down for the count as well! Hoping this Tamiflu kicks in!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T04:15:07.000Z",
            "id": "716116727235358720",
            "text": "So sorry to hear so many are down for the count as well! Hoping this Tamiflu kicks in!!"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T03:44:47.000Z",
            "id": "716109096680833024",
            "text": "RT @tchulim: #help algu\u00e9m com tamiflu em casa??? https://t.co/YqvHYsQgOf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T03:23:02.000Z",
            "id": "716103620857634816",
            "text": "RT @tchulim: #help algu\u00e9m com tamiflu em casa??? https://t.co/YqvHYsQgOf"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T03:10:51.000Z",
            "id": "716100556838801408",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In @CDCgov \u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/GRxLI6oHbt via @Health_Affairs @petermbenglish"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T03:06:42.000Z",
            "id": "716099509911232513",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con el Tamifl\u00fa  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:52:16.000Z",
            "id": "716095878176645120",
            "text": "#news Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know - https://t.co/H3rMe0FEfA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:51:41.000Z",
            "id": "716095730990116864",
            "text": "@dudupacheco eu tbm! XArope, rem\u00e9dio pra inala\u00e7\u00e3o....e ainda n\u00e3o achei o tal do tamiflu....que \u00e9 caro...."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:49:50.000Z",
            "id": "716095265405538305",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con \u00e9l Tamifl\u00fa?\n#bush #GWBush #Gilead #Roche  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:30:01.000Z",
            "id": "716090279078596609",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con el Tamifl\u00fa  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:28:52.000Z",
            "id": "716089988732035072",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con el Tamifl\u00fa  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:22:09.000Z",
            "id": "716088298243035136",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con \u00e9l Tamifl\u00fa?\n#bush #GWBush #Gilead #Roche  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:21:14.000Z",
            "id": "716088069078794244",
            "text": "RT @GuillermoPrein: Siguen mintiendo con el Tamifl\u00fa  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:12:02.000Z",
            "id": "716085751893594112",
            "text": "Siguen mintiendo con \u00e9l Tamifl\u00fa?\n#bush #GWBush #Gilead #Roche  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T02:06:46.000Z",
            "id": "716084429941288962",
            "text": "Siguen mintiendo con el Tamifl\u00fa  https://t.co/Ay7G4MBbmU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T00:56:34.000Z",
            "id": "716066761284706304",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T00:42:53.000Z",
            "id": "716063316557369347",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T00:33:13.000Z",
            "id": "716060885417009153",
            "text": "@MattLorchQ13Fox Yes, the key is get tested within 48/hours for Tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-02T00:00:02.000Z",
            "id": "716052532582346753",
            "text": "Dosing of Tamiflu in Obese Patients  https://t.co/Go8G4kq2tG #Health #Healthcare https://t.co/8jbH0K3Qqd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:59:10.000Z",
            "id": "716052316781019136",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts\u2026 https://t.co/oIdlDBkbVg #health"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:50:36.000Z",
            "id": "716050158744502278",
            "text": "@tamiflu__shrine \u3042\u3001\u304a\u306f\u3088\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u304d\u3068\u304d\u3068\u3055\u3093(*'\u03c9'*)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:41:47.000Z",
            "id": "716047941031432192",
            "text": "this tamiflu is kicking my ass :("
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:35:18.000Z",
            "id": "716046312160911360",
            "text": "This dumbass tamiflu medicine makes me feel like shit"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:20:36.000Z",
            "id": "716042611186864129",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:20:01.000Z",
            "id": "716042464801525761",
            "text": "Retweeted UOL Not\u00edcias (@UOLNoticias):\n\n'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque... https://t.co/DVk9rPbmUd"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:19:59.000Z",
            "id": "716042454986829824",
            "text": "RT @UOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:15:49.000Z",
            "id": "716041406410842112",
            "text": "@kimble_ashleigh yeah I drunk the tamiflu, and I'm at practice so I haven't been able to go"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:14:26.000Z",
            "id": "716041060124913669",
            "text": "@jordanthomaass did you get tamiflu? Have you even gone to the doctor yet?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T23:00:38.000Z",
            "id": "716037585940783104",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/LWaUch5GCc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:35:10.000Z",
            "id": "716031179116388353",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:33:06.000Z",
            "id": "716030655197523968",
            "text": "RT @UOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:30:17.000Z",
            "id": "716029950097227776",
            "text": "J\u00e1 falta Tamiflu, rem\u00e9dio contra H1N1, em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/V6XRmFLH4i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:24:41.000Z",
            "id": "716028539129225217",
            "text": "Under the (industry) influence? @Health_Affairs blog: @CDCFlu may be; reevaluate flu antiviral use guidelines https://t.co/NsxmzyZjEm"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:17:00.000Z",
            "id": "716026603369861120",
            "text": "@lina_miga lol the doc is prescribing me tamiflu but it's a million dollars \ud83d\ude44"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:07:53.000Z",
            "id": "716024310960427008",
            "text": "RTUOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/l1JhctrVuE https://t.co/j49C0ALs1k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T22:06:46.000Z",
            "id": "716024030768340992",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:57:55.000Z",
            "id": "716021803903270912",
            "text": "RT @UOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:56:16.000Z",
            "id": "716021389589880833",
            "text": "RT @UOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:55:20.000Z",
            "id": "716021154750865409",
            "text": "RT @UOLNoticias: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:55:03.000Z",
            "id": "716021080096378881",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/G7pg6Z4lBG https://t.co/zt0Tn8ajhA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:53:08.000Z",
            "id": "716020597625499648",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/vUAJ4xWdue"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:47:05.000Z",
            "id": "716019076733149184",
            "text": "Tamiflu em falta, vacinas em falta, surto da Influenza pegando todo mundo (aqui em casa foram os filhos e a... https://t.co/v1WcsNoWai"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:44:03.000Z",
            "id": "716018313294315520",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/XMA2UbxI1e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:59.000Z",
            "id": "716018294474416128",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/UwUWpVtkuc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:58.000Z",
            "id": "716018292213702656",
            "text": "#dietess Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the\u2026 https://t.co/M468P9bkMT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:55.000Z",
            "id": "716018278192156672",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/pgh2mFIgKk"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:55.000Z",
            "id": "716018278045323264",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/bHAh1C01YT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:54.000Z",
            "id": "716018277026168833",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/Esu3gPP0c4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:53.000Z",
            "id": "716018271628107777",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/mUKYfjfmPK"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:53.000Z",
            "id": "716018269669367808",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/dOf0G0FAtL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:50.000Z",
            "id": "716018257061236736",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/xksHJdfmjy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:49.000Z",
            "id": "716018256360804356",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/UelAkQxDA3"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:49.000Z",
            "id": "716018254813093888",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/CxP7JX0Ucy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:47.000Z",
            "id": "716018247577894913",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/gjUoFJgd2c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:45.000Z",
            "id": "716018238648287232",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/rRx6AJlyzi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:44.000Z",
            "id": "716018234483314688",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/0Ha4I0KbMV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:44.000Z",
            "id": "716018233287901184",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/CmW4MiSBsP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:44.000Z",
            "id": "716018233128583168",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/KNOIMl2PKC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:42.000Z",
            "id": "716018226673491968",
            "text": "#lifestyle Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the\u2026 https://t.co/ydebBY0vFl"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:43:41.000Z",
            "id": "716018221996834820",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know: With flu season still in full swing, we\u2019ve gathered the facts on this\u2026 https://t.co/o69HHG4hFn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:26:11.000Z",
            "id": "716013818430750720",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/PTqrK2CJlM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:21:39.000Z",
            "id": "716012675369709569",
            "text": "flu plus fibro is just #cruel aches and pains x100 #SpoonieProblems #fibromyalgia #Thankyou #tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T21:21:06.000Z",
            "id": "716012536546504706",
            "text": "Should You Take Tamiflu? Here\u2019s What to Know https://t.co/Xh8OUatdkM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T20:59:40.000Z",
            "id": "716007143288283136",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T20:34:36.000Z",
            "id": "716000834572709888",
            "text": "Gourmet sandwiches. Tamiflu area 25-1. Delicioso. https://t.co/dv2xGTUP5e"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T20:03:11.000Z",
            "id": "715992930977234944",
            "text": "@Barbanti Voc\u00ea pode encontrar as unidades em que est\u00e3o dispon\u00edveis as 3 dosagens do Tamiflu no site https://t.co/0gwFs1V4dN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T19:28:30.000Z",
            "id": "715984202202611713",
            "text": "\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306f\u30a4\u30f3\u30d5\u30eb\u30a8\u30f3\u30b6\u306b\u306f\u307b\u3068\u3093\u3069\u52b9\u304b\u306a\u3044\u3046\u3048\u3001\u9ad8\u3044\u78ba\u7387\u3067\u526f\u4f5c\u7528\u304c\u51fa\u308b\u3068\u3044\u3046\u7d50\u679c\u3092\u56fd\u969b\u7684\u306a\u533b\u7642\u8a55\u4fa1\u6a5f\u95a2\u304c\u767a\u8868https://t.co/c1TYk85b8o\n\u306b\u3082\u304b\u304b\u308f\u3089\u305a\u65e5\u672c\u3067\u306f\u30ac\u30a4\u30c9\u30e9\u30a4\u30f3\u3082\u5909\u66f4\u306a\u3057\u3002\u30bf\u30df\u30d5\u30eb\u306e\u58f2\u308a\u4e0a\u3052\u306e\u7d048\u5272\u306f\u65e5\u672c\u5e02\u5834\uff01\u30ab\u30e2\u3067\u3059"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T19:19:16.000Z",
            "id": "715981878285705217",
            "text": "RT @kristinaduda: You may have heard you should take Tamiflu if you get the flu. But it doesn't always help. Do you know why? https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T19:18:35.000Z",
            "id": "715981705765646336",
            "text": "RT @kristinaduda: You may have heard you should take Tamiflu if you get the flu. But it doesn't always help. Do you know why? https://t.co/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T19:10:03.000Z",
            "id": "715979556583247872",
            "text": "Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica solicita reposi\u00e7\u00e3o de estoques de tamiflu https://t.co/TWx3QtitfL https://t.co/X57p07GROF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T19:04:56.000Z",
            "id": "715978270701785088",
            "text": "Are neuraminidase inhibitors (NAIs) such as oseltamivir (Tamiflu) still effective for treatment of influenza in my\u2026 https://t.co/JHkd1XwUy2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T18:55:19.000Z",
            "id": "715975847983841280",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/aV87f2mKKY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T18:54:08.000Z",
            "id": "715975554139308032",
            "text": "J\u00e1 falta Tamiflu, rem\u00e9dio contra H1N1, em Ribeir\u00e3o Preto https://t.co/UfeiVBHHSH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T18:46:55.000Z",
            "id": "715973734557884416",
            "text": "Tamofu... https://t.co/Jr0scrkMOR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T18:25:54.000Z",
            "id": "715968447939674112",
            "text": "@hannah_daniel19 it's the tamiflu. it messes with my brain"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T18:01:28.000Z",
            "id": "715962298246963200",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:53:49.000Z",
            "id": "715960372705042432",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u3093\u306a\u8da3\u5473\u3042\u3063\u305f\u3089\u30a2\u30a6\u30c8\u3067\u3059\u3088\uff57\uff57\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:37:18.000Z",
            "id": "715956215889666049",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:23:34.000Z",
            "id": "715952758990307328",
            "text": "@mii_tamiflu \u30cb\u30fc\u30bd\u306b\u592a\u3082\u3082\u306e\u8089\u304c\u5c11\u3057\u4e57\u3063\u3066\u308c\u3070\u6700\u9ad8\u3060\u3063\u305f"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:22:59.000Z",
            "id": "715952614333157376",
            "text": "Em S\u00e3o Jos\u00e9 tr\u00eas hospitais distribuem Tamiflu de gra\u00e7a - G1 Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o - Link Vanguard... (https://t.co/P6101HjI4r)"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:10:59.000Z",
            "id": "715949594643980288",
            "text": "Taubat\u00e9 solicita reposi\u00e7\u00e3o de estoques de tamiflu https://t.co/sP4k14zxPP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:06:55.000Z",
            "id": "715948571208585216",
            "text": "Taubat\u00e9 solicita reposi\u00e7\u00e3o de estoques de tamiflu https://t.co/SJxjbYBCN1 #agoravale #fb"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T17:00:13.000Z",
            "id": "715946884167127041",
            "text": "@mii_tamiflu \u305d\u306e\u5909\u5316\u7403\u5acc\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u3067\u3059\uff57\uff57"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:59:34.000Z",
            "id": "715946722044674048",
            "text": "Em S\u00e3o Jos\u00e9 tr\u00eas hospitais distribuem Tamiflu de gra\u00e7a https://t.co/jrCZANpJSh #linkvanguarda https://t.co/e07qj0Jl7y"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:43:12.000Z",
            "id": "715942603049537537",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/SEMG1hcfYq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:37:30.000Z",
            "id": "715941167410446337",
            "text": "RT @scolese: Esgotado, Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque @collucciclaudia @juliana_cunha https://t.co/PvEvT4bkBQ https://t.c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:28:18.000Z",
            "id": "715938850258812928",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:24:22.000Z",
            "id": "715937861866893312",
            "text": "@mii_tamiflu \u4e73\u888b\u306b\u306a\u3089\u305a\u306b\u3061\u3083\u3093\u3068\u3057\u308f\u3067\u8868\u73fe\u3067\u304d\u3066\u308b\u306e\u30dd\u30a4\u30f3\u30c8\u9ad8\u3059\u304e\u307e\u3059\u2026\u826f\u3044\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:24:15.000Z",
            "id": "715937833811185664",
            "text": "Em S\u00e3o Jos\u00e9 tr\u00eas hospitais distribuem Tamiflu de gra\u00e7a https://t.co/AXkf3uIIra #LinkVanguarda https://t.co/mdwanj4gxr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:20:49.000Z",
            "id": "715936970699046912",
            "text": "@mii_tamiflu \u3053\u306e\u3057\u308f\u306f\u3053\u3060\u308f\u3063\u3066\u3044\u308b\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:17:20.000Z",
            "id": "715936093284204545",
            "text": "RT @scolese: Esgotado, Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque @collucciclaudia @juliana_cunha https://t.co/PvEvT4bkBQ https://t.c\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T16:08:38.000Z",
            "id": "715933902624436225",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:58:38.000Z",
            "id": "715931386314625024",
            "text": "RT @folha_cotidiano: Esgotado, Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque @collucciclaudia @juliana_cunha https://t.co/dQhHF4MCq5 htt\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:51:45.000Z",
            "id": "715929655795179522",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:45:38.000Z",
            "id": "715928113738293248",
            "text": "Algu\u00e9m sabe uma farm\u00e1cia em SP onde eu encontro o Tamiflu? Minha irm\u00e3 t\u00e1 precisando com urg\u00eancia."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:42:49.000Z",
            "id": "715927406406725633",
            "text": "RT @JuanGrvas: CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:36:51.000Z",
            "id": "715925904703299584",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:34:31.000Z",
            "id": "715925316326318080",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:33:09.000Z",
            "id": "715924972800229376",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:30:10.000Z",
            "id": "715924220350435328",
            "text": "RT @JuanGrvas: \"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:28:46.000Z",
            "id": "715923871925452800",
            "text": "\"Tamiflu para todos\" CDC, en EEUU, sin fundamento cient\u00edfico. Un recomendaci\u00f3n a no seguir. Contra la pseudociencia.\nhttps://t.co/gXJBL4iA4M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:28:22.000Z",
            "id": "715923767847952384",
            "text": "CDC \"Tamiflu for all\" is not derived from independent analysis of oseltamivir clinical trial data. Do not follow it.\nhttps://t.co/gXJBL4iA4M"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:23:03.000Z",
            "id": "715922433467756544",
            "text": "Esgotado, Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque @collucciclaudia @juliana_cunha https://t.co/PvEvT4bkBQ https://t.co/aqLEMFWBKC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:23:01.000Z",
            "id": "715922422394781697",
            "text": "Esgotado, Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque @collucciclaudia @juliana_cunha https://t.co/dQhHF4MCq5 https://t.co/u0UIriWeUa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:18:13.000Z",
            "id": "715921214313795585",
            "text": "@JornaldoAlmoco_  fazendo propaganda pro tamiflu q coisa feia, H1N1 mata menos q espirro trancado"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:17:39.000Z",
            "id": "715921074303557635",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/VPvsNAu1bV"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:11:17.000Z",
            "id": "715919468556255232",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:09:15.000Z",
            "id": "715918957543297024",
            "text": "\"Medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra H1N1 contestada\"\n\nOHHH MA VA\n\nhttps://t.co/Yp2wrLtAzy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:07:39.000Z",
            "id": "715918556634939393",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/oROs8Jrrm9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T15:03:25.000Z",
            "id": "715917490467921920",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:48:32.000Z",
            "id": "715913745684439045",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:48:27.000Z",
            "id": "715913722439540736",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:45:45.000Z",
            "id": "715913043880742913",
            "text": "@mii_tamiflu \u4e00\u5fdc\u3068\u601d\u3063\u3066\u884c\u3063\u305f\u3089\u4f55\u3082\u306a\u3044\u3057\u5bd2\u304f\u3066\u30011000\u5186\u6255\u3063\u306615\u5206\u5f8c\u3050\u3089\u3044\u306b\u3001\u8fd1\u304f\u306e\u30d5\u30fc\u30c9\u30b3\u30fc\u30c8\u3067\u4ed6\u306e\u4eba\u3068\u4e38\u4e80\u88fd\u9eba\u3044\u3063\u305f\uff57\uff57\u3000\u4e38\u4e80\u88fd\u9eba380\u5186\u3067\u8179\u3044\u3063\u3071\u3044\uff01\uff01"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:40:35.000Z",
            "id": "715911742245703681",
            "text": "RT @padilhando: Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:37:45.000Z",
            "id": "715911033198481408",
            "text": "\u00faltimo dia de Tamiflu (remedinho do h1n1)! CAN I GET AN AMENNNNNNNN"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:36:05.000Z",
            "id": "715910611000037376",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:31:39.000Z",
            "id": "715909497441673216",
            "text": "TAMIFLU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:24:25.000Z",
            "id": "715907677029797888",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:23:39.000Z",
            "id": "715907483018002432",
            "text": "A m\u00ed me dio la influenza tipo A. Como limosnera me trajeron de hospital en hospital. y consegu\u00ed el TAMIFLU por amigos ms no por ning\u00fan hospi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:21:25.000Z",
            "id": "715906919337209856",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:20:12.000Z",
            "id": "715906616298569728",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/NSw5fnU9hI https://t.co/Y5VLcJAuwa"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:17:08.000Z",
            "id": "715905843972145153",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/KkPIg3aUxE"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:12:49.000Z",
            "id": "715904756053581824",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:12:37.000Z",
            "id": "715904705780645889",
            "text": "RT @padilhando: Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:11:20.000Z",
            "id": "715904382336770048",
            "text": "Taubat\u00e9 solicita reposi\u00e7\u00e3o de estoques de\u00a0tamiflu https://t.co/TarfssJbt2 https://t.co/3aa1y3FFoU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:11:15.000Z",
            "id": "715904363689066496",
            "text": "RT @padilhando: Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T14:03:17.000Z",
            "id": "715902356395794432",
            "text": "RT @ELIZABE01622820: @MirandaSa_ @UOL HN1 COMENDO SOLTO.\u00d1 H\u00c1 TAMIFLU, NEM VACINA NOS POSTOS, NEM NAS CLINICAS, MATERIAL P TESTES, EMFIM O C\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:38:07.000Z",
            "id": "715896023525232640",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:37:26.000Z",
            "id": "715895850141151232",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:29:59.000Z",
            "id": "715893979255074816",
            "text": "Minha foi diagnosticada com H1N1 e gra\u00e7as a Deus j\u00e1 conseguimos o Tamiflu. Para quem ainda est\u00e1\u2026 https://t.co/qpQvXVssMP"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:22:32.000Z",
            "id": "715892101754527744",
            "text": "RT @padilhando: Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:20:12.000Z",
            "id": "715891513163653120",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/BE4eZCw6jy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:19:32.000Z",
            "id": "715891349166362626",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:18:46.000Z",
            "id": "715891153283989504",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:18:02.000Z",
            "id": "715890968352931841",
            "text": "RT @padilhando: O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:17:21.000Z",
            "id": "715890796424200192",
            "text": "O chamado Tamiflu deve ser tomado apenas em caso de H1N1, com receita e conforme orienta\u00e7\u00e3o da OMS."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:15:00.000Z",
            "id": "715890207338467328",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:14:27.000Z",
            "id": "715890068448149504",
            "text": "#enredado\nD influenza azota territorio \u026f\u0259x\u1d09cano #salud #o\u2184\u1d09x\u0259W #influenza #EPN #Dif #CD\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #hospital #Tamiflu https://t.co/Qk15nyvwXg \u0081c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:12:06.000Z",
            "id": "715889476480929792",
            "text": "RT @padilhando: Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:10:54.000Z",
            "id": "715889175288004608",
            "text": "Somente a rede p\u00fablica municipal est\u00e1 distribuindo o medicamento chamado Tamiflu."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T13:01:05.000Z",
            "id": "715886703622246400",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:57:28.000Z",
            "id": "715885796167979008",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:57:19.000Z",
            "id": "715885758410788865",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:55:25.000Z",
            "id": "715885277521297408",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:52:51.000Z",
            "id": "715884633204899840",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:49:37.000Z",
            "id": "715883817127555072",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:47:08.000Z",
            "id": "715883194269171712",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:46:30.000Z",
            "id": "715883034734673920",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:42:27.000Z",
            "id": "715882016869224448",
            "text": "RT @DiarioPresente_: Secretar\u00eda de Salud suministrar\u00e1 Tamiflu ante desabasto en farmacias https://t.co/KjwDEPY8a7 | #Tabasco https://t.co/l\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:33:04.000Z",
            "id": "715879653077028864",
            "text": "RT @DeicideUH: Rem\u00e9dio Tamiflu, de efic\u00e1cia duvidisa contra H1N1, esgotou. Governo estuda receitar novo rem\u00e9dio, que supostamente cura tudo\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:31:35.000Z",
            "id": "715879280794845185",
            "text": "Rem\u00e9dio Tamiflu, de efic\u00e1cia duvidisa contra H1N1, esgotou. Governo estuda receitar novo rem\u00e9dio, que supostamente cura tudo: Tamuf\u00fa."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:23:04.000Z",
            "id": "715877135576080384",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/LndElESDmB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:20:10.000Z",
            "id": "715876408547905536",
            "text": "#Not\u00edcias #News Tamiflu usado para tratar h1n1 some das farm\u00e1cias https://t.co/wfogefDfRq #ConteudoAnimal"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:20:01.000Z",
            "id": "715876370711191552",
            "text": "RT @JorgePontual: If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https:/\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:15:09.000Z",
            "id": "715875144388845568",
            "text": "RT @DiarioPresente_: Secretar\u00eda de Salud suministrar\u00e1 Tamiflu ante desabasto en farmacias https://t.co/KjwDEPY8a7 | #Tabasco https://t.co/l\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:13:08.000Z",
            "id": "715874636358148096",
            "text": "@MirandaSa_ @UOL HN1 COMENDO SOLTO.\u00d1 H\u00c1 TAMIFLU, NEM VACINA NOS POSTOS, NEM NAS CLINICAS, MATERIAL P TESTES, EMFIM O CAOS.E ELA QUER FICAR."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:09:10.000Z",
            "id": "715873639376224256",
            "text": "If you're coming to Brazil get vaccinated for H1N1 and brings lots of Tamiflu, for you and your Brazilian friends https://t.co/ewBsoKSAzU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T12:00:44.000Z",
            "id": "715871516554977281",
            "text": "Secretar\u00eda de Salud suministrar\u00e1 Tamiflu ante desabasto en farmacias https://t.co/KjwDEPY8a7 | #Tabasco https://t.co/lFNmLhtvtg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:57:07.000Z",
            "id": "715870608601563136",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:51:09.000Z",
            "id": "715869104876466176",
            "text": "Retweeted O.Weiler (@OlivaldoWeiler):\n\nAinda d\u00e1 tempo de mudar o nome dos mascotes da Rio2016 pra 'Raquetinha' e 'Tamiflu'?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:47:24.000Z",
            "id": "715868160612810756",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:40:05.000Z",
            "id": "715866321133633536",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/j9A5TUXIWz"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:36:15.000Z",
            "id": "715865355743272960",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines https://t.co/OaNrZ7EX5H"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:35:07.000Z",
            "id": "715865070241259522",
            "text": "@cafejornal PODE-SE COMPRAR O TAMIFLU NAS FAM\u00c1CIAS?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:33:45.000Z",
            "id": "715864727923122176",
            "text": "@cafejornal  ONDE COMRAR O TAMIFLU?"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:17:31.000Z",
            "id": "715860641295237125",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/jO55M7NmWM"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:14:34.000Z",
            "id": "715859899033509888",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/ZgXqIGxnjK #Saude https://t.co/mKwcbr8KJU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:13:32.000Z",
            "id": "715859637912879104",
            "text": "RT @cmrherder: Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T11:07:53.000Z",
            "id": "715858218585600000",
            "text": "RT @tcmedeiros: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/3tTipZV993"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:59:29.000Z",
            "id": "715856104740294656",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/3tTipZV993"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:53:16.000Z",
            "id": "715854538952085504",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines\n\nEvidence for all\u2026 https://t.co/wOzXGaEzpA"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:29:23.000Z",
            "id": "715848527734300672",
            "text": "Tamiflu For All? Evidence Of Morbidity In CDC\u2019s Antiviral Guidelines via @Health_Affairs  https://t.co/ZvJm2FQZyg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:20:30.000Z",
            "id": "715846291750789120",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:12:31.000Z",
            "id": "715844284247904260",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:02:47.000Z",
            "id": "715841835101499392",
            "text": "@mii_tamiflu \u65b0\u5352\u306e\u4eba\u30aa\u30bf\u30af\u3060\u3063\u305f\u306e\u304bw"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T10:01:13.000Z",
            "id": "715841438785921024",
            "text": "@PersianRose1 I'm not silly. I have a PhD. I just think the joke would work as well  tamiflu and not perpetuate a dangerous myth.  #peace"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T09:50:09.000Z",
            "id": "715838655722622976",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T09:35:53.000Z",
            "id": "715835064106553345",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T09:29:06.000Z",
            "id": "715833358270509057",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T09:23:06.000Z",
            "id": "715831845565411331",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/bkohun24sv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T08:56:56.000Z",
            "id": "715825260059357185",
            "text": "'Tamiflu turned my children into hallucinating, sobbing wrecks' https://t.co/Jl3NpiaZdt via @MailOnline"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T07:34:53.000Z",
            "id": "715804612037578754",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:52:36.000Z",
            "id": "715793971918843905",
            "text": "@mii_tamiflu \u3084\u3063\u305f\u305c"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:31:02.000Z",
            "id": "715788544493678593",
            "text": "RT @jefferjss: #personalizada1 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vaci... https://t.\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:22:23.000Z",
            "id": "715786368794894336",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/mhnOPUMyJt"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:22:21.000Z",
            "id": "715786360888623104",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/avoRHWhs1z"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:22:19.000Z",
            "id": "715786353108205568",
            "text": "#personalizada1 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vaci... https://t.co/lklVNtCvs4"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:22:17.000Z",
            "id": "715786343163555840",
            "text": "#betalab #RT 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina ... https://t.co/ayc0xSj7Bp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:22:15.000Z",
            "id": "715786335206907904",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/ETWzddcJua"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:08:00.000Z",
            "id": "715782748049444864",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/F9CDFxZGM8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:05:11.000Z",
            "id": "715782040621334529",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/EM0g5rcU6N"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:05:11.000Z",
            "id": "715782038725533696",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/IPTVzqUiL1"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T06:05:10.000Z",
            "id": "715782037270106112",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/THNm2JbCsU"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:56:05.000Z",
            "id": "715779750179049473",
            "text": "tamiflu__shrine\u3055\u3093\u306e\u8133\u5185\u306f\u300c\u8a71\u300d70%\u300c\u53cb\u300d15%\u300c\u60c5\u300d15% \u30dd\u30a4\u30f3\u30c8:265pt \u30e9\u30f3\u30ad\u30f3\u30b0:65647\u4f4d https://t.co/UgHVErRwMl #twimaker"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:52:32.000Z",
            "id": "715778854837698560",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:43:43.000Z",
            "id": "715776636210311169",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/0pIiBKnIKn"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:43:40.000Z",
            "id": "715776626097790980",
            "text": "#operacaobetalab 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/6mnoDCox1o #rt #sdv"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:43:36.000Z",
            "id": "715776608469127168",
            "text": "Novo artigo - acesse 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em\u2026 https://t.co/ksFzKWN7U2 https://t.co/8aoUXTqR5G"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:36:18.000Z",
            "id": "715774772567793664",
            "text": "RT 1milhaodetweets \"'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/HmiPCUphDA\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:36:16.000Z",
            "id": "715774761092169729",
            "text": "RT 1milhaodetweets \"'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vaci\u2026 https://t.co/fVPzRpxdrp\""
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:31:20.000Z",
            "id": "715773522765856769",
            "text": "RT @DeteTimbeta: #Operacaobetalab 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela... https://t.co\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:31:05.000Z",
            "id": "715773456550400001",
            "text": "RT @Marcieletimbeta: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:30:54.000Z",
            "id": "715773410853445632",
            "text": "RT @Marcieletimbeta: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... http\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:30:44.000Z",
            "id": "715773369107525633",
            "text": "RT @gustavoconta1: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https:\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:28:25.000Z",
            "id": "715772788506759168",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:57.000Z",
            "id": "715772417663246336",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/iksznscqZc"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:56.000Z",
            "id": "715772413481508864",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/9oE6hXX5KB"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:56.000Z",
            "id": "715772411698917376",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/iKeDUptUzu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:55.000Z",
            "id": "715772410113470464",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/kAbYe79r1A"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:47.000Z",
            "id": "715772376080900100",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/uO7ZD8mFNX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:45.000Z",
            "id": "715772367495118848",
            "text": "Folha (BR) 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida... https://t.co/qGWNG68r3N @Folha #Brasil"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:44.000Z",
            "id": "715772363573432321",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/DMEZ52t5OC"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:38.000Z",
            "id": "715772338256609281",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/UQ0vakd54p"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:38.000Z",
            "id": "715772337879171072",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/H2TSU6TK1P"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:38.000Z",
            "id": "715772336377569280",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/tNclCxtjY0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:37.000Z",
            "id": "715772336054661120",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/Pg3eX1cgzL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:37.000Z",
            "id": "715772334561484800",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/ThBrPYPke8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:36.000Z",
            "id": "715772327838019584",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/pK7w8UXuI8"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:27.000Z",
            "id": "715772293666963456",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/rdUfj2a5lW"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:26.000Z",
            "id": "715772288289865729",
            "text": "#betacaralhudosan 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: ... https://t.co/b6mwh17Rpi #betacaralhudosan"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:21.000Z",
            "id": "715772267674931201",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:20.000Z",
            "id": "715772264273289216",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/8DGmhGaFqr"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:16.000Z",
            "id": "715772246132961280",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/y6EiabcV8x"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:12.000Z",
            "id": "715772230794362881",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/w8YvcErpLq"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:10.000Z",
            "id": "715772220539342848",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/g66uxjnOq0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:08.000Z",
            "id": "715772210963726341",
            "text": "#Operacaobetalab 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela... https://t.co/2cxnym73Ho #RT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:02.000Z",
            "id": "715772186691309570",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/omGL2KJb8i"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:01.000Z",
            "id": "715772183629402112",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/p7okwc6MB2"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:26:01.000Z",
            "id": "715772181939138561",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/WYIuxWenOI"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:58.000Z",
            "id": "715772169507192833",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/3sGMeNqJld"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:55.000Z",
            "id": "715772159520600064",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/ILbTiVYpiY"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:54.000Z",
            "id": "715772152700608512",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/Jq4EdnllYi"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:45.000Z",
            "id": "715772117938208768",
            "text": "#Folha 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra... https://t.co/MnDkJXIZNX"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:45.000Z",
            "id": "715772117078437889",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/tjWyPN3rMy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:43.000Z",
            "id": "715772108714950656",
            "text": "(folha) 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contr... https://t.co/cwmSJ53WlL"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:41.000Z",
            "id": "715772099919486978",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/OIJw6FSsl0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:37.000Z",
            "id": "715772082144026624",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/3M5QmyItbp"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:31.000Z",
            "id": "715772057133391872",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/VTp8MWSDfF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:23.000Z",
            "id": "715772023629357058",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/cfN1NYaW95"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:23.000Z",
            "id": "715772021846761472",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/LUVcVCe406"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:22.000Z",
            "id": "715772019757957120",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/36xWGjX3rj"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:22.000Z",
            "id": "715772018084487171",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/4gTdFPsrgT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:21.000Z",
            "id": "715772016188588032",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/RYe80vBi9S"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:21.000Z",
            "id": "715772014133440512",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/gRPMDTnzdT"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:20.000Z",
            "id": "715772012451512320",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/1r8zV9UUOh"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:15.000Z",
            "id": "715771988254597123",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/0XogdoS7MZ"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:14.000Z",
            "id": "715771985100468225",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/EkPIp7fjRg"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:13.000Z",
            "id": "715771980956495872",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/l8KF6Xx7l0"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:12.000Z",
            "id": "715771978674794496",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/rGOq8N43zG"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:10.000Z",
            "id": "715771968717500416",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/MQDfX4GMYF"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:08.000Z",
            "id": "715771962795155457",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina contra a grip... https://t.co/lpq9RasBMR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:06.000Z",
            "id": "715771953446055936",
            "text": "@Reserva 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque: Na corrida pela vacina... https://t.co/PM6JvqZk0p #P76"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:25:04.000Z",
            "id": "715771945451696129",
            "text": "@FresnoRock 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque https://t.co/PM6JvqZk0p #P73"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:23:46.000Z",
            "id": "715771615276085251",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:23:31.000Z",
            "id": "715771555125530624",
            "text": "Retweeted Folha de S.Paulo (@folha):\n\n'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque.... https://t.co/mWsnHpvAY9"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:23:27.000Z",
            "id": "715771538302222336",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:21:50.000Z",
            "id": "715771131807014915",
            "text": "Tamiflu and NyQuil are my new bestfriends."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:20:58.000Z",
            "id": "715770910758797312",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:18:51.000Z",
            "id": "715770378644230144",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:18:26.000Z",
            "id": "715770272842915841",
            "text": "RT @folha: 'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:18:03.000Z",
            "id": "715770176160063490",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/hXNARoJBpu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T05:09:02.000Z",
            "id": "715767910166355969",
            "text": "'Esgotado', medicamento Tamiflu tem efic\u00e1cia contra gripe posta em xeque. https://t.co/6zjOYmRmGR"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T04:54:22.000Z",
            "id": "715764217656303616",
            "text": "RT @getuliosantana: o que a m\u00eddia n\u00e3o fala \u00e9 que a menina MORREU\nPOR TER TOMADO A VACINA #Tamiflu\ne n\u00e3o pela gripe #H1N1  https://t.co/c45m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T04:34:30.000Z",
            "id": "715759219320963075",
            "text": "RT @period_victoria: Reconoce Cofepris desabasto en\u00a0Tamiflu https://t.co/vb6ZJIiTAH"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T02:20:49.000Z",
            "id": "715725576498053120",
            "text": "So @Sawbones - what's your verdict on Tamiflu? (Possible it's in an old episode I haven't reached yet) @sydneemcelroy"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T02:11:15.000Z",
            "id": "715723169638825984",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T02:07:56.000Z",
            "id": "715722334863273984",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T01:51:25.000Z",
            "id": "715718178563862529",
            "text": "RT @correiopontocom: Tamiflu usado para tratar H1N1 some das farm\u00e1cias - https://t.co/fJW6j64YqU https://t.co/CLbsTq0bim"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T01:46:18.000Z",
            "id": "715716888068755457",
            "text": "@Sbeezy28 my fever got to 102. Actually went to doc in the box but it was too late for tamiflu"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T01:34:23.000Z",
            "id": "715713891737726976",
            "text": "Tamiflu usado para tratar H1N1 some das farm\u00e1cias - https://t.co/fJW6j64YqU https://t.co/CLbsTq0bim"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T01:20:43.000Z",
            "id": "715710450579730432",
            "text": "PC pegou v\u00edrus ? Taca Tamiflu no monitor."
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T00:57:18.000Z",
            "id": "715704557708394497",
            "text": "RT @getuliosantana: o que a m\u00eddia n\u00e3o fala \u00e9 que a menina MORREU\nPOR TER TOMADO A VACINA #Tamiflu\ne n\u00e3o pela gripe #H1N1  https://t.co/c45m\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T00:55:00.000Z",
            "id": "715703979473244160",
            "text": "o que a m\u00eddia n\u00e3o fala \u00e9 que a menina MORREU\nPOR TER TOMADO A VACINA #Tamiflu\ne n\u00e3o pela gripe #H1N1  https://t.co/c45mVmCz2k"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T00:40:29.000Z",
            "id": "715700327979343872",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T00:30:44.000Z",
            "id": "715697871123845121",
            "text": "RT @gugachacra: Diante da epidemia da gripe H1N1, algumas pessoas est\u00e3o comprando Tamiflu para armazenar, deixando quem est\u00e1 doente sem rem\u2026"
        },
        {
            "created_at": "2016-04-01T00:28:24.000Z",
            "id": "715697286043402240",
            "text": "@mii_tamiflu \u30bf\u30de\u30e2\u306e\u9854\u304cww"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "716482866574663681",
        "oldest_id": "715697286043402240",
        "result_count": 330
    }
}